{"Cita requerida": [], "Cita publicaci\u00f3n": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.2509690160892095, "es": "series", "en": "serie"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.28225541619869554, "es": "magazine", "en": "revista"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.30345650223719556, "es": "number", "en": "n\u00famero"}, {"d": 0.3221762239861671, "es": "authors", "en": "autores"}, {"d": 0.3262321820100317, "es": "journal", "en": "journal"}, {"d": 0.32925884998157284, "es": "pmid", "en": "pmid"}, {"d": 0.33688625202935973, "es": "doi", "en": "doi"}, {"d": 0.34054908840750053, "es": "issn", "en": "issn"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.34825043425354374, "es": "arxiv", "en": "arxiv"}, {"d": 0.3486682355552151, "es": "month", "en": "mes"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.36262183672511694, "es": "edition", "en": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.36379864016287533, "es": "publication-place", "en": "lugar-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.3676178994613044, "es": "oclc", "en": "oclc"}, {"d": 0.3721998459280237, "es": "bibcode", "en": "bibcode"}, {"d": 0.3769322829607137, "es": "author-link1", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3979010236492687, "es": "periodical", "en": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.40586356487739095, "es": "chapter", "en": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4237912153397526, "es": "laysummary", "en": "resumenprofano"}, {"d": 0.4303652887751076, "es": "place", "en": "lugar"}, {"d": 0.43568112534802783, "es": "coauthors", "en": "coautores"}, {"d": 0.4369294643988645, "es": "archivedate", "en": "fechaaceso"}, {"d": 0.4388434417057945, "es": "editor2", "en": "nombre-editor"}, {"d": 0.44000928528622507, "es": "author1-mask", "en": "m\u00e1scaraautor"}, {"d": 0.44937587276545865, "es": "publication-date", "en": "jstor"}], "Bandera": [{"d": 0.26349635474492306, "es": "variant", "en": "variante"}, {"d": 0.37431834555687193, "es": "size", "en": "tama\u00f1o"}], "Wikispecies": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.2625014321410011, "es": "subphylum", "en": "subphylum"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.27710732596820986, "es": "superfamilia", "en": "superfamilia"}, {"d": 0.2843268360331067, "es": "subfamilia", "en": "subfamilia"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.2909122268555725, "es": "subclassis", "en": "subclassis"}, {"d": 0.29388179887580346, "es": "subordo", "en": "subordo"}, {"d": 0.29808912173615343, "es": "infraordo", "en": "infraordo"}, {"d": 0.32411231313772537, "es": "species", "en": "subspecies"}, {"d": 0.3274520389432938, "es": "subfamilia_authority", "en": "subfamilia_authority"}, {"d": 0.33688625202935973, "es": "doi", "en": "doi"}, {"d": 0.33870739599924704, "es": "unranked_divisio", "en": "divisio"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.34344410113724433, "es": "ordo", "en": "ordo"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35693719127976864, "es": "taxon", "en": "taxon"}, {"d": 0.3623743707831184, "es": "regnum", "en": "regnum"}, {"d": 0.36262183672511694, "es": "edition", "en": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.36555684591855897, "es": "familia_authority", "en": "familia_authority"}, {"d": 0.36768702507288475, "es": "phylum", "en": "phylum"}, {"d": 0.3740037666977559, "es": "genus_authority", "en": "genus_authority"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38358534381501086, "es": "classis", "en": "classis"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3929095093583468, "es": "publisher", "en": "editor"}, {"d": 0.3941474100819974, "es": "genus", "en": "genus"}, {"d": 0.3969489206050255, "es": "image2_caption", "en": "image_caption"}, {"d": 0.40586356487739095, "es": "chapter", "en": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4073395724871133, "es": "accessdate", "en": "accessdate"}, {"d": 0.4078039652775908, "es": "type_species_authority", "en": "type_species_authority"}, {"d": 0.41229833945075167, "es": "binomial authority", "en": "binomial_authority"}, {"d": 0.4298042357197658, "es": "archivedate", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.4318948667119519, "es": "image caption", "en": "image"}, {"d": 0.43203901983940596, "es": "tribus_authority", "en": "tribus_authority"}, {"d": 0.43264333946968503, "es": "image_width", "en": "image_width"}, {"d": 0.434676523961687, "es": "bot", "en": "bot"}, {"d": 0.43738908900007034, "es": "type_species", "en": "type_species"}, {"d": 0.44023389648311684, "es": "status_system", "en": "status_system"}, {"d": 0.4466255835510283, "es": "genus authority", "en": "species_authority"}, {"d": 0.44964373339493746, "es": "familia", "en": "familia"}, {"d": 0.4497276728078907, "es": "1", "en": "1"}], "Cita libro": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.2509690160892095, "es": "series", "en": "serie"}, {"d": 0.27578002553331205, "es": "editor2", "en": "editor2"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.27906701609536433, "es": "translator", "en": "traductor"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.2925188956861231, "es": "p", "en": "p"}, {"d": 0.30263318836712005, "es": "editor1-link", "en": "editor1-last"}, {"d": 0.30345650223719556, "es": "number", "en": "n\u00famero"}, {"d": 0.3086621877411746, "es": "editor1", "en": "editor-last"}, {"d": 0.3118500430897806, "es": "editor1-first", "en": "editor1-first"}, {"d": 0.3154601825478581, "es": "editor-first4", "en": "editor-first"}, {"d": 0.3282876662830134, "es": "publication-date", "en": "fecha-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.33688625202935973, "es": "doi", "en": "doi"}, {"d": 0.3381500642037283, "es": "editor3-link", "en": "enlace-editor"}, {"d": 0.34054908840750053, "es": "issn", "en": "issn"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.3486682355552151, "es": "month", "en": "mes"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35352843151364965, "es": "surname", "en": "apellido"}, {"d": 0.3617304596071472, "es": "author-link5", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.36262183672511694, "es": "edition", "en": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.36379864016287533, "es": "publication-place", "en": "lugar-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.3676178994613044, "es": "oclc", "en": "oclc"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.391575806638944, "es": "coauthor", "en": "coautor"}, {"d": 0.3967519142335568, "es": "editorlink2", "en": "nombre-editor3"}, {"d": 0.3971832050561831, "es": "editor2-link", "en": "nombre-editor1"}, {"d": 0.40586356487739095, "es": "chapter", "en": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.40779638467999546, "es": "editor-first2", "en": "nombre-editor2"}, {"d": 0.4091886539152195, "es": "author-link1", "en": "urlcap\u00edtulo"}, {"d": 0.4115375242424225, "es": "location", "en": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.415831531330231, "es": "ignore-isbn-error", "en": "a\u00f1oacceso"}, {"d": 0.4168738855010885, "es": "publisher", "en": "publisher"}, {"d": 0.42185039293237725, "es": "editor3", "en": "apellido-editor3"}, {"d": 0.4303652887751076, "es": "place", "en": "lugar"}, {"d": 0.43186286850423883, "es": "authors", "en": "n\u00famero-autores"}, {"d": 0.43568112534802783, "es": "coauthors", "en": "coautores"}, {"d": 0.436514499119134, "es": "laysource", "en": "mesacceso"}, {"d": 0.44000928528622507, "es": "author1-mask", "en": "m\u00e1scaraautor"}, {"d": 0.44249329839755724, "es": "author3-link", "en": "apellido-editor2"}, {"d": 0.4462484811962002, "es": "archivedate", "en": "fechaacceso"}, {"d": 0.449420806036942, "es": "editor-first7", "en": "apellido-editor1"}], "Lista de canciones": [{"d": 0.18751931567009084, "es": "music6", "en": "music6"}, {"d": 0.20278107598085726, "es": "music1", "en": "music12"}, {"d": 0.20531412713081054, "es": "music5", "en": "music5"}, {"d": 0.20689554919704267, "es": "music3", "en": "music3"}, {"d": 0.2164086721998817, "es": "music16", "en": "music1"}, {"d": 0.22386456651679176, "es": "music17", "en": "music2"}, {"d": 0.23471918790390123, "es": "music18", "en": "music7"}, {"d": 0.23863983408758938, "es": "music11", "en": "music11"}, {"d": 0.2394910628719672, "es": "music8", "en": "music8"}, {"d": 0.25497141561390946, "es": "music15", "en": "music4"}, {"d": 0.2639870994642698, "es": "music9", "en": "music9"}, {"d": 0.28288507307282496, "es": "music7", "en": "music10"}, {"d": 0.3418872944782637, "es": "extra9", "en": "extra9"}, {"d": 0.3450934752218494, "es": "extra1", "en": "extra1"}, {"d": 0.34904315158633314, "es": "all_music", "en": "all_music"}, {"d": 0.3518743988311803, "es": "extra16", "en": "extra10"}, {"d": 0.3579980043235085, "es": "music12", "en": "music_credits"}, {"d": 0.38209412190656844, "es": "extra7", "en": "extra7"}, {"d": 0.38782239768362303, "es": "extra_column", "en": "extra_column"}, {"d": 0.38863150142738045, "es": "extra17", "en": "extra12"}, {"d": 0.39001259784732456, "es": "lyrics9", "en": "lyrics2"}, {"d": 0.39568900445182753, "es": "lyrics18", "en": "lyrics5"}, {"d": 0.3975592705348592, "es": "total_length", "en": "duraci\u00f3n_total"}, {"d": 0.40226408187528406, "es": "title5", "en": "t\u00edtulo3"}, {"d": 0.40337915188114937, "es": "lyrics6", "en": "lyrics6"}, {"d": 0.4036355898251782, "es": "extra11", "en": "extra11"}, {"d": 0.4054739303782161, "es": "lyrics7", "en": "lyrics7"}, {"d": 0.40685357733135497, "es": "title20", "en": "title20"}, {"d": 0.40713616244250084, "es": "extra8", "en": "extra8"}, {"d": 0.40795077207022834, "es": "lyrics4", "en": "lyrics4"}, {"d": 0.40860025666698263, "es": "note16", "en": "note16"}, {"d": 0.409943267367907, "es": "extra3", "en": "extra3"}, {"d": 0.4107710702612378, "es": "extra5", "en": "extra5"}, {"d": 0.41412301116766836, "es": "title3", "en": "t\u00edtulo11"}, {"d": 0.4182041259146424, "es": "title7", "en": "title7"}, {"d": 0.4185654828928066, "es": "extra12", "en": "extra14"}, {"d": 0.4186200722576735, "es": "lyrics1", "en": "lyrics1"}, {"d": 0.41892564754209205, "es": "title1", "en": "t\u00edtulo10"}, {"d": 0.4199998013235684, "es": "lyrics5", "en": "lyrics11"}, {"d": 0.42143028714696074, "es": "lyrics19", "en": "lyrics3"}, {"d": 0.42515935702065166, "es": "extra13", "en": "extra13"}, {"d": 0.42563724078643683, "es": "all_lyrics", "en": "todas_letras"}, {"d": 0.42744001603473614, "es": "title8", "en": "title8"}, {"d": 0.4334657665078898, "es": "note11", "en": "note11"}, {"d": 0.4345302215192153, "es": "extra28", "en": "extra6"}, {"d": 0.43470144831178226, "es": "writer3", "en": "writer5"}, {"d": 0.43489745918298817, "es": "extra4", "en": "extra4"}, {"d": 0.4350965922667208, "es": "note17", "en": "note12"}, {"d": 0.43714502776039543, "es": "title31", "en": "t\u00edtulo1"}, {"d": 0.43743179952634037, "es": "title36", "en": "t\u00edtulo5"}, {"d": 0.4379660437843177, "es": "all_writing", "en": "todas_escritas"}, {"d": 0.44198846689580973, "es": "title13", "en": "t\u00edtulo8"}, {"d": 0.4433288914490944, "es": "title11", "en": "t\u00edtulo6"}, {"d": 0.44371210674140404, "es": "lyrics_credits", "en": "lyrics_credits"}, {"d": 0.4489770367435979, "es": "title37", "en": "title6"}, {"d": 0.44999574643464446, "es": "title18", "en": "title18"}], "Ficha de deportista": [{"d": 0.19056431299669596, "es": "club", "en": "club"}, {"d": 0.1927900159710657, "es": "league", "en": "liga"}, {"d": 0.22379335319260452, "es": "residence", "en": "residencia"}, {"d": 0.2356584223262339, "es": "country", "en": "pa\u00eds"}, {"d": 0.2508204685816622, "es": "nickname", "en": "apodo"}, {"d": 0.256167840143118, "es": "coach", "en": "entrenador"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2771201333645269, "es": "olympics", "en": "medallista paral\u00edmpico"}, {"d": 0.28798770556143627, "es": "website", "en": "web"}, {"d": 0.2883225333129973, "es": "universityteam", "en": "universidad"}, {"d": 0.3055173963518837, "es": "sport", "en": "deporte"}, {"d": 0.3086139336549153, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.32980313926034854, "es": "team", "en": "equipo"}, {"d": 0.3303293835535728, "es": "titles", "en": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.36017355935521966, "es": "weight", "en": "peso"}, {"d": 0.37592929393823726, "es": "paralympics", "en": "medallista ol\u00edmpico"}, {"d": 0.3808175018808594, "es": "position", "en": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.38311822276064533, "es": "height", "en": "altura"}, {"d": 0.3862861051400819, "es": "coaching", "en": "retiroentrenador"}, {"d": 0.40014297991151315, "es": "birth_date", "en": "fecha nacimiento"}, {"d": 0.404241672330654, "es": "nationality", "en": "nacionalidad"}, {"d": 0.4061827935259703, "es": "death_place", "en": "lugar fallecimiento"}, {"d": 0.4154626092664436, "es": "birth_place", "en": "lugar nacimiento"}, {"d": 0.4180403694813366, "es": "national_team", "en": "equipo_debut"}, {"d": 0.4232699313097661, "es": "training", "en": "lugar entrenamiento"}, {"d": 0.4237291785050009, "es": "parents", "en": "hijos"}, {"d": 0.4248596718606653, "es": "turnedpro_type", "en": "tipo ranking"}, {"d": 0.425280581613409, "es": "death_date", "en": "fecha fallecimiento"}, {"d": 0.43516471973782866, "es": "event_type", "en": "tipo"}, {"d": 0.4482000994433619, "es": "birthname", "en": "nombredenacimiento"}], "Harvnp": [{"d": 0.2925188956861231, "es": "p", "en": "p"}, {"d": 0.3049869724376735, "es": "c", "en": "c"}, {"d": 0.37457755853317354, "es": "ps", "en": "ps"}, {"d": 0.3904885771104444, "es": "pp", "en": "pp"}], "Cita noticia": [{"d": 0.2221347860943308, "es": "agency", "en": "agencia"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.25422314822345893, "es": "newspaper", "en": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.30345650223719556, "es": "number", "en": "n\u00famero"}, {"d": 0.3216328342935565, "es": "archive-url", "en": "archiveurl"}, {"d": 0.34054908840750053, "es": "issn", "en": "issn"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.35131668917853043, "es": "access-date", "en": "access-date"}, {"d": 0.3586390097988379, "es": "archivedate", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3769322829607137, "es": "author-link1", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3975421369762844, "es": "dead-url", "en": "deadurl"}, {"d": 0.39758927738544214, "es": "archive-date", "en": "archivedate"}, {"d": 0.3979010236492687, "es": "periodical", "en": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.4030087620146867, "es": "isbn", "en": "editorial"}, {"d": 0.4073395724871133, "es": "accessdate", "en": "accessdate"}, {"d": 0.4168738855010885, "es": "publisher", "en": "publisher"}, {"d": 0.42605070232926434, "es": "trans_title", "en": "trans_title"}, {"d": 0.43568112534802783, "es": "coauthors", "en": "coautores"}], "Commonscat": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.34344410113724433, "es": "ordo", "en": "ordo"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3623743707831184, "es": "regnum", "en": "regnum"}, {"d": 0.36670010023046706, "es": "genus", "en": "subfamilia"}, {"d": 0.36768702507288475, "es": "phylum", "en": "phylum"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38358534381501086, "es": "classis", "en": "classis"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.4071763336919365, "es": "image_caption", "en": "image_caption"}, {"d": 0.4205161662058743, "es": "species", "en": "species"}, {"d": 0.4234633980634418, "es": "taxon", "en": "genus"}, {"d": 0.4298042357197658, "es": "archivedate", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.44964373339493746, "es": "familia", "en": "familia"}], "Ficha de cuerpo de agua": [{"d": 0.2114511737741399, "es": "islands", "en": "archipi\u00e9lago"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.3332832221405453, "es": "area", "en": "\u00e1rea_irrigada"}, {"d": 0.33364552123890556, "es": "pushpin_map", "en": "mapa"}, {"d": 0.34053103198312895, "es": "type", "en": "tipo"}, {"d": 0.34206349913374834, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o_foto"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.35604614005457, "es": "cities", "en": "ciudades_costeras"}, {"d": 0.3589713308256821, "es": "rivers", "en": "afluentes"}, {"d": 0.3721591724185077, "es": "pushpin_map_caption", "en": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.3791176837766539, "es": "basin_countries", "en": "pa\u00edses_drenados"}, {"d": 0.3948314428599099, "es": "pushpin_map_alt", "en": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.40645923769396963, "es": "lake_type", "en": "tipo_presa"}, {"d": 0.40796390724582354, "es": "length", "en": "longitud"}, {"d": 0.41780654770768644, "es": "depth", "en": "profundidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.41940959038947023, "es": "inflow", "en": "efluentes"}, {"d": 0.4227042157066493, "es": "other_name", "en": "nombre_original"}, {"d": 0.4237996999752677, "es": "image_map", "en": "locator_x_mapa2"}, {"d": 0.42446425747909544, "es": "elevation", "en": "altitud"}, {"d": 0.4303230668980218, "es": "caption", "en": "foto"}, {"d": 0.43046927438812166, "es": "catchment", "en": "\u00e1rea_drenada"}, {"d": 0.4372333428670009, "es": "caption_map", "en": "pie_mapa_loc"}, {"d": 0.4446541302580035, "es": "countries", "en": "pa\u00eds"}], "Ficha de persona": [{"d": 0.1918389519777819, "es": "religion", "en": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.1996928100588924, "es": "awards", "en": "premios"}, {"d": 0.21443717063835965, "es": "education", "en": "educaci\u00f3n"}, {"d": 0.22379335319260452, "es": "residence", "en": "residencia"}, {"d": 0.24983593109192836, "es": "spouse", "en": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.250243910083511, "es": "movement", "en": "movimiento"}, {"d": 0.2508204685816622, "es": "nickname", "en": "apodo"}, {"d": 0.2526313656963588, "es": "native_name", "en": "nombre nativo"}, {"d": 0.2560523897523098, "es": "years active", "en": "a\u00f1os activo"}, {"d": 0.2631526201422385, "es": "occupation", "en": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2710686742438828, "es": "party", "en": "partido pol\u00edtico"}, {"d": 0.28040716269534793, "es": "website", "en": "p\u00e1gina web"}, {"d": 0.2876338169892533, "es": "parents", "en": "padres"}, {"d": 0.289143606706033, "es": "language", "en": "lengua_materna"}, {"d": 0.2907516493035255, "es": "profession", "en": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.29524988262573304, "es": "doctoral_students", "en": "posgrado"}, {"d": 0.3015432342644394, "es": "citizenship", "en": "ciudadan\u00eda"}, {"d": 0.3033447426481467, "es": "death_cause", "en": "causa muerte"}, {"d": 0.3086139336549153, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.32078906070348034, "es": "siblings", "en": "hijos"}, {"d": 0.32951607687855056, "es": "other_names", "en": "otros nombres"}, {"d": 0.3348148659869248, "es": "employer", "en": "empleador"}, {"d": 0.3359444275967298, "es": "known", "en": "conocido"}, {"d": 0.3365330269688752, "es": "successor", "en": "sucesor"}, {"d": 0.34014606600360775, "es": "ethnicity", "en": "etnia"}, {"d": 0.34686267984318064, "es": "salary", "en": "salario"}, {"d": 0.3487460935340897, "es": "image size", "en": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.35933287126154767, "es": "doctoral_advisor", "en": "supervisor doctoral"}, {"d": 0.36015477905009385, "es": "birth_name", "en": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.36017355935521966, "es": "weight", "en": "peso"}, {"d": 0.3723628392673217, "es": "works", "en": "obras"}, {"d": 0.37431834555687193, "es": "size", "en": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.38311822276064533, "es": "height", "en": "altura"}, {"d": 0.3910620676540274, "es": "alma_mater", "en": "alma m\u00e1ter"}, {"d": 0.3960334286000661, "es": "death_place", "en": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.404241672330654, "es": "nationality", "en": "nacionalidad"}, {"d": 0.4095679844204547, "es": "homepage", "en": "web"}, {"d": 0.410057675816194, "es": "predecessor", "en": "predecesor2"}, {"d": 0.4228743363295955, "es": "birth_place", "en": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4248563632495964, "es": "death_date", "en": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.4262088004516017, "es": "birth_date", "en": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.4419943874634916, "es": "known_for", "en": "conocido por"}, {"d": 0.4480998162520259, "es": "notable_works", "en": "obras destacadas"}, {"d": 0.4488466921165105, "es": "term", "en": "t\u00e9rmino"}], "Ficha de pel\u00edcula": [{"d": 0.16718709003087384, "es": "music", "en": "m\u00fasica"}, {"d": 0.1881263943202247, "es": "production", "en": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.22481582009308332, "es": "screenplay", "en": "guion"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.2356584223262339, "es": "country", "en": "pa\u00eds"}, {"d": 0.2532033571624803, "es": "preceded by", "en": "precedida_por"}, {"d": 0.26486914978702814, "es": "preceded_by", "en": "sucedida_por"}, {"d": 0.2657945777189685, "es": "narrator", "en": "narrador"}, {"d": 0.30297464224863113, "es": "budget", "en": "presupuesto"}, {"d": 0.30553628066258787, "es": "sound", "en": "sonido"}, {"d": 0.3086139336549153, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3264631210232527, "es": "producer", "en": "productora"}, {"d": 0.3386765111017408, "es": "production company", "en": "dise\u00f1o producci\u00f3n"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3583971911612668, "es": "photographer", "en": "fotograf\u00eda"}, {"d": 0.36424009742660435, "es": "imdb_rating", "en": "imdb"}, {"d": 0.36854869051518424, "es": "name", "en": "nombre imagen"}, {"d": 0.41900106203739707, "es": "based_on", "en": "basada en"}, {"d": 0.42446367564905396, "es": "script", "en": "gui\u00f3n"}], "Ficha de autoridad": [{"d": 0.1301334488586614, "es": "district", "en": "distrito"}, {"d": 0.18283948274959216, "es": "president", "en": "presidente"}, {"d": 0.1918389519777819, "es": "religion", "en": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.22379335319260452, "es": "residence", "en": "residencia"}, {"d": 0.2297677805740055, "es": "district5", "en": "distrito2"}, {"d": 0.2356584223262339, "es": "country", "en": "pa\u00eds"}, {"d": 0.23722258697121523, "es": "district2", "en": "distrito4"}, {"d": 0.24441275529571738, "es": "lieutenant", "en": "teniente"}, {"d": 0.24481260235865832, "es": "district4", "en": "distrito5"}, {"d": 0.2482676272254376, "es": "president2", "en": "presidente3"}, {"d": 0.24983593109192836, "es": "spouse", "en": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.2508204685816622, "es": "nickname", "en": "apodo"}, {"d": 0.251731441935082, "es": "district1", "en": "distrito3"}, {"d": 0.26151542519505233, "es": "president4", "en": "presidente4"}, {"d": 0.2631526201422385, "es": "occupation", "en": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.26485427681080287, "es": "minister", "en": "viceprimerministro"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.26919445272843456, "es": "vicepresident", "en": "vicepresidente2"}, {"d": 0.2765007207344614, "es": "party", "en": "partido"}, {"d": 0.2804029243055016, "es": "president3", "en": "presidente2"}, {"d": 0.28609603037979114, "es": "governor", "en": "gobernador"}, {"d": 0.2876338169892533, "es": "parents", "en": "padres"}, {"d": 0.2907516493035255, "es": "profession", "en": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.3020421847648437, "es": "viceprimeminister", "en": "primerministro"}, {"d": 0.3148086965555169, "es": "viceprimeminister2", "en": "primerministro2"}, {"d": 0.32078906070348034, "es": "siblings", "en": "hijos"}, {"d": 0.3281312786096384, "es": "monarch", "en": "monarca"}, {"d": 0.3312392656260468, "es": "chancellor", "en": "canciller"}, {"d": 0.3335322501729232, "es": "vicepresident1", "en": "vicepresidente"}, {"d": 0.3365330269688752, "es": "successor", "en": "sucesor"}, {"d": 0.3396015193960188, "es": "university", "en": "posgrado"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.36015477905009385, "es": "birth_name", "en": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.3653321415047036, "es": "monarch5", "en": "monarca2"}, {"d": 0.37437168668853915, "es": "deputy", "en": "jefe"}, {"d": 0.3862725821171028, "es": "predecessor9", "en": "predecesor5"}, {"d": 0.3910620676540274, "es": "alma_mater", "en": "alma m\u00e1ter"}, {"d": 0.3960334286000661, "es": "death_place", "en": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3988623895744515, "es": "appointed", "en": "cargo"}, {"d": 0.40010027984642516, "es": "predecessor2", "en": "predecesor2"}, {"d": 0.4037471500394889, "es": "placeofburial", "en": "lugarmuerte"}, {"d": 0.404241672330654, "es": "nationality", "en": "nacionalidad"}, {"d": 0.40693695657957696, "es": "predecessor4", "en": "predecesor4"}, {"d": 0.4075157045588731, "es": "successor6", "en": "sucesor6"}, {"d": 0.4106025296087057, "es": "predecessor", "en": "predecesor"}, {"d": 0.41338675119865964, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4146976870335075, "es": "predecessor7", "en": "predecesor3"}, {"d": 0.4208435659594292, "es": "predecessor6", "en": "predecesor6"}, {"d": 0.421060450322277, "es": "successor9", "en": "sucesor5"}, {"d": 0.4228743363295955, "es": "birth_place", "en": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4245555822552146, "es": "successor4", "en": "sucesor4"}, {"d": 0.4248563632495964, "es": "death_date", "en": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.4262088004516017, "es": "birth_date", "en": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.43254884198449495, "es": "successor2", "en": "sucesor2"}, {"d": 0.4419943874634916, "es": "known_for", "en": "conocido por"}, {"d": 0.44289558196813716, "es": "successor3", "en": "sucesor3"}, {"d": 0.4464441433672883, "es": "lieutenant_governor", "en": "vicegobernador"}, {"d": 0.4491160279465518, "es": "website", "en": "facebook"}], "Ficha de \u00e1lbum": [{"d": 0.1500763294192099, "es": "producer", "en": "productor"}, {"d": 0.2249783020910553, "es": "artist", "en": "artista"}, {"d": 0.23201396495170712, "es": "compiler", "en": "compilador"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.28225972077075734, "es": "label", "en": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.33117114548889504, "es": "chronology", "en": "cronolog\u00eda"}, {"d": 0.34053103198312895, "es": "type", "en": "tipo"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3928397702591969, "es": "album", "en": "cover"}, {"d": 0.4188918048216974, "es": "director", "en": "productor ejecutivo"}, {"d": 0.4315925290606373, "es": "studio", "en": "grabaci\u00f3n"}], "Enlace roto": [{"d": 0.434676523961687, "es": "bot", "en": "bot"}, {"d": 0.4497276728078907, "es": "1", "en": "1"}], "Ficha de organizaci\u00f3n": [{"d": 0.18283948274959216, "es": "president", "en": "presidente"}, {"d": 0.1990829240596107, "es": "founder", "en": "fundador"}, {"d": 0.21270075930787202, "es": "members", "en": "miembros"}, {"d": 0.2284630177696324, "es": "products", "en": "productos"}, {"d": 0.24559523166457398, "es": "slogan", "en": "eslogan"}, {"d": 0.25045757219270837, "es": "leader_name", "en": "nombre_l\u00edder1"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2817069945005979, "es": "services", "en": "servicios"}, {"d": 0.2818296181110087, "es": "owner", "en": "propietario"}, {"d": 0.29365301806763733, "es": "logo_size", "en": "tama\u00f1o_logo"}, {"d": 0.30297464224863113, "es": "budget", "en": "presupuesto"}, {"d": 0.305403219319895, "es": "motto", "en": "lema"}, {"d": 0.3086139336549153, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.31203016942757367, "es": "leader_name3", "en": "nombre_l\u00edder2"}, {"d": 0.3154374846979857, "es": "logo", "en": "logo"}, {"d": 0.3162818377780624, "es": "website", "en": "sitio_web"}, {"d": 0.3215027520137209, "es": "leader_title3", "en": "t\u00edtulo_l\u00edder1"}, {"d": 0.3337963210163467, "es": "affiliations", "en": "afiliaci\u00f3n"}, {"d": 0.3359374941198102, "es": "subsidiaries", "en": "holding"}, {"d": 0.3365330269688752, "es": "successor", "en": "sucesor"}, {"d": 0.33831080910609745, "es": "leader_title2", "en": "t\u00edtulo_l\u00edder2"}, {"d": 0.34053103198312895, "es": "type", "en": "tipo"}, {"d": 0.3536824464823508, "es": "subsid", "en": "subsid"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3698897830663668, "es": "employees", "en": "empleados"}, {"d": 0.3727046422076883, "es": "abbreviation", "en": "acr\u00f3nimo"}, {"d": 0.3767357770341413, "es": "homepage", "en": "homepage"}, {"d": 0.38164848084562164, "es": "status", "en": "estatus"}, {"d": 0.39026920166284707, "es": "former_name", "en": "nombre_oficial"}, {"d": 0.4078612888176697, "es": "area_served", "en": "\u00e1rea_de_influencia"}, {"d": 0.4106025296087057, "es": "predecessor", "en": "predecesor"}, {"d": 0.42859106466580776, "es": "key_people", "en": "personas_clave"}, {"d": 0.4317409657797251, "es": "logo_caption", "en": "pie_logo"}, {"d": 0.438578150034581, "es": "disbursements", "en": "revenue"}, {"d": 0.44004768785304593, "es": "headquarters", "en": "sede"}, {"d": 0.44346500720095305, "es": "revenue", "en": "ingresos"}, {"d": 0.44457031413370685, "es": "logo_alt", "en": "company_logo"}], "Cita web": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2221347860943308, "es": "agency", "en": "agencia"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.25422314822345893, "es": "newspaper", "en": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.2924228736868897, "es": "subscription", "en": "suscripci\u00f3n"}, {"d": 0.30345650223719556, "es": "number", "en": "n\u00famero"}, {"d": 0.31044283647051196, "es": "archive-url", "en": "archive-url"}, {"d": 0.33688625202935973, "es": "doi", "en": "doi"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.3486682355552151, "es": "month", "en": "mes"}, {"d": 0.35131668917853043, "es": "access-date", "en": "access-date"}, {"d": 0.3586390097988379, "es": "archivedate", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35948485036600675, "es": "archive-date", "en": "archiveurl"}, {"d": 0.36262183672511694, "es": "edition", "en": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.3769322829607137, "es": "author-link1", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3871254033958187, "es": "publicationdate", "en": "archivedate"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.39652717494064527, "es": "author-link", "en": "urltrad"}, {"d": 0.3975421369762844, "es": "dead-url", "en": "deadurl"}, {"d": 0.3979010236492687, "es": "periodical", "en": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.40586356487739095, "es": "chapter", "en": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4073395724871133, "es": "accessdate", "en": "accessdate"}, {"d": 0.4168738855010885, "es": "publisher", "en": "publisher"}, {"d": 0.4303652887751076, "es": "place", "en": "lugar"}, {"d": 0.43568112534802783, "es": "coauthors", "en": "coautores"}, {"d": 0.43993969567448266, "es": "author-last2", "en": "a\u00f1oacceso"}], "Ficha de tax\u00f3n": [{"d": 0.2376752572887535, "es": "divisio", "en": "divisio"}, {"d": 0.25257807535429344, "es": "infraphylum", "en": "infraphylum"}, {"d": 0.2625014321410011, "es": "subphylum", "en": "subphylum"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2721275364034276, "es": "zoosectio", "en": "zoosectio"}, {"d": 0.2763362581262766, "es": "infraclassis", "en": "infraclassis"}, {"d": 0.2765743773684043, "es": "zoodivisio", "en": "zoodivisio"}, {"d": 0.27710732596820986, "es": "superfamilia", "en": "superfamilia"}, {"d": 0.2843268360331067, "es": "subfamilia", "en": "subfamilia"}, {"d": 0.2846466834935123, "es": "image2_caption", "en": "image2"}, {"d": 0.2909122268555725, "es": "subclassis", "en": "subclassis"}, {"d": 0.29388179887580346, "es": "subordo", "en": "subordo"}, {"d": 0.29808912173615343, "es": "infraordo", "en": "infraordo"}, {"d": 0.30008673965064236, "es": "virus_group", "en": "virus_group"}, {"d": 0.30235533565005057, "es": "superclassis", "en": "superclassis"}, {"d": 0.3076986141103495, "es": "subspecies", "en": "subspecies"}, {"d": 0.3108255675610706, "es": "image2_width", "en": "image2_width"}, {"d": 0.3124324609874619, "es": "color", "en": "color"}, {"d": 0.3145148507144918, "es": "subdivisio", "en": "subdivisio"}, {"d": 0.3170595763050038, "es": "superphylum", "en": "superphylum"}, {"d": 0.32134783985003923, "es": "superordo", "en": "superordo"}, {"d": 0.3250874810938439, "es": "sectio", "en": "sectio"}, {"d": 0.3274520389432938, "es": "subfamilia_authority", "en": "subfamilia_authority"}, {"d": 0.3319713422557041, "es": "subtribus", "en": "subtribus"}, {"d": 0.33322654490305736, "es": "unranked_divisio", "en": "unranked_divisio"}, {"d": 0.3348413227043411, "es": "subordo_authority", "en": "subordo_authority"}, {"d": 0.3355807425645112, "es": "unranked_superfamilia", "en": "unranked_superfamilia"}, {"d": 0.33595537913846274, "es": "superfamilia_authority", "en": "superfamilia_authority"}, {"d": 0.3422322472799818, "es": "species_authority", "en": "subspecies_authority"}, {"d": 0.34344410113724433, "es": "ordo", "en": "ordo"}, {"d": 0.355283375781677, "es": "supertribus", "en": "supertribus"}, {"d": 0.3578229326857406, "es": "subclassis_authority", "en": "classis_authority"}, {"d": 0.3617907140611196, "es": "ordo_authority", "en": "ordo_authority"}, {"d": 0.3623743707831184, "es": "regnum", "en": "regnum"}, {"d": 0.36555684591855897, "es": "familia_authority", "en": "familia_authority"}, {"d": 0.36768702507288475, "es": "phylum", "en": "phylum"}, {"d": 0.3740037666977559, "es": "genus_authority", "en": "genus_authority"}, {"d": 0.38152534707402797, "es": "image2", "en": "image2_caption"}, {"d": 0.38315323275701385, "es": "status_ref", "en": "status_ref"}, {"d": 0.38358534381501086, "es": "classis", "en": "classis"}, {"d": 0.3840882199890022, "es": "unranked_classis", "en": "unranked_classis"}, {"d": 0.3843497762136372, "es": "trinomial_authority", "en": "trinomial_authority"}, {"d": 0.3855570368454254, "es": "subgenus", "en": "subgenus"}, {"d": 0.38579113527570585, "es": "unranked_phylum", "en": "unranked_phylum"}, {"d": 0.38764439448617605, "es": "subregnum", "en": "subregnum"}, {"d": 0.3916474993485697, "es": "superordo_authority", "en": "subtribus_authority"}, {"d": 0.3934137211599614, "es": "infraclass", "en": "parvordo"}, {"d": 0.3941474100819974, "es": "genus", "en": "genus"}, {"d": 0.396600143609955, "es": "unranked_ordo", "en": "unranked_ordo"}, {"d": 0.39772767400820475, "es": "subdivisionranks", "en": "subdivision"}, {"d": 0.4071763336919365, "es": "image caption", "en": "image_caption"}, {"d": 0.40745312578589277, "es": "range_map_width", "en": "range_map_width"}, {"d": 0.40772058747747375, "es": "tribus_authority", "en": "sectio_authority"}, {"d": 0.4078039652775908, "es": "type_species_authority", "en": "type_species_authority"}, {"d": 0.41229833945075167, "es": "binomial_authority", "en": "binomial_authority"}, {"d": 0.41531157246783434, "es": "binomial", "en": "trinomial"}, {"d": 0.41640920898044453, "es": "range_map_upright", "en": "range_map_caption"}, {"d": 0.4205161662058743, "es": "species", "en": "species"}, {"d": 0.42246713402063196, "es": "alliance", "en": "alliance"}, {"d": 0.4231877504682755, "es": "unranked_subordo", "en": "unranked_familia"}, {"d": 0.42868168618959535, "es": "fossil_range", "en": "fossil_range"}, {"d": 0.4318948667119519, "es": "image_caption", "en": "image"}, {"d": 0.43195222709740033, "es": "image_width", "en": "image_size"}, {"d": 0.4323944629783498, "es": "unranked_superregnum", "en": "superregnum"}, {"d": 0.43738908900007034, "es": "type_species", "en": "type_species"}, {"d": 0.43915369310438845, "es": "extinct", "en": "extinct"}, {"d": 0.44023389648311684, "es": "status_system", "en": "status_system"}, {"d": 0.4438912842179784, "es": "subgenus_authority", "en": "species_authority"}, {"d": 0.44964373339493746, "es": "familia", "en": "familia"}], "Listaref": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2221347860943308, "es": "agency", "en": "agencia"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.2356584223262339, "es": "country", "en": "pa\u00eds"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.25422314822345893, "es": "newspaper", "en": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.2843268360331067, "es": "subfamilia", "en": "subfamilia"}, {"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}, {"d": 0.28798770556143627, "es": "website", "en": "web"}, {"d": 0.2925188956861231, "es": "p", "en": "p"}, {"d": 0.30345650223719556, "es": "number", "en": "n\u00famero"}, {"d": 0.31953442637466734, "es": "image2_caption", "en": "image2_caption"}, {"d": 0.32411231313772537, "es": "species", "en": "subspecies"}, {"d": 0.332848404214384, "es": "phylum", "en": "subphylum"}, {"d": 0.3365330269688752, "es": "successor", "en": "sucesor"}, {"d": 0.33688625202935973, "es": "doi", "en": "doi"}, {"d": 0.34053103198312895, "es": "type", "en": "tipo"}, {"d": 0.34054908840750053, "es": "issn", "en": "issn"}, {"d": 0.34344410113724433, "es": "ordo", "en": "ordo"}, {"d": 0.3486682355552151, "es": "month", "en": "mes"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3623743707831184, "es": "regnum", "en": "regnum"}, {"d": 0.36262183672511694, "es": "edition", "en": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.36656274866960836, "es": "image_width", "en": "image2_width"}, {"d": 0.3740037666977559, "es": "genus_authority", "en": "genus_authority"}, {"d": 0.37831935353907664, "es": "subdivision", "en": "subdivisi\u00f3n"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38358534381501086, "es": "classis", "en": "classis"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.39155067859638504, "es": "source", "en": "fuente"}, {"d": 0.3941474100819974, "es": "genus", "en": "genus"}, {"d": 0.40586356487739095, "es": "chapter", "en": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4071763336919365, "es": "image_caption", "en": "image_caption"}, {"d": 0.4073395724871133, "es": "accessdate", "en": "accessdate"}, {"d": 0.4106025296087057, "es": "predecessor", "en": "predecesor"}, {"d": 0.41229833945075167, "es": "binomial_authority", "en": "binomial_authority"}, {"d": 0.41338675119865964, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4168738855010885, "es": "publisher", "en": "publisher"}, {"d": 0.4178706012238028, "es": "length12", "en": "anchura"}, {"d": 0.4228743363295955, "es": "birth_place", "en": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4262088004516017, "es": "birth_date", "en": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.4298042357197658, "es": "archivedate", "en": "urlarchivo"}, {"d": 0.434676523961687, "es": "bot", "en": "bot"}, {"d": 0.43568112534802783, "es": "coauthors", "en": "coautores"}, {"d": 0.4410546989869082, "es": "refs", "en": "refs"}, {"d": 0.4488191480151389, "es": "birth_name", "en": "nombre completo"}, {"d": 0.44964373339493746, "es": "familia", "en": "familia"}, {"d": 0.4497276728078907, "es": "1", "en": "1"}], "Coord": [{"d": 0.28733285292867294, "es": "format", "en": "formato"}], "Evoluci\u00f3n demogr\u00e1fica": [{"d": 0.39155067859638504, "es": "source", "en": "fuente"}], "Referencias": [], "!": [{"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.25422314822345893, "es": "newspaper", "en": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.34197059471283187, "es": "website", "en": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.35037652102020855, "es": "archive-url", "en": "fechaarchivo"}, {"d": 0.35131668917853043, "es": "access-date", "en": "access-date"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.4073395724871133, "es": "accessdate", "en": "accessdate"}, {"d": 0.41338675119865964, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4298042357197658, "es": "archivedate", "en": "urlarchivo"}], "Ficha de artista musical": [{"d": 0.21270075930787202, "es": "members", "en": "miembros"}, {"d": 0.21700090329778388, "es": "instrument", "en": "instrumento"}, {"d": 0.24983593109192836, "es": "spouse", "en": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.2631526201422385, "es": "occupation", "en": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.28225972077075734, "es": "label", "en": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.29202126312990273, "es": "death", "en": "muerte"}, {"d": 0.3000647499171084, "es": "instruments", "en": "instrument"}, {"d": 0.3162818377780624, "es": "website", "en": "sitio web"}, {"d": 0.3184266587892777, "es": "origin", "en": "origen"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.36015477905009385, "es": "birth_name", "en": "nombre_de_nacimiento"}, {"d": 0.3774398900393273, "es": "alias", "en": "alias"}, {"d": 0.41338675119865964, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4166494796715552, "es": "former_members", "en": "otros_miembros"}, {"d": 0.4354217000621532, "es": "native_name", "en": "nombre_real"}, {"d": 0.44864099070524877, "es": "children", "en": "hijos"}], "Control de autoridades": [{"d": 0.20630840213016777, "es": "isbn", "en": "isbn"}, {"d": 0.2277971772703018, "es": "language", "en": "idioma"}, {"d": 0.2356584223262339, "es": "country", "en": "pa\u00eds"}, {"d": 0.24960754536988372, "es": "volume", "en": "volumen"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.2784590961956034, "es": "editor", "en": "editor"}, {"d": 0.3162818377780624, "es": "website", "en": "sitio web"}, {"d": 0.34054908840750053, "es": "issn", "en": "issn"}, {"d": 0.35352843151364965, "es": "surname", "en": "apellido"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3787715001097448, "es": "author", "en": "autor"}, {"d": 0.38582373345038534, "es": "year", "en": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3889863162704952, "es": "pages", "en": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.42912161911296687, "es": "publisher", "en": "publicador"}, {"d": 0.4462484811962002, "es": "archivedate", "en": "fechaacceso"}], "En": [{"d": 0.4462484811962002, "es": "archivedate", "en": "fechaacceso"}], "Gr\u00e1fica de evoluci\u00f3n": [{"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.3124324609874619, "es": "color", "en": "color"}, {"d": 0.34053103198312895, "es": "type", "en": "tipo"}, {"d": 0.36741417716617597, "es": "color_17", "en": "color_17"}, {"d": 0.37412989090715454, "es": "color_9", "en": "color_9"}, {"d": 0.374704729983548, "es": "color_1", "en": "color_1"}, {"d": 0.3808175018808594, "es": "position", "en": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.38311822276064533, "es": "height", "en": "altura"}, {"d": 0.3926038307205283, "es": "full_name", "en": "nombre_completo"}, {"d": 0.41817782151447647, "es": "color_7", "en": "color_7"}, {"d": 0.42556738273779526, "es": "large_scale", "en": "escala_mayor"}, {"d": 0.44587346787507276, "es": "small_scale", "en": "escala_menor"}], "Sucesi\u00f3n": [], "Ficha de estaci\u00f3n": [{"d": 0.21112635543707214, "es": "passengers", "en": "pasajeros"}, {"d": 0.24684403189264248, "es": "operator", "en": "operador"}, {"d": 0.25237902794754596, "es": "line", "en": "l\u00ednea"}, {"d": 0.26619029141547823, "es": "name", "en": "nombre"}, {"d": 0.26830820476764106, "es": "connections", "en": "conexiones"}, {"d": 0.2817069945005979, "es": "services", "en": "servicios"}, {"d": 0.28798770556143627, "es": "website", "en": "web"}, {"d": 0.28837419650144325, "es": "code", "en": "c\u00f3digo"}, {"d": 0.3086139336549153, "es": "image_size", "en": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.33056651523094915, "es": "map_size", "en": "mapa_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3306348700037196, "es": "platforms", "en": "plataformas"}, {"d": 0.34402261038972926, "es": "map", "en": "mapa"}, {"d": 0.35426880401306926, "es": "image", "en": "imagen"}, {"d": 0.3622408112705583, "es": "native_name", "en": "idioma_nombre"}, {"d": 0.36490117162155733, "es": "map locator", "en": "mapa_localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.36560795948978075, "es": "renovated", "en": "reinaugurada"}, {"d": 0.37027603085595373, "es": "owned", "en": "propietario"}, {"d": 0.3745412021250035, "es": "map_caption", "en": "mapa2_imagen"}, {"d": 0.38308447239376775, "es": "lines", "en": "l\u00ednea7"}, {"d": 0.3858069244413459, "es": "other_name", "en": "otros_nombres"}, {"d": 0.3878492052481415, "es": "logo_size", "en": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.39632950004834056, "es": "opened", "en": "inaugurada"}, {"d": 0.41146665154752493, "es": "reopened", "en": "clausurada"}, {"d": 0.43132886835880746, "es": "image_caption", "en": "imagen_pie"}, {"d": 0.43642440855330134, "es": "other_services", "en": "otros_transportes"}, {"d": 0.44128302400451636, "es": "type", "en": "tipo_usox"}, {"d": 0.44849709539490845, "es": "zone", "en": "zona"}], "Altura": [{"d": 0.29634577171762266, "es": "m", "en": "m"}, {"d": 0.3503402236604415, "es": "ft", "en": "ft"}]}