{"Plantilla:Leyenda": [{"d": 0.21022926846234657, "it": "border", "es": "border"}, {"d": 0.3842988821612713, "it": "outline", "es": "outline"}, {"d": 0.4422310423712118, "it": "vertical", "es": "size"}], "Plantilla:Etiqueta imagen inicio": [{"d": 0.2999228579031078, "it": "image", "es": "image"}, {"d": 0.3113195492595715, "it": "width", "es": "width"}, {"d": 0.3142716790748108, "it": "float", "es": "float"}], "Plantilla:Ficha de transporte p\u00fablico": [{"d": 0.18138129935659997, "it": "inaugurazione", "es": "inauguraci\u00f3n"}, {"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.1906587520120402, "it": "stazioni", "es": "estaciones"}, {"d": 0.2203973489608716, "it": "linee", "es": "l\u00edneas"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3021564457055723, "it": "velocit\u00e0", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.39026660417146974, "it": "distanza media", "es": "velocidad_promedio"}, {"d": 0.39664214015803545, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.4129693767505641, "it": "scartamento", "es": "electrificaci\u00f3n"}, {"d": 0.44160295703768637, "it": "n_stazioni", "es": "estaciones_principales"}, {"d": 0.4434442598385081, "it": "gestore", "es": "propietario"}, {"d": 0.4452249923804663, "it": "tracciato", "es": "recorrido"}], "Plantilla:Ficha de c\u00f3nclave": [{"d": 0.2359743017510132, "it": "eletto", "es": "electo"}, {"d": 0.2935910413098689, "it": "protodiacono", "es": "protodi\u00e1cono"}, {"d": 0.31147919459715845, "it": "segretario del conclave", "es": "cardenal_electo"}, {"d": 0.3331312790562917, "it": "camerlengo", "es": "camarlengo"}, {"d": 0.37038668993246604, "it": "scrutini", "es": "escrutinios"}, {"d": 0.3787204712608866, "it": "decano", "es": "decano"}, {"d": 0.4024252916605747, "it": "luogo", "es": "lugar"}, {"d": 0.414359293392466, "it": "vicedecano", "es": "vicedecano"}], "Plantilla:Cita notas audiovisual": [{"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.40567397247722303, "it": "editore", "es": "editorial"}], "Plantilla:No neutralidad": [], "Plantilla:Imagen m\u00faltiple": [{"d": 0.28199738222813897, "it": "larghezza totale", "es": "ancho_total"}, {"d": 0.300774358950022, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3249153606751063, "it": "direzione", "es": "direcci\u00f3n"}, {"d": 0.439875312826688, "it": "larghezza3", "es": "ancho1"}, {"d": 0.44870343089618014, "it": "larghezza5", "es": "ancho3"}], "Plantilla:Ficha de constelaci\u00f3n": [{"d": 0.24186153128737287, "it": "genitivo", "es": "genitivo"}, {"d": 0.27720831174355554, "it": "abbreviazione", "es": "abreviatura"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3875770116332341, "it": "nome", "es": "nombre_lat\u00edn"}, {"d": 0.39288074809961804, "it": "sciamimeteorici", "es": "meteoros"}, {"d": 0.420366266318997, "it": "stellaluminosa", "es": "estrella"}], "Plantilla:Ficha de enc\u00edclica": [{"d": 0.36493424425358834, "it": "n_bolla_papa", "es": "papa"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3922920287708971, "it": "anno_pontificato", "es": "anno_pontificato"}], "Plantilla:Ficha de veh\u00edculo espacial": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3015807312590636, "it": "orbita", "es": "\u00f3rbita"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36243128824653437, "it": "primo lancio", "es": "lanzamiento"}], "Plantilla:Ficha de atentado": [{"d": 0.20915672567258503, "it": "feriti", "es": "heridos"}, {"d": 0.2435876897186604, "it": "armi", "es": "armas"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3096619025943138, "it": "sospetti", "es": "sospechosos"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4024252916605747, "it": "luogo", "es": "lugar"}, {"d": 0.4026952712388604, "it": "descrizione_immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.4324426976362058, "it": "vittime", "es": "muertos"}], "Plantilla:Ficha de teatro": [{"d": 0.19016490879197878, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608796383891647, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3630065019525467, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3681925101935234, "it": "progettista", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.3993208387542596, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.40966472751642713, "it": "inaugurazione", "es": "reapertura"}], "Plantilla:Ficha de estructura militar": [{"d": 0.15332444137396317, "it": "comandanti", "es": "comandantes"}, {"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.24156704717939947, "it": "comandante attuale", "es": "comandante actual"}, {"d": 0.25577115147882235, "it": "costruttore", "es": "constructor"}, {"d": 0.2586705601379249, "it": "occupanti", "es": "ocupantes"}, {"d": 0.2745881013131851, "it": "eventi", "es": "eventos"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3088159485581363, "it": "larghezzaimmagine", "es": "imagen2_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.382782865831682, "it": "parte di", "es": "pie de foto2"}, {"d": 0.3964648750467894, "it": "altitudine", "es": "altura"}, {"d": 0.3966292528888088, "it": "costruzione", "es": "construido"}, {"d": 0.39664214015803545, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.4070651159108378, "it": "condizione attuale", "es": "condici\u00f3n"}, {"d": 0.41478902770587733, "it": "presidio", "es": "guarnici\u00f3n"}, {"d": 0.43235754689292605, "it": "materiale", "es": "materiales"}, {"d": 0.4453838987931782, "it": "demolizione", "es": "demolido"}], "Plantilla:Calificaciones profesionales": [], "Plantilla:Ficha de canci\u00f3n": [{"d": 0.11947470550803918, "it": "album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.19820855765292944, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.2180893440095809, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.2521147934567445, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.2559267768561593, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.26210334647626754, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3625682303069455, "it": "album di provenienza", "es": "nombre de tipo"}, {"d": 0.3691083033329373, "it": "traccia precedente", "es": "canci\u00f3n anterior"}, {"d": 0.3695015794599603, "it": "copertina", "es": "car\u00e1tula"}, {"d": 0.40253871216143944, "it": "numero di dischi", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.4237796291825229, "it": "tipo album", "es": "tipo_formato"}, {"d": 0.42650978114127014, "it": "numero di tracce", "es": "n\u00famero anterior"}, {"d": 0.434346574604752, "it": "audio", "es": "grabaci\u00f3n"}, {"d": 0.44159691701942894, "it": "traccia successiva", "es": "canci\u00f3n posterior"}, {"d": 0.448203051206179, "it": "giornomese2", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Plantilla:Jerogl\u00edfico": [{"d": 0.30600269794063417, "it": "era", "es": "era"}, {"d": 0.3344204025669302, "it": "align", "es": "align"}], "Plantilla:\u00c1rbol geneal\u00f3gico": [], "Plantilla:Ficha": [{"d": 0.2751449422380846, "it": "stileultima", "es": "estiloetiqueta"}, {"d": 0.2830575177849225, "it": "stiletitoloint", "es": "estilotitulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33733916297093147, "it": "stileimmagine", "es": "estiloseccion"}, {"d": 0.340837697770083, "it": "stiletitoloest", "es": "estilopiedetabla"}, {"d": 0.37006654329074906, "it": "titoloint", "es": "colorfondotitulo"}, {"d": 0.4259602614684803, "it": "stiledidascalia", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Plantilla:Ficha de ecorregi\u00f3n": [{"d": 0.2771029617543701, "it": "bioma", "es": "bioma"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3414617699976539, "it": "ecozona", "es": "ecozona"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}], "Plantilla:Ficha de tipograf\u00eda": [{"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Plantilla:Ficha de biblioteca": [{"d": 0.1919918359511592, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.34246677548282156, "it": "nome originale", "es": "traducci\u00f3n nombre"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ficha de software": [{"d": 0.15504774787812614, "it": "sviluppatore", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.23379656466202547, "it": "ultima versione", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.25080512628392293, "it": "linguaggio2", "es": "lenguaje_programaci\u00f3n"}, {"d": 0.2855833355042595, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3360323269307439, "it": "lingua", "es": "idiomas"}, {"d": 0.3740379271452333, "it": "sistemaoperativo", "es": "sistema_operativo"}, {"d": 0.3806965125029549, "it": "sistemaoperativo2", "es": "sistema operativo"}, {"d": 0.4488787775672791, "it": "ultimaversione", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de enfermedad": [], "Plantilla:Ficha de discograf\u00eda": [{"d": 0.18590127645676813, "it": "live", "es": "live"}, {"d": 0.2127543205256207, "it": "video", "es": "video"}, {"d": 0.2180893440095809, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.2454987324047636, "it": "video musicali", "es": "music videos"}, {"d": 0.30441688720278814, "it": "ep", "es": "ep"}, {"d": 0.3483763533021892, "it": "compilation", "es": "compilation"}, {"d": 0.3678610585438299, "it": "b-side", "es": "b-sides"}, {"d": 0.418904037973451, "it": "singoli", "es": "singles"}, {"d": 0.4387008067970657, "it": "colonna sonora", "es": "soundtrack"}], "Plantilla:Ficha de club deportivo": [{"d": 0.14171306968147723, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.24786174963860919, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.27658123519299027, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30037766371816, "it": "coppe nazionali", "es": "copa"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.373381803873748, "it": "soprannomi", "es": "apodo"}, {"d": 0.383063369886963, "it": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.3993208387542596, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.41251884232288993, "it": "detentore coppa italia", "es": "otra copa"}, {"d": 0.4147331542921564, "it": "titoli nazionali", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.4391905512904143, "it": "dimensionestemma", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Plantilla:Ficha de \u00e1lbum": [{"d": 0.19820855765292944, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.2136321124705185, "it": "cover", "es": "cover"}, {"d": 0.2175917737368661, "it": "registrazione", "es": "grabaci\u00f3n"}, {"d": 0.2180893440095809, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.2521147934567445, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.2559267768561593, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.26210334647626754, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3581075299335025, "it": "discografia", "es": "discografica"}, {"d": 0.3695015794599603, "it": "copertina", "es": "car\u00e1tula"}, {"d": 0.4113650729926962, "it": "precedente", "es": "anterior"}, {"d": 0.4169657642663155, "it": "tipo album4", "es": "tipo_color"}, {"d": 0.43637799830364754, "it": "dimensioni copertina", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4487814152517863, "it": "produttori", "es": "productor ejecutivo"}], "Plantilla:Ficha de competici\u00f3n a motor": [{"d": 0.13372250572187516, "it": "piloti", "es": "pilotos"}, {"d": 0.17364036551267736, "it": "motori", "es": "motores"}, {"d": 0.21523660309508597, "it": "pneumatici", "es": "neum\u00e1ticos"}, {"d": 0.23158111859917252, "it": "costruttori", "es": "constructores"}, {"d": 0.23396323484038506, "it": "pilota campione", "es": "piloto campe\u00f3n"}, {"d": 0.2826681209561229, "it": "sito web", "es": "web"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3405512235028977, "it": "stagione attuale", "es": "temporada"}, {"d": 0.3830695329383572, "it": "dimensioni logo", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3992152053371816, "it": "squadra campione", "es": "escuder\u00eda campeona"}, {"d": 0.43886000011125303, "it": "inaugurazione", "es": "inaugural"}], "Plantilla:Wikificar": [], "Plantilla:Gr\u00e1fico circular": [{"d": 0.3906365737099162, "it": "etichetta8", "es": "etiqueta2"}, {"d": 0.3941944405783483, "it": "etichetta3", "es": "etiqueta3"}, {"d": 0.39969839528771134, "it": "etichetta5", "es": "etiqueta5"}, {"d": 0.40134985261624745, "it": "etichetta4", "es": "etiqueta6"}, {"d": 0.40435411562511137, "it": "etichetta9", "es": "etiqueta7"}, {"d": 0.41122692653892734, "it": "etichetta10", "es": "etiqueta4"}, {"d": 0.4178242952924617, "it": "etichetta1", "es": "etiqueta1"}, {"d": 0.4295362783765331, "it": "colori", "es": "color7"}], "Plantilla:Ficha de color": [{"d": 0.18538770393946358, "it": "v", "es": "v"}, {"d": 0.20627247314332597, "it": "m", "es": "m"}, {"d": 0.21037492774375866, "it": "b", "es": "b"}, {"d": 0.21407381188529662, "it": "s", "es": "s"}, {"d": 0.22848088213152795, "it": "c", "es": "c"}, {"d": 0.26180696594552266, "it": "r", "es": "r"}, {"d": 0.2851249897226875, "it": "h", "es": "h"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30079857353866346, "it": "g", "es": "g"}, {"d": 0.31585997829347234, "it": "k", "es": "k"}], "Plantilla:La": [], "Plantilla:Navegaci\u00f3n": [{"d": 0.21094545111880403, "it": "titlestyle", "es": "titlestyle"}, {"d": 0.2328052921799244, "it": "groupstyle", "es": "groupstyle"}, {"d": 0.2999228579031078, "it": "image", "es": "image"}, {"d": 0.3029074638669903, "it": "group3", "es": "group3"}, {"d": 0.31410288036701883, "it": "list4", "es": "list4"}, {"d": 0.32122807291859456, "it": "list2", "es": "list2"}, {"d": 0.32674470042221637, "it": "group5", "es": "group6"}, {"d": 0.33542951147035704, "it": "group1", "es": "group1"}, {"d": 0.33776702539702286, "it": "liststyle", "es": "belowstyle"}, {"d": 0.37375857056876416, "it": "list1", "es": "list1"}, {"d": 0.3789505485421172, "it": "group4", "es": "group5"}, {"d": 0.388612134012424, "it": "list3", "es": "list3"}, {"d": 0.40344199661234326, "it": "group2", "es": "group7"}, {"d": 0.4284211527190419, "it": "list5", "es": "list5"}], "Plantilla:Caja de cita": [{"d": 0.300774358950022, "it": "larghezza", "es": "ancho"}], "Plantilla:Cita libro": [{"d": 0.1821838202850018, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.19016490879197878, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826177932726865, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2209599895770339, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2559267768561593, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.2570373474531443, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.257111744321216, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551804183416, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29629903323304474, "it": "traduttore", "es": "traductor"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.30766585022526116, "it": "cognome5", "es": "apellido1"}, {"d": 0.31612771809699913, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.32378754515362995, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.32393394638180584, "it": "altri", "es": "otros"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.33435215894078296, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.3373780832030614, "it": "curatore-cognome", "es": "apellido-editor"}, {"d": 0.339607221507381, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.34266845912687827, "it": "cognome3", "es": "apellido3"}, {"d": 0.34574916285992086, "it": "cognome1", "es": "apellidos6"}, {"d": 0.347488332365548, "it": "meseoriginale", "es": "a\u00f1o-original"}, {"d": 0.3631181798958878, "it": "curatore-cognome3", "es": "apellido-editor2"}, {"d": 0.36628254473844213, "it": "cognome4", "es": "apellido4"}, {"d": 0.36956733205143355, "it": "curatore-cognome2", "es": "apellido-editor1"}, {"d": 0.3763021547491132, "it": "autore3", "es": "autor2"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.38690879333386985, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3877351980637501, "it": "edizione", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.39212789998455944, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.3922973795289254, "it": "coautore", "es": "coautor"}, {"d": 0.39592702512987477, "it": "curatore-cognome1", "es": "apellido-editor3"}, {"d": 0.3969329626983774, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40311393512871685, "it": "autore5", "es": "autor4"}, {"d": 0.40362486183863555, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40567397247722303, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.4070910718240617, "it": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4114169608852071, "it": "cita", "es": "cita"}, {"d": 0.4126704784969659, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.42242167815574727, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.4326576471304653, "it": "autore6", "es": "autor3"}, {"d": 0.43321713348129787, "it": "ignoraisbn", "es": "editor1-first"}, {"d": 0.44063086557316744, "it": "curatore-nome2", "es": "nombre-editor2"}, {"d": 0.44123926969063476, "it": "autore1", "es": "autor1"}, {"d": 0.4429332576522541, "it": "coautori", "es": "coautores"}, {"d": 0.44347506201408715, "it": "nome1", "es": "nombre4"}, {"d": 0.44390774737340566, "it": "titolotradotto", "es": "t\u00edtulo-trad"}, {"d": 0.4448706976452451, "it": "nome5", "es": "nombre1"}], "Plantilla:Ficha de santo": [{"d": 0.2076917028892884, "it": "canonizzazione", "es": "canonizaci\u00f3n"}, {"d": 0.2082045527131965, "it": "beatificazione", "es": "beatificaci\u00f3n"}, {"d": 0.2771391446725585, "it": "patrono", "es": "patrono"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31363685998856994, "it": "patrono di", "es": "lugar de peregrinaci\u00f3n"}, {"d": 0.3148971952838334, "it": "ricorrenza", "es": "festividad"}, {"d": 0.35255078885348035, "it": "compatrono di", "es": "venerado en"}, {"d": 0.3597948544704688, "it": "dimensione immagine", "es": "ancho imagen"}, {"d": 0.3710630748264514, "it": "ordine di appartenenza", "es": "orden"}], "Plantilla:Ficha de \u00e1rbitro": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36786475621302295, "it": "esordiointernazionale", "es": "paisdenacimiento"}, {"d": 0.383063369886963, "it": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.417015078299389, "it": "citt\u00e0dimorte", "es": "ciudadfallecimiento"}, {"d": 0.4215040965620658, "it": "citt\u00e0dinascita", "es": "fechadenacimiento"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.4239311175320163, "it": "anno", "es": "a\u00f1o de retiro"}, {"d": 0.42731986616734996, "it": "ruolointernazionale", "es": "partidosinternacionales"}, {"d": 0.44373445015670987, "it": "altraprofessione", "es": "otraocupacion"}], "Plantilla:Cita publicaci\u00f3n": [{"d": 0.1821838202850018, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.2041404912515199, "it": "rivista", "es": "revista"}, {"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826177932726865, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2209599895770339, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2559267768561593, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.2570373474531443, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.257111744321216, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551804183416, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2788949144103082, "it": "arxiv", "es": "arxiv"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3036857222380124, "it": "cognome12", "es": "apellido1"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.30906164082109044, "it": "bibcode", "es": "bibcode"}, {"d": 0.31023921593535875, "it": "cognome5", "es": "apellido2"}, {"d": 0.3178339888707564, "it": "cognome15", "es": "apellido5"}, {"d": 0.3189498479462025, "it": "cognome13", "es": "apellido3"}, {"d": 0.32266235364151064, "it": "pmid", "es": "pmid"}, {"d": 0.32393394638180584, "it": "altri", "es": "otros"}, {"d": 0.3251051292425865, "it": "cognome6", "es": "apellidos6"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.33435215894078296, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.336948647280528, "it": "cognome9", "es": "apellidos8"}, {"d": 0.339607221507381, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.34504739316003386, "it": "cognome11", "es": "apellidos2"}, {"d": 0.34531719311519904, "it": "cognome8", "es": "apellidos9"}, {"d": 0.34617814033423266, "it": "cognome2", "es": "apellido4"}, {"d": 0.3525125397616824, "it": "cognome1", "es": "apellidos4"}, {"d": 0.36267952880458865, "it": "cognome7", "es": "apellidos5"}, {"d": 0.3656276894411491, "it": "cognome10", "es": "apellidos3"}, {"d": 0.3763021547491132, "it": "autore3", "es": "autor2"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3773062854464365, "it": "cognome3", "es": "apellidos7"}, {"d": 0.3817631722905165, "it": "cognome14", "es": "apellidos1"}, {"d": 0.38690879333386985, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3877351980637501, "it": "edizione", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.39212789998455944, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.3969329626983774, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40074047547292413, "it": "datapubblicazione", "es": "lugar-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.40311393512871685, "it": "autore5", "es": "autor4"}, {"d": 0.40362486183863555, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40567397247722303, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.4070910718240617, "it": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4126704784969659, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4138364756809819, "it": "nome13", "es": "nombre1"}, {"d": 0.41552163276440257, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.41737563064003835, "it": "cognome4", "es": "apellidos"}, {"d": 0.41838104731033254, "it": "titolotradotto", "es": "t\u00edtulotrad"}, {"d": 0.4214214643516089, "it": "autore9", "es": "autor5"}, {"d": 0.42242167815574727, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.4249073436588401, "it": "nome8", "es": "nombre4"}, {"d": 0.4326576471304653, "it": "autore6", "es": "autor3"}, {"d": 0.4338316581034173, "it": "jstor", "es": "jstor"}, {"d": 0.43646087042860326, "it": "autore8", "es": "autor1"}, {"d": 0.438383907846176, "it": "nome15", "es": "nombre8"}, {"d": 0.44001006851713864, "it": "nome1", "es": "nombre9"}, {"d": 0.4429332576522541, "it": "coautori", "es": "coautores"}, {"d": 0.44456381273189416, "it": "nome9", "es": "nombre6"}], "Plantilla:Player2": [{"d": 0.19466743293127453, "it": "from", "es": "from"}, {"d": 0.21217567700196382, "it": "college", "es": "college"}, {"d": 0.27364102185374406, "it": "last", "es": "last"}, {"d": 0.32983344789659785, "it": "first", "es": "first"}], "Plantilla:Ficha de v\u00eda de transporte": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3437780522395628, "it": "pedaggio", "es": "peaje"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.36801344135319747, "it": "lunghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3883642131573155, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.39664214015803545, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.422508670023359, "it": "europea3", "es": "id_europeo"}], "Plantilla:Ficha de instrumento musical": [{"d": 0.26506806785990566, "it": "inventore", "es": "inventor"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Plantilla:Ficha de d\u00eda feriado": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32441349011363785, "it": "periodo", "es": "per\u00edodo"}, {"d": 0.3829789411517629, "it": "avvenimento celebrato", "es": "comienzo_celebraci\u00f3n"}, {"d": 0.44345777343165627, "it": "celebrata a", "es": "lugar_celebraci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de deporte": [{"d": 0.23936748334571256, "it": "contatto", "es": "contacto"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29720681329308585, "it": "olimpico", "es": "ol\u00edmpico"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.4460895194381156, "it": "detentoreolimpico", "es": "paral\u00edmpico"}], "Plantilla:Single chart": [{"d": 0.1409330855631733, "it": "canzone", "es": "canci\u00f3n"}, {"d": 0.2180893440095809, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.25817479768593543, "it": "artist", "es": "artist"}, {"d": 0.29197139653172843, "it": "year", "es": "year"}, {"d": 0.30806021184771737, "it": "song", "es": "song"}, {"d": 0.3194478600311218, "it": "rowheader", "es": "rowheader"}, {"d": 0.38114974517845357, "it": "week", "es": "week"}, {"d": 0.3817538267679932, "it": "accessdate", "es": "accessdate"}], "Plantilla:Ficha de libro": [{"d": 0.1821838202850018, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.1935327391233066, "it": "lingua", "es": "lengua"}, {"d": 0.21826177932726865, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.247987985048974, "it": "sottogenere", "es": "subg\u00e9nero"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.29629903323304474, "it": "traduttore", "es": "traductor"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3415463888896656, "it": "titolo orig", "es": "t\u00edtulo_orig"}, {"d": 0.3630065019525467, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3696201724696032, "it": "lingua2", "es": "idioma"}, {"d": 0.39058282129259936, "it": "titolooriginale", "es": "t\u00edtulo original"}, {"d": 0.40567397247722303, "it": "editore", "es": "editorial"}], "Plantilla:Rango f\u00f3sil": [{"d": 0.42253550913561555, "it": "ps", "es": "ps"}], "Plantilla:Ficha de observatorio": [{"d": 0.20783926209685355, "it": "telescopio1_nome", "es": "telescopio1_nombre"}, {"d": 0.21150500712138043, "it": "telescopio7_nome", "es": "telescopio2_nombre"}, {"d": 0.21473992332653713, "it": "telescopio5_nome", "es": "telescopio4_nombre"}, {"d": 0.21792689925443454, "it": "telescopio8_nome", "es": "telescopiox_nombre"}, {"d": 0.21823742959965786, "it": "telescopio3_nome", "es": "telescopio3_nombre"}, {"d": 0.23171788901728985, "it": "telescopio7_tipo", "es": "telescopiox_tipo"}, {"d": 0.23556848991427182, "it": "telescopio1_tipo", "es": "telescopio1_tipo"}, {"d": 0.2383269035092157, "it": "organizzazione", "es": "organizaci\u00f3n"}, {"d": 0.24230626322565685, "it": "telescopio5_tipo", "es": "telescopio4_tipo"}, {"d": 0.24421513345582968, "it": "telescopio20_tipo", "es": "telescopio2_tipo"}, {"d": 0.2463850142232492, "it": "telescopio3_tipo", "es": "telescopio3_tipo"}, {"d": 0.24934967535697006, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30269855180130223, "it": "clima", "es": "clima"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3713534588641718, "it": "codice", "es": "c\u00f3digo"}], "Plantilla:Equipo de f\u00fatbol fin": [], "Plantilla:It": [], "Plantilla:De": [], "Plantilla:Biblia": [], "Plantilla:Portal": [], "Plantilla:Etiqueta imagen": [{"d": 0.18702826631566727, "it": "x", "es": "x"}, {"d": 0.37032515514626896, "it": "text", "es": "text"}], "Plantilla:Ficha de anatom\u00eda": [{"d": 0.20234656705231102, "it": "sistema", "es": "sistema"}, {"d": 0.2452466975406583, "it": "latino", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.26147786246458693, "it": "arteria", "es": "arteria"}, {"d": 0.2866511268313282, "it": "nervo", "es": "nervio"}, {"d": 0.28769460021627413, "it": "linfatici", "es": "linfa"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32915611044331494, "it": "vena", "es": "vena"}, {"d": 0.37145508693342144, "it": "immagine2", "es": "imagen2"}, {"d": 0.40888810687153254, "it": "dorlandsid", "es": "dorlandsid"}], "Plantilla:Ficha de arma": [{"d": 0.22570147046681333, "it": "diametro", "es": "di\u00e1metro"}, {"d": 0.22774998592968643, "it": "munizioni", "es": "munici\u00f3n"}, {"d": 0.24485586085923206, "it": "varianti", "es": "variantes"}, {"d": 0.2522674482017767, "it": "caricatore", "es": "cargador"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.300774358950022, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.31010430329218164, "it": "velocit\u00e0 elevazione", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31336032747129394, "it": "calibro", "es": "calibre"}, {"d": 0.32091611424138566, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.325242176604298, "it": "peso proiettile", "es": "peso_explosivo"}, {"d": 0.3341594041107141, "it": "velocit\u00e0 alla volata", "es": "velocidad"}, {"d": 0.34907770380881187, "it": "costo unitario", "es": "costo"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3511601071695456, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.3583488091595468, "it": "origine", "es": "origen"}, {"d": 0.36489771616623956, "it": "larghezzaimmagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3907031809899357, "it": "specifiche", "es": "etiqueta_especificaciones"}, {"d": 0.3968883704884374, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.400366531286132, "it": "gittata massima", "es": "alcance_m\u00e1ximo"}, {"d": 0.4083425556046981, "it": "numero canne", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.42539777440706805, "it": "utilizzatori", "es": "operadores"}, {"d": 0.433964840507714, "it": "conflitti", "es": "guerra"}, {"d": 0.43660325209024764, "it": "nazione", "es": "naci\u00f3n"}, {"d": 0.44121036456325025, "it": "azionamento", "es": "retroceso"}, {"d": 0.4451612583114519, "it": "cadenza di tiro", "es": "cadencia"}, {"d": 0.4483633032015327, "it": "raffreddamento", "es": "motor"}], "Plantilla:Ficha de sindicato": [{"d": 0.14171306968147723, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.16237040046657714, "it": "internazionale", "es": "internacional"}, {"d": 0.1680382780867219, "it": "segretario", "es": "secretario"}, {"d": 0.17913888669562716, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2580563520462318, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.25920793399206465, "it": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.26634096057363255, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2826681209561229, "it": "sito web", "es": "web"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3117904685723101, "it": "dissoluzione", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.33048340174774415, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.4056369956238156, "it": "abbreviazione", "es": "sigla"}, {"d": 0.4093819829913904, "it": "iscritti", "es": "afiliados"}], "Plantilla:Ficha de astronauta": [{"d": 0.2769666697328793, "it": "missioni", "es": "misiones"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}], "Plantilla:Ficha de equipo de rugby": [{"d": 0.14171306968147723, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.14801479007327645, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.27658123519299027, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2938603584500543, "it": "capitano", "es": "capit\u00e1n"}, {"d": 0.298109364550451, "it": "rightarm1", "es": "rightarm1"}, {"d": 0.31964252681700656, "it": "leftarm1", "es": "leftarm1"}, {"d": 0.3228129980014054, "it": "rightarm2", "es": "rightarm2"}, {"d": 0.3353194575781461, "it": "leftarm2", "es": "leftarm2"}, {"d": 0.3608796383891647, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.373381803873748, "it": "soprannomi", "es": "apodo"}, {"d": 0.3750237814258902, "it": "celtic league", "es": "liga"}, {"d": 0.3843521544405346, "it": "campionato", "es": "temporada"}, {"d": 0.39107626462516654, "it": "body1", "es": "body1"}, {"d": 0.39448142112114404, "it": "nome squadra", "es": "nombre"}, {"d": 0.3993208387542596, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.40184336386757136, "it": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.4133411416371422, "it": "pattern_ra1", "es": "pattern_ra1"}, {"d": 0.4149219785020052, "it": "socks2", "es": "socks2"}, {"d": 0.4307521397312021, "it": "shorts3", "es": "shorts1"}, {"d": 0.43880239942254096, "it": "body3", "es": "body2"}, {"d": 0.44811943140097155, "it": "leftarm3", "es": "socks1"}, {"d": 0.4497929970540351, "it": "nomestemma", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Plantilla:Ficha de obra de teatro": [{"d": 0.17891489569719776, "it": "personaggi", "es": "personajes"}, {"d": 0.2270240061232769, "it": "premi", "es": "premios"}, {"d": 0.28464390777378834, "it": "teatro", "es": "teatro estreno"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3696201724696032, "it": "lingua2", "es": "idioma"}, {"d": 0.4028928192838437, "it": "primapubblicazione", "es": "a\u00f1o publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.4266270552569932, "it": "linguaoriginale", "es": "nombre original"}, {"d": 0.4366766483934935, "it": "musica", "es": "compositor"}], "Plantilla:Ficha de cuerpo celeste": [{"d": 0.17991841059111868, "it": "costellazione", "es": "constelaci\u00f3n"}, {"d": 0.2607033603205279, "it": "classe", "es": "clase_espectral"}, {"d": 0.2779647527290937, "it": "scopritore", "es": "descubridor"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30043955000665357, "it": "dimensione_immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.39671550783586307, "it": "massa", "es": "masa"}, {"d": 0.3968883704884374, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.4124020505690289, "it": "tipo", "es": "tipo_espectral"}, {"d": 0.42778311946664893, "it": "dec", "es": "dec"}, {"d": 0.4364822145813253, "it": "dimensioni_pc", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.44904984739838527, "it": "redshift", "es": "perihelio"}], "Plantilla:Partido": [{"d": 0.14801479007327645, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.19016490879197878, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2847405630743808, "it": "tiriextra", "es": "goleslocal"}, {"d": 0.3160777089412061, "it": "arbitro", "es": "\u00e1rbitro"}, {"d": 0.3335315457008742, "it": "rigori", "es": "penaltis2"}, {"d": 0.35660663490030853, "it": "marcatori", "es": "golesvisita"}, {"d": 0.4083097773026443, "it": "supplementari", "es": "pr\u00f3rroga"}, {"d": 0.4129967917538808, "it": "calci di rigore", "es": "resultado penalti"}, {"d": 0.4393313283770631, "it": "arbitro4", "es": "\u00e1rbitra"}], "Plantilla:Ficha de partido pol\u00edtico": [{"d": 0.14171306968147723, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.1613420533585902, "it": "coalizione", "es": "coalici\u00f3n"}, {"d": 0.16237040046657714, "it": "internazionale", "es": "internacional"}, {"d": 0.16698351117887178, "it": "vicepresidente", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.1680382780867219, "it": "segretario", "es": "secretario"}, {"d": 0.17913888669562716, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.23035799981105842, "it": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.24786174963860919, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2580563520462318, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.25920793399206465, "it": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.26634096057363255, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3013697549665899, "it": "portavoce", "es": "portavoz"}, {"d": 0.3117904685723101, "it": "dissoluzione", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.33048340174774415, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.3330672143981426, "it": "posizione", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.3364304738512305, "it": "seggi4", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.3404106231066574, "it": "seggi2", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.3470599939202139, "it": "seggi1", "es": "esca\u00f1os3"}, {"d": 0.35410213598102125, "it": "seggi5", "es": "esca\u00f1osx"}, {"d": 0.3608796383891647, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.39286583463929514, "it": "organizzazione giovanile", "es": "organizaci\u00f3n1"}, {"d": 0.39676792121723947, "it": "seggi3", "es": "esca\u00f1os4"}, {"d": 0.3973346247856434, "it": "partito europeo", "es": "europarl"}, {"d": 0.40144712797277193, "it": "partito", "es": "esca\u00f1os1"}], "Plantilla:Metaplantilla de avisos": [{"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.28564453347712304, "it": "testo", "es": "texto"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3168594064720046, "it": "immagine a destra", "es": "imagen derecha"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ficha de luchador": [{"d": 0.20393413231853375, "it": "residenza", "es": "residencia"}, {"d": 0.24587956483499507, "it": "luogo di nascita", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.2643333326252987, "it": "data di nascita", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.27658123519299027, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2841505193575721, "it": "nome completo", "es": "nombre_completo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3480886070897603, "it": "debutto", "es": "debut"}, {"d": 0.3906456634051648, "it": "luogo nascita", "es": "lugar_nacimiento"}, {"d": 0.4137253003115664, "it": "luogo di morte", "es": "lugar_fallecimiento"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.42601736864090367, "it": "data nascita", "es": "fecha_nacimiento"}, {"d": 0.4493652361671048, "it": "data morte", "es": "fecha_fallecimiento"}, {"d": 0.4497701939891362, "it": "luogo residenza", "es": "residencia_art"}], "Plantilla:Ficha de t\u00fanel": [{"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3437780522395628, "it": "pedaggio", "es": "peaje"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4189200273690198, "it": "diametro", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de divisa": [{"d": 0.1889319181504564, "it": "paesi", "es": "pa\u00edses"}, {"d": 0.19071133704707444, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.2101158174778155, "it": "monete", "es": "monedas"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30789148437787417, "it": "banconote", "es": "billetes"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.4187250970440892, "it": "cambio", "es": "cambio"}, {"d": 0.4458774593009721, "it": "codiceiso", "es": "iso"}], "Plantilla:Google books": [{"d": 0.31612771809699913, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.33160803983903087, "it": "page", "es": "page"}, {"d": 0.3393097007754434, "it": "plainurl", "es": "plainurl"}, {"d": 0.43680423901440746, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}], "Plantilla:Cita v\u00eddeo": [{"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.2963475280667759, "it": "tempo", "es": "tiempo"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.33435215894078296, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.38690879333386985, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.39156702660298337, "it": "isbn", "es": "editorial"}, {"d": 0.3969329626983774, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.41552163276440257, "it": "citazione", "es": "cita"}], "Plantilla:Ficha de gira musical": [{"d": 0.11947470550803918, "it": "album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.17045760578767932, "it": "nome_tour", "es": "nombre_tour"}, {"d": 0.19616238372984685, "it": "tour_successivo", "es": "tour_siguiente"}, {"d": 0.19800236149011308, "it": "questo_tour", "es": "este_tour"}, {"d": 0.21250481316037917, "it": "tour_precedente", "es": "tour_anterior"}, {"d": 0.2180893440095809, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3313571319968719, "it": "tappe", "es": "etapas"}, {"d": 0.35765640926538045, "it": "data_inizio", "es": "fecha_comienzo"}, {"d": 0.38958159899689826, "it": "spettacoli", "es": "shows"}, {"d": 0.3932929474776399, "it": "luoghi", "es": "lugares"}, {"d": 0.40566026272591027, "it": "didascalia_immagine", "es": "descripci\u00f3n_foto"}, {"d": 0.40856457768911003, "it": "data_fine", "es": "fecha_fin"}], "Plantilla:Ficha de sitio web": [{"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.22493717972511884, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.23035799981105842, "it": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.2574280726589211, "it": "commerciale", "es": "comercial"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.34066080679215394, "it": "alexa", "es": "alexa"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ficha de hospital": [{"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.44818748509438855, "it": "datafondazione", "es": "fecha de fundaci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de motocicleta": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33118820944204164, "it": "inizio_produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.3511601071695456, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}], "Plantilla:Ficha de motor de aeronave": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32091611424138566, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3511601071695456, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.42427672088863944, "it": "nome_altro", "es": "variantes con su propio art\u00edculo"}, {"d": 0.42798631585829894, "it": "utilizzatori", "es": "fabricantes"}], "Plantilla:Ficha de di\u00f3cesis": [{"d": 0.10544728074200804, "it": "cattedrale", "es": "catedral"}, {"d": 0.17348129009202318, "it": "vescovo", "es": "obispo"}, {"d": 0.1874397847365169, "it": "suffraganee", "es": "sufrag\u00e1neas"}, {"d": 0.21416262820103682, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.21546757459532473, "it": "emerito", "es": "em\u00e9rito"}, {"d": 0.22486976736999187, "it": "suffraganeadella", "es": "sufrag\u00e1nea"}, {"d": 0.23167100236454352, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.24142346149634164, "it": "vicario", "es": "vicario"}, {"d": 0.2452466975406583, "it": "latino", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.24796077305996556, "it": "parrocchie", "es": "parroquias"}, {"d": 0.25731761879893467, "it": "concattedrali", "es": "concatedral"}, {"d": 0.25996265393062357, "it": "mappaprovincia", "es": "provincia"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2984664190221509, "it": "coadiutore", "es": "arzobispo"}, {"d": 0.3056098839104382, "it": "rito", "es": "rito"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.314662935257939, "it": "ammapostolico", "es": "administrador_apost\u00f3lico"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3271191728076921, "it": "chiesasuiiuris", "es": "iglesia sui iuris"}, {"d": 0.3603030910904881, "it": "suffraganeo", "es": "lat\u00edn_di\u00f3cesis"}, {"d": 0.3639377200365891, "it": "suffraganeadel", "es": "elevaci\u00f3n arquidi\u00f3cesis"}, {"d": 0.3675057746146231, "it": "popolazione", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.39327176290730403, "it": "ausiliari", "es": "auxiliar"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4169697719878238, "it": "ammdiocesano", "es": "curia"}, {"d": 0.4322522223741677, "it": "procattedrali", "es": "iglesia"}, {"d": 0.43633845136035443, "it": "sacerdoti", "es": "cat\u00f3licos"}, {"d": 0.4395386692366797, "it": "provicario", "es": "nuncio"}], "Plantilla:Harvsp": [{"d": 0.31612771809699913, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3381446500950077, "it": "pp", "es": "pp"}], "Plantilla:Coreano": [{"d": 0.27388831436804284, "it": "hanja", "es": "hanja"}, {"d": 0.32851873969067114, "it": "mr", "es": "mr"}], "Plantilla:Ficha de lenguaje de programaci\u00f3n": [{"d": 0.15928773263259988, "it": "sistema_operativo", "es": "sistema_operativo"}, {"d": 0.2119573487060028, "it": "ha_influenzato", "es": "ha_influido"}, {"d": 0.25961902639237244, "it": "influenzato_da", "es": "influido_por"}, {"d": 0.2826681209561229, "it": "sito_web", "es": "web"}, {"d": 0.2855833355042595, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.33723224479116365, "it": "versione", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.35043876932626483, "it": "implementazione_riferimento", "es": "implementaciones"}, {"d": 0.35818469205830417, "it": "paradigmi", "es": "paradigma"}, {"d": 0.37158724494947337, "it": "lingua", "es": "dialectos"}], "Plantilla:Sobrepuesto": [{"d": 0.18702826631566727, "it": "x", "es": "x"}, {"d": 0.432501710223852, "it": "sopra_larghezza", "es": "base_ancho"}], "Plantilla:Ficha de edificio religioso": [{"d": 0.12410443723854803, "it": "diocesi", "es": "di\u00f3cesis"}, {"d": 0.1688057965767521, "it": "fondatore", "es": "fundador"}, {"d": 0.17406753089478888, "it": "ordine", "es": "orden"}, {"d": 0.1919918359511592, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.28032723983464103, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3807450672501048, "it": "dedicatoa", "es": "advocaci\u00f3n"}, {"d": 0.3947736656626851, "it": "website", "es": "website"}, {"d": 0.4132780318773026, "it": "demolizione", "es": "construcci\u00f3n"}, {"d": 0.4316766077923364, "it": "map_size", "es": "locator_x_mapa3"}, {"d": 0.43285551268719336, "it": "longitudine", "es": "latm"}], "Plantilla:Ficha de deportista": [{"d": 0.23824025966530193, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.27658123519299027, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29308723171877915, "it": "squadra", "es": "equipo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.34933893009917383, "it": "disciplina", "es": "disciplina"}, {"d": 0.37892994077179565, "it": "squadre", "es": "equipos"}, {"d": 0.3911498306693568, "it": "presenzenazionale", "es": "partidosinternacionales"}, {"d": 0.4011162553225185, "it": "debutto", "es": "equipo_debut"}, {"d": 0.4044264487183342, "it": "nazionalit\u00e0", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.41307435665876435, "it": "categoria2", "es": "categor\u00edas"}, {"d": 0.4169452928455847, "it": "allenatore2", "es": "retiroentrenador"}, {"d": 0.41712724871721885, "it": "terminecarriera", "es": "a\u00f1odebut"}, {"d": 0.41906078995885776, "it": "squadregiovanili", "es": "clubentrenador"}, {"d": 0.4195148498496454, "it": "luogo morte", "es": "lugar fallecimiento"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.42563520146338707, "it": "college", "es": "universidad"}, {"d": 0.44085418018726097, "it": "giovanili squadre", "es": "goles_clubes"}], "Plantilla:Ficha de barco": [{"d": 0.14398525299634968, "it": "guerra_elettronica", "es": "guerra_electr\u00f3nica"}, {"d": 0.16033878480034047, "it": "sensori", "es": "sensores"}, {"d": 0.16677310396370237, "it": "viaggio_inaugurale", "es": "viaje_inaugural"}, {"d": 0.1684109565809926, "it": "classe", "es": "clase"}, {"d": 0.19332248624148518, "it": "equipaggio", "es": "tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.1957408201005547, "it": "propulsione", "es": "propulsi\u00f3n"}, {"d": 0.22694800681925997, "it": "porto_di_registrazione", "es": "puerto_de_registro"}, {"d": 0.243234123382713, "it": "corazzatura", "es": "blindaje"}, {"d": 0.2478643232607991, "it": "velocit\u00e0", "es": "velocidad"}, {"d": 0.25412578531968943, "it": "autonomia", "es": "autonom\u00eda"}, {"d": 0.25942210623738327, "it": "velocit\u00e0_in_immersione", "es": "velocidad_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.27811956657131753, "it": "veicoli_aerei", "es": "equipamiento_aeronaves"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29625510270649325, "it": "operatore", "es": "operador"}, {"d": 0.3007707290654732, "it": "armamento", "es": "armamento"}, {"d": 0.30920646283181974, "it": "stazza_lorda", "es": "eslora"}, {"d": 0.30959345741939315, "it": "nomi_successivi", "es": "otros_nombres"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3234261448616842, "it": "capacit\u00e0_di_carico", "es": "tonelaje_de_peso_muerto"}, {"d": 0.3323635038218278, "it": "dislocamento_in_immersione", "es": "desplazamiento_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.3395961735750176, "it": "dimensioni", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.3412698271693009, "it": "mezzi_aerei", "es": "aeronaves"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3569223974953769, "it": "velocit\u00e0_in_emersione", "es": "potencia_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.3579533186376219, "it": "dislocamento", "es": "tonelaje"}, {"d": 0.36448886913559464, "it": "profondit\u00e0_operativa", "es": "profundidad"}, {"d": 0.3731162548233563, "it": "bandiera6", "es": "banderas"}, {"d": 0.3867098414022846, "it": "cantiere", "es": "astillero"}, {"d": 0.4029753910552667, "it": "pescaggio", "es": "calado"}, {"d": 0.4217390060644053, "it": "autonomia_velocit\u00e0", "es": "potencia"}, {"d": 0.4343041707553038, "it": "dislocamento_tipo", "es": "desplazamiento"}], "Plantilla:Ficha de aeropuerto": [{"d": 0.22493717972511884, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.25736978473140293, "it": "iata", "es": "iata"}, {"d": 0.30292225986736865, "it": "icao", "es": "icao"}, {"d": 0.3078319233853951, "it": "superficie2", "es": "p3-superficie"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3132880040743836, "it": "lunghezza3_m", "es": "elevaci\u00f3n_m"}, {"d": 0.3139966627774774, "it": "superficie4", "es": "p2-superficie"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.346531127766186, "it": "superficie6", "es": "p1-superficie"}, {"d": 0.3572555875373219, "it": "lunghezza6", "es": "p3-longitud-m"}, {"d": 0.36503046041428777, "it": "lunghezza3", "es": "p2-longitud-m"}, {"d": 0.36710280916271487, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad_sirve"}, {"d": 0.3684958640325693, "it": "lunghezza2", "es": "p3-longitud-p"}, {"d": 0.3752600304383332, "it": "lunghezza5", "es": "p1-longitud-p"}, {"d": 0.3766466052811007, "it": "lunghezza4", "es": "p1-longitud-m"}, {"d": 0.3966292528888088, "it": "costruzione", "es": "construido"}, {"d": 0.4038249641104885, "it": "faa", "es": "faa"}, {"d": 0.407255606436129, "it": "lunghezza6_m", "es": "p2-longitud-p"}], "Plantilla:Actualizar": [], "Plantilla:,": [], "Plantilla:Commonscat": [{"d": 0.2546080467346201, "it": "preposizione", "es": "preposici\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de artista musical": [{"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.19820855765292944, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.22907662766817383, "it": "strumento", "es": "instrumento"}, {"d": 0.29043972038483123, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3717012575422962, "it": "correlati", "es": "relacionados"}], "Plantilla:Ficha de relaciones bilaterales": [], "Plantilla:P\u00e1gina web": [], "Plantilla:Ficha de emisora de radio": [{"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.2174115774348072, "it": "frequenze precedenti", "es": "frecuencias anteriores"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3961427675699424, "it": "frequenze", "es": "frecuencia"}, {"d": 0.4060608461703933, "it": "dimensioni logo", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:Gr\u00e1fico": [{"d": 0.18702826631566727, "it": "x", "es": "x"}, {"d": 0.354338614080161, "it": "interpolazione", "es": "interpolate"}, {"d": 0.36090850680986086, "it": "y2", "es": "y2"}], "Plantilla:Ficha de puente": [{"d": 0.19016490879197878, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.23240865022555757, "it": "materiale", "es": "material"}, {"d": 0.25791218988042586, "it": "attraversa", "es": "cruza"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.300774358950022, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.4395481286939932, "it": "progettisti", "es": "ingenieros"}], "Plantilla:Ficha de unidad militar": [{"d": 0.15125941628146422, "it": "battaglie", "es": "batallas"}, {"d": 0.19071133704707444, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.2119823594787681, "it": "simbolo3", "es": "s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.23632769598395098, "it": "simbolo4", "es": "s\u00edmbolo4"}, {"d": 0.24602318062988082, "it": "onori di battaglia", "es": "honores batalla"}, {"d": 0.2464131196089533, "it": "capo_cerimoniale", "es": "jefe_ceremonial"}, {"d": 0.24786174963860919, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2719347656119028, "it": "mascotte", "es": "mascota"}, {"d": 0.2725886021950832, "it": "struttura_di_comando", "es": "estructura mando"}, {"d": 0.2809378760382505, "it": "simbolo2", "es": "s\u00edmbolo2"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2962897745472185, "it": "anniversari", "es": "aniversarios"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32722454755963837, "it": "sito_internet", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3483132402365611, "it": "comandanti_degni_di_nota", "es": "comandantes_notables"}, {"d": 0.3483132402365611, "it": "comandanti degni di nota", "es": "comandantes notables"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35059975656574327, "it": "comandante_corrente2", "es": "comandante3"}, {"d": 0.3599844043349457, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.36489771616623956, "it": "larghezzaimmagine", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3736846933436633, "it": "guarnigione", "es": "acuartelamiento"}, {"d": 0.37684993812276035, "it": "comandante_corrente3", "es": "comandante2"}, {"d": 0.3868234857486622, "it": "soprannome", "es": "mote"}, {"d": 0.3869151885923475, "it": "descrizione_simbolo3", "es": "simbolo2"}, {"d": 0.39510240753677683, "it": "comandante_corrente6", "es": "comandante4"}, {"d": 0.39603741358746924, "it": "descrizione_simbolo4", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.3986661611798398, "it": "descrizione_struttura_di_comando", "es": "estructura"}, {"d": 0.40205485465869883, "it": "decorazioni", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.40573194632297305, "it": "comandante_corrente5", "es": "comandante1"}, {"d": 0.41051918406531107, "it": "descrizione_simbolo2", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo2"}, {"d": 0.410777603325565, "it": "descrizione_simbolo", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo"}, {"d": 0.41562745886152397, "it": "parte di", "es": "horas de vuelo"}, {"d": 0.41662301609591534, "it": "descrizione_colori", "es": "etiqueta_colores"}, {"d": 0.4328751081257477, "it": "comandante_corrente1", "es": "coronel_del_regimiento"}, {"d": 0.4371387064451604, "it": "comandante_corrente4", "es": "comandante_actual"}], "Plantilla:Ficha de puerto de monta\u00f1a": [{"d": 0.28564453347712304, "it": "testo", "es": "texto"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.4227637668074665, "it": "catenamontuosa", "es": "cordillera"}, {"d": 0.44052153594694954, "it": "zoom mappa", "es": "mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de misi\u00f3n espacial": [{"d": 0.1767213352507646, "it": "programma", "es": "programa"}, {"d": 0.18011522465350083, "it": "nome_missione", "es": "nombre_misi\u00f3n"}, {"d": 0.1899840150806611, "it": "atterraggio", "es": "aterrizaje"}, {"d": 0.19104540823297878, "it": "orbite_lunari", "es": "\u00f3rbitas_lunares"}, {"d": 0.20856419931909387, "it": "orbite", "es": "\u00f3rbitas"}, {"d": 0.23316666585151702, "it": "durata_orbite_lunari", "es": "tiempo_\u00f3rbitas_lunares"}, {"d": 0.24571573081656595, "it": "foto_equipaggio", "es": "foto_tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.24934967535697006, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2521147934567445, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.2725648596923739, "it": "allunaggio", "es": "alunizaje"}, {"d": 0.29304358931561836, "it": "inclinazione", "es": "inclinaci\u00f3n"}, {"d": 0.30321769584266367, "it": "shuttle", "es": "transbordador"}, {"d": 0.3060582086247007, "it": "periodo", "es": "periodo"}, {"d": 0.31056220013150193, "it": "lancio", "es": "lanzamiento"}, {"d": 0.32191401724103863, "it": "membri_equipaggio", "es": "tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.33478502149669265, "it": "tempo_su_luna", "es": "tiempo_superficie_luna"}, {"d": 0.3354626753794646, "it": "distanza", "es": "distancia"}, {"d": 0.33564733763925836, "it": "ammaraggio", "es": "amerizaje"}, {"d": 0.3390381259273655, "it": "lancio_vehicle", "es": "veh\u00edculolanzamiento"}, {"d": 0.35219223904247443, "it": "equipaggiorientro", "es": "tripulantes"}, {"d": 0.3604077315572848, "it": "perigeo_lunare", "es": "perigeo"}, {"d": 0.38148878860468705, "it": "successivo", "es": "siguiente"}, {"d": 0.385252089933521, "it": "luogo_atterraggio", "es": "veh\u00edculoaterrizaje"}, {"d": 0.3859939774649763, "it": "rover_lunare", "es": "tiempo_aev_lunar"}, {"d": 0.39225440984040205, "it": "piattaforma_satellitare", "es": "plataforma"}, {"d": 0.39671550783586307, "it": "massa", "es": "masa"}, {"d": 0.4113650729926962, "it": "precedente", "es": "anterior"}, {"d": 0.4338593325244329, "it": "campioni_lunari", "es": "muestras_lunares_recogidas"}, {"d": 0.44312435005746864, "it": "apoapside", "es": "totalacoplamiento"}], "Plantilla:Equipo de f\u00fatbol inicio": [], "Plantilla:Ficha de frontera": [{"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}], "Plantilla:Ann": [{"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ficha de cuerpo de agua": [{"d": 0.21534610082086147, "it": "isole", "es": "archipi\u00e9lago"}, {"d": 0.23351358782506426, "it": "nome_originale", "es": "nombre_original"}, {"d": 0.24934967535697006, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2691415334083872, "it": "profondit\u00e0 media", "es": "profundidad_media"}, {"d": 0.27456551804183416, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.28032723983464103, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399391993082, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3237685105407522, "it": "insenature", "es": "golfos_bah\u00edas"}, {"d": 0.3583488091595468, "it": "origine", "es": "origen"}, {"d": 0.3605345712793768, "it": "bacino", "es": "cuenca_hidrogr\u00e1fica"}, {"d": 0.3624536194787825, "it": "immissari", "es": "afluentes"}, {"d": 0.36461083202020017, "it": "profondit\u00e0", "es": "profundidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3682854769837538, "it": "mappa localizzazione", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.37346247662205756, "it": "coste", "es": "pen\u00ednsulas"}, {"d": 0.3784589394697421, "it": "regioni", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.3877617445633531, "it": "parte di", "es": "cuerpo de agua"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4457735879328828, "it": "salinit\u00e0", "es": "cota_agua"}], "Plantilla:Amg pel\u00edcula": [], "Plantilla:Ficha de comida": [{"d": 0.1969475902690776, "it": "ingredienti", "es": "ingredientes"}, {"d": 0.21859881667989234, "it": "altri nomi", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.2408385732765399, "it": "creatore", "es": "creador"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Plantilla:Bs": [], "Plantilla:Copyedit": [], "Plantilla:Multimedia": [{"d": 0.25058462643841417, "it": "descrizione", "es": "descripci\u00f3n"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3151831999525696, "it": "file", "es": "archivo"}, {"d": 0.3332366867984039, "it": "descrizione7", "es": "descripci\u00f3n3"}, {"d": 0.3501289711708233, "it": "descrizione3", "es": "descripci\u00f3n4"}, {"d": 0.3537137690384353, "it": "descrizione6", "es": "descripci\u00f3n2"}, {"d": 0.39843641042355904, "it": "titolo1", "es": "t\u00edtulo3"}, {"d": 0.4018343621882826, "it": "titolo5", "es": "t\u00edtulo5"}, {"d": 0.4141122511631815, "it": "titolo3", "es": "t\u00edtulo2"}, {"d": 0.44536164525418065, "it": "format", "es": "formato2"}], "Plantilla:Ficha de casa real": [{"d": 0.1688057965767521, "it": "fondatore", "es": "fundador"}, {"d": 0.21413171585099455, "it": "stemma", "es": "escudo her\u00e1ldico"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3587723371194871, "it": "titoli", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.3599844043349457, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3860275744515228, "it": "etnia", "es": "etnicidad"}, {"d": 0.4492193558162164, "it": "ultimosovrano", "es": "\u00faltimo gobernante"}], "Plantilla:Clasificaci\u00f3nvj": [{"d": 0.3614413985398479, "it": "acb", "es": "acb"}, {"d": 0.39271206194522323, "it": "esrb", "es": "esrb"}, {"d": 0.3929255096593779, "it": "oflcz", "es": "oflcz"}, {"d": 0.4413536960018716, "it": "elspa", "es": "elspa"}, {"d": 0.4479066284953044, "it": "pegi", "es": "pegi"}], "Plantilla:Ficha de museo": [{"d": 0.18018743180599517, "it": "collezioni", "es": "colecciones"}, {"d": 0.2217330088384023, "it": "direttore", "es": "director"}, {"d": 0.22356356396239963, "it": "visitatori", "es": "visitantes"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3870029556289726, "it": "zoom mappa", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.39016209013493564, "it": "superficie espositiva", "es": "superficie"}, {"d": 0.44990146150503063, "it": "data di fondazione", "es": "pie de imagen"}], "Plantilla:Etiqueta imagen peque\u00f1a": [{"d": 0.18702826631566727, "it": "x", "es": "x"}, {"d": 0.37032515514626896, "it": "text", "es": "text"}], "Plantilla:Ficha de pa\u00eds": [{"d": 0.1947964959968581, "it": "governo", "es": "gobierno"}, {"d": 0.29104791259666496, "it": "capitale", "es": "capital"}, {"d": 0.32149480609601067, "it": "inno", "es": "himno_nacional"}, {"d": 0.32589171513824255, "it": "elenco capi di stato", "es": "de"}, {"d": 0.3545477729507931, "it": "linkbandiera", "es": "imagen_bandera"}, {"d": 0.3570064993310953, "it": "confini", "es": "fronteras"}, {"d": 0.3696438232102571, "it": "tld", "es": "cctld"}, {"d": 0.37125548946736564, "it": "orario", "es": "horario"}, {"d": 0.3792031930300591, "it": "pil", "es": "pib"}, {"d": 0.3807144439058503, "it": "superficietotale", "es": "superficie"}, {"d": 0.38744235096876434, "it": "valuta", "es": "moneda"}, {"d": 0.3927779060336676, "it": "capitaleabitanti", "es": "capital_poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.40820290475419696, "it": "elenco capi di governo", "es": "miembro_de"}, {"d": 0.4085122230095377, "it": "linkstemma", "es": "imagen_escudo"}, {"d": 0.408537401670939, "it": "popolazionedensita", "es": "poblaci\u00f3n_densidad"}, {"d": 0.4186027743687101, "it": "superficieacqua", "es": "superficie_agua"}, {"d": 0.42821304658152837, "it": "lingua", "es": "idiomas_oficiales"}, {"d": 0.430014526621858, "it": "pilprocapite", "es": "pib_nominal_per_c\u00e1pita"}, {"d": 0.4393862019677208, "it": "pilppaprocapite", "es": "pib_per_c\u00e1pita"}], "Plantilla:Otros usos": [], "Plantilla:Ficha de parque": [{"d": 0.18138129935659997, "it": "inaugurazione", "es": "inauguraci\u00f3n"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3395961735750176, "it": "dimensioni", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.44052153594694954, "it": "zoom mappa", "es": "mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de facci\u00f3n armada": [{"d": 0.17913888669562716, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31346035361019153, "it": "simbolo", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo"}, {"d": 0.37458338151327153, "it": "descr simbolo", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo_etiqueta"}, {"d": 0.37555780605564937, "it": "dimensioni imm", "es": "tama\u00f1o imagen2"}], "Plantilla:Ficha de t\u00edtulo cardenalicio": [{"d": 0.23167100236454352, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.300774358950022, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.396550499675288, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo_la"}, {"d": 0.4027282755958904, "it": "titolare", "es": "titular"}], "Plantilla:Ficha de aeronave": [{"d": 0.264682065619391, "it": "costo_unitario", "es": "coste unitario"}, {"d": 0.2685287432867631, "it": "data_primo_volo", "es": "primer vuelo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3049283313440039, "it": "altri_utilizzatori", "es": "otros usuarios"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32091611424138566, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.33156392079399477, "it": "sviluppato_dal", "es": "desarrollado en"}, {"d": 0.332117524778361, "it": "data_del_completamento", "es": "desarrollo del"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3511601071695456, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.369993290692896, "it": "anni_produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.42003284306957034, "it": "tempo di salita", "es": "pie de foto"}, {"d": 0.42427672088863944, "it": "nome_altro", "es": "variantes con su propio art\u00edculo"}], "Plantilla:Ficha de selecci\u00f3n de balonmano": [{"d": 0.2283897200763424, "it": "confederazione", "es": "confederaci\u00f3n"}, {"d": 0.35249812421629656, "it": "mondiali best", "es": "mejor mundial"}, {"d": 0.3851508305321014, "it": "detentore mondiale", "es": "participaci\u00f3n mundial"}, {"d": 0.415008367255159, "it": "olimpiadi best", "es": "mejor ol\u00edmpico"}, {"d": 0.42247355664603914, "it": "detentore coppa africa", "es": "copa regional"}, {"d": 0.4266548234072559, "it": "mondiali first", "es": "primer mundial"}], "Plantilla:Ficha de hardware": [{"d": 0.1639889258099032, "it": "processore", "es": "procesador"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ficha de sistema operativo": [{"d": 0.15353144512166794, "it": "famiglia", "es": "familia"}, {"d": 0.15504774787812614, "it": "sviluppatore", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.18747606488780177, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2310399880141496, "it": "tipo_kernel", "es": "kernel_tipo"}, {"d": 0.24735759003014768, "it": "piattaforme_supportate", "es": "plataformas_soportadas"}, {"d": 0.25363518740186775, "it": "ultima_versione_pubblicata", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.259687234275797, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.2688411793610961, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.2760646048778238, "it": "gestore_pacchetti", "es": "administrador_paquetes"}, {"d": 0.2781763852060827, "it": "metodo_di_aggiornamento", "es": "m\u00e9todo_actualizaci\u00f3n"}, {"d": 0.2855833355042595, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2940176800538552, "it": "sito_web", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.31762412956500174, "it": "prima_versione_pubblicata", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.3557152827075676, "it": "predecessore", "es": "predecesor"}, {"d": 0.3643957415627749, "it": "data_ultima_pubblicazione", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n_prueba"}, {"d": 0.41198268225774415, "it": "interfaccia_utente", "es": "kernel"}, {"d": 0.43119035223871605, "it": "stadio_sviluppo", "es": "modelo_desarrollo"}], "Plantilla:Ficha de grupo \u00e9tnico": [{"d": 0.15683282137369847, "it": "religione", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36542872831601203, "it": "popolazione12", "es": "poblaci\u00f3n10"}, {"d": 0.3675057746146231, "it": "popolazione", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.3697928839372372, "it": "popolazione7", "es": "poblaci\u00f3n8"}, {"d": 0.3717012575422962, "it": "correlati", "es": "relacionados"}, {"d": 0.3803091452762428, "it": "popolazione4", "es": "poblaci\u00f3n4"}, {"d": 0.38070776420762764, "it": "popolazione9", "es": "poblaci\u00f3n3"}, {"d": 0.39328149101853105, "it": "popolazione6", "es": "poblaci\u00f3n1"}, {"d": 0.3933715007076868, "it": "popolazione40", "es": "poblaci\u00f3n2"}, {"d": 0.40080109967765487, "it": "popolazione11", "es": "poblaci\u00f3n6"}, {"d": 0.40389800429770506, "it": "popolazione17", "es": "poblaci\u00f3n9"}, {"d": 0.4040186172990259, "it": "popolazione15", "es": "poblaci\u00f3n7"}, {"d": 0.4070668656181934, "it": "popolazione13", "es": "poblaci\u00f3n5"}], "Plantilla:Coord": [{"d": 0.3414948798930345, "it": "nogoogle", "es": "nogoogle"}, {"d": 0.3742485032169697, "it": "display", "es": "display"}, {"d": 0.4020731459665159, "it": "noosm", "es": "noosm"}], "Plantilla:Ficha de elemento qu\u00edmico": [{"d": 0.16549392419926356, "it": "configurazione_elettronica", "es": "configuraci\u00f3n_electr\u00f3nica"}, {"d": 0.1715165447008774, "it": "elettronegativit\u00e0", "es": "electronegatividad"}, {"d": 0.18608438130418625, "it": "gruppo", "es": "grupo"}, {"d": 0.19071133704707444, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.19561760054869626, "it": "struttura_cristallina", "es": "estructura_cristalina"}, {"d": 0.22436497593466287, "it": "raggio_di_van_der_waals", "es": "radio_van_der_waals"}, {"d": 0.25321553342429626, "it": "volume_molare", "es": "volumen_molar"}, {"d": 0.26238606874345616, "it": "energia_8a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo1_energ\u00eda"}, {"d": 0.2749096095553082, "it": "calore_specifico", "es": "calor_espec\u00edfico"}, {"d": 0.28319236961962724, "it": "durezza", "es": "dureza"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30027340526155344, "it": "conducibilit\u00e0_termica", "es": "compresibilidad"}, {"d": 0.3060582086247007, "it": "periodo", "es": "periodo"}, {"d": 0.3262002504269431, "it": "isotopo_9", "es": "is\u00f3topo1_producto"}, {"d": 0.32641072645344305, "it": "tensione_di_vapore", "es": "presi\u00f3n_vapor"}, {"d": 0.3443691009401897, "it": "aspetto", "es": "apariencia"}, {"d": 0.3469834849182649, "it": "nucleoni", "es": "is\u00f3topo2_neutrones"}, {"d": 0.3569867875118531, "it": "elettroni", "es": "is\u00f3topo1_neutrones"}, {"d": 0.3593719492329067, "it": "raggio_atomico", "es": "radio_at\u00f3mico"}, {"d": 0.3762683096298358, "it": "calore_di_evaporazione", "es": "e_vaporizaci\u00f3n"}, {"d": 0.3796861341675254, "it": "isotopo_5", "es": "is\u00f3topo1_abundancia"}, {"d": 0.3883642131573155, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.3887848296977534, "it": "numero_atomico", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3901859007482047, "it": "conducibilit\u00e0_elettrica", "es": "cond_el\u00e9ctrica"}, {"d": 0.39207529571294475, "it": "raggio_covalente", "es": "radio_covalente"}, {"d": 0.4029495672549913, "it": "energia_4a_ionizzazione", "es": "masa_at\u00f3mica"}, {"d": 0.4113650729926962, "it": "precedente", "es": "anterior"}, {"d": 0.4125492049488514, "it": "densit\u00e0", "es": "densidad"}, {"d": 0.41409341326632854, "it": "fusione", "es": "e_fusi\u00f3n"}, {"d": 0.417623337851746, "it": "energia_9a_ionizzazione", "es": "e_ionizaci\u00f3n1"}, {"d": 0.4185452861069301, "it": "isotopo_7", "es": "is\u00f3topo1_p_semidesintegraci\u00f3n"}, {"d": 0.4206677404736092, "it": "velocit\u00e0_del_suono", "es": "velocidad"}, {"d": 0.43708024768171216, "it": "ebollizione", "es": "p_ebullici\u00f3n"}, {"d": 0.44067708304288544, "it": "energia_1a_ionizzazione", "es": "e_ionizaci\u00f3n3"}, {"d": 0.4415702575403191, "it": "numero_di_ossidazione", "es": "estados_oxidaci\u00f3n"}, {"d": 0.4424307614834425, "it": "energia_2a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo1_modo_desintegraci\u00f3n"}, {"d": 0.4452693350404028, "it": "isotopo_10", "es": "is\u00f3topo3_abundancia"}], "Plantilla:Ficha de militar": [{"d": 0.10324470506043415, "it": "anni_di_servizio", "es": "a\u00f1os de servicio"}, {"d": 0.15125941628146422, "it": "battaglie", "es": "batallas"}, {"d": 0.23824025966530193, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3100663617471686, "it": "data_di_nascita", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.40205485465869883, "it": "decorazioni", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.4034268323260809, "it": "unit\u00e0", "es": "unidad"}, {"d": 0.4092953799461867, "it": "comandanti", "es": "mandos"}], "Plantilla:Ficha de eventos de lucha libre": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3453021856038191, "it": "sponsor", "es": "patrocinador"}, {"d": 0.44716988086445164, "it": "evento successivo", "es": "siguiente"}], "Plantilla:Commons": [], "Plantilla:Ficha de elecci\u00f3n": [{"d": 0.2366759098662048, "it": "candidato2", "es": "candidato6"}, {"d": 0.23783835255178354, "it": "candidato1", "es": "candidato1"}, {"d": 0.23986779370919886, "it": "candidato3", "es": "candidato3"}, {"d": 0.2582152313944215, "it": "coalizione3", "es": "coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.2610944582576349, "it": "coalizione1", "es": "partido2_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.27695442901976075, "it": "coalizione2", "es": "coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.29810323772048575, "it": "logocoalizione3", "es": "partido2_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.3015081667699453, "it": "logocoalizione1", "es": "partido1_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.3058456842387902, "it": "partito", "es": "partido1_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.3093476215928519, "it": "votanti", "es": "votantes"}, {"d": 0.3220008172431834, "it": "legislatura", "es": "diputados2"}, {"d": 0.3243060782158045, "it": "immagine4", "es": "imagen4"}, {"d": 0.3304302982388443, "it": "colore1", "es": "color7"}, {"d": 0.3364304738512305, "it": "seggi4", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.3368076992805209, "it": "partito4", "es": "partido1"}, {"d": 0.33802425590651763, "it": "immagine3", "es": "imagen1"}, {"d": 0.33881441386060374, "it": "leader2", "es": "l\u00edder4"}, {"d": 0.3389461170987611, "it": "immagine1", "es": "imagen6"}, {"d": 0.3404106231066574, "it": "seggi2", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.3418310185193365, "it": "logocoalizione2", "es": "partido3_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.34318411721115405, "it": "seggi1", "es": "esca\u00f1os6"}, {"d": 0.34565359550819597, "it": "leader1", "es": "l\u00edder3"}, {"d": 0.3493178044530564, "it": "elettori3", "es": "esca\u00f1os_para_elecciones"}, {"d": 0.35057729877902555, "it": "colore3", "es": "color2"}, {"d": 0.3539621497512041, "it": "partito2", "es": "partido3_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.3608142220429642, "it": "immagine2", "es": "imagen7"}, {"d": 0.3630065019525467, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3715744395513966, "it": "elettori2", "es": "votantes2"}, {"d": 0.37566947035120435, "it": "leader4", "es": "l\u00edder5"}, {"d": 0.381552374103881, "it": "partito3", "es": "partido7"}, {"d": 0.38296607151266726, "it": "partito1", "es": "partido5"}, {"d": 0.3900285133982181, "it": "colore4", "es": "color5"}, {"d": 0.3914774857139882, "it": "seggi3", "es": "esca\u00f1os3"}, {"d": 0.39360623920975435, "it": "leader3", "es": "l\u00edder2"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.39928640481244826, "it": "elettori1", "es": "esca\u00f1os4"}, {"d": 0.4194115851944301, "it": "nome", "es": "nombre_elecci\u00f3n"}, {"d": 0.43251573537854904, "it": "voti1-i", "es": "votos3"}, {"d": 0.43891623979982763, "it": "assemblea1", "es": "diputados3"}, {"d": 0.4426936217271923, "it": "voti3", "es": "votos6"}, {"d": 0.44378888432616814, "it": "precedente", "es": "elecci\u00f3n_anterior"}, {"d": 0.4454785591083388, "it": "assemblea2", "es": "diputados1"}, {"d": 0.4497228738672705, "it": "delegati3", "es": "senadores1"}], "Plantilla:Ficha de persona": [{"d": 0.25531144507270054, "it": "cittadinanza", "es": "ciudadan\u00eda"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.34727765352215223, "it": "nazionalit\u00e0naturalizzato", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4499207337121982, "it": "dimimmagine", "es": "tama\u00f1o imagen"}], "Plantilla:Ficha de mineral": [{"d": 0.1684109565809926, "it": "classe", "es": "clase"}, {"d": 0.20234656705231102, "it": "sistema", "es": "sistema"}, {"d": 0.24387045694278742, "it": "formula", "es": "f\u00f3rmula"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3382773999574681, "it": "peso specifico", "es": "peso espec\u00edfico"}, {"d": 0.376432035736058, "it": "coloreriflessi", "es": "color"}, {"d": 0.38748802084102285, "it": "tiposfaldatura", "es": "exfoliaci\u00f3n"}, {"d": 0.41708770584688903, "it": "tipofrattura", "es": "fractura"}, {"d": 0.44521854413967366, "it": "densitamisurata", "es": "solubilidad"}], "Plantilla:Ficha de yacimiento arqueol\u00f3gico": [{"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.27456551804183416, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.28032723983464103, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.28941206358966254, "it": "utilizzo", "es": "uso"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399391993082, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33838513419244554, "it": "date_scavi", "es": "excavaciones"}, {"d": 0.36189188206479284, "it": "larghezzaimmagine", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.3842155249772822, "it": "suddivisione3", "es": "subdivisi\u00f3n"}, {"d": 0.38471837627707384, "it": "civilt\u00e0", "es": "cultura"}, {"d": 0.3964648750467894, "it": "altitudine", "es": "altura"}, {"d": 0.3968883704884374, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.40916373039590737, "it": "zoom_mappa", "es": "locator_x_mapa1"}, {"d": 0.42019288057827786, "it": "data_scoperta", "es": "descubrimiento"}, {"d": 0.42328598491685643, "it": "organizzazione_scavi", "es": "arqueol\u00f3gicos"}, {"d": 0.4399057299246786, "it": "archeologo", "es": "arque\u00f3logos"}, {"d": 0.4469588433732198, "it": "ente", "es": "organismo"}, {"d": 0.4499063039076159, "it": "suddivisione1", "es": "divisi\u00f3n"}], "Plantilla:Ficticio": [], "Plantilla:Ficha de salto de agua": [{"d": 0.20012279090826746, "it": "fiume", "es": "r\u00edo"}, {"d": 0.28032723983464103, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3140870175748227, "it": "altitudine", "es": "altitudfondo"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4068417622426497, "it": "lat", "es": "lat"}, {"d": 0.42886618398928467, "it": "mappaalternativa", "es": "locator_y_mapa3"}], "Plantilla:Entr\u00f3": [], "Plantilla:Ficha de jugador de rugby": [{"d": 0.2841505193575721, "it": "nome completo", "es": "nombre_completo"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.362060232807597, "it": "presenze e punti internazionali13", "es": "partidos_puntos_nacional"}, {"d": 0.3790362204887484, "it": "allenatore13", "es": "temporada_entrenador"}, {"d": 0.40547481311299083, "it": "presenze e punti internazionali15", "es": "partidos_puntos"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}], "Plantilla:Ficha de tenista": [{"d": 0.32568706848519446, "it": "giochiolimpici_d", "es": "juegos ol\u00edmpicos mixto"}, {"d": 0.3348605827712702, "it": "giochiolimpici_m", "es": "juegos ol\u00edmpicos dobles"}, {"d": 0.3633160959146592, "it": "wtachampionships_s", "es": "wta tour championships"}, {"d": 0.3751647615966446, "it": "giochiolimpici_s", "es": "juegos ol\u00edmpicos"}, {"d": 0.38947735257218696, "it": "wtachampionships_m", "es": "wta tour championships dobles"}, {"d": 0.42985237190030334, "it": "masterscup_s", "es": "atp world tour finals dobles"}, {"d": 0.43430510036478, "it": "usopen_s", "es": "resultadowimbledon"}], "Plantilla:Sic": [], "Plantilla:Ficha de entidad subnacional": [{"d": 0.18944494117684185, "it": "bandiera", "es": "bandera"}, {"d": 0.21722621416698318, "it": "inno", "es": "himno"}, {"d": 0.23167100236454352, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.23351358782506426, "it": "nome originale", "es": "nombre_original"}, {"d": 0.23824025966530193, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.24389859244597378, "it": "nome ufficiale", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.24934967535697006, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.25476355320164923, "it": "lingue ufficiali", "es": "idiomas co-oficiales"}, {"d": 0.2688411793610961, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.28436364759254207, "it": "codice iso", "es": "c\u00f3digo iso"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399391993082, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3119787069741645, "it": "voce bandiera", "es": "bandera art\u00edculo"}, {"d": 0.3245817216674022, "it": "voce stemma", "es": "art\u00edculo escudo"}, {"d": 0.3456292181869173, "it": "immagine localizzazione", "es": "imagen_bandera"}, {"d": 0.3507203999646399, "it": "codice postale", "es": "c\u00f3digo_postal"}, {"d": 0.3599844043349457, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3608796383891647, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.36425504641477224, "it": "codice catastale", "es": "c\u00f3digo2"}, {"d": 0.3709143850340558, "it": "pil procapite", "es": "pib"}, {"d": 0.3928951870102583, "it": "latitudine gradi", "es": "latitud"}, {"d": 0.3979072229762166, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.3982794471327349, "it": "data istituzione", "es": "fecha_de_creaci\u00f3n"}, {"d": 0.4014859388707801, "it": "pil", "es": "pib_per_capita"}, {"d": 0.4125492049488514, "it": "densit\u00e0", "es": "densidad"}, {"d": 0.4147146843970485, "it": "incipit", "es": "referencia3"}, {"d": 0.41710072552100697, "it": "codice statistico", "es": "c\u00f3digo1"}, {"d": 0.42029079250237045, "it": "longitudine ew", "es": "latm"}, {"d": 0.4283577242222494, "it": "nome abitanti", "es": "campo5_nombre"}, {"d": 0.42876019253706754, "it": "capoluogo", "es": "capital_poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.43353496085124676, "it": "patrono", "es": "patrona"}, {"d": 0.44792217518622723, "it": "altri fusi", "es": "otros_idiomas"}, {"d": 0.44817701573563773, "it": "partito", "es": "dirigente1"}], "Plantilla:Cita requerida": [], "Plantilla:Ficha de glaciar": [{"d": 0.0969798581241299, "it": "provincia", "es": "provincia"}, {"d": 0.21416262820103682, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.24934967535697006, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2785242266505895, "it": "valle", "es": "valle"}, {"d": 0.2898104579974715, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2954399391993082, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3708363972689158, "it": "fiume", "es": "r\u00edos"}, {"d": 0.3888972900070853, "it": "altri_nomi", "es": "otros_accidentes"}, {"d": 0.39080578196364346, "it": "immagine", "es": "foto"}, {"d": 0.4110207001573478, "it": "catenamontuosa", "es": "macizo"}, {"d": 0.4382036448741191, "it": "mappaalternativa", "es": "locator_y_mapa"}], "Plantilla:Ficha de obra de arte": [{"d": 0.22669490284054117, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.23240865022555757, "it": "materiale", "es": "material"}, {"d": 0.29004526489225346, "it": "tecnica", "es": "t\u00e9cnica"}, {"d": 0.2994876015731669, "it": "grandezza immagine", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.43046215867421234, "it": "larghezza", "es": "dimensiones"}], "Plantilla:Cita web": [{"d": 0.19579840738883802, "it": "giornale", "es": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826177932726865, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2209599895770339, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2559267768561593, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.2570373474531443, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.257111744321216, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551804183416, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.32378754515362995, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3283546396239133, "it": "urlarchivio2", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.33435215894078296, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.34471385451407555, "it": "cognome1", "es": "apellido1"}, {"d": 0.36720093241663443, "it": "cognome3", "es": "apellidos2"}, {"d": 0.3763021547491132, "it": "autore3", "es": "autor2"}, {"d": 0.37640651737732234, "it": "deadurl", "es": "deadurl"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.38690879333386985, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3877351980637501, "it": "edizione", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.39212789998455944, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.3950860511962788, "it": "urlarchivio", "es": "archive-url"}, {"d": 0.40362486183863555, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40567397247722303, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.4126704784969659, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.41552163276440257, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.41838104731033254, "it": "titolotradotto", "es": "t\u00edtulotrad"}, {"d": 0.42242167815574727, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.43599525076885604, "it": "urlmorto", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.44123926969063476, "it": "autore1", "es": "autor1"}, {"d": 0.4429332576522541, "it": "coautori", "es": "coautores"}], "Plantilla:Ficha de equipo de automovilismo": [{"d": 0.26634096057363255, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.32120428251361766, "it": "direttore", "es": "director t\u00e9cnico"}, {"d": 0.39689961980475674, "it": "nome", "es": "nombre completo"}, {"d": 0.4053389710381946, "it": "disputati3", "es": "campeonatos de escuder\u00edas"}, {"d": 0.4266912249349595, "it": "vittorie3", "es": "victorias"}, {"d": 0.4288057112857935, "it": "pilota1serie1", "es": "campeonatos de pilotos"}, {"d": 0.43874702221962203, "it": "pilota1serie3", "es": "copilotos"}], "Plantilla:Ficha de geograf\u00eda": [{"d": 0.21416262820103682, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.22040653615312378, "it": "continente", "es": "continente"}, {"d": 0.30269855180130223, "it": "clima", "es": "clima"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.358289068383145, "it": "confini", "es": "fronteras_territoriales"}], "Plantilla:Diagrama de ajedrez": [], "Plantilla:Ficha de prote\u00edna": [{"d": 0.19964612632051826, "it": "cromosoma", "es": "cromosoma"}, {"d": 0.24374012932223355, "it": "band", "es": "banda"}, {"d": 0.2999228579031078, "it": "image", "es": "image"}, {"d": 0.30017358195830535, "it": "cas_number", "es": "cas_number"}, {"d": 0.3113195492595715, "it": "width", "es": "width"}, {"d": 0.3198965630951367, "it": "ecnumber", "es": "ecnumber"}, {"d": 0.3234195972692461, "it": "omim", "es": "omim"}, {"d": 0.32716773012191636, "it": "uniprot", "es": "uniprot"}, {"d": 0.3303229317308284, "it": "drugbank", "es": "drugbank"}, {"d": 0.3433480332461396, "it": "locussupplementarydata", "es": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.3615813534481507, "it": "cas_supplemental", "es": "cas_supplemental"}, {"d": 0.3701075143647352, "it": "atc_suffix", "es": "atc_suffix"}, {"d": 0.3724772072631075, "it": "refseq", "es": "refseq"}, {"d": 0.40468802819272753, "it": "entrezgene", "es": "entrezgene"}, {"d": 0.41099932576495946, "it": "symbol", "es": "symbol"}, {"d": 0.42745494403786244, "it": "atc_prefix2", "es": "atc_prefix"}], "Plantilla:Ficha de medalla": [{"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35623056014627685, "it": "campagna", "es": "campa\u00f1a"}, {"d": 0.3599844043349457, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3648332501532874, "it": "gradi", "es": "grados"}, {"d": 0.37145508693342144, "it": "immagine2", "es": "imagen2"}], "Plantilla:Ficha de autoridad": [{"d": 0.14171306968147723, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.15683282137369847, "it": "religione", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.16698351117887178, "it": "vicepresidente", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.1751306707264696, "it": "presidente3", "es": "presidente3"}, {"d": 0.18434454086023466, "it": "presidente6", "es": "presidente4"}, {"d": 0.18614603487083636, "it": "vicepresidente2", "es": "vicepresidente2"}, {"d": 0.19852468577730353, "it": "presidente2", "es": "presidente2"}, {"d": 0.22966294016138433, "it": "viceprimoministro", "es": "viceprimerministro"}, {"d": 0.23742373355427215, "it": "monarca", "es": "monarca"}, {"d": 0.24832039721282806, "it": "professione", "es": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.25274404186099453, "it": "partito", "es": "partido"}, {"d": 0.259687234275797, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.2700207599244049, "it": "primoministro", "es": "primerministro"}, {"d": 0.2746576388253775, "it": "primoministro6", "es": "primerministro2"}, {"d": 0.2819064291931056, "it": "cancelliere", "es": "canciller"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31380984003778545, "it": "luogo di sepoltura", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3379803387211243, "it": "predecessore3", "es": "predecesor5"}, {"d": 0.33940666662342867, "it": "predecessore10", "es": "predecesor4"}, {"d": 0.33991680521801326, "it": "successore9", "es": "sucesor5"}, {"d": 0.34438739007546404, "it": "predecessore5", "es": "predecesor2"}, {"d": 0.34523731814743486, "it": "successore6", "es": "sucesor6"}, {"d": 0.3458288547291418, "it": "monarca4", "es": "monarca2"}, {"d": 0.34749550270228613, "it": "predecessore6", "es": "predecesor6"}, {"d": 0.3545909885726749, "it": "successore5", "es": "sucesor4"}, {"d": 0.3546808073611417, "it": "firma", "es": "firma"}, {"d": 0.3557152827075676, "it": "predecessore", "es": "predecesor"}, {"d": 0.3574142757576153, "it": "predecessore1", "es": "predecesor3"}, {"d": 0.3648128865517225, "it": "successore3", "es": "sucesor2"}, {"d": 0.37430539042398925, "it": "successore1", "es": "sucesor3"}, {"d": 0.3917220717038583, "it": "mandatoinizio7", "es": "fechamuerte"}, {"d": 0.3959412929477645, "it": "bandiera", "es": "escudo"}, {"d": 0.3983583646460068, "it": "mandatoinizio4", "es": "fechanac"}, {"d": 0.3984066165258985, "it": "titolo di studio", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.4044264487183342, "it": "nazionalit\u00e0", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.40825126526094946, "it": "vice", "es": "jefe"}, {"d": 0.4127482968838476, "it": "vice di", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.4207464373953843, "it": "capo di stato", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4489322960755576, "it": "capo di stato4", "es": "fecha de nacimiento"}], "Plantilla:Ficha de recinto deportivo": [{"d": 0.1919918359511592, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.22493717972511884, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.23824025966530193, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.24422878596197894, "it": "ristrutturazione", "es": "remodelaci\u00f3n"}, {"d": 0.24752517797969642, "it": "costo", "es": "coste"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3326004762982766, "it": "costi di costruzione", "es": "gestor de proyecto"}, {"d": 0.3463410603094601, "it": "superficie terreno", "es": "superficie"}, {"d": 0.36769403403068446, "it": "costi di ricostruzione", "es": "ingeniero de servicios"}, {"d": 0.3798805476139776, "it": "dimensioni_terreno", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.3891281845076281, "it": "ingegnere", "es": "ingeniero estructural"}], "Plantilla:Ficha de tratado": [{"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.2481062489231386, "it": "firmatari", "es": "firmantes"}, {"d": 0.2688411793610961, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30043955000665357, "it": "dimensione immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31498499665487667, "it": "depositario", "es": "depositario"}, {"d": 0.34261304622811506, "it": "wikisource", "es": "wikisource"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3509048936501026, "it": "parti", "es": "partes"}, {"d": 0.37864909743471575, "it": "data scadenza", "es": "fecha_expiraci\u00f3n"}, {"d": 0.3909058187606764, "it": "data di scadenza", "es": "fecha_efectivo"}, {"d": 0.4135211736874469, "it": "lingua1", "es": "languages"}, {"d": 0.41532517788453605, "it": "lingua2", "es": "language"}, {"d": 0.4196864815830633, "it": "data firma", "es": "fecha_suscripci\u00f3n"}, {"d": 0.4263885890510618, "it": "condizioni di ratifica", "es": "condici\u00f3n_efectivo"}], "Plantilla:Wikisource": [{"d": 0.2546080467346201, "it": "preposizione", "es": "preposici\u00f3n"}], "Plantilla:Clear": [], "Plantilla:Ficha de terremoto": [{"d": 0.26330536836684826, "it": "vittime", "es": "v\u00edctimas"}, {"d": 0.28868129671595155, "it": "profondit\u00e0", "es": "profundidad"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.38747485713561836, "it": "nazioni_colpite", "es": "zonas_afectadas"}, {"d": 0.39294803082550533, "it": "mappa_localizzazione", "es": "mapa"}, {"d": 0.40747727676240253, "it": "magnitudo_richter", "es": "richter"}, {"d": 0.41676570000245483, "it": "magnitudo_momento", "es": "magnitud"}], "Plantilla:Ficha de equipo de hockey": [{"d": 0.17109152019049856, "it": "storia", "es": "historia"}, {"d": 0.19016490879197878, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.24507721017683048, "it": "proprietario", "es": "due\u00f1o"}, {"d": 0.24786174963860919, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2618834980417406, "it": "stanley_cup", "es": "copa stanley"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3288370394094068, "it": "division", "es": "divisi\u00f3n"}, {"d": 0.3608796383891647, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3615464208233201, "it": "conference", "es": "conferencia"}, {"d": 0.4119648350085332, "it": "vdivision", "es": "division_titulos"}, {"d": 0.4158895249154203, "it": "lega", "es": "liga"}, {"d": 0.43396605853419856, "it": "capitano", "es": "capitan"}, {"d": 0.4372697883476486, "it": "general_manager", "es": "director general"}], "Plantilla:Jugador de f\u00fatbol": [{"d": 0.19684451869121722, "it": "other", "es": "other"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.40591845333216814, "it": "no", "es": "no"}, {"d": 0.44948018190854566, "it": "nat", "es": "nat"}], "Plantilla:Ficha de modelo": [{"d": 0.2835443258062633, "it": "occhi", "es": "ojos"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33903921963788897, "it": "misure", "es": "medidas"}, {"d": 0.3402317554700828, "it": "capelli", "es": "pelo"}, {"d": 0.421552631653871, "it": "peso", "es": "peso"}], "Plantilla:Cita conferencia": [{"d": 0.21826177932726865, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2209599895770339, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2570373474531443, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.285394775023875, "it": "conferenza", "es": "conferencia"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797041486736, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.32697835072542225, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3766574194332317, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.38171748730778166, "it": "rivista", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.39212789998455944, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.4429332576522541, "it": "coautori", "es": "coautores"}], "Plantilla:Ficha de intervenci\u00f3n quir\u00fargica": [{"d": 0.2550509078948424, "it": "altri codici", "es": "otros_c\u00f3digos"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3403515355555302, "it": "medlineplus", "es": "medlineplus"}, {"d": 0.3784210251241351, "it": "emedicine", "es": "emedicine"}, {"d": 0.43369483327466907, "it": "sinonimi", "es": "sin\u00f3nimos"}], "Plantilla:Ficha de organismo oficial": [{"d": 0.2580563520462318, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.291700361473879, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292981095956, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172610578998, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.35003484482771285, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35672564770693704, "it": "impiegati", "es": "empleados"}, {"d": 0.3862714584841732, "it": "nome suddivisioni", "es": "nombre_cooficial"}, {"d": 0.43057656043786274, "it": "nome_capo", "es": "nombre_oficial"}], "Plantilla:Ficha de estado desaparecido": [{"d": 0.2047367075718941, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.22040653615312378, "it": "continente", "es": "continente"}, {"d": 0.25656162883172395, "it": "moneta", "es": "moneda"}, {"d": 0.25986905791007553, "it": "forma di stato", "es": "forma_de_gobierno"}, {"d": 0.2877461774427237, "it": "lingua ufficiale", "es": "idioma_no_oficial"}, {"d": 0.2882077447002296, "it": "linkbandiera", "es": "bandera"}, {"d": 0.29104791259666496, "it": "capitale", "es": "capital"}, {"d": 0.31579318496921627, "it": "parte di", "es": "miembro_de"}, {"d": 0.32149480609601067, "it": "inno", "es": "himno_nacional"}, {"d": 0.3451434048893267, "it": "evento iniziale", "es": "evento_inicio"}, {"d": 0.3456932074361925, "it": "religioni preminenti", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.3733126367712617, "it": "primo sovrano", "es": "t\u00edtulo_gobernante"}, {"d": 0.37774593677957113, "it": "superficietotale", "es": "datos_superficie1"}, {"d": 0.37875522365153824, "it": "evento finale", "es": "evento_posterior1"}, {"d": 0.38986027190131556, "it": "stato successivo", "es": "a\u00f1o_evento_anterior1"}, {"d": 0.4085122230095377, "it": "linkstemma", "es": "imagen_escudo"}, {"d": 0.4124483126939831, "it": "inizio", "es": "a\u00f1o_inicio"}, {"d": 0.4263410631464557, "it": "paginabandiera", "es": "bandera_s1"}, {"d": 0.4265908644637837, "it": "popolazionedensita", "es": "datos_poblaci\u00f3n1"}, {"d": 0.4295438483515921, "it": "superficieordine", "es": "datos_superficie2"}, {"d": 0.43639642093098985, "it": "titolo capi di governo", "es": "t\u00edtulo_l\u00edder"}]}