{"Template:M": [{"d": 0.3871795596923696, "ca": "u", "it": "u"}], "Template:Cita conferenza": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2649702410837984, "ca": "confer\u00e8ncia", "it": "conferenza"}, {"d": 0.303035894637277, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42939596550208237, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Sportivo": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.38661132896488204, "ca": "pes", "it": "peso"}, {"d": 0.4477304060377235, "ca": "lloc_naixement", "it": "luogo morte"}], "Template:Stato": [{"d": 0.24390013786736453, "ca": "capital", "it": "capitale"}, {"d": 0.3204624264594984, "ca": "himne_nacional", "it": "inno"}, {"d": 0.3640055925010115, "ca": "imatge_bandera", "it": "linkbandiera"}, {"d": 0.3666373360943608, "ca": "etiqueta_cap_govern", "it": "elenco capi di governo"}, {"d": 0.3690151247110014, "ca": "nom_cap_estat", "it": "elenco capi di stato"}, {"d": 0.3783128504219365, "ca": "densitat_poblacio", "it": "popolazionedensita"}, {"d": 0.3920259161179186, "ca": "imatge_escut", "it": "linkstemma"}, {"d": 0.40704332996190895, "ca": "moneda", "it": "valuta"}, {"d": 0.4161971689305701, "ca": "domini_tld", "it": "tld"}, {"d": 0.4188138683856437, "ca": "nom_cap_govern", "it": "governo"}, {"d": 0.4277810045342254, "ca": "idiomes_oficials", "it": "lingua"}, {"d": 0.44784406470652394, "ca": "percentatge_aigua", "it": "popolazionecrescita"}, {"d": 0.4497372687416764, "ca": "tipus_escut", "it": "paginastemma"}], "Template:Webarchive": [{"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Infobox conflitto": [{"d": 0.23832662189680076, "ca": "comandant3", "it": "comandante3"}, {"d": 0.24236147619676585, "ca": "comandant2", "it": "comandante2"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2674426999421493, "ca": "comandante1", "it": "comandante1"}, {"d": 0.31920210140085414, "ca": "nom_de_la_batalla", "it": "nome del conflitto"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4070292752752138, "ca": "b\u00e0ndol1", "it": "schieramento1"}, {"d": 0.41260083891793564, "ca": "b\u00e0ndol3", "it": "schieramento2"}, {"d": 0.4346361204129844, "ca": "b\u00e0ndol2", "it": "schieramento3"}, {"d": 0.4350083360300887, "ca": "lloc", "it": "luogo"}, {"d": 0.44833747460055207, "ca": "esquema_de_colors", "it": "parte di"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Bandiera": [{"d": 0.44636507298901174, "ca": "size", "it": "size"}], "Template:Nota disambigua": [{"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Template:Trattato": [{"d": 0.3196602003709911, "ca": "context", "it": "contesto"}, {"d": 0.42525855737414575, "ca": "ratifiers", "it": "ratificatori"}], "Template:Relazioni bilaterali": [], "Template:Demografia": [{"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Template:Multimedia": [{"d": 0.3075657821863529, "ca": "descripci\u00f3", "it": "descrizione"}, {"d": 0.3454234319329549, "ca": "descripci\u00f32", "it": "descrizione3"}, {"d": 0.369099701416844, "ca": "descripci\u00f33", "it": "descrizione2"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Template:Referendum": [{"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Calciatore in rosa/fine": [{"d": 0.3122060199094274, "ca": "other", "it": "other"}], "Template:Confine": [{"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Template:Box successione": [{"d": 0.2716921485133573, "ca": "per\u00edode", "it": "periodo"}, {"d": 0.36823645982676556, "ca": "per\u00edode2", "it": "periodo3"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.429501995035084, "ca": "despr\u00e9s", "it": "successivo4"}], "Template:Recensioni album": [], "Template:Legend2": [{"d": 0.2821711754047983, "ca": "border", "it": "border"}], "Template:Immagine grande": [{"d": 0.4399419211804386, "ca": "align-cap", "it": "align-cap"}], "Template:Popolo": [{"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.38238571768245744, "ca": "langs", "it": "lingua"}], "Template:Campionato motoristico": [{"d": 0.19535131913547854, "ca": "pilots", "it": "piloti"}, {"d": 0.251886260995271, "ca": "motors", "it": "motori"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.272900871582066, "ca": "campiona_pilot", "it": "pilota campione"}, {"d": 0.2898976235292623, "ca": "constructors", "it": "costruttori"}, {"d": 0.3204653352173932, "ca": "pixels", "it": "pixels"}, {"d": 0.3236447323555811, "ca": "campio_equip", "it": "squadra campione"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.35091278030234674, "ca": "equips", "it": "squadre"}, {"d": 0.39876202403997985, "ca": "inaugural2", "it": "inaugurazione"}, {"d": 0.4010528448908649, "ca": "categoria", "it": "categoria"}], "Template:Incontro di club": [{"d": 0.21111549785298722, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.22084978351797435, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.3025225756166253, "ca": "dia", "it": "giorno"}], "Template:Nazionale di hockey su prato": [{"d": 0.20434356271080456, "ca": "confederaci\u00f3", "it": "confederazione"}, {"d": 0.2268847334035109, "ca": "federaci\u00f3", "it": "federazione"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3278618011120935, "ca": "rightarm1", "it": "rightarm1"}, {"d": 0.3357794692352012, "ca": "leftarm2", "it": "leftarm1"}, {"d": 0.3398403828687324, "ca": "rightarm2", "it": "rightarm2"}, {"d": 0.3502546079142286, "ca": "campionatmonmasculib", "it": "detentore_coppa_panamericana"}, {"d": 0.35707293626096637, "ca": "leftarm1", "it": "leftarm2"}, {"d": 0.3765100186289808, "ca": "campionatmonmasculi", "it": "esordio mondiali"}, {"d": 0.3903379181655272, "ca": "campionatmonfemeni", "it": "partecipazioni champions trophy"}, {"d": 0.4104854407035732, "ca": "campionateuropafemeni", "it": "esordio champions trophy"}, {"d": 0.449891295106263, "ca": "pattern_la2", "it": "pattern_la1"}], "Template:Gara ciclistica": [{"d": 0.31479956597230396, "ca": "tercer", "it": "terzo"}, {"d": 0.32949391280551665, "ca": "arribada", "it": "arrivo"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3458944603065094, "ca": "segon", "it": "primo"}, {"d": 0.3795345662554864, "ca": "nom", "it": "classifica1_nome"}, {"d": 0.3961573152109722, "ca": "millormuntanya", "it": "montagna"}, {"d": 0.43775469084913476, "ca": "etapes", "it": "numero_tappe"}], "Template:Cita web": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.25477131772808004, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2664745466120514, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.2969929192676646, "ca": "mes", "it": "mese"}, {"d": 0.303035894637277, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.31918046795135013, "ca": "dataarxiu", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.3281368644993946, "ca": "cognom3", "it": "cognome1"}, {"d": 0.33338651196186586, "ca": "acc\u00e9s", "it": "accesso"}, {"d": 0.3376306635713685, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.34265390791263384, "ca": "urlarxiu", "it": "urlarchivio2"}, {"d": 0.3503070529548613, "ca": "dead-url", "it": "deadurl"}, {"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080482712507, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.3882464085189403, "ca": "arxiuurl", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.4050304208400558, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42880455409540374, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.4348609543829588, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "urlmorto"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Elenco rose squadre": [], "Template:Sport": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.31992455698545175, "ca": "ol\u00edmpic", "it": "olimpico"}, {"d": 0.32431897408425125, "ca": "contacte", "it": "contatto"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.43714162691802083, "ca": "federats", "it": "federazione"}], "Template:Titolo errato": [{"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Template:Libro": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.20911956588023972, "ca": "personatges", "it": "personaggi"}, {"d": 0.25477131772808004, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35010650575214564, "ca": "s\u00e8rie", "it": "serie"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42880455409540374, "ca": "editorial", "it": "editore"}], "Template:Infobox strada": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.30072580106442814, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.31790658279335515, "ca": "interseccions", "it": "intersezioni"}, {"d": 0.33865656834477964, "ca": "inici", "it": "inizio"}, {"d": 0.42687350683452774, "ca": "fi", "it": "fine"}, {"d": 0.43529756382085005, "ca": "nom_natiu", "it": "nome secondario"}], "Template:Elezioni": [{"d": 0.3680219588126923, "ca": "electoral_vote1", "it": "elettori2"}, {"d": 0.3843326773471514, "ca": "electoral_vote6", "it": "candidato2"}, {"d": 0.3905572281742753, "ca": "electoral_vote3", "it": "candidato1"}, {"d": 0.3964891211484741, "ca": "electoral_vote5", "it": "candidato3"}, {"d": 0.4142111917346296, "ca": "electoral_vote2", "it": "elettori1"}, {"d": 0.42943617890387875, "ca": "party1", "it": "partito2"}], "Template:Cita libro": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.25477131772808004, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2664745466120514, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.2969929192676646, "ca": "mes", "it": "mese"}, {"d": 0.303035894637277, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.30750363581908013, "ca": "cognom4", "it": "cognome2"}, {"d": 0.3209928581040865, "ca": "volum", "it": "volume"}, {"d": 0.3280759482082307, "ca": "cognom5", "it": "cognome1"}, {"d": 0.3349993011895367, "ca": "cognom3", "it": "cognome3"}, {"d": 0.3376306635713685, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.3470948841784509, "ca": "isbn", "it": "isbn"}, {"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080482712507, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.39477404487368395, "ca": "issn", "it": "issn"}, {"d": 0.4026713880340287, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.4050304208400558, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4073424081916899, "ca": "cap\u00edtol", "it": "capitolo"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.40835766950441443, "ca": "autor5", "it": "autore1"}, {"d": 0.4181060998144519, "ca": "cognom6", "it": "curatore-cognome"}, {"d": 0.41849760985932616, "ca": "autor2", "it": "autore3"}, {"d": 0.4239415986863745, "ca": "cognom1", "it": "curatore-cognome2"}, {"d": 0.4284929420197239, "ca": "urlcap\u00edtol", "it": "annooriginale"}, {"d": 0.42880455409540374, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.42939596550208237, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.4308149720094864, "ca": "autor1", "it": "autore4"}, {"d": 0.43356233275581346, "ca": "cognom2", "it": "curatore-cognome1"}, {"d": 0.44618819671311727, "ca": "nom4", "it": "nome2"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Linguaggio di programmazione": [{"d": 0.14486331091304794, "ca": "sistema_operatiu", "it": "sistema_operativo"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2733704877318347, "ca": "ha_influenciat", "it": "ha_influenzato"}, {"d": 0.312610749433344, "ca": "influenciat_per", "it": "influenzato_da"}, {"d": 0.3562334196319492, "ca": "pagina_web", "it": "sito_web"}, {"d": 0.3666135490637237, "ca": "paradigma", "it": "paradigmi"}, {"d": 0.3668265324333192, "ca": "dialectes", "it": "lingua"}, {"d": 0.43817746408437275, "ca": "majors_implementacions", "it": "implementazione_riferimento"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Gastronomia": [{"d": 0.2468547514705851, "ca": "ingredients", "it": "ingredienti"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2711037108756005, "ca": "altres noms", "it": "altri nomi"}, {"d": 0.29903250019313943, "ca": "calories", "it": "calorie"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Template:O": [], "Template:Infobox unit\u00e0 militare": [{"d": 0.14983650294438888, "ca": "batalles", "it": "battaglie"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3074184630345915, "ca": "nom_de_la_unitat_militar", "it": "struttura_di_comando"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3357901077918797, "ca": "forma_part_de", "it": "descrizione_struttura_di_comando"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35589499909304256, "ca": "comandant", "it": "comandante_corrente2"}, {"d": 0.3669744547739121, "ca": "p\u00e0gina web", "it": "sito_internet"}, {"d": 0.3950379381245085, "ca": "lema", "it": "motto"}, {"d": 0.3963668402340983, "ca": "comandant_actual", "it": "comandante_corrente5"}, {"d": 0.42089971796598824, "ca": "condecoracions", "it": "decorazioni"}, {"d": 0.4340830907050567, "ca": "data de lleva", "it": "onori di battaglia"}], "Template:Cita video": [{"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.38130382535002116, "ca": "archiveurl", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.42939596550208237, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}], "Template:Edificio civile": [{"d": 0.22252988962043296, "ca": "arquitecte", "it": "architetto"}, {"d": 0.25054650258061284, "ca": "cost", "it": "costo"}, {"d": 0.2569577645943574, "ca": "estil", "it": "stile"}, {"d": 0.2693175849725977, "ca": "propietari", "it": "proprietario"}, {"d": 0.2711262632174316, "ca": "enginyer", "it": "ingegnere"}, {"d": 0.29212237702142196, "ca": "ascensors", "it": "ascensori"}, {"d": 0.31277888575204504, "ca": "constructor", "it": "costruttore"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.35140856266141984, "ca": "estat", "it": "stato"}, {"d": 0.37099670871249235, "ca": "inauguracio", "it": "inaugurazione"}, {"d": 0.37424907337553637, "ca": "reconstruit", "it": "ricostruito"}, {"d": 0.3743450940706975, "ca": "remodelat", "it": "demolito"}, {"d": 0.40913209965094466, "ca": "nom_original", "it": "nome edificio"}, {"d": 0.41555122851978543, "ca": "al\u00e7ada", "it": "altezza tetto"}, {"d": 0.431619505477585, "ca": "retaule", "it": "committente"}], "Template:Dramma": [{"d": 0.16981682092090744, "ca": "premis", "it": "premi"}, {"d": 0.20911956588023972, "ca": "personatges", "it": "personaggi"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.3070398062494062, "ca": "llengua original", "it": "linguaoriginale"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3818624136193247, "ca": "llibretista", "it": "libretto"}, {"d": 0.4011651405180513, "ca": "\u00e8poca composici\u00f3", "it": "epocacomposizione"}, {"d": 0.4268385246385037, "ca": "descripci\u00f3 imatge", "it": "immaginedimensione"}], "Template:Calcola et\u00e02": [], "Template:Infobox": [{"d": 0.3120353304759792, "ca": "titlestyle", "it": "stiletitoloint"}, {"d": 0.31374290556846807, "ca": "abovestyle", "it": "stileultima"}, {"d": 0.3638144562513953, "ca": "headerstyle", "it": "titoloint"}, {"d": 0.3675756096278813, "ca": "labelstyle", "it": "stilenome"}, {"d": 0.3751140036888372, "ca": "bodystyle", "it": "stilegruppo"}, {"d": 0.3981684428370925, "ca": "datastyle", "it": "stilevalore"}], "Template:Chiarire": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Vetrina": [{"d": 0.2969929192676646, "ca": "mes", "it": "mese"}], "Template:Infobox nave": [{"d": 0.15846681776080895, "ca": "bandera", "it": "bandiera"}, {"d": 0.22435944743023029, "ca": "sensors", "it": "sensori"}, {"d": 0.23449814974422267, "ca": "propulsi\u00f3", "it": "propulsione"}, {"d": 0.2397838824649383, "ca": "tripulaci\u00f3", "it": "equipaggio"}, {"d": 0.2453304696609101, "ca": "bandera2", "it": "bandiera2"}, {"d": 0.2517550958974817, "ca": "bandera4", "it": "bandiera6"}, {"d": 0.26217175314452, "ca": "bandera3", "it": "bandiera4"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2674054250878516, "ca": "velocitat", "it": "velocit\u00e0"}, {"d": 0.2693175849725977, "ca": "propietari", "it": "proprietario"}, {"d": 0.2962177854741329, "ca": "armament", "it": "armamento"}, {"d": 0.2963265769187424, "ca": "blindatge", "it": "corazzatura"}, {"d": 0.3093060057104947, "ca": "viatge-inaugural", "it": "viaggio_inaugurale"}, {"d": 0.3149124880841959, "ca": "autonomia", "it": "autonomia"}, {"d": 0.323029381858847, "ca": "classe", "it": "classe"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3376766735776272, "ca": "profunditat", "it": "profondit\u00e0_operativa"}, {"d": 0.3443939172967362, "ca": "aeronaus", "it": "mezzi_aerei"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.349560640532543, "ca": "velocitat-immersi\u00f3", "it": "velocit\u00e0_tipo"}, {"d": 0.3698036013327647, "ca": "capacitat", "it": "capacit\u00e0_di_carico"}, {"d": 0.37123846715377073, "ca": "eslora", "it": "stazza_lorda"}, {"d": 0.3739129525467022, "ca": "cost", "it": "costo_originale"}, {"d": 0.40750204745776597, "ca": "despla\u00e7ament-immersi\u00f3", "it": "dislocamento_in_immersione"}, {"d": 0.4227544862068574, "ca": "pot\u00e8ncia-immersi\u00f3", "it": "velocit\u00e0_in_immersione"}, {"d": 0.42814920922540356, "ca": "drassana", "it": "cantiere"}, {"d": 0.43491362163529756, "ca": "emblema", "it": "bandiera5"}], "Template:Albero genealogico": [], "Template:Brano musicale": [{"d": 0.2369607852516249, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.2611545571608517, "ca": "discogr\u00e0fica", "it": "etichetta"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.3116369780911643, "ca": "audio sample?", "it": "audio"}, {"d": 0.3146543544461854, "ca": "llista de can\u00e7ons", "it": "album di provenienza"}, {"d": 0.3331549042496814, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35704323408172456, "ca": "duraci\u00f3", "it": "durata"}, {"d": 0.3652680783481158, "ca": "\u00e0lbum", "it": "tipo album"}], "Template:Tour musicale": [{"d": 0.159780441362383, "ca": "\u00e0lbum", "it": "album"}, {"d": 0.2369607852516249, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.30348378862974545, "ca": "data_inici", "it": "data_inizio"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3469497877519683, "ca": "data_fi", "it": "data_fine"}, {"d": 0.37538420108400405, "ca": "nom_gira_concerts", "it": "nome_tour"}, {"d": 0.4243183784279211, "ca": "seg\u00fcent_gira", "it": "tour_successivo"}], "Template:Calciatore in rosa": [{"d": 0.3122060199094274, "ca": "other", "it": "other"}], "Template:Indice": [], "Template:Etichetta immagine": [{"d": 0.22088425601862594, "ca": "x", "it": "x"}, {"d": 0.24898842702744917, "ca": "y", "it": "y"}], "Template:Cita testo": [{"d": 0.3470948841784509, "ca": "isbn", "it": "isbn"}, {"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.42939596550208237, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.4377314251368021, "ca": "accessdate", "it": "dataarchivio"}], "Template:Tassobox": [{"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.35140856266141984, "ca": "estat", "it": "stato"}, {"d": 0.36589099848991535, "ca": "sin\u00f2nims", "it": "sinonimi"}, {"d": 0.38755667057139176, "ca": "mapa_distribucio", "it": "mappa_distribuzione"}, {"d": 0.41358666753620965, "ca": "subdivisio", "it": "suddivisione"}], "Template:Divisione amministrativa": [{"d": 0.15846681776080895, "ca": "bandera", "it": "bandiera"}, {"d": 0.19047236750135388, "ca": "escut", "it": "stemma"}, {"d": 0.24561582795986647, "ca": "codi_postal", "it": "codice postale"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.263302907167404, "ca": "altitud", "it": "altitudine"}, {"d": 0.30758365051402425, "ca": "llengua", "it": "lingue"}, {"d": 0.374697206520782, "ca": "imatge_mapa", "it": "immagine localizzazione"}, {"d": 0.3950379381245085, "ca": "lema", "it": "motto"}, {"d": 0.39883055137197243, "ca": "nom_original", "it": "nome ufficiale"}, {"d": 0.4234574030331586, "ca": "codi_telef", "it": "codice iso"}, {"d": 0.4241966295565459, "ca": "tipus_infotaula", "it": "tipo"}], "Template:Competizione sportiva": [{"d": 0.2711037108756005, "ca": "altres_noms", "it": "altri nomi"}, {"d": 0.2856621434759873, "ca": "confederacions", "it": "confederazione"}, {"d": 0.3284454869012201, "ca": "esport", "it": "sport"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}], "Template:E": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Coord": [{"d": 0.36170806327626503, "ca": "display", "it": "display"}, {"d": 0.41951623870019916, "ca": "type:landmark_region", "it": "region"}], "Template:Infobox trasporto pubblico": [], "Template:Modello chitarra": [{"d": 0.263095752878023, "ca": "colors", "it": "colori"}], "Template:Correggere": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Oggetto non stellare": [], "Template:Programma": [{"d": 0.26371899551045985, "ca": "narrador", "it": "narratore"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3331549042496814, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.3533172191466959, "ca": "llengua", "it": "lingua originale"}, {"d": 0.363155612035008, "ca": "durada", "it": "durata"}, {"d": 0.4097450324614328, "ca": "executive_producer", "it": "produttore esecutivo"}, {"d": 0.430534653710259, "ca": "tv_com_id", "it": "rete tv italiana"}, {"d": 0.43903725043776387, "ca": "director", "it": "montatore"}, {"d": 0.4452264482081897, "ca": "compositor_tema", "it": "musicista"}, {"d": 0.445635302008871, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo originale"}, {"d": 0.4464312179279103, "ca": "creador", "it": "ideatore"}, {"d": 0.4481159270971258, "ca": "pa\u00eds", "it": "paese"}], "Template:Torneo-sedicesimi-tennis": [], "Template:Infobox linea ferroviaria": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33865656834477964, "ca": "inici", "it": "inizio"}, {"d": 0.36160309420526815, "ca": "obertura", "it": "apertura"}, {"d": 0.36956336904185383, "ca": "nombre de l\u00ednies", "it": "numero stazioni"}, {"d": 0.3862616617254443, "ca": "electrificaci\u00f3", "it": "elettrificata"}, {"d": 0.4221464126755081, "ca": "longitud de tra\u00e7at", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.43483876943855726, "ca": "tancament", "it": "chiusura"}, {"d": 0.44786065647301054, "ca": "final", "it": "fine"}], "Template:Cita album": [{"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}], "Template:Clade": [{"d": 0.3215648441672213, "ca": "style", "it": "style"}, {"d": 0.34905280460841026, "ca": "9", "it": "5"}], "Template:Immagine multipla": [{"d": 0.28503213352817613, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.30100573010321086, "ca": "amplada4", "it": "larghezza3"}, {"d": 0.3096473065828814, "ca": "amplada3", "it": "larghezza2"}, {"d": 0.3124292058773186, "ca": "alt2", "it": "alt2"}, {"d": 0.32425889007230724, "ca": "direcci\u00f3", "it": "direzione"}, {"d": 0.3364168083809659, "ca": "amplada1", "it": "larghezza1"}, {"d": 0.3638627310383553, "ca": "alt3", "it": "alt1"}, {"d": 0.42399324427264573, "ca": "amplada2", "it": "larghezza totale"}], "Template:Vedi anche": [{"d": 0.37131431679360516, "ca": "l1", "it": "l1"}], "Template:Citazione": [{"d": 0.2884615196614103, "ca": "llengua1", "it": "lingua"}, {"d": 0.29052942389214786, "ca": "llengua2", "it": "lingua2"}], "Template:Incontro di calcio": [], "Template:U": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Diagramma scacchi piccolo": [], "Template:Collegamento interrotto": [{"d": 0.2781012836319008, "ca": "fix-attempted", "it": "fix-attempted"}, {"d": 0.3845265515544334, "ca": "bot", "it": "bot"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Voce di qualit\u00e0": [], "Template:W": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Auto": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.28503213352817613, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.30072580106442814, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.3274913121040417, "ca": "producci\u00f3", "it": "inizio_produzione"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.38661132896488204, "ca": "pes", "it": "peso"}, {"d": 0.4118897400614936, "ca": "competidors", "it": "concorrenti"}, {"d": 0.4152871096695293, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}, {"d": 0.4159238381795938, "ca": "dissenyador", "it": "design"}], "Template:Opera d'arte": [{"d": 0.22084978351797435, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.2369607852516249, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.2569577645943574, "ca": "estil", "it": "stile"}, {"d": 0.2823075369550031, "ca": "t\u00e8cnica", "it": "tecnica"}, {"d": 0.28503213352817613, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.2971071179583372, "ca": "mida imatge", "it": "grandezza immagine"}, {"d": 0.3006765762710153, "ca": "artista2", "it": "artista2"}, {"d": 0.32465714054978734, "ca": "mida_imatge", "it": "grandezza immagine2"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.37557813217196223, "ca": "material", "it": "materiale"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4197776353323488, "ca": "unitat mida", "it": "grandezza"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Stato storico": [{"d": 0.26259713668808815, "ca": "moneda", "it": "moneta"}, {"d": 0.2696729118083886, "ca": "idioma_no_oficial", "it": "lingua ufficiale"}, {"d": 0.27226306403788636, "ca": "forma_de_govern", "it": "forma di stato"}, {"d": 0.2740500421869311, "ca": "idioma", "it": "lingua"}, {"d": 0.27660998248413504, "ca": "bandera", "it": "linkbandiera"}, {"d": 0.3204624264594984, "ca": "himne_nacional", "it": "inno"}, {"d": 0.33491162162437993, "ca": "religi\u00f3", "it": "religioni preminenti"}, {"d": 0.3484641804579518, "ca": "membre_de", "it": "primo capo di stato"}, {"d": 0.3508613932282757, "ca": "esdeveniment_inici", "it": "evento iniziale"}, {"d": 0.3920259161179186, "ca": "imatge_escut", "it": "linkstemma"}, {"d": 0.3924064615308389, "ca": "bandera_s4", "it": "paginabandiera"}, {"d": 0.39731105414661116, "ca": "any_inici", "it": "inizio"}, {"d": 0.39927470607578486, "ca": "capital", "it": "capitale principale"}, {"d": 0.40479274941977816, "ca": "nom_oficial", "it": "nomeufficiale"}, {"d": 0.4059728710199403, "ca": "any_esdeveniment_anterior1", "it": "stato successivo"}, {"d": 0.4206928173966853, "ca": "esdeveniment_fi", "it": "evento finale"}, {"d": 0.4250240552738348, "ca": "t\u00edtol_governant", "it": "titolo capi di governo"}, {"d": 0.43612241119543116, "ca": "any_esdeveniment_anterior2", "it": "stato precedente"}], "Template:Apertura scacchi": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.4078576430051519, "ca": "eco", "it": "eco"}, {"d": 0.4313375948291158, "ca": "origennom", "it": "nomeorigine"}, {"d": 0.4447992833960033, "ca": "diagrama", "it": "diagramma"}], "Template:Elemento chimico": [], "Template:Ann": [{"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}], "Template:Legenda": [{"d": 0.2821711754047983, "ca": "border", "it": "border"}], "Template:Sito web": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2166441282098377, "ca": "data de llan\u00e7ament", "it": "data di lancio"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2693175849725977, "ca": "propietari", "it": "proprietario"}, {"d": 0.29781943646430964, "ca": "comercial", "it": "commerciale"}, {"d": 0.3426057727176697, "ca": "esl\u00f2gan", "it": "slogan"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3660762135379114, "ca": "revenue", "it": "revenue"}], "Template:Arbitro": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3681825801667994, "ca": "confederation2", "it": "confederazione"}, {"d": 0.4131879398293954, "ca": "internationalrole1", "it": "ruolointernazionale"}, {"d": 0.4355840197649714, "ca": "internationalyears2", "it": "esordiointernazionale"}, {"d": 0.4369916146893247, "ca": "internationalrole2", "it": "annidainternazionale"}], "Template:Vettore spaziale": [{"d": 0.22762219638802095, "ca": "funci\u00f3", "it": "funzione"}, {"d": 0.251985428612732, "ca": "di\u00e0metre", "it": "diametro"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.35140856266141984, "ca": "estat", "it": "stato"}], "Template:Box colorato": [], "Template:Carriera tennista": [{"d": 0.35799269836057446, "ca": "ind_wtachampionships", "it": "wtachampionships_s"}, {"d": 0.3626181681784969, "ca": "dobx_wimbledon", "it": "wimbledon_s"}, {"d": 0.3797861468490673, "ca": "ind_masterscup", "it": "masterscup_s"}, {"d": 0.424911495070335, "ca": "dobx_rolandgarros", "it": "masterscup_m"}, {"d": 0.4432250396455294, "ca": "dob_wtachampionships", "it": "ranking_s"}, {"d": 0.4469140748080237, "ca": "ind_openaustr\u00e0lia", "it": "usopen_s"}, {"d": 0.44973818227298257, "ca": "dob_wimbledon", "it": "wimbledon_m"}], "Template:Papi": [], "Template:Film": [{"d": 0.25437430625183455, "ca": "distribuci\u00f3", "it": "distribuzione"}, {"d": 0.275585495877152, "ca": "muntatge", "it": "montaggio"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.31759764459118467, "ca": "t\u00edtol original", "it": "titolo originale"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3331549042496814, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.34293401337965734, "ca": "m\u00fasica", "it": "musicale"}, {"d": 0.3533172191466959, "ca": "llengua", "it": "lingua originale"}, {"d": 0.35704323408172456, "ca": "duraci\u00f3", "it": "durata"}, {"d": 0.37215511989621586, "ca": "producci\u00f3", "it": "casa produzione"}, {"d": 0.393186246400116, "ca": "efectes visuals", "it": "effetti speciali"}, {"d": 0.43354054321731306, "ca": "gui\u00f3", "it": "regista"}, {"d": 0.43457553238608604, "ca": "disseny producci\u00f3", "it": "character design"}, {"d": 0.43903725043776387, "ca": "director", "it": "montatore"}, {"d": 0.4392272177486952, "ca": "imatge_size", "it": "dimimmagine"}, {"d": 0.4410250679749529, "ca": "color", "it": "tipo colore"}, {"d": 0.4481159270971258, "ca": "pa\u00eds", "it": "paese"}], "Template:Nazionale di calcio": [{"d": 0.20434356271080456, "ca": "confederaci\u00f3", "it": "confederazione"}, {"d": 0.21111549785298722, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.31645759582502186, "ca": "classificaci\u00f3 fifa", "it": "ranking fifa"}, {"d": 0.3278618011120935, "ca": "rightarm1", "it": "rightarm1"}, {"d": 0.3357794692352012, "ca": "leftarm2", "it": "leftarm1"}, {"d": 0.3398403828687324, "ca": "rightarm2", "it": "rightarm2"}, {"d": 0.3509330123967932, "ca": "codi fifa", "it": "fifa code"}, {"d": 0.35707293626096637, "ca": "leftarm1", "it": "leftarm2"}, {"d": 0.36112952490563033, "ca": "pattern_sh2", "it": "pattern_sh2"}, {"d": 0.380556272521965, "ca": "participacions mundial", "it": "detentore_mondiale_under-20"}, {"d": 0.4023410734321077, "ca": "badge", "it": "badge"}, {"d": 0.41295709049922324, "ca": "millor confederacions", "it": "confederations cup best"}, {"d": 0.41392187108630485, "ca": "primer mundial", "it": "detentore_mondiale"}, {"d": 0.4318224936242814, "ca": "participacions confederacions", "it": "confederations cup apps"}, {"d": 0.4472843416748842, "ca": "millor jjoo", "it": "torneo olimpico best"}, {"d": 0.449891295106263, "ca": "pattern_la2", "it": "pattern_la1"}], "Template:Interprogetto": [{"d": 0.28956891846288113, "ca": "commons", "it": "commons"}, {"d": 0.29729068195296204, "ca": "llengua", "it": "s2_lingua"}, {"d": 0.3530287345060654, "ca": "viquiesp\u00e8cies", "it": "wikispecies"}, {"d": 0.3750920478002634, "ca": "viquitexts", "it": "wikisource"}, {"d": 0.39134886503165855, "ca": "wikt", "it": "wikt"}, {"d": 0.4008264888046158, "ca": "viccionari", "it": "commons_preposizione"}, {"d": 0.4231323817333694, "ca": "viquillibres", "it": "wikispecies_preposizione"}, {"d": 0.42764566243879887, "ca": "s", "it": "s"}], "Template:Avibase": [], "Template:Infobox aeromobile": [{"d": 0.24180951972952092, "ca": "cost unitari", "it": "costo_unitario"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.28503213352817613, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.30072580106442814, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.3058132216966236, "ca": "pes en buit", "it": "peso_a_vuoto"}, {"d": 0.3149124880841959, "ca": "autonomia", "it": "autonomia"}, {"d": 0.3199949026553327, "ca": "desenvolupament del", "it": "data_del_completamento"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3346699231454896, "ca": "producci\u00f3", "it": "anni_produzione"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35636192329950034, "ca": "velocitat m\u00e0xima", "it": "velocit\u00e0_salita"}, {"d": 0.3609158309356316, "ca": "variants amb el seu propi article", "it": "nome_altro"}, {"d": 0.3610462548841906, "ca": "altres usuaris", "it": "altri_utilizzatori"}, {"d": 0.36203679717260073, "ca": "variants", "it": "altre_varianti"}, {"d": 0.36395966859072526, "ca": "dissenyador", "it": "progettista"}, {"d": 0.38100495053982086, "ca": "primer_vol", "it": "data_primo_volo"}, {"d": 0.39317037826139645, "ca": "pes m\u00e0xim", "it": "peso_carico"}, {"d": 0.3968382296811118, "ca": "armament", "it": "mitragliatrici"}, {"d": 0.4029226311394408, "ca": "desenvolupat en", "it": "sviluppato_dal"}, {"d": 0.4152871096695293, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}, {"d": 0.43447542491870295, "ca": "peu de foto", "it": "tempo di salita"}, {"d": 0.4441250405190924, "ca": "sostre", "it": "rivestimento"}], "Template:Incontro internazionale": [{"d": 0.21111549785298722, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.22084978351797435, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}], "Template:Allmusic": [{"d": 0.31520779309358093, "ca": "accessdate", "it": "accessdate"}, {"d": 0.37534116880395363, "ca": "last", "it": "last"}, {"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.41658063685429536, "ca": "class", "it": "class"}, {"d": 0.4442245981271954, "ca": "first", "it": "first"}], "Template:Calciatore in rosa/medio": [{"d": 0.3122060199094274, "ca": "other", "it": "other"}], "Template:Div col": [{"d": 0.3140865236488284, "ca": "colwidth", "it": "colwidth"}, {"d": 0.420124795024978, "ca": "small", "it": "small"}], "Template:Diocesi della chiesa cattolica": [{"d": 0.236722857726834, "ca": "sufrag\u00e0nies", "it": "suffraganee"}, {"d": 0.26542087335872677, "ca": "coadjutor", "it": "coadiutore"}, {"d": 0.3468780026807934, "ca": "cocathedral", "it": "cattedrale"}, {"d": 0.3827529252460483, "ca": "chiesasuiiuris", "it": "chiesasuiiuris"}, {"d": 0.43083287272258786, "ca": "episcopal_vicar", "it": "suffraganeadella"}, {"d": 0.44491146970737183, "ca": "cathedral", "it": "concattedrali"}, {"d": 0.44982384794222485, "ca": "apostolic_admin", "it": "suffraganeadel"}], "Template:Senza fonte": [{"d": 0.34288352278219303, "ca": "reason", "it": "reason"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Infobox colore": [{"d": 0.21016398006373582, "ca": "v", "it": "v"}, {"d": 0.24898842702744917, "ca": "y", "it": "y"}, {"d": 0.2744182888814716, "ca": "m", "it": "m"}, {"d": 0.33477658695249035, "ca": "b", "it": "b"}, {"d": 0.36161391921486585, "ca": "k", "it": "k"}, {"d": 0.37825595699178804, "ca": "textcolor", "it": "textcolor"}, {"d": 0.40102009238334235, "ca": "g", "it": "g"}, {"d": 0.41920711763961316, "ca": "h", "it": "h"}, {"d": 0.42764566243879887, "ca": "s", "it": "s"}], "Template:Infobox stazione ferroviaria": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4381853442757754, "ca": "interurbans", "it": "interscambio"}], "Template:Venn": [{"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}], "Template:Numero intero": [{"d": 0.3315206544143602, "ca": "hexadecimal", "it": "numeroesadecimale"}, {"d": 0.3827300667628426, "ca": "expressio_algebraica", "it": "scomposizionefattori"}, {"d": 0.4467622800483809, "ca": "binari", "it": "numerobinario"}], "Template:Motore": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.36395966859072526, "ca": "dissenyador", "it": "progettista"}, {"d": 0.4152871096695293, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}], "Template:Torneo semifinali finalina": [], "Template:Infobox malattia": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3014302349121508, "ca": "diseasesdb", "it": "diseasesdb"}, {"d": 0.32055694570720805, "ca": "medlineplus", "it": "medlineplus"}, {"d": 0.32741747447538094, "ca": "emedicine_mult", "it": "emedicine_mult"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.34929844029953894, "ca": "emedicinetopic", "it": "emedicinetopic"}, {"d": 0.3824876454807862, "ca": "emedicinesubj", "it": "emedicinesubj"}, {"d": 0.39843994412365447, "ca": "omim", "it": "omim"}, {"d": 0.4385419498226042, "ca": "meshid", "it": "meshid"}], "Template:Cita": [{"d": 0.4452771415384221, "ca": "p", "it": "p"}], "Template:Chiesa cattolica in stato": [{"d": 0.14979868595381363, "ca": "president", "it": "presidente"}, {"d": 0.19794785041830898, "ca": "sacerdots", "it": "sacerdoti"}, {"d": 0.20228436366338354, "ca": "cristians", "it": "cristiani"}, {"d": 0.22244619030701862, "ca": "religiosos", "it": "religiosi"}, {"d": 0.22568772077335253, "ca": "parr\u00f2quies", "it": "parrocchie"}, {"d": 0.26322267355994455, "ca": "cat\u00f2lics", "it": "cattolici"}, {"d": 0.2668945688754746, "ca": "religioses", "it": "religiose"}, {"d": 0.27037497296168256, "ca": "codi", "it": "codice"}, {"d": 0.29354549983782174, "ca": "primat", "it": "primate"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3495450925795245, "ca": "nunci", "it": "nunzio"}, {"d": 0.35140856266141984, "ca": "estat", "it": "stato"}, {"d": 0.3971523634760096, "ca": "batejats", "it": "battezzati"}, {"d": 0.43562211406315643, "ca": "poblaci\u00f3", "it": "popolazione"}], "Template:T": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Calcola et\u00e0": [], "Template:Gutenberg": [], "Template:Stagione squadra": [{"d": 0.10768251506163007, "ca": "club", "it": "club"}, {"d": 0.14979868595381363, "ca": "president", "it": "presidente"}, {"d": 0.21111549785298722, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.24490894662435614, "ca": "temporada", "it": "stagione"}, {"d": 0.3038094683465349, "ca": "entrenador2", "it": "allenatore1"}, {"d": 0.3052103911099412, "ca": "golejador temporada", "it": "presenze campionato"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3390642002976517, "ca": "entrenador", "it": "allenatore2"}, {"d": 0.35685562617425626, "ca": "golejador lliga", "it": "marcatore campionato"}, {"d": 0.36757667511086134, "ca": "vicepresident", "it": "titolo presidente"}, {"d": 0.3861857282931722, "ca": "manager", "it": "manager"}], "Template:Proteina": [{"d": 0.31003166170018914, "ca": "locussupplementarydata", "it": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.3213665306629989, "ca": "ecnumber", "it": "ecnumber"}, {"d": 0.36770532253772426, "ca": "width", "it": "width"}, {"d": 0.3773945480483494, "ca": "refseq", "it": "refseq"}, {"d": 0.39843994412365447, "ca": "omim", "it": "omim"}, {"d": 0.39861829150659966, "ca": "chromosome", "it": "chromosome"}, {"d": 0.43269727469658836, "ca": "uniprot", "it": "uniprot"}, {"d": 0.4439091440037951, "ca": "hgncid", "it": "hgncid"}, {"d": 0.44801471003958016, "ca": "image", "it": "image"}], "Template:Cita pubblicazione": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.25477131772808004, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.25946094881434467, "ca": "revista", "it": "rivista"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2664745466120514, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.2917136025066839, "ca": "cognom9", "it": "cognome8"}, {"d": 0.2969929192676646, "ca": "mes", "it": "mese"}, {"d": 0.3025225756166253, "ca": "dia", "it": "giorno"}, {"d": 0.303035894637277, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.30339383724579183, "ca": "cognom4", "it": "cognome7"}, {"d": 0.30816674723985493, "ca": "pmid", "it": "pmid"}, {"d": 0.31309408932256655, "ca": "cognom8", "it": "cognome5"}, {"d": 0.313275711217867, "ca": "bibcode", "it": "bibcode"}, {"d": 0.31918046795135013, "ca": "dataarxiu", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.3209928581040865, "ca": "volum", "it": "volume"}, {"d": 0.32143723636103805, "ca": "cognom6", "it": "cognome2"}, {"d": 0.3280759482082307, "ca": "cognom5", "it": "cognome1"}, {"d": 0.3349993011895367, "ca": "cognom3", "it": "cognome3"}, {"d": 0.3376306635713685, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.3470948841784509, "ca": "isbn", "it": "isbn"}, {"d": 0.34750451852216135, "ca": "cognom7", "it": "cognome6"}, {"d": 0.3505966933100687, "ca": "jstor", "it": "jstor"}, {"d": 0.35909701874005484, "ca": "urlarxiu", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.3633715540769714, "ca": "cognom1", "it": "cognome4"}, {"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080482712507, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.39477404487368395, "ca": "issn", "it": "issn"}, {"d": 0.39602268959440223, "ca": "nom8", "it": "nome7"}, {"d": 0.40290796117670946, "ca": "autor5", "it": "autore5"}, {"d": 0.4050304208400558, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4073424081916899, "ca": "cap\u00edtol", "it": "capitolo"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4117043091046594, "ca": "autor2", "it": "autore1"}, {"d": 0.41203194015216693, "ca": "nom9", "it": "nome5"}, {"d": 0.4283355348387863, "ca": "nom4", "it": "nome8"}, {"d": 0.42880455409540374, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.4308149720094864, "ca": "autor1", "it": "autore4"}, {"d": 0.4348609543829588, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "urlmorto"}, {"d": 0.4401545378246352, "ca": "autor4", "it": "autore3"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}, {"d": 0.44925729593876707, "ca": "arxiv", "it": "arxiv"}], "Template:Colonne": [{"d": 0.36770532253772426, "ca": "width", "it": "width"}], "Template:Costellazione": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27285454111728413, "ca": "genitiu", "it": "genitivo"}, {"d": 0.31429636364194946, "ca": "abreviatura", "it": "abbreviazione"}, {"d": 0.41215684443069267, "ca": "plujameteors", "it": "sciamimeteorici"}, {"d": 0.4223917252904189, "ca": "magnitudestrella", "it": "stellaluminosa"}], "Template:Album": [{"d": 0.2369607852516249, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.2611545571608517, "ca": "discogr\u00e0fica", "it": "etichetta"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.3331549042496814, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.35704323408172456, "ca": "duraci\u00f3", "it": "durata"}, {"d": 0.4050720142012282, "ca": "anterior \u00e0lbum", "it": "album di provenienza"}, {"d": 0.40820365505958456, "ca": "artist", "it": "artista3"}, {"d": 0.4138798913888304, "ca": "\u00e0lbum anterior", "it": "tipo album"}, {"d": 0.44400202606300965, "ca": "tipus", "it": "tipo album3"}, {"d": 0.4490856456127169, "ca": "any", "it": "anno successivo"}], "Template:Torneo-quarti": [{"d": 0.4489120463373749, "ca": "rd1-equip8", "it": "rd1-team7"}], "Template:Organizzazione": [{"d": 0.14979868595381363, "ca": "president", "it": "presidente"}, {"d": 0.19156515012499964, "ca": "fundador", "it": "fondatore"}, {"d": 0.24226683579370245, "ca": "membres", "it": "membri"}, {"d": 0.2475707270347821, "ca": "voluntaris", "it": "volontari"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2740500421869311, "ca": "idioma", "it": "lingua"}, {"d": 0.27460081580019735, "ca": "director", "it": "direttore"}, {"d": 0.29771131286573294, "ca": "membres_any", "it": "anno membri"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3354512241965064, "ca": "mida_imatge", "it": "dimensione immagine"}, {"d": 0.3423752529867815, "ca": "nom_govern1", "it": "nome ufficiale4"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3492658094602017, "ca": "mida_logo", "it": "dimensione logo"}, {"d": 0.3557370689731676, "ca": "nom_final1", "it": "nome ufficiale9"}, {"d": 0.3639306950853535, "ca": "nom_anterior", "it": "nome ufficiale3"}, {"d": 0.36684648805390063, "ca": "any_pressupost", "it": "anno bilancio"}, {"d": 0.3721707930097742, "ca": "nom_lider1", "it": "nome ufficiale10"}, {"d": 0.37742801640098955, "ca": "nom_lider2", "it": "nome ufficiale8"}, {"d": 0.3793878484167311, "ca": "abreviacio", "it": "abbreviazione"}, {"d": 0.38468692817894456, "ca": "nom_comercial", "it": "nome ufficiale"}, {"d": 0.3854320542785634, "ca": "nom_lider3", "it": "nome ufficiale7"}, {"d": 0.3887102485908045, "ca": "nom_lider4", "it": "nome ufficiale5"}, {"d": 0.3950379381245085, "ca": "lema", "it": "motto"}, {"d": 0.4008079251271681, "ca": "nom_habitants", "it": "nome ufficiale6"}, {"d": 0.4100218845492577, "ca": "mapa_nom_seu1", "it": "nome ufficiale2"}, {"d": 0.41201306722408837, "ca": "lloc_web", "it": "sito"}, {"d": 0.4210373607627421, "ca": "any_despeses", "it": "anno patrimonio"}, {"d": 0.43463056159780444, "ca": "lleng1", "it": "lingua7"}, {"d": 0.4385800105966615, "ca": "peu_logo", "it": "didascalia logo"}, {"d": 0.44507820197122316, "ca": "secretari", "it": "naz presidente"}, {"d": 0.44548631383539694, "ca": "afiliacions", "it": "affiliazione"}], "Template:Cita news": [{"d": 0.15861973290434062, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.25182625663237623, "ca": "diari", "it": "giornale"}, {"d": 0.25477131772808004, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2664745466120514, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.303035894637277, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.31918046795135013, "ca": "dataarxiu", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.3209928581040865, "ca": "volum", "it": "volume"}, {"d": 0.32977884043676586, "ca": "cognom1", "it": "cognome2"}, {"d": 0.3376306635713685, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.34371462812846565, "ca": "cognom2", "it": "cognome1"}, {"d": 0.3503070529548613, "ca": "dead-url", "it": "deadurl"}, {"d": 0.35909701874005484, "ca": "urlarxiu", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.37631478438631016, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080482712507, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.39477404487368395, "ca": "issn", "it": "issn"}, {"d": 0.4050304208400558, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42880455409540374, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.4348609543829588, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "urlmorto"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Bio": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3021337302344246, "ca": "nacionalitat", "it": "nazionalit\u00e0naturalizzato"}, {"d": 0.3161452000262792, "ca": "ciutadania", "it": "cittadinanza"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4292563407983019, "ca": "mida_imatge", "it": "dimimmagine"}], "Template:Genere musicale": [{"d": 0.23803763115775833, "ca": "popularitat", "it": "popolarit\u00e0"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2691779840440556, "ca": "instruments", "it": "strumenti"}, {"d": 0.28491443929881666, "ca": "subg\u00e8neres", "it": "sottogeneri"}, {"d": 0.4291697275621773, "ca": "escenes_regionals", "it": "scene"}], "Template:Minerale": [{"d": 0.17226959006105513, "ca": "sistema", "it": "sistema"}, {"d": 0.28457876378277547, "ca": "grupespacial", "it": "spaziale"}, {"d": 0.323029381858847, "ca": "classe", "it": "classe"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.333389975045262, "ca": "color", "it": "coloreriflessi"}, {"d": 0.34093935698010447, "ca": "diafanitat", "it": "tipoopacita"}, {"d": 0.34679902813410435, "ca": "formula", "it": "formula"}, {"d": 0.39417689230925435, "ca": "exfoliacio", "it": "tiposfaldatura"}, {"d": 0.4040933472813256, "ca": "fractura", "it": "tipofrattura"}, {"d": 0.4185692309746408, "ca": "solubilitat", "it": "densitamisurata"}, {"d": 0.4293607904275305, "ca": "pleocroisme", "it": "coloreminerale"}, {"d": 0.44550144160744976, "ca": "impureses", "it": "nomeminerale"}], "Template:Catholic-hierarchy": [{"d": 0.38101783980728177, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Template:Galleria": [{"d": 0.3740076310677719, "ca": "align", "it": "align"}], "Template:S": [{"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Mappa di localizzazione": [{"d": 0.2821711754047983, "ca": "border", "it": "border"}, {"d": 0.28711661195478566, "ca": "mark", "it": "mark"}, {"d": 0.3266253374858882, "ca": "marksize", "it": "marksize"}, {"d": 0.3466992308615138, "ca": "long", "it": "long"}, {"d": 0.360891653172698, "ca": "background", "it": "background"}, {"d": 0.36770532253772426, "ca": "width", "it": "width"}, {"d": 0.4119563949210321, "ca": "float", "it": "float"}, {"d": 0.4322180648143462, "ca": "label_size", "it": "label_size"}], "Template:Cinese": [{"d": 0.35210548624551474, "ca": "t", "it": "t"}, {"d": 0.3525703172039568, "ca": "l", "it": "l"}, {"d": 0.42764566243879887, "ca": "s", "it": "s"}, {"d": 0.4318384470046539, "ca": "w", "it": "w"}, {"d": 0.4452771415384221, "ca": "p", "it": "p"}], "Template:Formato file": [{"d": 0.1840142891043206, "ca": "desenvolupador", "it": "sviluppatore"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27042680802702224, "ca": "extensio_de", "it": "estensione_di"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.39486066625371297, "ca": "estandard", "it": "standard"}, {"d": 0.44154591005201516, "ca": "mime", "it": "mime"}], "Template:Mappa di localizzazione~": [{"d": 0.28711661195478566, "ca": "mark", "it": "mark"}, {"d": 0.3266253374858882, "ca": "marksize", "it": "marksize"}, {"d": 0.3466992308615138, "ca": "long", "it": "long"}, {"d": 0.360891653172698, "ca": "background", "it": "background"}, {"d": 0.4322180648143462, "ca": "label_size", "it": "label_size"}], "Template:Dominio di primo livello": [], "Template:Infobox unit\u00e0": [{"d": 0.22901057416314596, "ca": "s\u00edmbol", "it": "simbolo"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Template:Infobox aeroporto": [{"d": 0.18503884807455595, "ca": "comandant", "it": "comandante"}, {"d": 0.22084978351797435, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.3220575290530221, "ca": "oaci", "it": "icao"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3665219730772177, "ca": "iata", "it": "iata"}, {"d": 0.38968559858784846, "ca": "base", "it": "base"}, {"d": 0.4260471903837023, "ca": "altura-m", "it": "altitudine"}, {"d": 0.4317692396529972, "ca": "web", "it": "sito"}, {"d": 0.4335376968518826, "ca": "tipus", "it": "tipologia"}, {"d": 0.4410525083049198, "ca": "construit", "it": "costruzione"}, {"d": 0.4442906476829559, "ca": "pushpin_map_caption", "it": "caption_mappa"}], "Template:Nazionale di pallacanestro": [{"d": 0.2486511756904226, "ca": "a_pattern_b", "it": "a_pattern_b"}, {"d": 0.26452163692234265, "ca": "a_pattern_s", "it": "a_pattern_s"}, {"d": 0.3032454531091735, "ca": "fiba_ranking", "it": "ranking_fiba"}, {"d": 0.31377865280785333, "ca": "h_pattern_b", "it": "h_pattern_b"}, {"d": 0.3202937686677886, "ca": "h_pattern_s", "it": "h_pattern_s"}, {"d": 0.33127545607241315, "ca": "a_shorts", "it": "a_shorts"}, {"d": 0.34265041564086496, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3481011968325234, "ca": "a_body", "it": "a_body"}, {"d": 0.38931011166859075, "ca": "h_shorts", "it": "h_shorts"}, {"d": 0.40463361402143794, "ca": "fiba_zone", "it": "fiba_zone"}, {"d": 0.4495868949671612, "ca": "h_body", "it": "h_body"}], "Template:Lingua": [{"d": 0.1873130101984961, "ca": "regi\u00f3", "it": "regione"}, {"d": 0.26397367567074725, "ca": "fam\u00edlia", "it": "famiglia"}, {"d": 0.3129293126205579, "ca": "estats", "it": "stati"}, {"d": 0.34163517750029404, "ca": "iso3", "it": "iso3"}], "Template:Videogioco": [{"d": 0.24750614139588878, "ca": "motor", "it": "motore"}, {"d": 0.257894262805203, "ca": "compositor", "it": "compositore"}, {"d": 0.2664745466120514, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.27782880348259575, "ca": "cpu", "it": "cpu"}, {"d": 0.28080310218691984, "ca": "plataforma", "it": "piattaforma"}, {"d": 0.30059102834855644, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.32393479002434566, "ca": "director", "it": "direttore artistico"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.35010650575214564, "ca": "s\u00e8rie", "it": "serie"}, {"d": 0.3647269891175975, "ca": "requisits", "it": "requisiti"}, {"d": 0.3819017769418198, "ca": "producer", "it": "producer"}, {"d": 0.40520872428928045, "ca": "developer", "it": "game director"}, {"d": 0.40887795951383976, "ca": "dissenyador", "it": "game designer"}, {"d": 0.41045737965930273, "ca": "arcade system", "it": "periferiche arcade"}, {"d": 0.421107222551213, "ca": "desenvolupador", "it": "capo programmatore"}, {"d": 0.4340241857959176, "ca": "platforms", "it": "piattaforma 9"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Poliedro": [], "Template:Diagramma scacchi": [], "Template:Infobox anatomia": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27557944254180056, "ca": "llat\u00ed", "it": "latino"}, {"d": 0.3258403856509604, "ca": "graypage", "it": "graypage"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3787419176923802, "ca": "graysubject", "it": "graysubject"}], "Template:Calciatore in rosa/inizio": [{"d": 0.3122060199094274, "ca": "other", "it": "other"}], "Template:Font": [{"d": 0.25836646464469204, "ca": "exemple", "it": "esempio"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3594034492188011, "ca": "exemple_imatgecompleta", "it": "dimensione esempio"}, {"d": 0.3809914484521225, "ca": "estils", "it": "stile"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Terremoto": [{"d": 0.24483814518124813, "ca": "intensitat", "it": "intensit\u00e0"}, {"d": 0.2627757558160486, "ca": "v\u00edctimes", "it": "vittime"}, {"d": 0.28816950315558154, "ca": "tsunami", "it": "maremoto"}, {"d": 0.2898133495798575, "ca": "profunditat", "it": "profondit\u00e0"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4078872507362099, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4182781008803508, "ca": "magnitud", "it": "magnitudo_momento"}, {"d": 0.4271581878507529, "ca": "localitzaci\u00f3", "it": "mappa_localizzazione"}, {"d": 0.4386609958336519, "ca": "zones afectades", "it": "nazioni_colpite"}, {"d": 0.44856911343261796, "ca": "data", "it": "data"}], "Template:Infobox arma": [{"d": 0.2273968325924537, "ca": "producci\u00f3", "it": "produzione"}, {"d": 0.24940986302176515, "ca": "data de producci\u00f3", "it": "date di produzione"}, {"d": 0.25129449404103177, "ca": "variants", "it": "varianti"}, {"d": 0.251985428612732, "ca": "di\u00e0metre", "it": "diametro"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2725399453247489, "ca": "pes de la c\u00e0rrega", "it": "peso della carica"}, {"d": 0.29933871384866884, "ca": "munici\u00f3", "it": "munizioni"}, {"d": 0.30072580106442814, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.317321368329437, "ca": "\u00e8poca", "it": "epoca"}, {"d": 0.3256344652306127, "ca": "origen", "it": "origine"}, {"d": 0.3272125052821073, "ca": "llargada del can\u00f3", "it": "lunghezza canna"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33187854426476426, "ca": "pes_explosiu", "it": "peso proiettile"}, {"d": 0.33560240077644965, "ca": "carregador", "it": "caricatore"}, {"d": 0.338173617853736, "ca": "velocitat_m\u00e0xima", "it": "velocit\u00e0 elevazione"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35009322864661874, "ca": "velocitat", "it": "velocit\u00e0 alla volata"}, {"d": 0.3566860084047563, "ca": "rotaci\u00f3", "it": "velocit\u00e0 di rotazione"}, {"d": 0.35693530655752537, "ca": "cost", "it": "costo unitario"}, {"d": 0.35729227782501816, "ca": "data de disseny", "it": "data progettazione"}, {"d": 0.36395966859072526, "ca": "dissenyador", "it": "progettista"}, {"d": 0.3651767286665737, "ca": "naci\u00f3", "it": "nazione"}, {"d": 0.37662643321722034, "ca": "elevaci\u00f3", "it": "elevazione"}, {"d": 0.38318974939477324, "ca": "guerres", "it": "conflitti"}, {"d": 0.38339083719792655, "ca": "amplada", "it": "ampiezza"}, {"d": 0.38661132896488204, "ca": "pes", "it": "peso"}, {"d": 0.41114088864140275, "ca": "calibre", "it": "calibro"}, {"d": 0.4152871096695293, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}, {"d": 0.41907397237762456, "ca": "combustible", "it": "raffreddamento"}, {"d": 0.4286798739460055, "ca": "frens", "it": "azionamento"}, {"d": 0.42976755061730576, "ca": "abast_m\u00e0xim", "it": "gittata massima"}, {"d": 0.44174145135184095, "ca": "velocitat carretera", "it": "corsa di rinculo"}], "Template:Roccia": [{"d": 0.19881092254538957, "ca": "minerals_accessoris", "it": "minerali accessori"}, {"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.30520894774155594, "ca": "minerals_essencials", "it": "minerali"}, {"d": 0.3088769014861462, "ca": "color", "it": "colore"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993557078362, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.4005573553486348, "ca": "pes_total_conegut", "it": "peso di volume"}, {"d": 0.416026892353739, "ca": "composicio", "it": "composizione"}, {"d": 0.4492928239553212, "ca": "textura", "it": "stratificazione"}], "Template:Moto-modello": [{"d": 0.2623552670974796, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182865632290504, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4152871096695293, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}]}