{"Plantilla:Esborrany d'economia": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Llegenda": [{"d": 0.3125767897609151, "en": "color2", "ca": "color2"}], "Plantilla:Infotaula persona": [{"d": 0.19734328723764438, "en": "awards", "ca": "premis"}, {"d": 0.2017380518487839, "en": "movement", "ca": "moviment"}, {"d": 0.23621721400952744, "en": "parents", "ca": "pares"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.286836850163257, "en": "relatives", "ca": "parents"}, {"d": 0.29491433243009535, "en": "party", "ca": "partit_politic"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.3191672695767874, "en": "successor", "ca": "successor"}, {"d": 0.3220156167605416, "en": "birth_name", "ca": "nom_naixement"}, {"d": 0.3299912268535493, "en": "agent", "ca": "agent"}, {"d": 0.3370316789390051, "en": "height_cm", "ca": "al\u00e7ada"}, {"d": 0.3559786049012992, "en": "monuments", "ca": "monuments"}, {"d": 0.35730772984020776, "en": "burial_coordinates", "ca": "coordenades_sepultura"}, {"d": 0.35939313121356975, "en": "weight", "ca": "pes"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37673380814118873, "en": "citizenship", "ca": "ciutadania"}, {"d": 0.3777826635683199, "en": "siblings", "ca": "fills"}, {"d": 0.3849016564577723, "en": "education", "ca": "educacio"}, {"d": 0.38993833687439683, "en": "salary", "ca": "salari"}, {"d": 0.39016694881823266, "en": "alma mater", "ca": "alma_mater"}, {"d": 0.39177222924731314, "en": "honorific-prefix", "ca": "prefix_honorific"}, {"d": 0.39568489727898215, "en": "religion", "ca": "religio"}, {"d": 0.4031745714909365, "en": "birth_date", "ca": "data_naixement"}, {"d": 0.40386515063556805, "en": "disappeared_place", "ca": "lloc_desaparicio"}, {"d": 0.40960844173695954, "en": "disappeared_date", "ca": "data_desaparicio"}, {"d": 0.41039583238238775, "en": "known for", "ca": "conegut_per"}, {"d": 0.4179069606137651, "en": "honorific_suffix", "ca": "sufix_honorific"}, {"d": 0.4226570803160029, "en": "nationality", "ca": "nacionalitat"}, {"d": 0.4243635966157058, "en": "native_name_lang", "ca": "nom_original_lleng"}, {"d": 0.4268796535878857, "en": "predecessor", "ca": "predecessor2"}, {"d": 0.42733437866368085, "en": "notable works", "ca": "obres_notables"}, {"d": 0.43241267961572727, "en": "death_place", "ca": "lloc_defuncio"}, {"d": 0.4372257175576969, "en": "other_name", "ca": "nom_original"}, {"d": 0.4376079878079002, "en": "death_date", "ca": "data_defuncio"}, {"d": 0.4393551502649722, "en": "death_cause", "ca": "causa_defuncio"}, {"d": 0.4433133351308074, "en": "body_discovered", "ca": "descobriment_cos"}, {"d": 0.4485267292759575, "en": "burial_place", "ca": "sepultura"}, {"d": 0.4490669566641444, "en": "years active", "ca": "periode_actiu"}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e9sser viu": [{"d": 0.3537378970065497, "en": "subdivisio", "ca": "subdivisio"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3956815090742998, "en": "subdivisionranks", "ca": "categoria_subdivisio"}, {"d": 0.4456323702240401, "en": "ordo_authority", "ca": "autoritat"}], "Plantilla:Infotaula": [{"d": 0.33610849246400865, "en": "abovestyle", "ca": "headerstyle"}, {"d": 0.3538746369581046, "en": "imagestyle", "ca": "imagestyle"}, {"d": 0.3856030126051222, "en": "labelstyle", "ca": "labelstyle"}, {"d": 0.40553047450859137, "en": "belowstyle", "ca": "belowstyle"}, {"d": 0.41236441401784707, "en": "headerstyle", "ca": "datastyle"}, {"d": 0.43139981880764, "en": "subheaderstyle", "ca": "titlestyle"}, {"d": 0.4403346398774741, "en": "header2", "ca": "header2"}], "Plantilla:Webarchive": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Mr": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Efn": [{"d": 0.25121812067625915, "en": "group", "ca": "grup"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:Infotaula de lliga esportiva": [{"d": 0.17277948835176127, "en": "president", "ca": "president"}, {"d": 0.21698220701127613, "en": "season", "ca": "temporada"}, {"d": 0.2895555291548111, "en": "tv", "ca": "tv"}, {"d": 0.3100802535183744, "en": "continent", "ca": "continent"}, {"d": 0.3139085826756217, "en": "sport", "ca": "esport"}, {"d": 0.31432929475817806, "en": "chairman", "ca": "vicepresident"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.33388939171457743, "en": "pixels", "ca": "pixels"}, {"d": 0.3439569171951814, "en": "champion", "ca": "campi\u00f3"}, {"d": 0.3614042863323986, "en": "confed_cup", "ca": "copa nacional"}, {"d": 0.3837382147753162, "en": "motto", "ca": "lema"}, {"d": 0.4157915445645485, "en": "teams", "ca": "equips"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4266402287118348, "en": "ceo", "ca": "gerent"}], "Plantilla:Infotaula regi\u00f3 vin\u00edcola": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.38388647460114456, "en": "varieties", "ca": "varietats_blanques"}], "Plantilla:Gl": [], "Plantilla:Prosa": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula motor aeronau": [{"d": 0.249633268105808, "en": "manufacturer", "ca": "fabricant"}, {"d": 0.2654891773879271, "en": "designer", "ca": "dissenyador"}, {"d": 0.37508728926487345, "en": "unit cost", "ca": "cost"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.4199956839145652, "en": "major applications", "ca": "aplicacions"}], "Plantilla:Ar": [], "Plantilla:Esborrany de r\u00e8ptil": [], "Plantilla:Col-2": [], "Plantilla:Infotaula torneig tennis": [{"d": 0.2884142227146206, "en": "champgd", "ca": "indfem"}, {"d": 0.2969323048487196, "en": "champd", "ca": "doblemasc"}, {"d": 0.3275037937891788, "en": "champgs", "ca": "doblefem"}, {"d": 0.36782639171746445, "en": "champbd", "ca": "doblemixt"}, {"d": 0.3743828104733655, "en": "champbs", "ca": "indmasc"}, {"d": 0.41784058224760723, "en": "surface", "ca": "superf\u00edcie"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.42260500229958, "en": "prize_money", "ca": "premi"}, {"d": 0.43464788473933513, "en": "category", "ca": "categoria"}, {"d": 0.4444782727109059, "en": "edition", "ca": "edici\u00f3"}], "Plantilla:Infotaula club esportiu": [{"d": 0.17277948835176127, "en": "president", "ca": "president"}, {"d": 0.21775580537969974, "en": "stadium", "ca": "estadi"}, {"d": 0.2508632024035532, "en": "league", "ca": "lliga"}, {"d": 0.2617455990758608, "en": "colors", "ca": "colors"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3249661402169107, "en": "first_season", "ca": "temporada"}, {"d": 0.3351397542923269, "en": "city", "ca": "ciutat"}, {"d": 0.33731055961772083, "en": "founded", "ca": "fundat"}, {"d": 0.34802692751738173, "en": "coach", "ca": "entrenador"}, {"d": 0.3508618327240859, "en": "website", "ca": "web oficial"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4026696321237391, "en": "logo_size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.41525033643543086, "en": "short_name", "ca": "nom complet"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.4233446863602385, "en": "manager", "ca": "manager"}], "Plantilla:Infotaula unitat militar": [{"d": 0.18148928411999155, "en": "commander", "ca": "comandant"}, {"d": 0.21366048786792824, "en": "battles", "ca": "batalles"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.29300276938941316, "en": "current_commander", "ca": "comandant_actual"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida imatge"}, {"d": 0.32501036850390674, "en": "colonel_of_the_regiment_label", "ca": "nom_de_la_unitat_militar"}, {"d": 0.34129728767218115, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina web"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3706064697782865, "en": "size", "ca": "mida"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.3837382147753162, "en": "motto", "ca": "lema"}, {"d": 0.3968573464604983, "en": "command_structure", "ca": "estructura"}, {"d": 0.406149550830335, "en": "decorations", "ca": "condecoracions"}, {"d": 0.4119319103092346, "en": "colonel_of_the_regiment", "ca": "data de lleva"}, {"d": 0.42100470042304194, "en": "commander7", "ca": "coronel"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4396372297176625, "en": "branch", "ca": "branca"}, {"d": 0.44473773705124764, "en": "aircraft_general", "ca": "quarter general"}], "Plantilla:Infotaula fam\u00edlia ling\u00fc\u00edstica": [{"d": 0.4329570791312972, "en": "iso3", "ca": "iso2"}], "Plantilla:Nl": [], "Plantilla:Resum cursa ciclista": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3134181311283757, "en": "combativity", "ca": "millorcombativitat"}, {"d": 0.3307848980485355, "en": "distance", "ca": "dist\u00e0ncia"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3856299452726878, "en": "intergiro_team", "ca": "millorequip"}, {"d": 0.38685568312138485, "en": "combativity_nat", "ca": "combativitatetapa"}, {"d": 0.41183857423473735, "en": "stages", "ca": "etapes"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.43429860325078273, "en": "third", "ca": "tercer"}, {"d": 0.44151267001424455, "en": "second", "ca": "segon"}], "Plantilla:Infotaula premi": [{"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37978273527920614, "en": "network", "ca": "network"}, {"d": 0.3802305128164929, "en": "runtime", "ca": "runtime"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.44729366899555256, "en": "current_awards", "ca": "current_awards"}], "Plantilla:Val": [], "Plantilla:Bases de dades taxon\u00f2miques": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.33794087897006475, "en": "journal", "ca": "journal"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37478838560534455, "en": "access-date", "ca": "accessdate"}, {"d": 0.37738675066354266, "en": "doi", "ca": "doi"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.3896645180818892, "en": "authority", "ca": "autoritat"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4379337843705918, "en": "pmid", "ca": "pmid"}, {"d": 0.44299850510786387, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina"}], "Plantilla:S-end": [{"d": 0.31901575536580473, "en": "after", "ca": "despr\u00e9s"}, {"d": 0.32798312101559113, "en": "years", "ca": "anys"}, {"d": 0.3801655093128271, "en": "before", "ca": "abans"}], "Plantilla:Esborrany d'amfibi": [], "Plantilla:\u00b7": [], "Plantilla:Coordenades geogr\u00e0fiques": [{"d": 0.32193975552254894, "en": "state", "ca": "estat"}], "Plantilla:Refer\u00e8ncies": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37738675066354266, "en": "doi", "ca": "doi"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.3896645180818892, "en": "authority", "ca": "autoritat"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Infotaula sistema d'escriptura": [{"d": 0.17421943867548373, "en": "languages", "ca": "lleng\u00fces"}, {"d": 0.3651617134655515, "en": "unicode", "ca": "unicode"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula s\u00e8rie de televisi\u00f3": [{"d": 0.16949263266663894, "en": "list_episodes", "ca": "llista_episodis"}, {"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.25762330777885734, "en": "camera", "ca": "c\u00e0mera"}, {"d": 0.26036767332204214, "en": "director", "ca": "director"}, {"d": 0.28945715980384046, "en": "producer", "ca": "productor"}, {"d": 0.2976934145969138, "en": "narrator", "ca": "narrador"}, {"d": 0.30112891712421663, "en": "theme_music_composer", "ca": "compositor_tema"}, {"d": 0.315019449707157, "en": "developer", "ca": "desenvolupador"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3751712055624651, "en": "audio_format", "ca": "format_\u00e0udio"}, {"d": 0.38462861876037435, "en": "num_episodes", "ca": "num_episodis"}, {"d": 0.39831119881815025, "en": "imdb_id", "ca": "imdb_id"}, {"d": 0.40691297308334873, "en": "image_size", "ca": "format_imatge"}, {"d": 0.4141513184814656, "en": "voices", "ca": "veus"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4267143926269198, "en": "tv_com_id", "ca": "tv_com_id"}, {"d": 0.43063903550700544, "en": "creator", "ca": "creador"}, {"d": 0.4379859134339117, "en": "show_name", "ca": "nom"}], "Plantilla:Singles": [], "Plantilla:Commonscat-inline": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Campionat de motor": [{"d": 0.2739105065169183, "en": "champion team", "ca": "campio_equip"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.2871799699942107, "en": "champion driver", "ca": "campiona_pilot"}, {"d": 0.2884153737447216, "en": "engines", "ca": "motors"}, {"d": 0.30699080261644984, "en": "champion codriver", "ca": "campio_pilot"}, {"d": 0.3305422783480342, "en": "current_season", "ca": "temporada_actual"}, {"d": 0.33388939171457743, "en": "pixels", "ca": "pixels"}, {"d": 0.35996778870018276, "en": "constructors", "ca": "constructors"}, {"d": 0.37797463444032764, "en": "inaugural2", "ca": "inaugural2"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.42403868815116275, "en": "drivers", "ca": "pilots"}, {"d": 0.43464788473933513, "en": "category", "ca": "categoria"}], "Plantilla:Esborrany de dinosaure": [], "Plantilla:It": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:De": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Orfe": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Citaci\u00f3 necess\u00e0ria": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Clear": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}], "Plantilla:El": [], "Plantilla:Expert": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula de publicacions peri\u00f2diques": [{"d": 0.25748409964655206, "en": "founder", "ca": "fundador"}, {"d": 0.2652321865260099, "en": "language", "ca": "idioma"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3188066277575975, "en": "price", "ca": "preu"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.34805191176543426, "en": "image_size", "ca": "foto_mida"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37582449392791595, "en": "issn", "ca": "issn"}, {"d": 0.4288105530436437, "en": "ceased publication", "ca": "tipus_publicaci\u00f3"}], "Plantilla:Faraons": [{"d": 0.2013945032866794, "en": "dynasty", "ca": "dinastia"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3191672695767874, "en": "successor", "ca": "successor"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4318936506144515, "en": "nomen", "ca": "nomen"}, {"d": 0.43715708063891257, "en": "predecessor", "ca": "predecessor"}], "Plantilla:Esborrany de pol\u00edtica": [], "Plantilla:Infotaula tractat": [{"d": 0.3358815272405671, "en": "context", "ca": "context"}, {"d": 0.40777096985774275, "en": "wikisource4", "ca": "wikisource"}, {"d": 0.4186298909905435, "en": "language", "ca": "language"}], "Plantilla:Esborrany d'escacs": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Gutenberg author": [], "Plantilla:Infotaula de vial urb\u00e0": [{"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3843935874749038, "en": "length_km", "ca": "llargada"}], "Plantilla:Caixa desplegable": [{"d": 0.3720204286157264, "en": "content", "ca": "contingut"}, {"d": 0.42686002990899974, "en": "headerstyle", "ca": "border"}], "Plantilla:Cite episode": [{"d": 0.37978273527920614, "en": "network", "ca": "network"}, {"d": 0.4121330049685906, "en": "episodelink", "ca": "episodelink"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Viquidites": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Esborrany de flora": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Article bo": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Cel\u00b7la no": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Div col end": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Esborrany de mam\u00edfer prehist\u00f2ric": [{"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Height": [{"d": 0.3313710683496619, "en": "m", "ca": "m"}], "Plantilla:Citation": [{"d": 0.33794087897006475, "en": "journal", "ca": "journal"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.37478838560534455, "en": "access-date", "ca": "accessdate"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Millorar refer\u00e8ncies": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Ref-publicaci\u00f3": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3590167859744092, "en": "month", "ca": "mes"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37582449392791595, "en": "issn", "ca": "issn"}, {"d": 0.37710026657963414, "en": "publication-date", "ca": "publicaci\u00f3"}, {"d": 0.37738675066354266, "en": "doi", "ca": "doi"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.4176310090234251, "en": "bibcode", "ca": "bibcode"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.4293975307507849, "en": "jstor", "ca": "jstor"}, {"d": 0.4379337843705918, "en": "pmid", "ca": "pmid"}, {"d": 0.44299850510786387, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina"}, {"d": 0.44894989394442997, "en": "author3", "ca": "autor3"}], "Plantilla:Data d'inici i edat": [], "Plantilla:Esborrany d'arquitectura": [], "Plantilla:Futbol box plegable": [{"d": 0.27250979032673406, "en": "stadium", "ca": "stadium"}], "Plantilla:Infotaula de mineral": [{"d": 0.18210064158910866, "en": "solubility", "ca": "solubilitat"}, {"d": 0.20034112551780958, "en": "system", "ca": "sistema"}, {"d": 0.23923278173058016, "en": "impurities", "ca": "impureses"}, {"d": 0.2574669720607532, "en": "symmetry", "ca": "simetria"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28482380349313097, "en": "color", "ca": "color"}, {"d": 0.300087027332133, "en": "fracture", "ca": "fractura"}, {"d": 0.3441300514254215, "en": "gravity", "ca": "gravetat"}, {"d": 0.3463604787653002, "en": "pleochroism", "ca": "pleocroisme"}, {"d": 0.3495600999340126, "en": "birefringence", "ca": "birefringencia"}, {"d": 0.350512942323695, "en": "formula", "ca": "formula"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3850331519248006, "en": "toughness", "ca": "tenacitat"}, {"d": 0.3877322316160777, "en": "references", "ca": "referencies"}, {"d": 0.39200656589911254, "en": "fluorescence", "ca": "fluorescencia"}, {"d": 0.39218811764221606, "en": "refractive", "ca": "refraccio"}, {"d": 0.4032737134090215, "en": "diaphaneity", "ca": "diafanitat"}, {"d": 0.4194839750688547, "en": "other", "ca": "altres"}, {"d": 0.43464788473933513, "en": "category", "ca": "categoria"}, {"d": 0.44139119221544876, "en": "strunz", "ca": "strunz"}], "Plantilla:Dugesia": [{"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.37738675066354266, "en": "doi", "ca": "doi"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}], "Plantilla:Commons": [], "Plantilla:Pt": [], "Plantilla:Infotaula composici\u00f3": [{"d": 0.24389165212180552, "en": "composer", "ca": "compositor"}, {"d": 0.257382960833362, "en": "movements", "ca": "moviments"}, {"d": 0.3079437561142647, "en": "premiere_conductor", "ca": "estrena"}, {"d": 0.31166004680883097, "en": "libretto", "ca": "llibretista"}, {"d": 0.33066199735052426, "en": "language", "ca": "llengua original"}, {"d": 0.3561455141294626, "en": "image_caption", "ca": "descripci\u00f3 imatge"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.39527179816878044, "en": "premiere_performers", "ca": "estrenaliceu"}, {"d": 0.41426377485971955, "en": "form", "ca": "forma"}, {"d": 0.4275307124490356, "en": "duration", "ca": "durada"}, {"d": 0.42778277801366016, "en": "premiere_date", "ca": "estrenacat"}, {"d": 0.43332888030945205, "en": "vocal", "ca": "solistes"}], "Plantilla:Esborrany de literatura": [], "Plantilla:Fs mid": [{"d": 0.4491329843732229, "en": "no", "ca": "no"}], "Plantilla:Infotaula conflicte militar": [{"d": 0.23517059276742747, "en": "conflict", "ca": "conflicte"}, {"d": 0.2426183882440024, "en": "commander2", "ca": "comandant2"}, {"d": 0.2521796077515841, "en": "commander1", "ca": "comandant1"}, {"d": 0.26045361977563086, "en": "commander3", "ca": "comandant3"}, {"d": 0.275633380464678, "en": "campaign", "ca": "campanya"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3021501576447785, "en": "territory", "ca": "territori"}, {"d": 0.32198034464872105, "en": "battle_name", "ca": "nom_de_la_batalla"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37099613892183636, "en": "combatant3", "ca": "combatant1"}, {"d": 0.3757890096069221, "en": "combatant2", "ca": "combatant2"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4218259857364657, "en": "colour_scheme", "ca": "esquema_de_colors"}, {"d": 0.4238407698099995, "en": "map_marksize", "ca": "mapa"}, {"d": 0.43948205931380846, "en": "status", "ca": "estatus"}, {"d": 0.4495783850284134, "en": "combatant1b", "ca": "b\u00e0ndol2"}], "Plantilla:Nom": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Infotaula de bandera": [{"d": 0.26679145785876346, "en": "symbol", "ca": "s\u00edmbol"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3202246872649077, "en": "proportion", "ca": "proporci\u00f3"}, {"d": 0.3262931106235234, "en": "adoption", "ca": "adopci\u00f3"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4054414339077391, "en": "article", "ca": "article"}, {"d": 0.4138317642116446, "en": "use", "ca": "\u00fas"}], "Plantilla:Ru": [], "Plantilla:Esborrany de f\u00edsica": [], "Plantilla:Esborrany de llengua": [{"d": 0.20973520369315546, "en": "region", "ca": "regi\u00f3"}, {"d": 0.2614499009640652, "en": "states", "ca": "estats"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.40482452855961615, "en": "iso3", "ca": "iso3"}, {"d": 0.41792301629906836, "en": "language", "ca": "parlants"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula frontera": [{"d": 0.37859410220914946, "en": "territory1", "ca": "territory2"}, {"d": 0.42900700905725, "en": "territory2", "ca": "territory1"}], "Plantilla:Ca": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e0lbum": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.26036767332204214, "en": "director", "ca": "director"}, {"d": 0.266932983438507, "en": "artist", "ca": "artista"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28945715980384046, "en": "producer", "ca": "productor"}, {"d": 0.35445915692428587, "en": "last album", "ca": "anterior \u00e0lbum"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.37919437403668266, "en": "next album", "ca": "this album"}, {"d": 0.39142728434527163, "en": "album", "ca": "\u00e0lbum anterior"}, {"d": 0.4045902215531799, "en": "label", "ca": "discogr\u00e0fica"}, {"d": 0.42163858528052356, "en": "this album", "ca": "\u00e0lbum seg\u00fcent"}, {"d": 0.43325571377483263, "en": "genre", "ca": "genre"}, {"d": 0.4499883162802588, "en": "reviews", "ca": "cr\u00edtiques"}], "Plantilla:Polis\u00e8mia": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Llista d'estrelles per constel\u00b7laci\u00f3": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Infotaula beguda": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28482380349313097, "en": "color", "ca": "color"}, {"d": 0.3728516326990403, "en": "origin", "ca": "origen"}, {"d": 0.40535200502411717, "en": "ingredients", "ca": "ingredients destacats"}], "Plantilla:Infotaula grafema": [], "Plantilla:Infotaula de canal de televisi\u00f3": [{"d": 0.2652321865260099, "en": "language", "ca": "idioma"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3837382147753162, "en": "motto", "ca": "lema"}, {"d": 0.38868620511313356, "en": "online chan 1", "ca": "online_chan_1"}, {"d": 0.39123920677173074, "en": "owner", "ca": "propietari"}, {"d": 0.3966710185136969, "en": "cable chan 1", "ca": "cable_chan_1"}, {"d": 0.41779725737319295, "en": "cable chan 4", "ca": "cable_chan_4"}, {"d": 0.41786487387554716, "en": "cable serv 1", "ca": "cable_serv_1"}, {"d": 0.42359649538643507, "en": "web", "ca": "lloc_web"}, {"d": 0.42437431341540266, "en": "online serv 1", "ca": "online_serv_1"}, {"d": 0.42630983213829743, "en": "cable serv 4", "ca": "cable_serv_4"}, {"d": 0.4278808361217792, "en": "sat radio serv 1", "ca": "sat_radio_serv_1"}, {"d": 0.44164636243234245, "en": "adsl chan 1", "ca": "adsl_chan_1"}, {"d": 0.4495885923563483, "en": "sat radio chan 1", "ca": "sat_radio_chan_1"}], "Plantilla:Es": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Cal foto": [], "Plantilla:S-off": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.29491433243009535, "en": "party", "ca": "partit_politic"}, {"d": 0.3191672695767874, "en": "successor", "ca": "successor"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.3861969703679018, "en": "successor2", "ca": "successor2"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.4031745714909365, "en": "birth_date", "ca": "data_naixement"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4226570803160029, "en": "nationality", "ca": "nacionalitat"}, {"d": 0.4268796535878857, "en": "predecessor", "ca": "predecessor2"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.43241267961572727, "en": "death_place", "ca": "lloc_defuncio"}, {"d": 0.4376079878079002, "en": "death_date", "ca": "data_defuncio"}, {"d": 0.44299850510786387, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina"}], "Plantilla:Data inici": [], "Plantilla:Col-break": [], "Plantilla:Llistadeconstel\u00b7lacions": [], "Plantilla:Infotaula economia pa\u00eds": [{"d": 0.2755502725427387, "en": "exports", "ca": "exportacions"}, {"d": 0.3037643128327927, "en": "growth", "ca": "creixement_pib"}, {"d": 0.304616953345764, "en": "industries", "ca": "ind\u00fastries"}, {"d": 0.32708368373507, "en": "expenses", "ca": "despeses"}, {"d": 0.3297611389913363, "en": "inflation", "ca": "inflaci\u00f3%"}, {"d": 0.33251524758848283, "en": "currency", "ca": "moneda"}, {"d": 0.3475475746392246, "en": "gross external debt", "ca": "deute_extern"}, {"d": 0.3576581749377796, "en": "imports", "ca": "importacions"}, {"d": 0.35816275978887424, "en": "gdp", "ca": "pib_u$"}, {"d": 0.3607190702827401, "en": "per capita rank", "ca": "pib_u$ per capita"}, {"d": 0.37926184470332047, "en": "export-goods", "ca": "productes_d'exportaci\u00f3"}, {"d": 0.3817228701732729, "en": "per capita", "ca": "pib per capita"}, {"d": 0.4060597736725666, "en": "poverty", "ca": "pobresa%"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.43149049160948905, "en": "export-partners", "ca": "socis_exportaci\u00f3"}, {"d": 0.44202271762118905, "en": "gdp rank", "ca": "r\u00e0nquing_pib"}], "Plantilla:Infotaula pel\u00b7l\u00edcula": [{"d": 0.20469228829107333, "en": "music", "ca": "m\u00fasica"}, {"d": 0.23985129545043749, "en": "production", "ca": "producci\u00f3"}, {"d": 0.26036767332204214, "en": "director", "ca": "director"}, {"d": 0.2652321865260099, "en": "language", "ca": "idioma"}, {"d": 0.276684076572821, "en": "screenplay", "ca": "gui\u00f3"}, {"d": 0.28965058288587364, "en": "budget", "ca": "pressupost"}, {"d": 0.34756167438230534, "en": "production company", "ca": "disseny producci\u00f3"}, {"d": 0.3602329318640831, "en": "name", "ca": "nom imatge"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.386515761508622, "en": "producer", "ca": "productora"}, {"d": 0.39342137070196537, "en": "sound", "ca": "so"}, {"d": 0.4162957976565592, "en": "imdb_rating", "ca": "rati imdb"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.42675532121022863, "en": "art director", "ca": "direcci\u00f3 art\u00edstica"}, {"d": 0.42990143121223, "en": "image size", "ca": "imatge_size"}, {"d": 0.43618216894489514, "en": "followed_by", "ca": "seguida de"}], "Plantilla:Br": [], "Plantilla:Esborrany d'hist\u00f2ria": [], "Plantilla:Zh": [], "Plantilla:Coord": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}], "Plantilla:S-ppo": [{"d": 0.31901575536580473, "en": "after", "ca": "despr\u00e9s"}, {"d": 0.32798312101559113, "en": "years", "ca": "anys"}, {"d": 0.3801655093128271, "en": "before", "ca": "abans"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Citar mapa": [{"d": 0.37548615072645086, "en": "scale", "ca": "escala"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.42048325758818306, "en": "edition", "ca": "edition"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Infotaula d'unitat": [{"d": 0.26679145785876346, "en": "symbol", "ca": "s\u00edmbol"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3219451884780046, "en": "standard", "ca": "est\u00e0ndard"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}], "Plantilla:Pir\u00e0mide de poblaci\u00f3 2": [], "Plantilla:Qu\u00e8": [], "Plantilla:Esborrany de matem\u00e0tiques": [], "Plantilla:Clade": [], "Plantilla:L\u00edmits": [{"d": 0.2825362754926406, "en": "centre", "ca": "centre"}, {"d": 0.34730097028067575, "en": "e", "ca": "e"}], "Plantilla:Llista de can\u00e7ons": [{"d": 0.4184116391336028, "en": "total_length", "ca": "total_length"}, {"d": 0.4464853410818411, "en": "title37", "ca": "title2"}], "Plantilla:Ahnentafel-compact5": [{"d": 0.44208623331082875, "en": "boxstyle_1", "ca": "boxstyle_1"}, {"d": 0.44460017127813434, "en": "align", "ca": "style"}], "Plantilla:Barra escons": [], "Plantilla:Esborrany de fauna": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Spaceflight crew": [{"d": 0.4187988341527755, "en": "crew5_up", "ca": "crew3_up"}, {"d": 0.43189111200740127, "en": "crew5_down", "ca": "crew1_up"}, {"d": 0.4321660967722314, "en": "flights6_down", "ca": "flights2_up"}, {"d": 0.43358021556097026, "en": "crew2_up", "ca": "crew2_up"}, {"d": 0.4445127568390449, "en": "flights3_down", "ca": "flights1_up"}], "Plantilla:Esborrany de qu\u00edmica": [{"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Caixes de navegaci\u00f3": [], "Plantilla:Metallica": [], "Plantilla:Guanyador": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Esborrany de rosegador": [{"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Infotaula malaltia": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}], "Plantilla:Eucariotes": [{"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Infotaula d'aeroport": [{"d": 0.18148928411999155, "en": "commander", "ca": "comandant"}, {"d": 0.31612746644101775, "en": "icao", "ca": "oaci"}, {"d": 0.35459320892692625, "en": "iata", "ca": "iata"}, {"d": 0.35792910838703973, "en": "name", "ca": "nom_oficial-a"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.39766801064406787, "en": "built", "ca": "construit"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.41104700006277906, "en": "image_map_caption", "ca": "peu_imatge"}, {"d": 0.4287975359757985, "en": "faa", "ca": "faa"}, {"d": 0.43143870250441085, "en": "image_map", "ca": "peu_imatge2"}, {"d": 0.43932641415612816, "en": "pushpin_map_caption", "ca": "etiqueta_mapa_loc"}], "Plantilla:Millorar": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Cursa ciclista": [{"d": 0.20973520369315546, "en": "region", "ca": "regi\u00f3"}, {"d": 0.26036767332204214, "en": "director", "ca": "director"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.36296742130946114, "en": "discipline", "ca": "disciplina"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.36941955654054326, "en": "first", "ca": "primera"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.4157456497634634, "en": "organizer", "ca": "organitzador"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4350512870387976, "en": "mostwins", "ca": "m\u00e9striomfs"}], "Plantilla:Infotaula edifici": [{"d": 0.19734328723764438, "en": "awards", "ca": "premis"}, {"d": 0.2427338185945871, "en": "architect", "ca": "arquitecte"}, {"d": 0.2736689375452829, "en": "structural_system", "ca": "sistema_constructiu"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.2872426118133691, "en": "building_type", "ca": "tipus_edifici"}, {"d": 0.2900084174875265, "en": "image_map", "ca": "imatge_mapa"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.3040447460954663, "en": "cost", "ca": "cost"}, {"d": 0.3194839554832195, "en": "altitude", "ca": "altitud"}, {"d": 0.34036301548626013, "en": "grid_name", "ca": "mapa_nom"}, {"d": 0.35597376165707084, "en": "image size", "ca": "mida_imatge_p"}, {"d": 0.35655000509811074, "en": "height", "ca": "al\u00e7ada"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37053505503771833, "en": "capacity", "ca": "capacitat"}, {"d": 0.39123920677173074, "en": "owner", "ca": "propietari"}, {"d": 0.39211164815648847, "en": "alternate_name", "ca": "nom_original"}, {"d": 0.4037617913653594, "en": "other_dimensions", "ca": "dimensions"}, {"d": 0.40634034082893833, "en": "native_building_name", "ca": "nom_original_lleng"}, {"d": 0.40835265083929717, "en": "architectural", "ca": "arquitectes"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.4147798822665194, "en": "architectural_style", "ca": "estil"}, {"d": 0.42389338826607426, "en": "designations", "ca": "designacio1_tipus"}, {"d": 0.42578953591831625, "en": "map_size", "ca": "mida_imatge_a"}, {"d": 0.4299544506305394, "en": "roof", "ca": "portalada"}, {"d": 0.4376823388942802, "en": "inauguration_date", "ca": "inauguracio"}, {"d": 0.44261173446945257, "en": "building_name", "ca": "nom_usuaris"}, {"d": 0.443280163914902, "en": "map_dot_label", "ca": "draw_mapa"}, {"d": 0.44806245420606494, "en": "antenna_spire", "ca": "campanar"}, {"d": 0.4482618561720534, "en": "map_type", "ca": "tipus_infotaula"}], "Plantilla:Infotaula personatge": [{"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Sco": [], "Plantilla:Projectes germans": [{"d": 0.41309234446077925, "en": "q", "ca": "q"}], "Plantilla:Enlla\u00e7 no actiu": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Location map~": [{"d": 0.36331846857818784, "en": "mark", "ca": "mark"}, {"d": 0.405833272819468, "en": "lat_min", "ca": "lat_min"}, {"d": 0.4097290773411094, "en": "lon_min", "ca": "lon_min"}, {"d": 0.44806355383217367, "en": "background", "ca": "background"}], "Plantilla:Infotaula llenguatge programaci\u00f3": [{"d": 0.20558740056821578, "en": "dialects", "ca": "dialectes"}, {"d": 0.2561828238202688, "en": "operating_system", "ca": "sistema_operatiu"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3001315686798437, "en": "paradigm", "ca": "paradigma"}, {"d": 0.315019449707157, "en": "developer", "ca": "desenvolupador"}, {"d": 0.33974055105119216, "en": "influenced by", "ca": "influenciat_per"}, {"d": 0.38067649997905917, "en": "implementations", "ca": "majors_implementacions"}, {"d": 0.38625188579896075, "en": "website", "ca": "pagina_web"}, {"d": 0.40272665614930214, "en": "influenced_by", "ca": "ha_influenciat"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}], "Plantilla:Infotaula d'illa": [{"d": 0.2248379089697563, "en": "ethnic_groups", "ca": "grups_\u00e8tnics"}, {"d": 0.24722101453315537, "en": "archipelago", "ca": "arxip\u00e8lag"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.31247318180712924, "en": "languages", "ca": "llengua"}, {"d": 0.32645236822654466, "en": "country largest city population", "ca": "ciutat_m\u00e9s_poblada"}, {"d": 0.34799997654497483, "en": "country_capital_city", "ca": "capital"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3718866485429084, "en": "native_name", "ca": "nom_nadiu"}, {"d": 0.38065772729511693, "en": "map", "ca": "mapa"}, {"d": 0.38810849806827274, "en": "population", "ca": "poblaci\u00f3"}, {"d": 0.39279062218275684, "en": "elevation_ft", "ca": "altitud_m\u00e0xima"}, {"d": 0.3997756789155672, "en": "length_km", "ca": "llargada_m\u00e0xima"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.41207365153038467, "en": "major islands", "ca": "illes_m\u00e9s_grans"}, {"d": 0.4179251239621423, "en": "demonym", "ca": "gentilici"}, {"d": 0.417967621247486, "en": "country_capital", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.433275745677293, "en": "width_km", "ca": "amplada_m\u00e0xima"}], "Plantilla:Infotaula de roca": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}], "Plantilla:Infotaula eleccions": [{"d": 0.2497785953134527, "en": "electoral_vote5", "ca": "electoral_vote1"}, {"d": 0.2606197112053652, "en": "electoral_vote4", "ca": "electoral_vote4"}, {"d": 0.2698269988409743, "en": "popular_vote9", "ca": "popular_vote1"}, {"d": 0.28156206637082026, "en": "electoral_vote1", "ca": "electoral_vote3"}, {"d": 0.2858613909482246, "en": "electoral_vote2", "ca": "electoral_vote2"}, {"d": 0.29053851622428295, "en": "popular_vote5", "ca": "popular_vote5"}, {"d": 0.3039322957616869, "en": "popular_vote8", "ca": "popular_vote3"}, {"d": 0.32162640758767447, "en": "popular_vote1", "ca": "popular_vote2"}, {"d": 0.3325133355033437, "en": "popular_vote4", "ca": "popular_vote4"}, {"d": 0.3688151451886611, "en": "percentage7", "ca": "percentage4"}, {"d": 0.369383917840415, "en": "percentage8", "ca": "percentage2"}, {"d": 0.3701910642501731, "en": "nominee3", "ca": "nominee4"}, {"d": 0.37142494363949463, "en": "percentage6", "ca": "percentage5"}, {"d": 0.37461113029313786, "en": "percentage1", "ca": "percentage1"}, {"d": 0.37826991599545157, "en": "percentage3", "ca": "percentage3"}, {"d": 0.38208115279289934, "en": "nominee5", "ca": "nominee3"}, {"d": 0.38662243636149574, "en": "nominee4", "ca": "nominee1"}, {"d": 0.39376030610706614, "en": "poll2_nominee2", "ca": "poll2_nominee1"}, {"d": 0.40182373925956716, "en": "poll2_nominee1", "ca": "poll2_nominee2"}, {"d": 0.4107296860306259, "en": "nominee1", "ca": "nominee2"}, {"d": 0.4183973887197452, "en": "poll1_nominee2", "ca": "poll1_nominee1"}, {"d": 0.41931071749995596, "en": "party1", "ca": "party1"}, {"d": 0.41991682418340337, "en": "poll1_party1", "ca": "poll1_party1"}, {"d": 0.42488509952061393, "en": "image7", "ca": "image4"}, {"d": 0.4286925346535796, "en": "party_colour", "ca": "party_colour"}, {"d": 0.429367110211308, "en": "poll1_nominee1", "ca": "poll1_nominee2"}, {"d": 0.4320672021756713, "en": "poll1_party2", "ca": "poll1_party2"}, {"d": 0.4361557088755772, "en": "last_election2", "ca": "last_election1"}, {"d": 0.4378105117072113, "en": "map_image", "ca": "map_image"}, {"d": 0.4393842230437842, "en": "seats_needed2", "ca": "seats_needed2"}, {"d": 0.4399429073603178, "en": "map_caption", "ca": "map_caption"}, {"d": 0.4410011488350215, "en": "last_election9", "ca": "last_election2"}, {"d": 0.4414636623768956, "en": "party5", "ca": "party2"}, {"d": 0.44328343878234266, "en": "before_party", "ca": "before_party"}, {"d": 0.44337784606823527, "en": "image1_upright", "ca": "image3"}, {"d": 0.44416754234561917, "en": "last_election1", "ca": "last_election4"}, {"d": 0.44440831625715704, "en": "last_election3", "ca": "last_election3"}, {"d": 0.44723280326505765, "en": "image1", "ca": "image1"}, {"d": 0.4491888357159568, "en": "image5", "ca": "image5"}], "Plantilla:Refend": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37710026657963414, "en": "publication-date", "ca": "publicaci\u00f3"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Cat\u00e0legs": [{"d": 0.20628539561885106, "en": "ngc", "ca": "ngc"}, {"d": 0.28628993623920207, "en": "hd", "ca": "hd"}, {"d": 0.3313710683496619, "en": "m", "ca": "m"}, {"d": 0.33300795329138433, "en": "sao", "ca": "sao"}, {"d": 0.43010245569708605, "en": "hip", "ca": "hip"}], "Plantilla:Esborrany de pel\u00b7l\u00edcula": [], "Plantilla:Infotaula de f\u00e0rmac": [{"d": 0.3135446810240653, "en": "metabolism", "ca": "metabolism"}, {"d": 0.339747216180432, "en": "excretion", "ca": "excretion"}, {"d": 0.3661349849008154, "en": "atc_prefix", "ca": "atc_prefix"}, {"d": 0.37363851393349445, "en": "c", "ca": "c"}, {"d": 0.3771040082427536, "en": "chemspiderid", "ca": "pubchem"}, {"d": 0.4112824091553656, "en": "drugbank_ref", "ca": "drugbank"}, {"d": 0.4120619548618013, "en": "h", "ca": "h"}, {"d": 0.41829740101697954, "en": "elimination_half-life", "ca": "elimination_half-life"}, {"d": 0.44019093277125987, "en": "iupac_name", "ca": "iupac_name"}, {"d": 0.4456469675661613, "en": "atc_suffix", "ca": "atc_suffix"}], "Plantilla:Competici\u00f3 esportiva": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Falten refer\u00e8ncies": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula nombre": [{"d": 0.35325988628775784, "en": "factorization", "ca": "factoritzacio"}, {"d": 0.4350118459469111, "en": "ordinal", "ca": "ordinal"}, {"d": 0.4439522595004519, "en": "unicode", "ca": "hexadecimal"}, {"d": 0.44404638463248725, "en": "divisor", "ca": "expressio_algebraica"}], "Plantilla:Gray's": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Escoltar": [{"d": 0.2810502248807265, "en": "description", "ca": "descripci\u00f3"}], "Plantilla:Curr\u00edculum": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:En": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:He": [], "Plantilla:Esborrany de m\u00fasica": [], "Plantilla:Esborrany de b\u00e0squet": [], "Plantilla:Esborrany d'astron\u00e0utica": [], "Plantilla:An\u00e0lisi t\u00e8cnica": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Infotaula vol espacial": [{"d": 0.35042144030386724, "en": "mission_type", "ca": "tipus_missio"}, {"d": 0.36727159007871923, "en": "crew_photo_caption", "ca": "tripulacio_imatge"}, {"d": 0.37289161403321247, "en": "docking", "ca": "acoblament"}, {"d": 0.389489019705505, "en": "crew_photo_size", "ca": "tripulacio_peu_imatge"}, {"d": 0.42184095295546264, "en": "orbit_rev_number", "ca": "tripulacio_nombre"}, {"d": 0.4283943428763204, "en": "orbit_semimajor", "ca": "orbita_epoca"}], "Plantilla:Ro": [], "Plantilla:Cursa motociclista": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.4411097070311025, "en": "most wins team", "ca": "campionat"}, {"d": 0.4487127481927262, "en": "first race", "ca": "primer"}], "Plantilla:La": [], "Plantilla:Evoluci\u00f3 demogr\u00e0fica": [], "Plantilla:Mt": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Successi\u00f3": [{"d": 0.31901575536580473, "en": "after", "ca": "despr\u00e9s"}, {"d": 0.32798312101559113, "en": "years", "ca": "anys"}, {"d": 0.3801655093128271, "en": "before", "ca": "abans"}], "Plantilla:Harv": [{"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:Filera de successions": [], "Plantilla:Ref-enciclop\u00e8dia": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4444782727109059, "en": "edition", "ca": "edici\u00f3"}], "Plantilla:Esborrany de ratpenat": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Arbre geneal\u00f2gic": [], "Plantilla:Pipe": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Caixa de citaci\u00f3": [{"d": 0.38409833786354786, "en": "align", "ca": "align"}, {"d": 0.38763356171868857, "en": "qalign", "ca": "qalign"}], "Plantilla:Domini de primer nivell": [{"d": 0.2546071691704047, "en": "document", "ca": "document"}, {"d": 0.3774011460637241, "en": "actualuse", "ca": "actualuse"}, {"d": 0.42953199990643065, "en": "disputepolicy", "ca": "disputepolicy"}, {"d": 0.44806355383217367, "en": "background", "ca": "background"}], "Plantilla:Mida": [], "Plantilla:Fs start": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4491329843732229, "en": "no", "ca": "no"}], "Plantilla:Infotaula formatge": [{"d": 0.18785416606997252, "en": "protein", "ca": "prote\u00efna"}, {"d": 0.20973520369315546, "en": "region", "ca": "regi\u00f3"}, {"d": 0.2756877828967994, "en": "texture", "ca": "textura"}, {"d": 0.28091977162237103, "en": "pasteurized", "ca": "pasteuritzat"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.2976933243270292, "en": "other names", "ca": "altres noms"}, {"d": 0.3220906529794181, "en": "dimensions", "ca": "dimensions"}, {"d": 0.35939313121356975, "en": "weight", "ca": "pes"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3963199579653517, "en": "pasteurised", "ca": "llet"}, {"d": 0.41652388589094624, "en": "certification", "ca": "certificat"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}], "Plantilla:Fs player": [{"d": 0.4491329843732229, "en": "no", "ca": "no"}], "Plantilla:Col-4": [], "Plantilla:Infotaula videojoc": [{"d": 0.28803237994485376, "en": "engine", "ca": "motor"}, {"d": 0.2986387262247471, "en": "cpu", "ca": "cpu"}, {"d": 0.31256930585183285, "en": "series", "ca": "s\u00e8rie"}, {"d": 0.35538771106570066, "en": "arcade system", "ca": "arcade system"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4069596143842591, "en": "platform", "ca": "plataforma"}, {"d": 0.43325571377483263, "en": "genre", "ca": "genre"}, {"d": 0.44476531125383634, "en": "designer", "ca": "dissenyat"}, {"d": 0.44682393896448414, "en": "width", "ca": "amplada"}], "Plantilla:Esborrany de primat": [], "Plantilla:Oc": [], "Plantilla:Image label": [{"d": 0.26483807263928616, "en": "y", "ca": "y"}, {"d": 0.2759428155273318, "en": "x", "ca": "x"}, {"d": 0.39295340824735703, "en": "text", "ca": "text"}], "Plantilla:Viquitexts": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}], "Plantilla:Sfn": [{"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:S\u00ed": [], "Plantilla:Harvtxt": [{"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:Sv": [], "Plantilla:Infotaula arma": [{"d": 0.2468400757900142, "en": "variants", "ca": "variants"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.29690515579370946, "en": "caliber", "ca": "calibre"}, {"d": 0.34289818756877566, "en": "wars", "ca": "guerra"}, {"d": 0.3440503848674663, "en": "speed", "ca": "velocitat"}, {"d": 0.35939313121356975, "en": "weight", "ca": "pes"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.36697744480413863, "en": "service", "ca": "servei"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.3834437268047538, "en": "cartridge_weight", "ca": "munici\u00f3"}, {"d": 0.4017170234666364, "en": "action", "ca": "acci\u00f3"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4224265415282906, "en": "length", "ca": "llargada"}, {"d": 0.43345859767579487, "en": "serv_design_date", "ca": "serv_data"}, {"d": 0.44458777331706845, "en": "effective_range", "ca": "abast_m\u00e0xim"}, {"d": 0.44682393896448414, "en": "width", "ca": "amplada"}, {"d": 0.4471154790254521, "en": "part_length", "ca": "llargada del can\u00f3"}], "Plantilla:Anarquisme": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Selecci\u00f3 de futbol": [{"d": 0.1894689605687594, "en": "flag", "ca": "bandera"}, {"d": 0.25831955042332744, "en": "captain", "ca": "capit\u00e0"}, {"d": 0.2710203587989486, "en": "fifa max date", "ca": "fifa max data"}, {"d": 0.2738640752639371, "en": "fifa max", "ca": "fifa max"}, {"d": 0.2797804448116519, "en": "confederations cup best", "ca": "millor confederacions"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.2851757698797944, "en": "sub-confederation", "ca": "confederaci\u00f3"}, {"d": 0.3048443209507421, "en": "world cup best", "ca": "millor mundial"}, {"d": 0.3056719897178327, "en": "home stadium", "ca": "estadi"}, {"d": 0.30803008387543285, "en": "confederations cup first", "ca": "primera confederacions"}, {"d": 0.3116536780574406, "en": "fifa min date", "ca": "fifa min data"}, {"d": 0.3177960120950385, "en": "world cup first", "ca": "primer mundial"}, {"d": 0.32448510659877283, "en": "regional name", "ca": "nom regional"}, {"d": 0.3359362244670626, "en": "olympic best", "ca": "millor jjoo"}, {"d": 0.3447828341596805, "en": "fifa world cup first", "ca": "participacions mundial"}, {"d": 0.3481935818709183, "en": "regional cup best", "ca": "millor regional"}, {"d": 0.3602810494864843, "en": "fifa min", "ca": "fifa min"}, {"d": 0.36146912187274716, "en": "association", "ca": "associaci\u00f3"}, {"d": 0.3677167228965017, "en": "confederations cup apps", "ca": "participacions confederacions"}, {"d": 0.3690594494663988, "en": "regional cup first", "ca": "primer regional"}, {"d": 0.3725152060492145, "en": "fifa world cup best", "ca": "classificaci\u00f3 fifa"}, {"d": 0.37370650435022235, "en": "olympic first", "ca": "primer jjoo"}, {"d": 0.3764197993490631, "en": "rightarm3", "ca": "leftarm1"}, {"d": 0.3899076710470023, "en": "rightarm1", "ca": "leftarm2"}, {"d": 0.3925142387471918, "en": "2ndregional cup best", "ca": "participacions jjoo"}, {"d": 0.4117069735719069, "en": "rightarm2", "ca": "rightarm2"}, {"d": 0.41195417724975936, "en": "regional cup apps", "ca": "participacions regionals"}, {"d": 0.4459575716573412, "en": "asst manager", "ca": "director t\u00e8cnic"}, {"d": 0.44951272962264754, "en": "leftarm3", "ca": "rightarm1"}], "Plantilla:Radiohead": [], "Plantilla:Ref-not\u00edcia": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.36747267864134237, "en": "access-date", "ca": "access-date"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37710026657963414, "en": "publication-date", "ca": "publicaci\u00f3"}, {"d": 0.38683266391149607, "en": "agency", "ca": "ag\u00e8ncia"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.4004018976431979, "en": "archive-date", "ca": "dataarxiu"}, {"d": 0.4009725393461828, "en": "author-link2", "ca": "urlarxiu"}, {"d": 0.411219653246934, "en": "trans-title", "ca": "trans-title"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.43634479975687346, "en": "author2-link", "ca": "dataacc\u00e9s"}, {"d": 0.43758850188531273, "en": "dead-url", "ca": "deadurl"}, {"d": 0.44299850510786387, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina"}], "Plantilla:Infotaula arts esc\u00e8niques": [], "Plantilla:Infotaula joc": [{"d": 0.25650595379386754, "en": "strategy", "ca": "estrat\u00e8gia"}, {"d": 0.25661397690229026, "en": "complexity", "ca": "complexitat"}, {"d": 0.2652321865260099, "en": "language", "ca": "idioma"}, {"d": 0.2654891773879271, "en": "designer", "ca": "dissenyador"}, {"d": 0.3059442088860723, "en": "skills", "ca": "habilitats"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.40490655332235115, "en": "players", "ca": "jugadors"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.43230626596611876, "en": "image_caption", "ca": "imatge_peu"}], "Plantilla:Futbolista": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.30571774368776616, "en": "managerclubs3", "ca": "managerclubs8"}, {"d": 0.30806905487448166, "en": "managerclubs24", "ca": "managerclubs2"}, {"d": 0.3104436664282494, "en": "managerclubs31", "ca": "managerclubs6"}, {"d": 0.31129102809201226, "en": "managerclubs28", "ca": "managerclubs7"}, {"d": 0.3119440621569598, "en": "managerclubs23", "ca": "managerclubs3"}, {"d": 0.31300654860143784, "en": "managerclubs32", "ca": "managerclubs4"}, {"d": 0.31380388340943843, "en": "managerclubs9", "ca": "managerclubs1"}, {"d": 0.3194313365020125, "en": "managerclubs5", "ca": "managerclubs5"}, {"d": 0.3220156167605416, "en": "birth_name", "ca": "nom_naixement"}, {"d": 0.33309880898133537, "en": "managerclubs25", "ca": "clubsentrenats3"}, {"d": 0.33611264685760056, "en": "managerclubs33", "ca": "clubsentrenats10"}, {"d": 0.3361841689153502, "en": "managerclubs27", "ca": "clubsentrenats9"}, {"d": 0.336774841426838, "en": "managerclubs2", "ca": "clubsentrenats1"}, {"d": 0.3379176324024329, "en": "managerclubs21", "ca": "clubsentrenats2"}, {"d": 0.33885448319760436, "en": "managerclubs22", "ca": "clubsentrenats4"}, {"d": 0.33914208637253085, "en": "nickname", "ca": "sobrenom"}, {"d": 0.34088212697952114, "en": "managerclubs29", "ca": "clubsentrenats11"}, {"d": 0.34256355615486356, "en": "managerclubs12", "ca": "clubsentrenats7"}, {"d": 0.3430704156225899, "en": "managerclubs26", "ca": "clubsentrenats8"}, {"d": 0.34340293892412965, "en": "manageryears8", "ca": "manageryears6"}, {"d": 0.34383026832090924, "en": "managerclubs20", "ca": "clubsentrenats5"}, {"d": 0.34649203332677236, "en": "manageryears28", "ca": "manageryears4"}, {"d": 0.3471206524424847, "en": "manageryears14", "ca": "manageryears7"}, {"d": 0.3472243650765523, "en": "clubs24", "ca": "clubs2"}, {"d": 0.3494140323109346, "en": "manageryears10", "ca": "manageryears1"}, {"d": 0.3496022742408562, "en": "manageryears9", "ca": "manageryears8"}, {"d": 0.3516094999385051, "en": "managerclubs13", "ca": "clubsentrenats6"}, {"d": 0.3537454336552809, "en": "manageryears3", "ca": "manageryears2"}, {"d": 0.3556436707311734, "en": "manageryears12", "ca": "manageryears5"}, {"d": 0.3560346875605461, "en": "ntupdate", "ca": "pcupdate"}, {"d": 0.35655000509811074, "en": "height", "ca": "al\u00e7ada"}, {"d": 0.35771629253632764, "en": "manageryears17", "ca": "manageryears3"}, {"d": 0.35939313121356975, "en": "weight", "ca": "pes"}, {"d": 0.3639781755993189, "en": "managerclubs30", "ca": "clubs8"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.36769520656003296, "en": "clubs9", "ca": "clubs1"}, {"d": 0.3702295931803984, "en": "managerclubs6", "ca": "clubs9"}, {"d": 0.37101458510894103, "en": "currentclub", "ca": "clubs7"}, {"d": 0.37177259059969936, "en": "managerclubs7", "ca": "clubs11"}, {"d": 0.37395148755785945, "en": "managerclubs8", "ca": "clubs6"}, {"d": 0.37974819352646993, "en": "club-update", "ca": "club-update"}, {"d": 0.38168407961902595, "en": "managerclubs4", "ca": "clubs3"}, {"d": 0.3837325428934447, "en": "position", "ca": "posici\u00f3"}, {"d": 0.3852496585363061, "en": "totalgoals", "ca": "totalgoals"}, {"d": 0.3857742127515871, "en": "managerclubs11", "ca": "clubs12"}, {"d": 0.3861063713774777, "en": "managerclubs15", "ca": "clubs4"}, {"d": 0.38849015306393464, "en": "managerclubs14", "ca": "clubs13"}, {"d": 0.39034220348139337, "en": "youthclubs3", "ca": "youthclubs3"}, {"d": 0.39109837320815666, "en": "clubnumber", "ca": "anysentrenant4"}, {"d": 0.39122695359749937, "en": "nationalgoals4", "ca": "nationalgoals1"}, {"d": 0.3960931823332213, "en": "nationalteam-update", "ca": "equipnacional-update"}, {"d": 0.4002945519733916, "en": "pcupdate", "ca": "ntupdate"}, {"d": 0.40082990252759243, "en": "nationalgoals8", "ca": "nationalgoals2"}, {"d": 0.4009885585486015, "en": "managerclubs10", "ca": "clubs10"}, {"d": 0.4010970745826289, "en": "nationalyears3", "ca": "nationalyears1"}, {"d": 0.4022445829725775, "en": "manageryears31", "ca": "anysentrenant11"}, {"d": 0.402265455518405, "en": "youthclubs2", "ca": "youthclubs2"}, {"d": 0.40254658027200385, "en": "nationalgoals3", "ca": "nationalgoals3"}, {"d": 0.4031498037598985, "en": "youthclubs6", "ca": "youthclubs1"}, {"d": 0.4031745714909365, "en": "birth_date", "ca": "data_naixement"}, {"d": 0.4050108147520143, "en": "nationalyears8", "ca": "nationalyears2"}, {"d": 0.40552754621366727, "en": "manageryears19", "ca": "anysentrenant6"}, {"d": 0.40651497886941945, "en": "manageryears32", "ca": "anysentrenant5"}, {"d": 0.40651902197012024, "en": "manageryears4", "ca": "anysentrenant3"}, {"d": 0.40682185808516547, "en": "nationalyears1", "ca": "nationalyears3"}, {"d": 0.40709542390466147, "en": "managerclubs16", "ca": "clubsjuvenils2"}, {"d": 0.4076535802191644, "en": "managerclubs17", "ca": "clubsjuvenils1"}, {"d": 0.40798670373167667, "en": "goals10", "ca": "gols9"}, {"d": 0.4086902815886301, "en": "manageryears6", "ca": "anysentrenant1"}, {"d": 0.4094001358423094, "en": "manageryears11", "ca": "anysentrenant7"}, {"d": 0.4108125013963958, "en": "clubs3", "ca": "clubs5"}, {"d": 0.41260415272643136, "en": "manageryears24", "ca": "anysentrenant2"}, {"d": 0.4130289743503598, "en": "clubs23", "ca": "anysentrenant10"}, {"d": 0.4147830296179541, "en": "managerclubs1", "ca": "currentclub"}, {"d": 0.41559399352060145, "en": "years3", "ca": "anys11"}, {"d": 0.41751415248542634, "en": "nationalcaps4", "ca": "equipnacional1"}, {"d": 0.41787726339618547, "en": "manageryears33", "ca": "anysentrenant9"}, {"d": 0.4180387187260377, "en": "nationalcaps5", "ca": "equipnacional5"}, {"d": 0.4184223916772398, "en": "manageryears25", "ca": "anysentrenant8"}, {"d": 0.41901532929669616, "en": "nationalcaps1", "ca": "equipnacional3"}, {"d": 0.41929881506749855, "en": "goals4", "ca": "gols12"}, {"d": 0.4197120148209038, "en": "totalcaps", "ca": "totalcaps"}, {"d": 0.42114897670261686, "en": "youthclubs7", "ca": "clubsjuvenils3"}, {"d": 0.42141592945569506, "en": "nationalcaps8", "ca": "pa\u00edsdenaixement"}, {"d": 0.4227037127441655, "en": "nationalcaps3", "ca": "equipnacional2"}, {"d": 0.42494007905794107, "en": "manageryears15", "ca": "youthyears1"}, {"d": 0.4257764893310768, "en": "death_date", "ca": "datademort"}, {"d": 0.42853748190618934, "en": "nationalcaps2", "ca": "equipnacional4"}, {"d": 0.4286285803387022, "en": "manageryears2", "ca": "youthyears2"}, {"d": 0.4311294208235129, "en": "nationalgoals5", "ca": "nationalteam2"}, {"d": 0.4311771505415103, "en": "playername", "ca": "nomdeljugador"}, {"d": 0.4313359920943458, "en": "years20", "ca": "anys7"}, {"d": 0.43184786277639275, "en": "manageryears16", "ca": "youthyears3"}, {"d": 0.43241267961572727, "en": "death_place", "ca": "lloc_defuncio"}, {"d": 0.43322419566667925, "en": "goals17", "ca": "gols11"}, {"d": 0.43346565337830545, "en": "years9", "ca": "anys9"}, {"d": 0.4357979377810576, "en": "nationalgoals6", "ca": "nationalteam3"}, {"d": 0.43897588469271964, "en": "clubs21", "ca": "dorsal_club"}, {"d": 0.44371084142410266, "en": "nationalcaps6", "ca": "nationalcaps2"}, {"d": 0.4438558528547777, "en": "goals5", "ca": "gols8"}, {"d": 0.44474388994994185, "en": "nationalcaps7", "ca": "countryofbirth"}, {"d": 0.44661841345049724, "en": "manageryears20", "ca": "anysjuvenils2"}, {"d": 0.44736322289414976, "en": "years2", "ca": "anys8"}, {"d": 0.44760351258935127, "en": "nationalgoals2", "ca": "nationalteam1"}, {"d": 0.44960309595752423, "en": "nationalyears4", "ca": "anysnacional5"}], "Plantilla:Infotaula hurac\u00e0": [{"d": 0.20184749437752014, "en": "hurricane season", "ca": "temporada d'huracans"}, {"d": 0.2349723561627194, "en": "pressure", "ca": "pressi\u00f3"}, {"d": 0.25847358089051997, "en": "image name", "ca": "nom imatge"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.29461565341758844, "en": "damage", "ca": "danys"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.4262586094516717, "en": "10-min winds", "ca": "1-min vents"}], "Plantilla:Fusi\u00f3 des de": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Cat": [], "Plantilla:Esborrany de geografia": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Infotaula d'obra art\u00edstica": [{"d": 0.1396006975065761, "en": "museum", "ca": "museu"}, {"d": 0.266932983438507, "en": "artist", "ca": "artista"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida imatge"}, {"d": 0.3220906529794181, "en": "dimensions", "ca": "dimensions"}, {"d": 0.3351397542923269, "en": "city", "ca": "ciutat"}, {"d": 0.35939313121356975, "en": "weight", "ca": "pes"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.40447733046742285, "en": "image_upright", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.4092374486940231, "en": "other_language_1", "ca": "altre idioma"}, {"d": 0.4150901466644916, "en": "height_inch", "ca": "al\u00e7ada"}, {"d": 0.41710384433912473, "en": "width_inch", "ca": "amplada"}, {"d": 0.41857935410486, "en": "metric_unit", "ca": "unitat mida"}, {"d": 0.4352278553131794, "en": "map_size", "ca": "mida imatge2"}, {"d": 0.441167163174629, "en": "length_metric", "ca": "llargada"}], "Plantilla:Infotaula legislatura": [{"d": 0.2388150847690821, "en": "members", "ca": "membres"}, {"d": 0.27592808938854263, "en": "background_color", "ca": "background_color"}, {"d": 0.2770190144033069, "en": "text_color", "ca": "text_color"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.30839985530613134, "en": "voting_system2", "ca": "sistema_votacio1"}, {"d": 0.3297001201948834, "en": "election1", "ca": "eleccio1"}, {"d": 0.331336618719528, "en": "structure1", "ca": "estructura1"}, {"d": 0.3506125617856326, "en": "election3", "ca": "eleccio4"}, {"d": 0.35758100938605253, "en": "election2", "ca": "eleccio2"}, {"d": 0.3668948941339536, "en": "election5", "ca": "eleccio3"}, {"d": 0.37857138420460346, "en": "meeting_place", "ca": "lloc_reunio"}, {"d": 0.3830181744496127, "en": "political_groups2", "ca": "grups_politics1"}, {"d": 0.40844226109583137, "en": "legislature", "ca": "legislatura"}, {"d": 0.4247322553241144, "en": "house_type", "ca": "tipus_cambra"}, {"d": 0.4324174160427472, "en": "last_election1", "ca": "ultima_eleccio1"}, {"d": 0.4428644085743436, "en": "session_room", "ca": "cambra_sessio"}, {"d": 0.44568649995437837, "en": "party2", "ca": "partit3"}], "Plantilla:Uk": [], "Plantilla:Infotaula instrument musical": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28482380349313097, "en": "color", "ca": "color"}, {"d": 0.3123866019853009, "en": "musicians", "ca": "m\u00fasics"}, {"d": 0.33951046498502346, "en": "classification", "ca": "classificaci\u00f3"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.38037557896946905, "en": "timbre", "ca": "tessitura"}, {"d": 0.4048533186415685, "en": "builders", "ca": "constructors"}], "Plantilla:Col-end": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Da": [], "Plantilla:Esborrany d'ocell": [], "Plantilla:Eu": [], "Plantilla:Infotaula temporada club esportiu": [{"d": 0.21020719729039272, "en": "club", "ca": "club"}, {"d": 0.21775580537969974, "en": "stadium", "ca": "estadi"}, {"d": 0.3049885638398723, "en": "league", "ca": "league"}, {"d": 0.3764197993490631, "en": "rightarm3", "ca": "leftarm1"}, {"d": 0.3899076710470023, "en": "rightarm1", "ca": "leftarm2"}, {"d": 0.4038515311259011, "en": "rightarm4", "ca": "rightarm1"}, {"d": 0.4117069735719069, "en": "rightarm2", "ca": "rightarm2"}, {"d": 0.4187409769364261, "en": "league2 result", "ca": "league result"}, {"d": 0.4233446863602385, "en": "manager", "ca": "manager"}], "Plantilla:Fs end": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4491329843732229, "en": "no", "ca": "no"}], "Plantilla:Infotaula de bisbat": [{"d": 0.27522941703549797, "en": "episcopal_vicar", "ca": "episcopal_vicar"}, {"d": 0.2894791949051756, "en": "coadjutor", "ca": "coadjutor"}, {"d": 0.29747278947770095, "en": "cocathedral", "ca": "cocathedral"}, {"d": 0.30084103702277387, "en": "diocese", "ca": "sufrag\u00e0nies"}, {"d": 0.3157540241625363, "en": "vicar_general", "ca": "vicar_general"}, {"d": 0.3385072255652344, "en": "metropolitan", "ca": "metropolitan"}, {"d": 0.35462586142313746, "en": "cathedral", "ca": "cathedral"}, {"d": 0.4055236023020543, "en": "subdivisions", "ca": "subdivisions"}, {"d": 0.4093049767650314, "en": "area_sqmi", "ca": "area_sqmi"}, {"d": 0.4310395853162532, "en": "local", "ca": "local"}, {"d": 0.4399429073603178, "en": "map_caption", "ca": "map_caption"}, {"d": 0.4430551584283181, "en": "emeritus_bishops", "ca": "emeritus_bishops"}, {"d": 0.4477251144934501, "en": "province", "ca": "province"}], "Plantilla:Futbol kit": [{"d": 0.3329760269025934, "en": "pattern_la", "ca": "pattern_la"}, {"d": 0.3793063900675524, "en": "rightarm", "ca": "leftarm"}, {"d": 0.39430463308173214, "en": "rightarm1", "ca": "rightarm"}, {"d": 0.41913368617506086, "en": "pattern_b", "ca": "pattern_b"}, {"d": 0.43509231798291503, "en": "rightarm2", "ca": "shorts"}], "Plantilla:Infotaula festa": [{"d": 0.26227309180554104, "en": "official_name", "ca": "nom oficial"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4277949664464694, "en": "holiday_name", "ca": "nom"}], "Plantilla:Incubator": [{"d": 0.4415183012867214, "en": "prefix", "ca": "prefix"}], "Plantilla:Screenonline nom": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}], "Plantilla:Infotaula de programari": [{"d": 0.2561828238202688, "en": "operating_system", "ca": "sistema operatiu"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.315019449707157, "en": "developer", "ca": "desenvolupador"}, {"d": 0.3294014001608928, "en": "logo_size", "ca": "mida_logo"}, {"d": 0.3329034476431353, "en": "license", "ca": "llic\u00e8ncia"}, {"d": 0.3394220906654978, "en": "programming language", "ca": "llenguatge de programaci\u00f3"}, {"d": 0.4069596143842591, "en": "platform", "ca": "plataforma"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.42776885141769316, "en": "latest_preview_version", "ca": "\u00faltima versi\u00f3"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.4299712837319265, "en": "latest preview version", "ca": "data \u00faltima versi\u00f3"}, {"d": 0.431019372279667, "en": "latest_preview_date", "ca": "data_ultima_versio"}], "Plantilla:Twitter": [], "Plantilla:Infotaula esport": [{"d": 0.3175676816488676, "en": "team", "ca": "equip"}, {"d": 0.3459031560034982, "en": "contact", "ca": "contacte"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}], "Plantilla:Commonscat": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.3896645180818892, "en": "authority", "ca": "autoritat"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Infotaula lloc web": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3329034476431353, "en": "license", "ca": "llic\u00e8ncia"}, {"d": 0.33745812962439514, "en": "slogan", "ca": "esl\u00f2gan"}, {"d": 0.35443967385802977, "en": "users", "ca": "usuaris"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37641473958917804, "en": "launch_date", "ca": "data de llan\u00e7ament"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.39123920677173074, "en": "owner", "ca": "propietari"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.43063903550700544, "en": "creator", "ca": "creador"}, {"d": 0.43405733632270316, "en": "ip", "ca": "ip"}], "Plantilla:Infotaula d'obertura d'escacs": [{"d": 0.3486438011046168, "en": "chessgid", "ca": "chessgid"}, {"d": 0.3808086332624703, "en": "nameorigin", "ca": "origennom"}], "Plantilla:Col-begin": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Article de qualitat": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3198014677545289, "en": "volume", "ca": "volum"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}], "Plantilla:Nat fs end": [{"d": 0.21020719729039272, "en": "club", "ca": "club"}, {"d": 0.41943781812890857, "en": "clubnat", "ca": "clubnat"}, {"d": 0.44806355383217367, "en": "background", "ca": "background"}, {"d": 0.4491329843732229, "en": "no", "ca": "no"}], "Plantilla:Grup hum\u00e0": [{"d": 0.32558440945695466, "en": "langs", "ca": "langs"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.44749850510033184, "en": "popplace", "ca": "popplace"}], "Plantilla:Bandera": [], "Plantilla:Ref-web": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.3590167859744092, "en": "month", "ca": "mes"}, {"d": 0.36747267864134237, "en": "access-date", "ca": "access-date"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.37710026657963414, "en": "publication-date", "ca": "publicaci\u00f3"}, {"d": 0.37738675066354266, "en": "doi", "ca": "doi"}, {"d": 0.38231012597624925, "en": "publicationdate", "ca": "dataarxiu"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.3906194484930541, "en": "archive-date", "ca": "arxiuurl"}, {"d": 0.4009725393461828, "en": "author-link2", "ca": "urlarxiu"}, {"d": 0.411219653246934, "en": "trans-title", "ca": "trans-title"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.43634479975687346, "en": "author2-link", "ca": "dataacc\u00e9s"}, {"d": 0.43758850188531273, "en": "dead-url", "ca": "deadurl"}, {"d": 0.44294080918141265, "en": "url-access", "ca": "accessdata"}, {"d": 0.44299850510786387, "en": "website", "ca": "p\u00e0gina"}], "Plantilla:Chessgames jugador": [], "Plantilla:Infotaula anatomia": [{"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.44682393896448414, "en": "width", "ca": "amplada"}], "Plantilla:Infotaula menjar": [{"d": 0.3728516326990403, "en": "origin", "ca": "origen"}, {"d": 0.4020680284730145, "en": "similar_dish", "ca": "tipus cuina"}], "Plantilla:Inici taula": [{"d": 0.3191672695767874, "en": "successor", "ca": "successor"}, {"d": 0.43715708063891257, "en": "predecessor", "ca": "predecessor"}], "Plantilla:Notes": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.25121812067625915, "en": "group", "ca": "grup"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:Notaci\u00f3 algebraica": [], "Plantilla:Ref-tesi": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.42258058910256024, "en": "degree", "ca": "universitat"}], "Plantilla:Imatge m\u00faltiple": [{"d": 0.3529829869959872, "en": "direction", "ca": "direcci\u00f3"}, {"d": 0.4361905217999287, "en": "image_style", "ca": "imatge3"}, {"d": 0.43722621544853757, "en": "width2", "ca": "amplada3"}, {"d": 0.4394242900350074, "en": "image5", "ca": "imatge4"}, {"d": 0.44682393896448414, "en": "width", "ca": "amplada"}], "Plantilla:Gol": [{"d": 0.27250979032673406, "en": "stadium", "ca": "stadium"}], "Plantilla:Esborrany de peix": [], "Plantilla:Esborrany": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Obsolet": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Esborrany d'astronomia": [], "Plantilla:Fr": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3295468406779727, "en": "website", "ca": "web"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Aerol\u00ednia": [{"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.3429911461368286, "en": "icao", "ca": "iata"}, {"d": 0.3469580550898005, "en": "destinations", "ca": "destinacions"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37218214676820716, "en": "secondary_hubs", "ca": "centres_connexio_secundaris"}, {"d": 0.39070294841719033, "en": "fleet_size", "ca": "flota"}, {"d": 0.41295005955075037, "en": "focus cities", "ca": "ciutats_focals"}, {"d": 0.42829383280194233, "en": "iata", "ca": "icao"}, {"d": 0.4404071344301511, "en": "hubs", "ca": "centres_connexio"}, {"d": 0.44896977824666073, "en": "slogan", "ca": "lema"}], "Plantilla:Taula d'estat": [{"d": 0.17629262614104535, "en": "national_anthem", "ca": "himne_nacional"}, {"d": 0.2166162595320058, "en": "image_flag", "ca": "imatge_bandera"}, {"d": 0.2287354176629618, "en": "national_motto", "ca": "lema_nacional"}, {"d": 0.23754295396574499, "en": "currency_code", "ca": "codi_moneda"}, {"d": 0.2620449603402445, "en": "government_type", "ca": "tipus_govern"}, {"d": 0.26644812959745134, "en": "image_coat", "ca": "imatge_escut"}, {"d": 0.2700089803290604, "en": "sovereignty_type", "ca": "tipus_sobirania"}, {"d": 0.27431215547393184, "en": "percent_water", "ca": "percentatge_aigua"}, {"d": 0.2900084174875265, "en": "image_map", "ca": "imatge_mapa"}, {"d": 0.3215740738115105, "en": "official_languages", "ca": "idiomes_oficials"}, {"d": 0.33251524758848283, "en": "currency", "ca": "moneda"}, {"d": 0.33472980651509776, "en": "capital", "ca": "capital"}, {"d": 0.34686394753722205, "en": "population_census_year", "ca": "any_cens_poblacio"}, {"d": 0.35971327800164643, "en": "area_magnitude", "ca": "magnitud_area"}, {"d": 0.38691119702307397, "en": "common_name", "ca": "nom_comu"}, {"d": 0.38845254038958354, "en": "population_density_km2", "ca": "densitat_poblacio"}, {"d": 0.38846355501734975, "en": "utc_offset_dst", "ca": "variacio_utc_dst"}, {"d": 0.3901268429603847, "en": "calling_code", "ca": "codi_trucada"}, {"d": 0.399195460603901, "en": "largest_city", "ca": "major_ciutat"}, {"d": 0.4160753472346955, "en": "population_estimate_year", "ca": "poblacio_censada"}, {"d": 0.4179251239621423, "en": "demonym", "ca": "gentilici"}, {"d": 0.42110555247835146, "en": "sovereignty_note", "ca": "dates_establiment_sobirania"}, {"d": 0.4316707516353834, "en": "time_zone_dst", "ca": "zona_horaria_dst"}, {"d": 0.43484976925017726, "en": "linking_name", "ca": "nom_original"}, {"d": 0.437202776876384, "en": "country_code", "ca": "codi_fips"}], "Plantilla:'": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Prote\u00efna": [{"d": 0.2088097554710292, "en": "chromosome", "ca": "cromosoma"}, {"d": 0.39906609109531077, "en": "locussupplementarydata", "ca": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.43179796953944416, "en": "refseq", "ca": "refseq"}], "Plantilla:Convert": [], "Plantilla:Esborrany de videojocs": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}], "Plantilla:Papa actual": [{"d": 0.27522941703549797, "en": "episcopal_vicar", "ca": "episcopal_vicar"}, {"d": 0.2894791949051756, "en": "coadjutor", "ca": "coadjutor"}, {"d": 0.29747278947770095, "en": "cocathedral", "ca": "cocathedral"}, {"d": 0.3157540241625363, "en": "vicar_general", "ca": "vicar_general"}, {"d": 0.3204899868136367, "en": "suffragans", "ca": "sufrag\u00e0nies"}, {"d": 0.3385072255652344, "en": "metropolitan", "ca": "metropolitan"}, {"d": 0.35462586142313746, "en": "cathedral", "ca": "cathedral"}, {"d": 0.4055236023020543, "en": "subdivisions", "ca": "subdivisions"}, {"d": 0.4093049767650314, "en": "area_sqmi", "ca": "area_sqmi"}, {"d": 0.4310395853162532, "en": "local", "ca": "local"}, {"d": 0.4399429073603178, "en": "map_caption", "ca": "map_caption"}, {"d": 0.4430551584283181, "en": "emeritus_bishops", "ca": "emeritus_bishops"}, {"d": 0.4477251144934501, "en": "province", "ca": "province"}], "Plantilla:Infotaula esdeveniment": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3242885161922543, "en": "property damage", "ca": "danys_propietats"}, {"d": 0.34749305836612354, "en": "casualties2", "ca": "ferits"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.3762996631769052, "en": "also known as", "ca": "conegut_com"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.38065772729511693, "en": "map", "ca": "mapa"}, {"d": 0.385316809152111, "en": "verdict", "ca": "veredicte"}, {"d": 0.38543407807750196, "en": "suspects", "ca": "sospitos"}, {"d": 0.39032142377044976, "en": "filmed by", "ca": "filmat_per"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.41614716053753054, "en": "map_caption", "ca": "peu_mapa"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.43026867411176295, "en": "reported property damage", "ca": "danys_economics"}], "Plantilla:Millorar traducci\u00f3": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Div col": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Lleng\u00fces kwa": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}, {"d": 0.4248750702514962, "en": "publisher", "ca": "editor"}, {"d": 0.4407972521282473, "en": "glottorefname", "ca": "llengua"}], "Plantilla:Esborrany de ciclons tropicals": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Data naixement": [], "Plantilla:0": [], "Plantilla:Esborrany de biologia": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Esborrany de medicina": [{"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Infotaula de g\u00e8nere musical": [{"d": 0.1956193090875168, "en": "instruments", "ca": "instruments"}, {"d": 0.27261741802743156, "en": "cultural_origins", "ca": "or\u00edgens_culturals"}, {"d": 0.28121094974501937, "en": "regional_scenes", "ca": "escenes_regionals"}, {"d": 0.2842515206903883, "en": "stylistic_origins", "ca": "or\u00edgens_estil\u00edstics"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28482380349313097, "en": "color", "ca": "color"}, {"d": 0.2878189348294885, "en": "local_scenes", "ca": "escenes_locals"}, {"d": 0.3043927231212973, "en": "popularity", "ca": "popularitat"}, {"d": 0.33617303089125417, "en": "other_topics", "ca": "altres_temes"}, {"d": 0.3527909672026066, "en": "subgenres", "ca": "subg\u00e8neres"}, {"d": 0.42144570680652993, "en": "fusion genres", "ca": "g\u00e8neres_fusi\u00f3"}, {"d": 0.44967290759858103, "en": "derivatives", "ca": "formes_derivades"}], "Plantilla:Organitzacions nacionalistes kurdes": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Data naixement i edat": [], "Plantilla:Quan": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Confusi\u00f3": [{"d": 0.39295340824735703, "en": "text", "ca": "text"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Esborrany de carn\u00edvor": [], "Plantilla:Infotaula ocupaci\u00f3": [], "Plantilla:Futbol box": [{"d": 0.21775580537969974, "en": "stadium", "ca": "estadi"}, {"d": 0.4436399089796279, "en": "referee", "ca": "arbitre"}], "Plantilla:Fusi\u00f3": [{"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}], "Plantilla:Harvnb": [{"d": 0.4437406178298715, "en": "p", "ca": "p"}], "Plantilla:Motocicleta": [{"d": 0.249633268105808, "en": "manufacturer", "ca": "fabricant"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28803237994485376, "en": "engine", "ca": "motor"}, {"d": 0.2970209210105329, "en": "brakes", "ca": "frens"}, {"d": 0.35655000509811074, "en": "height", "ca": "al\u00e7ada"}, {"d": 0.3567870898522386, "en": "transmission", "ca": "transmissio"}, {"d": 0.3591650471996908, "en": "similar", "ca": "similar"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4015818105510195, "en": "fuel_capacity", "ca": "capacitat"}, {"d": 0.42241626124114284, "en": "successor", "ca": "successora"}, {"d": 0.4224265415282906, "en": "length", "ca": "llargada"}, {"d": 0.4241605464281927, "en": "compression", "ca": "compressio"}, {"d": 0.43591191581802846, "en": "seat height", "ca": "al\u00e7adaseient"}, {"d": 0.44682393896448414, "en": "width", "ca": "amplada"}], "Plantilla:Especificacions aeronau": [{"d": 0.37017483671848883, "en": "engine (prop)", "ca": "engine (prop)"}, {"d": 0.39071781811685546, "en": "max takeoff weight main", "ca": "max takeoff weight main"}, {"d": 0.39362162161652314, "en": "jet or prop?", "ca": "jet or prop?"}, {"d": 0.41250514943147254, "en": "max speed main", "ca": "max speed main"}], "Plantilla:Refbegin": [{"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Location map-line": [], "Plantilla:Location map": [{"d": 0.36331846857818784, "en": "mark", "ca": "mark"}, {"d": 0.405833272819468, "en": "lat_min", "ca": "lat_min"}, {"d": 0.4097290773411094, "en": "lon_min", "ca": "lon_min"}], "Plantilla:Arvicolins": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}], "Plantilla:Esborrany de gastronomia": [], "Plantilla:Esborrany de geologia": [{"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.41817569371344354, "en": "date", "ca": "data"}, {"d": 0.4219829194878386, "en": "url", "ca": "url"}], "Plantilla:Infotaula d'escut": [{"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.2893890215993161, "en": "other_elements", "ca": "altres_elements"}, {"d": 0.3434759888585871, "en": "compartment", "ca": "compartiment"}, {"d": 0.3500150860766055, "en": "year_adopted", "ca": "any_adoptat"}, {"d": 0.35116420168693474, "en": "image_width", "ca": "imatge_width"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37619450703447066, "en": "image3_width", "ca": "imatge3_width"}, {"d": 0.3837382147753162, "en": "motto", "ca": "lema"}, {"d": 0.4074390408836496, "en": "image2_width", "ca": "imatge2_width"}, {"d": 0.4098629108123911, "en": "image3_caption", "ca": "imatge3"}, {"d": 0.41106840494931995, "en": "supporters", "ca": "partidaris"}, {"d": 0.41682008618273514, "en": "crest", "ca": "cresta"}, {"d": 0.41839695835736557, "en": "orders", "ca": "ordres"}, {"d": 0.42570639888006656, "en": "earlier_versions", "ca": "versio_anterior"}, {"d": 0.44533704329981216, "en": "middle_width", "ca": "middle_width"}], "Plantilla:Infotaula de llibre": [{"d": 0.19734328723764438, "en": "awards", "ca": "premis"}, {"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.2655081329236041, "en": "illustrator", "ca": "il\u00b7lustrador"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida imatge"}, {"d": 0.31256930585183285, "en": "series", "ca": "s\u00e8rie"}, {"d": 0.32984718418226855, "en": "translator", "ca": "traductor"}, {"d": 0.3478802098330699, "en": "isbn", "ca": "isbn"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37433078330539726, "en": "editor", "ca": "editor"}, {"d": 0.38818360111462313, "en": "pages", "ca": "p\u00e0gines"}, {"d": 0.4070347754888425, "en": "oclc", "ca": "oclc"}, {"d": 0.4139162239449726, "en": "english_release_date", "ca": "data de publicaci\u00f3 en catal\u00e0"}, {"d": 0.4159344874769937, "en": "cover_artist", "ca": "artista de portada"}, {"d": 0.42406142876233577, "en": "country", "ca": "pa\u00eds"}, {"d": 0.42413876616174573, "en": "orig_lang_code", "ca": "codi llengua original"}, {"d": 0.4278739735254524, "en": "author", "ca": "autor"}, {"d": 0.4312836984044527, "en": "followed_by", "ca": "seguit per"}, {"d": 0.43230626596611876, "en": "image_caption", "ca": "peu imatge"}, {"d": 0.433771646497759, "en": "congress", "ca": "congress"}, {"d": 0.4489934300797681, "en": "release_date", "ca": "data de publicaci\u00f3"}], "Plantilla:Infotaula de municipi": [{"d": 0.1894689605687594, "en": "flag", "ca": "bandera"}, {"d": 0.22332451460175162, "en": "language", "ca": "llengua"}, {"d": 0.4087660229354235, "en": "coordinates", "ca": "coordenades"}, {"d": 0.4381914687648891, "en": "official_name", "ca": "oficial"}], "Plantilla:Pl": [], "Plantilla:Esborrany d'anatomia": [], "Plantilla:Infotaula musical": [{"d": 0.19734328723764438, "en": "awards", "ca": "premis"}, {"d": 0.20469228829107333, "en": "music", "ca": "m\u00fasica"}, {"d": 0.3607300281304764, "en": "productions", "ca": "produccions"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.4012419204883553, "en": "premiere_date", "ca": "dataestrena"}, {"d": 0.43984781071510115, "en": "premiere_location", "ca": "ciutatestrena"}], "Plantilla:Infotaula d'organitzaci\u00f3": [{"d": 0.17277948835176127, "en": "president", "ca": "president"}, {"d": 0.2388150847690821, "en": "members", "ca": "membres"}, {"d": 0.25748409964655206, "en": "founder", "ca": "fundador"}, {"d": 0.2652321865260099, "en": "language", "ca": "idioma"}, {"d": 0.2846247651433874, "en": "name", "ca": "nom"}, {"d": 0.28965058288587364, "en": "budget", "ca": "pressupost"}, {"d": 0.29318863436964127, "en": "employees", "ca": "empleats"}, {"d": 0.29900709814797855, "en": "image_size", "ca": "mida_imatge"}, {"d": 0.30871457663062474, "en": "products", "ca": "productes"}, {"d": 0.3191672695767874, "en": "successor", "ca": "successor"}, {"d": 0.32708368373507, "en": "expenses", "ca": "despeses"}, {"d": 0.3294014001608928, "en": "logo_size", "ca": "mida_logo"}, {"d": 0.3303001569711923, "en": "budget_year", "ca": "any_pressupost"}, {"d": 0.34155334810106097, "en": "leader_name", "ca": "nom_lider1"}, {"d": 0.36173708463606324, "en": "membership_year", "ca": "membres_any"}, {"d": 0.3665071548882791, "en": "image", "ca": "imatge"}, {"d": 0.37684739236813647, "en": "type", "ca": "tipus"}, {"d": 0.3831443953887036, "en": "services", "ca": "serveis"}, {"d": 0.3837382147753162, "en": "motto", "ca": "lema"}, {"d": 0.3867011699666608, "en": "publication", "ca": "publicacio"}, {"d": 0.39123920677173074, "en": "owner", "ca": "propietari"}, {"d": 0.3967945685887798, "en": "abbreviation", "ca": "abreviacio"}, {"d": 0.39798041887258695, "en": "map_size", "ca": "mida_escut"}, {"d": 0.40750784048574995, "en": "disbursements", "ca": "finan\u00e7ament"}, {"d": 0.4159303321780565, "en": "leader_name2", "ca": "nom_lider3"}, {"d": 0.4160029198028038, "en": "logo", "ca": "logo"}, {"d": 0.41639877878142884, "en": "native_name", "ca": "nom_lleng1"}, {"d": 0.4196583805040137, "en": "founded_date", "ca": "data_fundacio"}, {"d": 0.42131583777687065, "en": "num_members", "ca": "membres_any2"}, {"d": 0.42174105726265376, "en": "main_organ", "ca": "organ_principal"}, {"d": 0.4297564065139967, "en": "former name", "ca": "nom_seu1"}, {"d": 0.4298607568869456, "en": "former_name", "ca": "mapa_nom_seu1"}, {"d": 0.43297205091594526, "en": "membership", "ca": "afiliacions"}, {"d": 0.43715708063891257, "en": "predecessor", "ca": "predecessor"}, {"d": 0.4372735046387266, "en": "founding_location", "ca": "lloc_fundacio"}, {"d": 0.43948205931380846, "en": "status", "ca": "estatus"}, {"d": 0.44054492145607693, "en": "leader_name3", "ca": "nom_lider2"}, {"d": 0.4413477076845943, "en": "native_name_lang", "ca": "nom_lleng2"}], "Plantilla:Tr": [], "Plantilla:Viquiesp\u00e8cies": [], "Plantilla:Citaci\u00f3": [{"d": 0.2578235830566096, "en": "language", "ca": "llengua1"}]}