{"Plantilla:Llegenda": [{"d": 0.2821711359294915, "ca": "border", "it": "border"}], "Plantilla:Escoltar": [{"d": 0.30756579512626536, "ca": "descripci\u00f3", "it": "descrizione"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Plantilla:Infotaula persona": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3021336987023182, "ca": "nacionalitat", "it": "nazionalit\u00e0naturalizzato"}, {"d": 0.31614517735996694, "ca": "ciutadania", "it": "cittadinanza"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.42925634795911316, "ca": "mida_imatge", "it": "dimimmagine"}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e9sser viu": [{"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.41358664787933286, "ca": "subdivisio", "it": "suddivisione"}], "Plantilla:Neutralitat": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula": [{"d": 0.3120353113964349, "ca": "titlestyle", "it": "stiletitoloint"}, {"d": 0.32054322337008767, "ca": "headerstyle", "it": "stileultima"}, {"d": 0.3675755819805915, "ca": "labelstyle", "it": "stilenome"}, {"d": 0.375114013087376, "ca": "bodystyle", "it": "stilegruppo"}, {"d": 0.377916425510222, "ca": "datastyle", "it": "stiletitoloest"}, {"d": 0.40246208449038046, "ca": "belowstyle", "it": "titoloint"}, {"d": 0.4074684330854208, "ca": "imagestyle", "it": "stileimmagine"}], "Plantilla:1911": [], "Plantilla:Webarchive": [{"d": 0.4438350602590462, "ca": "url", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Millorar format": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Mr": [], "Plantilla:Efn": [], "Plantilla:Fs mid": [{"d": 0.3122060457463791, "ca": "other", "it": "other"}], "Plantilla:Infotaula unitat militar": [{"d": 0.14983651277604815, "ca": "batalles", "it": "battaglie"}, {"d": 0.250037547161833, "ca": "forma_part_de", "it": "parte di"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3074184551304675, "ca": "nom_de_la_unitat_militar", "it": "struttura_di_comando"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.35589496961179135, "ca": "comandant", "it": "comandante_corrente2"}, {"d": 0.3669744904156147, "ca": "p\u00e0gina web", "it": "sito_internet"}, {"d": 0.37272048999515506, "ca": "mida imatge", "it": "larghezzaimmagine"}, {"d": 0.3872831034915155, "ca": "data de lleva", "it": "descrizione_struttura_di_comando"}, {"d": 0.395037946381514, "ca": "lema", "it": "motto"}, {"d": 0.39636685122287973, "ca": "comandant_actual", "it": "comandante_corrente5"}, {"d": 0.4208997532333918, "ca": "condecoracions", "it": "decorazioni"}], "Plantilla:La": [], "Plantilla:Infotaula motor aeronau": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3639597086181814, "ca": "dissenyador", "it": "progettista"}, {"d": 0.415287044749036, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}], "Plantilla:Infotaula de roca": [{"d": 0.198810885007197, "ca": "minerals_accessoris", "it": "minerali accessori"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.30520893885119005, "ca": "minerals_essencials", "it": "minerali"}, {"d": 0.308876867965452, "ca": "color", "it": "colore"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.4005573897454755, "ca": "pes_total_conegut", "it": "peso di volume"}, {"d": 0.44929282092903833, "ca": "textura", "it": "stratificazione"}], "Plantilla:Arbre geneal\u00f2gic": [], "Plantilla:Caixes de navegaci\u00f3": [], "Plantilla:Caixa de citaci\u00f3": [], "Plantilla:Domini de primer nivell": [], "Plantilla:Gr\u00e0fica de poblaci\u00f3": [{"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}], "Plantilla:Infotaula club esportiu": [{"d": 0.14979868733534873, "ca": "president", "it": "presidente"}, {"d": 0.22084971527235786, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2630957174093711, "ca": "colors", "it": "colori"}, {"d": 0.29150339437913375, "ca": "entrenador", "it": "allenatore"}, {"d": 0.3253856796463328, "ca": "rightarm3", "it": "rightarm1"}, {"d": 0.33320564893490934, "ca": "leftarm3", "it": "leftarm1"}, {"d": 0.3398404114048651, "ca": "rightarm2", "it": "rightarm2"}, {"d": 0.3426504063400466, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3511762304711452, "ca": "leftarm2", "it": "leftarm2"}, {"d": 0.35816410553906963, "ca": "leftarm1", "it": "leftarm3"}, {"d": 0.3593695279860133, "ca": "rightarm1", "it": "rightarm3"}, {"d": 0.3611295212785922, "ca": "pattern_sh2", "it": "pattern_sh2"}, {"d": 0.4136287976048707, "ca": "pattern_sh3", "it": "pattern_sh3"}, {"d": 0.43212233167309244, "ca": "web oficial", "it": "sito"}, {"d": 0.4337430112246169, "ca": "estadi", "it": "immagineimpianto"}, {"d": 0.4481322112949234, "ca": "capacitat", "it": "capienza"}, {"d": 0.4498913040638636, "ca": "pattern_la2", "it": "pattern_la1"}], "Plantilla:En": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2895689524522954, "ca": "commons", "it": "commons"}], "Plantilla:Fs start": [{"d": 0.3122060457463791, "ca": "other", "it": "other"}], "Plantilla:Fs player": [{"d": 0.3122060457463791, "ca": "other", "it": "other"}], "Plantilla:Resum cursa ciclista": [{"d": 0.31479958920527773, "ca": "tercer", "it": "terzo"}, {"d": 0.32949393163910434, "ca": "arribada", "it": "arrivo"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.34589445406794417, "ca": "segon", "it": "primo"}, {"d": 0.3795345261534624, "ca": "nom", "it": "classifica1_nome"}, {"d": 0.43775471131480537, "ca": "etapes", "it": "numero_tappe"}], "Plantilla:Infotaula videojoc": [{"d": 0.24750614593075515, "ca": "motor", "it": "motore"}, {"d": 0.26647453810448896, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.2778288167027141, "ca": "cpu", "it": "cpu"}, {"d": 0.28080312111492023, "ca": "plataforma", "it": "piattaforma"}, {"d": 0.3005909811151677, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3501065032818734, "ca": "s\u00e8rie", "it": "serie"}, {"d": 0.36472700498057065, "ca": "requisits", "it": "requisiti"}, {"d": 0.4052087504279608, "ca": "developer", "it": "game director"}, {"d": 0.41045735826950835, "ca": "arcade system", "it": "periferiche arcade"}, {"d": 0.43402419274910553, "ca": "platforms", "it": "piattaforma 9"}], "Plantilla:Infotaula esport": [{"d": 0.3243190043971038, "ca": "contacte", "it": "contatto"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Plantilla:Val": [], "Plantilla:Infotaula edifici": [{"d": 0.21506260026255808, "ca": "arquitectes", "it": "architetti"}, {"d": 0.2225298530050891, "ca": "arquitecte", "it": "architetto"}, {"d": 0.25054651185193877, "ca": "cost", "it": "costo"}, {"d": 0.25695775250697317, "ca": "estil", "it": "stile"}, {"d": 0.26931759037970915, "ca": "propietari", "it": "proprietario"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.35126146685740967, "ca": "nom", "it": "nome_altro"}, {"d": 0.3514085763366128, "ca": "estat", "it": "stato"}, {"d": 0.36420454791017876, "ca": "dimensions", "it": "dimensioni"}, {"d": 0.3709967202002009, "ca": "inauguracio", "it": "inaugurazione"}, {"d": 0.37424909748899005, "ca": "reconstruit", "it": "ricostruito"}, {"d": 0.3998094600928661, "ca": "lloc_web", "it": "sito web"}, {"d": 0.4091321078178549, "ca": "nom_original", "it": "nome edificio"}, {"d": 0.41555124173451885, "ca": "al\u00e7ada", "it": "altezza tetto"}, {"d": 0.43161951755954864, "ca": "retaule", "it": "committente"}], "Plantilla:Image label": [{"d": 0.22088423285248104, "ca": "x", "it": "x"}, {"d": 0.24898842467987659, "ca": "y", "it": "y"}], "Plantilla:Viquitexts": [], "Plantilla:Infotaula d'obertura d'escacs": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.4078576384791729, "ca": "eco", "it": "eco"}, {"d": 0.4313376030223789, "ca": "origennom", "it": "nomeorigine"}, {"d": 0.44479931195063227, "ca": "diagrama", "it": "diagramma"}], "Plantilla:Infotaula arma": [{"d": 0.25129449337616705, "ca": "variants", "it": "varianti"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2850321320398038, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.29933874650904924, "ca": "munici\u00f3", "it": "munizioni"}, {"d": 0.30072584361271637, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.3272125320523024, "ca": "llargada del can\u00f3", "it": "lunghezza canna"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3356024019928714, "ca": "carregador", "it": "caricatore"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3500932460194185, "ca": "velocitat", "it": "velocit\u00e0 alla volata"}, {"d": 0.3651767398497435, "ca": "naci\u00f3", "it": "nazione"}, {"d": 0.38661133607430076, "ca": "pes", "it": "peso"}, {"d": 0.4111408878067696, "ca": "calibre", "it": "calibro"}, {"d": 0.4297675570080729, "ca": "abast_m\u00e0xim", "it": "gittata massima"}], "Plantilla:Selecci\u00f3 de futbol": [{"d": 0.20434358835166821, "ca": "confederaci\u00f3", "it": "confederazione"}, {"d": 0.21111550656484923, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.297025382505526, "ca": "capit\u00e0", "it": "capitano"}, {"d": 0.31645760613724716, "ca": "classificaci\u00f3 fifa", "it": "ranking fifa"}, {"d": 0.32786182414238807, "ca": "rightarm1", "it": "rightarm1"}, {"d": 0.33577942565220464, "ca": "leftarm2", "it": "leftarm1"}, {"d": 0.3398404114048651, "ca": "rightarm2", "it": "rightarm2"}, {"d": 0.35707295586066434, "ca": "leftarm1", "it": "leftarm2"}, {"d": 0.3611295212785922, "ca": "pattern_sh2", "it": "pattern_sh2"}, {"d": 0.38055628031306665, "ca": "participacions mundial", "it": "detentore_mondiale_under-20"}, {"d": 0.4129570894998109, "ca": "millor confederacions", "it": "confederations cup best"}, {"d": 0.4139218960282247, "ca": "primer mundial", "it": "detentore_mondiale"}, {"d": 0.4229580201679922, "ca": "participacions confederacions", "it": "confederation"}, {"d": 0.4309524010307031, "ca": "badge_size", "it": "badge"}, {"d": 0.43967859693069067, "ca": "pattern_sh1", "it": "pattern_sh3"}, {"d": 0.4472843361252643, "ca": "millor jjoo", "it": "torneo olimpico best"}, {"d": 0.4498913040638636, "ca": "pattern_la2", "it": "pattern_la1"}], "Plantilla:Campionat de motor": [{"d": 0.19535132240879793, "ca": "pilots", "it": "piloti"}, {"d": 0.2518863103937413, "ca": "motors", "it": "motori"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26396750829557947, "ca": "temporada_actual", "it": "stagione attuale"}, {"d": 0.27290086219146703, "ca": "campiona_pilot", "it": "pilota campione"}, {"d": 0.2898976470119381, "ca": "constructors", "it": "costruttori"}, {"d": 0.32046529931192747, "ca": "pixels", "it": "pixels"}, {"d": 0.3236447628771707, "ca": "campio_equip", "it": "squadra campione"}, {"d": 0.3426504063400466, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.39876205180837565, "ca": "inaugural2", "it": "inaugurazione"}, {"d": 0.40105283579807305, "ca": "categoria", "it": "categoria"}], "Plantilla:It": [], "Plantilla:De": [], "Plantilla:Orfe": [], "Plantilla:Citaci\u00f3 necess\u00e0ria": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Ref-not\u00edcia": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2547713242155112, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26647453810448896, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.3030358919172794, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.319180501823474, "ca": "dataarxiu", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.3297788441598436, "ca": "cognom1", "it": "cognome2"}, {"d": 0.3376306659215943, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.34371462179676715, "ca": "cognom2", "it": "cognome1"}, {"d": 0.35909701809715744, "ca": "urlarxiu", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.37631476387790275, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080247730906, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.3862172679039638, "ca": "deadurl", "it": "deadurl"}, {"d": 0.40503043923889903, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42880455395913375, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.4348609761218901, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "urlmorto"}, {"d": 0.44036162831565584, "ca": "peri\u00f3dico", "it": "giornale"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula arts esc\u00e8niques": [{"d": 0.416899013989271, "ca": "colorcomposicio", "it": "epocacomposizione"}], "Plantilla:Clear": [], "Plantilla:Nom": [], "Plantilla:Data naixement i edat": [], "Plantilla:Infotaula de publicacions peri\u00f2diques": [], "Plantilla:Infotaula vaixell": [{"d": 0.15846675541552047, "ca": "bandera", "it": "bandiera"}, {"d": 0.23449811831526268, "ca": "propulsi\u00f3", "it": "propulsione"}, {"d": 0.23978386948033237, "ca": "tripulaci\u00f3", "it": "equipaggio"}, {"d": 0.2453304662498602, "ca": "bandera2", "it": "bandiera2"}, {"d": 0.2620446931217786, "ca": "operador", "it": "operatore"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2674054280938408, "ca": "velocitat", "it": "velocit\u00e0"}, {"d": 0.2962177875267693, "ca": "armament", "it": "armamento"}, {"d": 0.2963265508955676, "ca": "blindatge", "it": "corazzatura"}, {"d": 0.3017025850796984, "ca": "aeronaus", "it": "veicoli_aerei"}, {"d": 0.31491245923297784, "ca": "autonomia", "it": "autonomia"}, {"d": 0.3230294014559322, "ca": "classe", "it": "classe"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3712384982729029, "ca": "eslora", "it": "stazza_lorda"}, {"d": 0.42724925608768416, "ca": "nom-original", "it": "costo_originale"}, {"d": 0.4281492200116055, "ca": "drassana", "it": "cantiere"}], "Plantilla:Infotaula d'obra art\u00edstica": [{"d": 0.22084971527235786, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.23696074075908546, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.25695775250697317, "ca": "estil", "it": "stile"}, {"d": 0.2823075442758537, "ca": "t\u00e8cnica", "it": "tecnica"}, {"d": 0.2850321320398038, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.29710712424083374, "ca": "mida imatge", "it": "grandezza immagine"}, {"d": 0.3006765286246744, "ca": "artista2", "it": "artista2"}, {"d": 0.30072584361271637, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.324657148991376, "ca": "mida_imatge", "it": "grandezza immagine2"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3755781378976034, "ca": "material", "it": "materiale"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4197776163216983, "ca": "unitat mida", "it": "grandezza"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Fide": [{"d": 0.381017833820262, "ca": "id", "it": "id"}], "Plantilla:Infotaula tractat": [{"d": 0.31966017878795927, "ca": "context", "it": "contesto"}, {"d": 0.3444483102964828, "ca": "wikisource", "it": "wikisource"}, {"d": 0.40592394963094813, "ca": "language", "it": "lingua2"}, {"d": 0.41380788319883444, "ca": "ratifiers", "it": "ratificatore1"}, {"d": 0.4289575955998901, "ca": "languages", "it": "lingua1"}], "Plantilla:Gutenberg author": [{"d": 0.381017833820262, "ca": "id", "it": "id"}], "Plantilla:Infotaula de vial urb\u00e0": [{"d": 0.30072584361271637, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.31790660366969903, "ca": "interseccions", "it": "intersezioni"}, {"d": 0.3386565680111804, "ca": "inici", "it": "inizio"}, {"d": 0.42687349181223344, "ca": "fi", "it": "fine"}], "Plantilla:Infotaula instrument musical": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Plantilla:Col-end": [], "Plantilla:Infotaula geografia pol\u00edtica": [{"d": 0.22374676823138462, "ca": "nom_original", "it": "nome originale"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3888129772300539, "ca": "imatge", "it": "immagine localizzazione"}], "Plantilla:Fusi\u00f3": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Enlla\u00e7 no actiu": [{"d": 0.2781012280351327, "ca": "fix-attempted", "it": "fix-attempted"}, {"d": 0.3845265518539073, "ca": "bot", "it": "bot"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula temporada club esportiu": [{"d": 0.10768250470372387, "ca": "club", "it": "club"}, {"d": 0.21111550656484923, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.38618570646752914, "ca": "manager", "it": "manager"}], "Plantilla:Article bo": [], "Plantilla:Cite video": [{"d": 0.37631476387790275, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.4293959440170836, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.43773141693722817, "ca": "accessdate", "it": "dataarchivio"}], "Plantilla:Col-break": [], "Plantilla:Div col end": [], "Plantilla:Infotaula festa": [{"d": 0.1666091854162287, "ca": "religi\u00f3", "it": "religione"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.32602429885720186, "ca": "celebrat a", "it": "celebrata a"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.41234771484612076, "ca": "nom oficial", "it": "nome originale"}, {"d": 0.43353765661966803, "ca": "tipus", "it": "tipologia"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula d'illa": [{"d": 0.15846675541552047, "ca": "bandera", "it": "bandiera"}, {"d": 0.1856990946647371, "ca": "grups_\u00e8tnics", "it": "gruppi_etnici"}, {"d": 0.19047234208023922, "ca": "escut", "it": "stemma"}, {"d": 0.23147152927447912, "ca": "arxip\u00e8lag", "it": "arcipelago"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33274266751920645, "ca": "illes_m\u00e9s_grans", "it": "isole_principali"}, {"d": 0.3423739251152982, "ca": "altitud_m\u00e0xima", "it": "altitudine"}, {"d": 0.35621575810630346, "ca": "superf\u00edcie", "it": "superficie"}, {"d": 0.388639863156782, "ca": "amplada_m\u00e0xima", "it": "larghezzaloc"}, {"d": 0.4048693057156906, "ca": "num_illes", "it": "numero_isole"}, {"d": 0.4212374142229025, "ca": "densitat", "it": "densit\u00e0"}, {"d": 0.4277955552706785, "ca": "llargada_m\u00e0xima", "it": "larghezzamappa2"}, {"d": 0.4306996540469755, "ca": "nom_nadiu", "it": "nome_originale"}], "Plantilla:Citation": [{"d": 0.3470949259146868, "ca": "isbn", "it": "isbn"}, {"d": 0.4293959440170836, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.43773141693722817, "ca": "accessdate", "it": "dataarchivio"}], "Plantilla:Ref-publicaci\u00f3": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2547713242155112, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26647453810448896, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.2899266895229483, "ca": "cognom4", "it": "cognome11"}, {"d": 0.29699295375821255, "ca": "mes", "it": "mese"}, {"d": 0.29723288936541015, "ca": "cognom3", "it": "cognome9"}, {"d": 0.30256046999817554, "ca": "cognom6", "it": "cognome12"}, {"d": 0.3030358919172794, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.3081667469592202, "ca": "pmid", "it": "pmid"}, {"d": 0.30863539386602523, "ca": "cognom5", "it": "cognome8"}, {"d": 0.31327565977229954, "ca": "bibcode", "it": "bibcode"}, {"d": 0.31815427994250467, "ca": "cognom1", "it": "cognome7"}, {"d": 0.32099289180052937, "ca": "volum", "it": "volume"}, {"d": 0.3239663515230624, "ca": "cognom7", "it": "cognome5"}, {"d": 0.3332494131221434, "ca": "cognom2", "it": "cognome15"}, {"d": 0.34599104199541064, "ca": "article", "it": "articolo"}, {"d": 0.3505966817418379, "ca": "jstor", "it": "jstor"}, {"d": 0.37631476387790275, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080247730906, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.381017833820262, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.3947740516429158, "ca": "issn", "it": "issn"}, {"d": 0.39627344485129623, "ca": "nom4", "it": "nome7"}, {"d": 0.4029079580397139, "ca": "autor5", "it": "autore5"}, {"d": 0.40503043923889903, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4117043081319196, "ca": "autor2", "it": "autore1"}, {"d": 0.41781111871808274, "ca": "autor3", "it": "autore9"}, {"d": 0.4262695719588284, "ca": "nom3", "it": "nome9"}, {"d": 0.42880455395913375, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.4293959440170836, "ca": "url", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.43595384800225023, "ca": "autor4", "it": "autore4"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula frontera": [], "Plantilla:Data d'inici i edat": [], "Plantilla:Location map": [{"d": 0.2821711359294915, "ca": "border", "it": "border"}, {"d": 0.2871166194994348, "ca": "mark", "it": "mark"}, {"d": 0.32662529888188396, "ca": "marksize", "it": "marksize"}, {"d": 0.34669921499573086, "ca": "long", "it": "long"}, {"d": 0.36770530303379045, "ca": "width", "it": "width"}, {"d": 0.4119564070726407, "ca": "float", "it": "float"}, {"d": 0.41579961219527317, "ca": "lon_min", "it": "lon_min"}], "Plantilla:Futbol box plegable": [{"d": 0.3169292069367522, "ca": "stadium", "it": "stadio"}], "Plantilla:Col-begin": [], "Plantilla:Infotaula d'unitat": [{"d": 0.2290105527058216, "ca": "s\u00edmbol", "it": "simbolo"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Plantilla:Nat fs end": [{"d": 0.36089167779944376, "ca": "background", "it": "background"}], "Plantilla:Polis\u00e8mia": [], "Plantilla:Infotaula conflicte militar": [{"d": 0.23832665331260539, "ca": "comandant3", "it": "comandante3"}, {"d": 0.24236150684245805, "ca": "comandant2", "it": "comandante2"}, {"d": 0.2534623664810961, "ca": "conflicte", "it": "conflitto"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27372562323179017, "ca": "comandant1", "it": "comandante1"}, {"d": 0.3192021160198253, "ca": "nom_de_la_batalla", "it": "nome del conflitto"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.4070292907815918, "ca": "b\u00e0ndol1", "it": "schieramento1"}, {"d": 0.41260081763372913, "ca": "b\u00e0ndol3", "it": "schieramento2"}, {"d": 0.43463612774834015, "ca": "b\u00e0ndol2", "it": "schieramento3"}, {"d": 0.4350083338317212, "ca": "lloc", "it": "luogo"}, {"d": 0.448337487595598, "ca": "esquema_de_colors", "it": "parte di"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula hurac\u00e0": [{"d": 0.2152386852231929, "ca": "inflaci\u00f3", "it": "inflazione"}, {"d": 0.2173695625453016, "ca": "pressi\u00f3", "it": "pressione"}, {"d": 0.24982952381010204, "ca": "formaci\u00f3", "it": "formazione"}, {"d": 0.2526901912549723, "ca": "temporada d'huracans", "it": "stagione uragani"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26277575500292516, "ca": "v\u00edctimes", "it": "vittime"}, {"d": 0.28949993407765906, "ca": "dissipaci\u00f3", "it": "dissipazione"}, {"d": 0.322216072051108, "ca": "danys", "it": "danni"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.44994998743348513, "ca": "regions", "it": "aree"}], "Plantilla:Ref-web": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2547713242155112, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26647453810448896, "ca": "publicaci\u00f3", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.29699295375821255, "ca": "mes", "it": "mese"}, {"d": 0.3030358919172794, "ca": "cognom", "it": "cognome"}, {"d": 0.319180501823474, "ca": "dataarxiu", "it": "dataarchivio"}, {"d": 0.3297788441598436, "ca": "cognom1", "it": "cognome2"}, {"d": 0.3376306659215943, "ca": "obra", "it": "opera"}, {"d": 0.3426538900991467, "ca": "urlarxiu", "it": "urlarchivio2"}, {"d": 0.34371462179676715, "ca": "cognom2", "it": "cognome1"}, {"d": 0.37631476387790275, "ca": "format", "it": "formato"}, {"d": 0.37851080247730906, "ca": "citaci\u00f3", "it": "citazione"}, {"d": 0.3862172679039638, "ca": "deadurl", "it": "deadurl"}, {"d": 0.3882463835465223, "ca": "arxiuurl", "it": "urlarchivio"}, {"d": 0.40503043923889903, "ca": "coautors", "it": "coautori"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42565563585392785, "ca": "dataacc\u00e9s", "it": "dataaccesso"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Infotaula anatomia": [{"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}], "Plantilla:Infotaula menjar": [{"d": 0.33484840734304655, "ca": "ingredients destacats", "it": "ingredienti principali"}], "Plantilla:Infotaula lloc web": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.21664415437183104, "ca": "data de llan\u00e7ament", "it": "data di lancio"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.26931759037970915, "ca": "propietari", "it": "proprietario"}, {"d": 0.2978194550239993, "ca": "comercial", "it": "commerciale"}, {"d": 0.34260573882950873, "ca": "esl\u00f2gan", "it": "slogan"}, {"d": 0.3426504063400466, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e0lbum": [{"d": 0.23696074075908546, "ca": "artista", "it": "artista"}, {"d": 0.2611545509846298, "ca": "discogr\u00e0fica", "it": "etichetta"}, {"d": 0.3005909811151677, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.32658855011388455, "ca": "anterior \u00e0lbum", "it": "questo album"}, {"d": 0.33315488258553116, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.3570431994171055, "ca": "duraci\u00f3", "it": "durata"}, {"d": 0.3595858064402715, "ca": "\u00e0lbum anterior", "it": "singolo precedente"}, {"d": 0.3996003515039027, "ca": "publicat", "it": "pubblicazione"}, {"d": 0.4082036690159667, "ca": "artist", "it": "artista3"}, {"d": 0.40839836704319943, "ca": "gravat", "it": "incisione"}, {"d": 0.4358275356966008, "ca": "cover", "it": "cover"}, {"d": 0.44238620131774586, "ca": "\u00e0lbum seg\u00fcent", "it": "tipo album"}, {"d": 0.44400202460699656, "ca": "tipus", "it": "tipo album3"}, {"d": 0.449085659646018, "ca": "any", "it": "anno successivo"}], "Plantilla:Grup hum\u00e0": [{"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.38238576367907817, "ca": "langs", "it": "lingua"}], "Plantilla:Imatge m\u00faltiple": [{"d": 0.2850321320398038, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.3073795580092179, "ca": "amplada3", "it": "larghezza3"}, {"d": 0.3109645915004179, "ca": "amplada1", "it": "larghezza5"}, {"d": 0.31242923967406355, "ca": "alt2", "it": "alt2"}, {"d": 0.3156880182955569, "ca": "amplada2", "it": "larghezza2"}, {"d": 0.32425887979867574, "ca": "direcci\u00f3", "it": "direzione"}], "Plantilla:Prote\u00efna": [{"d": 0.21384101884875806, "ca": "cromosoma", "it": "cromosoma"}, {"d": 0.31003164913542025, "ca": "locussupplementarydata", "it": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.3213665686023339, "ca": "ecnumber", "it": "ecnumber"}, {"d": 0.36770530303379045, "ca": "width", "it": "width"}, {"d": 0.3773945842439954, "ca": "refseq", "it": "refseq"}, {"d": 0.39843995302258717, "ca": "omim", "it": "omim"}, {"d": 0.3986183203763344, "ca": "chromosome", "it": "chromosome"}, {"d": 0.43269728580440203, "ca": "uniprot", "it": "uniprot"}, {"d": 0.44390915093551786, "ca": "hgncid", "it": "hgncid"}, {"d": 0.4480147151088084, "ca": "image", "it": "image"}], "Plantilla:Allmovie t\u00edtol": [], "Plantilla:Esborrany": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Ru": [], "Plantilla:Taula d'estat": [{"d": 0.24390018832147276, "ca": "capital", "it": "capitale"}, {"d": 0.3204624292957825, "ca": "himne_nacional", "it": "inno"}, {"d": 0.3640055977772323, "ca": "imatge_bandera", "it": "linkbandiera"}, {"d": 0.3690151480787771, "ca": "nom_cap_estat", "it": "elenco capi di stato"}, {"d": 0.3783128639469201, "ca": "densitat_poblacio", "it": "popolazionedensita"}, {"d": 0.3920259531621457, "ca": "imatge_escut", "it": "linkstemma"}, {"d": 0.4070433602803517, "ca": "moneda", "it": "valuta"}, {"d": 0.41619721029015244, "ca": "domini_tld", "it": "tld"}, {"d": 0.42254680918534604, "ca": "tipus_govern", "it": "governo"}, {"d": 0.427781008488581, "ca": "idiomes_oficials", "it": "lingua"}, {"d": 0.4478440707881649, "ca": "percentatge_aigua", "it": "popolazionecrescita"}, {"d": 0.44854956605895857, "ca": "etiqueta_cap_estat", "it": "elenco capi di governo"}], "Plantilla:Data inici": [], "Plantilla:Infotaula s\u00e8rie de televisi\u00f3": [{"d": 0.26371899706452606, "ca": "narrador", "it": "narratore"}, {"d": 0.3005909811151677, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33315488258553116, "ca": "productor", "it": "produttore"}, {"d": 0.35331719870300793, "ca": "llengua", "it": "lingua originale"}, {"d": 0.3631556002306864, "ca": "durada", "it": "durata"}, {"d": 0.39003220963695706, "ca": "inici", "it": "inizio prima visione"}, {"d": 0.41172280579321296, "ca": "num_episodis", "it": "episodi"}, {"d": 0.43053467643218735, "ca": "tv_com_id", "it": "rete tv italiana"}, {"d": 0.4317692099970891, "ca": "web", "it": "sito"}, {"d": 0.4390372095240904, "ca": "director", "it": "montatore"}, {"d": 0.44522646939511945, "ca": "compositor_tema", "it": "musicista"}, {"d": 0.4456352899320224, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo originale"}, {"d": 0.44643122747238173, "ca": "creador", "it": "ideatore"}, {"d": 0.44811594201158667, "ca": "pa\u00eds", "it": "paese"}], "Plantilla:Article de qualitat": [], "Plantilla:Convert": [{"d": 0.3045652002373308, "ca": "sigfig", "it": "sigfig"}, {"d": 0.40667326762776446, "ca": "sortable", "it": "sortable"}, {"d": 0.4174884512615875, "ca": "order", "it": "order"}], "Plantilla:Infotaula pel\u00b7l\u00edcula": [{"d": 0.1700074780745191, "ca": "m\u00fasica", "it": "musica"}, {"d": 0.22739680287845954, "ca": "producci\u00f3", "it": "produzione"}, {"d": 0.2486892711568126, "ca": "gui\u00f3", "it": "sceneggiatura"}, {"d": 0.25437436912340616, "ca": "distribuci\u00f3", "it": "distribuzione"}, {"d": 0.2740500392050055, "ca": "idioma", "it": "lingua"}, {"d": 0.2755854919616063, "ca": "muntatge", "it": "montaggio"}, {"d": 0.3005909811151677, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.3175976425751552, "ca": "t\u00edtol original", "it": "titolo originale"}, {"d": 0.32693159395104177, "ca": "maquillatge", "it": "trucco"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3570431994171055, "ca": "duraci\u00f3", "it": "durata"}, {"d": 0.3828911581872835, "ca": "fotografia", "it": "fotografia"}, {"d": 0.3934426841760533, "ca": "seguida de", "it": "casa di produzione"}, {"d": 0.3973558497701404, "ca": "vestuari", "it": "costumi"}, {"d": 0.402629963689334, "ca": "disseny producci\u00f3", "it": "casa produzione"}, {"d": 0.408402190912317, "ca": "efectes", "it": "effetti speciali"}, {"d": 0.4390372095240904, "ca": "director", "it": "montatore"}, {"d": 0.43922723322644064, "ca": "imatge_size", "it": "dimimmagine"}, {"d": 0.44811594201158667, "ca": "pa\u00eds", "it": "paese"}, {"d": 0.4482985953470858, "ca": "direcci\u00f3 art\u00edstica", "it": "scenografia"}, {"d": 0.4498263122989421, "ca": "rati imdb", "it": "imdb_id"}], "Plantilla:Refer\u00e8ncies": [], "Plantilla:Zh": [], "Plantilla:Zh-stp": [{"d": 0.35210547533460934, "ca": "t", "it": "t"}, {"d": 0.3525703062102904, "ca": "l", "it": "l"}, {"d": 0.4276456846936423, "ca": "s", "it": "s"}, {"d": 0.43183845263038656, "ca": "w", "it": "w"}, {"d": 0.44527718821838125, "ca": "p", "it": "p"}], "Plantilla:Coord": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.3241725467839097, "ca": "nogoogle", "it": "nogoogle"}, {"d": 0.3617080988875926, "ca": "display", "it": "display"}, {"d": 0.3668588327386507, "ca": "type:mountain_elevation", "it": "type:city_region"}], "Plantilla:Commons": [], "Plantilla:Successi\u00f3": [{"d": 0.27169212499650375, "ca": "per\u00edode", "it": "periodo"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.4295019883813863, "ca": "despr\u00e9s", "it": "successivo4"}], "Plantilla:Qu\u00e8": [], "Plantilla:Clade": [], "Plantilla:Infotaula de g\u00e8nere musical": [{"d": 0.23803758785784335, "ca": "popularitat", "it": "popolarit\u00e0"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2691779810127465, "ca": "instruments", "it": "strumenti"}, {"d": 0.2849144319933331, "ca": "subg\u00e8neres", "it": "sottogeneri"}, {"d": 0.32547006677858414, "ca": "g\u00e8neres_fusi\u00f3", "it": "generi di fusione"}, {"d": 0.4291697349045558, "ca": "escenes_regionals", "it": "scene"}, {"d": 0.429832985056415, "ca": "llista_subg\u00e8neres", "it": "generi correlati"}], "Plantilla:Infotaula de mineral": [{"d": 0.17226958214364851, "ca": "sistema", "it": "sistema"}, {"d": 0.3230294014559322, "ca": "classe", "it": "classe"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33338997712583895, "ca": "color", "it": "coloreriflessi"}, {"d": 0.34093936216796794, "ca": "diafanitat", "it": "tipoopacita"}, {"d": 0.3467989956369968, "ca": "formula", "it": "formula"}, {"d": 0.3941769088792382, "ca": "exfoliacio", "it": "tiposfaldatura"}, {"d": 0.4040933522937693, "ca": "fractura", "it": "tipofrattura"}, {"d": 0.4185692082981579, "ca": "solubilitat", "it": "densitamisurata"}, {"d": 0.4293607956018669, "ca": "pleocroisme", "it": "coloreminerale"}, {"d": 0.44550140255519455, "ca": "impureses", "it": "nomeminerale"}], "Plantilla:Eol": [], "Plantilla:Div col": [{"d": 0.31408652279246274, "ca": "colwidth", "it": "colwidth"}], "Plantilla:Spaceflight crew": [], "Plantilla:Xin\u00e8s": [], "Plantilla:Falten refer\u00e8ncies": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Guanyador": [], "Plantilla:Infotaula de programari": [{"d": 0.18401423195228594, "ca": "desenvolupador", "it": "sviluppatore"}, {"d": 0.2252090438898876, "ca": "\u00faltima versi\u00f3", "it": "ultima versione"}, {"d": 0.2547713242155112, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.32365596031328914, "ca": "llic\u00e8ncia", "it": "licenza"}, {"d": 0.3328575614481285, "ca": "llenguatge de programaci\u00f3", "it": "linguaggio3"}, {"d": 0.3426504063400466, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.4079586222468249, "ca": "sistema operatiu", "it": "notasistemaoperativo"}, {"d": 0.4143949844385436, "ca": "versi\u00f3 inicial", "it": "ultimaversione"}, {"d": 0.43900318677794836, "ca": "kernel_tipus", "it": "sistemaoperativoaltri"}], "Plantilla:Infotaula malaltia": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27834200684998067, "ca": "meshnumber", "it": "meshnumber"}, {"d": 0.3014302532875057, "ca": "diseasesdb", "it": "diseasesdb"}, {"d": 0.3205569178497817, "ca": "medlineplus", "it": "medlineplus"}, {"d": 0.327417449286729, "ca": "emedicine_mult", "it": "emedicine_mult"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3492984655609912, "ca": "emedicinetopic", "it": "emedicinetopic"}, {"d": 0.3514793688570691, "ca": "genereviewsname", "it": "genereviewsname"}, {"d": 0.3824876338100125, "ca": "emedicinesubj", "it": "emedicinesubj"}, {"d": 0.39843995302258717, "ca": "omim", "it": "omim"}, {"d": 0.4385419891284106, "ca": "meshid", "it": "meshid"}, {"d": 0.44285565053187925, "ca": "meshname", "it": "meshname"}, {"d": 0.4480147151088084, "ca": "image", "it": "image"}], "Plantilla:Futbol box": [{"d": 0.21111550656484923, "ca": "estadi", "it": "stadio"}, {"d": 0.3025226347106065, "ca": "dia", "it": "giorno"}], "Plantilla:Millorar": [{"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Harvnb": [{"d": 0.44527718821838125, "ca": "p", "it": "p"}], "Plantilla:Motocicleta": [{"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.415287044749036, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}], "Plantilla:Infotaula personatge": [{"d": 0.27281240336428225, "ca": "habilitats", "it": "abilit\u00e0"}, {"d": 0.3281088822159004, "ca": "primera_aparicio", "it": "prima apparizione"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}], "Plantilla:Projectes germans": [{"d": 0.2895689524522954, "ca": "commons", "it": "commons"}, {"d": 0.2920588677836481, "ca": "viquillibres", "it": "wikibooks"}, {"d": 0.2954280965895977, "ca": "viquinot\u00edcies", "it": "wikinews"}, {"d": 0.3530287562524288, "ca": "viquiesp\u00e8cies", "it": "wikispecies"}, {"d": 0.35765550369228716, "ca": "viquitexts", "it": "wikiquote"}, {"d": 0.3921301936559416, "ca": "viccionari", "it": "wiktionary"}, {"d": 0.3985028396470597, "ca": "commonscat", "it": "commons category"}, {"d": 0.4263505952716816, "ca": "wikivoyage", "it": "oldwikisource"}, {"d": 0.4416571969486319, "ca": "viquip\u00e8dia", "it": "wikisource"}], "Plantilla:Refbegin": [], "Plantilla:Location map~": [{"d": 0.2871166194994348, "ca": "mark", "it": "mark"}, {"d": 0.32662529888188396, "ca": "marksize", "it": "marksize"}, {"d": 0.34669921499573086, "ca": "long", "it": "long"}, {"d": 0.36089167779944376, "ca": "background", "it": "background"}, {"d": 0.41579961219527317, "ca": "lon_min", "it": "lon_min"}, {"d": 0.4304931839561441, "ca": "lon_deg", "it": "lon_deg"}, {"d": 0.4322180626774528, "ca": "label_size", "it": "label_size"}, {"d": 0.43428482457057016, "ca": "lat_deg", "it": "lat_deg"}], "Plantilla:Infotaula llenguatge programaci\u00f3": [{"d": 0.14486328971916118, "ca": "sistema_operatiu", "it": "sistema_operativo"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.27337047950381244, "ca": "ha_influenciat", "it": "ha_influenzato"}, {"d": 0.3126107392363031, "ca": "influenciat_per", "it": "influenzato_da"}, {"d": 0.35623344169720383, "ca": "pagina_web", "it": "sito_web"}, {"d": 0.3666135476602972, "ca": "paradigma", "it": "paradigmi"}, {"d": 0.36682653310344593, "ca": "dialectes", "it": "lingua"}, {"d": 0.4381774622860656, "ca": "majors_implementacions", "it": "implementazione_riferimento"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Estat desaparegut": [{"d": 0.24390018832147276, "ca": "capital", "it": "capitale"}, {"d": 0.2625971923902275, "ca": "moneda", "it": "moneta"}, {"d": 0.26851921980507065, "ca": "continent", "it": "continente"}, {"d": 0.2696729171958948, "ca": "idioma_no_oficial", "it": "lingua ufficiale"}, {"d": 0.27226304934134105, "ca": "forma_de_govern", "it": "forma di stato"}, {"d": 0.2740500392050055, "ca": "idioma", "it": "lingua"}, {"d": 0.27660996041241304, "ca": "bandera", "it": "linkbandiera"}, {"d": 0.3204624292957825, "ca": "himne_nacional", "it": "inno"}, {"d": 0.33491164388962946, "ca": "religi\u00f3", "it": "religioni preminenti"}, {"d": 0.3484641924890176, "ca": "membre_de", "it": "primo capo di stato"}, {"d": 0.35086143483272936, "ca": "esdeveniment_inici", "it": "evento iniziale"}, {"d": 0.3920259531621457, "ca": "imatge_escut", "it": "linkstemma"}, {"d": 0.397311101346015, "ca": "any_inici", "it": "inizio"}, {"d": 0.4047927503115786, "ca": "nom_oficial", "it": "nomeufficiale"}, {"d": 0.41662550503004736, "ca": "t\u00edtol_governant", "it": "primo sovrano"}, {"d": 0.4206928408648938, "ca": "esdeveniment_fi", "it": "evento finale"}, {"d": 0.4288842645827955, "ca": "imatge_bandera", "it": "paginabandiera"}, {"d": 0.4429606298506681, "ca": "t\u00edtol_l\u00edder", "it": "titolo capi di governo"}, {"d": 0.44719487428646054, "ca": "esdeveniment_anterior1", "it": "stato precedente"}], "Plantilla:\u00b7": [], "Plantilla:Infotaula eleccions": [{"d": 0.3467293031520109, "ca": "electoral_vote1", "it": "legge_elettorale"}, {"d": 0.3737335802229672, "ca": "electoral_vote3", "it": "elettori2"}, {"d": 0.38806386641673263, "ca": "electoral_vote2", "it": "elettori3"}, {"d": 0.40924885898932006, "ca": "electoral_vote4", "it": "candidato2"}, {"d": 0.42943617872245865, "ca": "party1", "it": "partito2"}, {"d": 0.44216563657440644, "ca": "nominee4", "it": "candidato3"}], "Plantilla:Fs end": [{"d": 0.3122060457463791, "ca": "other", "it": "other"}], "Plantilla:Commonscat": [], "Plantilla:Infotaula de llibre": [{"d": 0.15861974626533382, "ca": "llengua", "it": "lingua"}, {"d": 0.2547713242155112, "ca": "autor", "it": "autore"}, {"d": 0.28428112363175817, "ca": "traductor", "it": "traduttore"}, {"d": 0.3005909811151677, "ca": "g\u00e8nere", "it": "genere"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3470949259146868, "ca": "isbn", "it": "isbn"}, {"d": 0.3501065032818734, "ca": "s\u00e8rie", "it": "serie"}, {"d": 0.4078872502072981, "ca": "t\u00edtol", "it": "titolo"}, {"d": 0.42648208158600964, "ca": "llengua original", "it": "lingua2"}, {"d": 0.42880455395913375, "ca": "editorial", "it": "editore"}, {"d": 0.44804117173096003, "ca": "t\u00edtol original", "it": "titolo orig"}, {"d": 0.44811594201158667, "ca": "pa\u00eds", "it": "paese"}], "Plantilla:Allmusic": [{"d": 0.31520779555244693, "ca": "accessdate", "it": "accessdate"}, {"d": 0.37534117132821154, "ca": "last", "it": "last"}, {"d": 0.381017833820262, "ca": "id", "it": "id"}, {"d": 0.4165806468272508, "ca": "class", "it": "class"}, {"d": 0.4442246209559697, "ca": "first", "it": "first"}], "Plantilla:Infotaula joc": [{"d": 0.19579545457130731, "ca": "preparaci\u00f3", "it": "preparazione"}, {"d": 0.21074379838142088, "ca": "complexitat", "it": "complessit\u00e0"}, {"d": 0.2515103876859095, "ca": "jugadors", "it": "giocatori"}, {"d": 0.2661431992155713, "ca": "estrat\u00e8gia", "it": "strategia"}, {"d": 0.27281240336428225, "ca": "habilitats", "it": "abilit\u00e0"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.3631556002306864, "ca": "durada", "it": "durata"}, {"d": 0.4236399905356426, "ca": "imatge_peu", "it": "descrizione_immagine"}, {"d": 0.4485691384760965, "ca": "data", "it": "data"}], "Plantilla:Llista de can\u00e7ons": [], "Plantilla:Competici\u00f3 esportiva": [{"d": 0.28566217286822837, "ca": "confederacions", "it": "confederazione"}, {"d": 0.3284455051970966, "ca": "esport", "it": "sport"}], "Plantilla:Infotaula d'organitzaci\u00f3": [{"d": 0.14979868733534873, "ca": "president", "it": "presidente"}, {"d": 0.19156513902193695, "ca": "fundador", "it": "fondatore"}, {"d": 0.24226681501084146, "ca": "membres", "it": "membri"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2740500392050055, "ca": "idioma", "it": "lingua"}, {"d": 0.27460077178487363, "ca": "director", "it": "direttore"}, {"d": 0.2977112997015593, "ca": "membres_any", "it": "anno membri"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33545121809026146, "ca": "mida_imatge", "it": "dimensione immagine"}, {"d": 0.3426504063400466, "ca": "logo", "it": "logo"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.34926578618881743, "ca": "mida_logo", "it": "dimensione logo"}, {"d": 0.36393067436693305, "ca": "nom_anterior", "it": "nome ufficiale3"}, {"d": 0.36684648215305715, "ca": "any_pressupost", "it": "anno bilancio"}, {"d": 0.37217081496555227, "ca": "nom_lider1", "it": "nome ufficiale10"}, {"d": 0.3774279922693691, "ca": "nom_lider2", "it": "nome ufficiale8"}, {"d": 0.37938788611746577, "ca": "abreviacio", "it": "abbreviazione"}, {"d": 0.3834364525334536, "ca": "nom_lider3", "it": "nome ufficiale9"}, {"d": 0.38468692117034664, "ca": "nom_comercial", "it": "nome ufficiale"}, {"d": 0.38681898559137473, "ca": "nom_lider4", "it": "nome ufficiale7"}, {"d": 0.39361299618624723, "ca": "nom_original", "it": "nome ufficiale5"}, {"d": 0.395037946381514, "ca": "lema", "it": "motto"}, {"d": 0.40775512595557595, "ca": "mapa_nom_seu1", "it": "nome ufficiale4"}, {"d": 0.41201303244780874, "ca": "lloc_web", "it": "sito"}, {"d": 0.41567479575428434, "ca": "nom_lleng1", "it": "nome ufficiale6"}, {"d": 0.4340562546353056, "ca": "nom_branca2", "it": "nome ufficiale2"}, {"d": 0.43858002554932274, "ca": "peu_logo", "it": "didascalia logo"}, {"d": 0.445078219311144, "ca": "secretari", "it": "naz presidente"}, {"d": 0.445486312881068, "ca": "afiliacions", "it": "affiliazione"}], "Plantilla:Infotaula d'aeroport": [{"d": 0.1850388321950347, "ca": "comandant", "it": "comandante"}, {"d": 0.22084971527235786, "ca": "ciutat", "it": "citt\u00e0"}, {"d": 0.3220575025561566, "ca": "oaci", "it": "icao"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.36652198534501856, "ca": "iata", "it": "iata"}, {"d": 0.38968557857048836, "ca": "base", "it": "base"}, {"d": 0.4260471912001188, "ca": "altura-m", "it": "altitudine"}, {"d": 0.43353765661966803, "ca": "tipus", "it": "tipologia"}, {"d": 0.44105250868294654, "ca": "construit", "it": "costruzione"}], "Plantilla:Infotaula aeronau": [{"d": 0.24180951049301824, "ca": "cost unitari", "it": "costo_unitario"}, {"d": 0.26235522545885026, "ca": "nom", "it": "nome"}, {"d": 0.2850321320398038, "ca": "amplada", "it": "larghezza"}, {"d": 0.30072584361271637, "ca": "llargada", "it": "lunghezza"}, {"d": 0.305813170920899, "ca": "pes en buit", "it": "peso_a_vuoto"}, {"d": 0.31491245923297784, "ca": "autonomia", "it": "autonomia"}, {"d": 0.33182868235355356, "ca": "imatge", "it": "immagine"}, {"d": 0.33466990785472284, "ca": "producci\u00f3", "it": "anni_produzione"}, {"d": 0.3465993553477177, "ca": "tipus", "it": "tipo"}, {"d": 0.3563618996941911, "ca": "velocitat m\u00e0xima", "it": "velocit\u00e0_salita"}, {"d": 0.3610462291504343, "ca": "altres usuaris", "it": "altri_utilizzatori"}, {"d": 0.3620367853123527, "ca": "variants", "it": "altre_varianti"}, {"d": 0.3639597086181814, "ca": "dissenyador", "it": "progettista"}, {"d": 0.3810049515643652, "ca": "primer vol", "it": "data_primo_volo"}, {"d": 0.3931703687325899, "ca": "pes m\u00e0xim", "it": "peso_carico"}, {"d": 0.3968382251142526, "ca": "armament", "it": "mitragliatrici"}, {"d": 0.415287044749036, "ca": "fabricant", "it": "costruttore"}, {"d": 0.4344754288713555, "ca": "peu de foto", "it": "tempo di salita"}, {"d": 0.4441250265374408, "ca": "sostre", "it": "rivestimento"}], "Plantilla:Infotaula de bisbat": [{"d": 0.23672282847517545, "ca": "sufrag\u00e0nies", "it": "suffraganee"}, {"d": 0.26542088652989326, "ca": "coadjutor", "it": "coadiutore"}, {"d": 0.34687802558840386, "ca": "cocathedral", "it": "cattedrale"}, {"d": 0.3698783091708774, "ca": "episcopal_vicar", "it": "ammdiocesano"}, {"d": 0.44491149686661136, "ca": "cathedral", "it": "concattedrali"}, {"d": 0.44982385127389224, "ca": "apostolic_admin", "it": "suffraganeadel"}], "Plantilla:Citaci\u00f3": [{"d": 0.28846152628444055, "ca": "llengua1", "it": "lingua"}, {"d": 0.290529394516037, "ca": "llengua2", "it": "lingua2"}]}