{"Veidne:Image label begin": [{"d": 0.3595734250469642, "lv": "float", "is": "float"}, {"d": 0.449259769265677, "lv": "width", "is": "width"}], "Veidne:M\u016bzikas izpild\u012bt\u0101ja infokaste": [{"d": 0.44970412272945504, "lv": "instrumenti", "is": "hlj\u00f3\u00f0f\u00e6ri"}], "Veidne:Salu infokaste": [{"d": 0.254625521472042, "lv": "arhipel\u0101gs", "is": "eyjaklasi"}, {"d": 0.3790571128807456, "lv": "valsts galvaspils\u0113ta", "is": "h\u00f6fu\u00f0borg"}, {"d": 0.41230538199086797, "lv": "augst\u0101kais kalns", "is": "h\u00e6sta fjall"}], "Veidne:Collapsible list": [], "Veidne:S-ttl": [], "Veidne:Ska\u0146darbu saraksts": [{"d": 0.26990537867065134, "lv": "writing_credits", "is": "writing_credits"}, {"d": 0.33078659028745494, "lv": "collapsed", "is": "collapsed"}, {"d": 0.37741670091228363, "lv": "headline", "is": "total_length"}, {"d": 0.4374623374520322, "lv": "length8", "is": "length4"}, {"d": 0.43980840379381425, "lv": "length1", "is": "length5"}, {"d": 0.4427301535587149, "lv": "length7", "is": "length2"}, {"d": 0.4454294278730767, "lv": "length11", "is": "length3"}, {"d": 0.44633726441303445, "lv": "length13", "is": "lyrics_credits"}, {"d": 0.44643801788008664, "lv": "length6", "is": "length6"}, {"d": 0.4475932626275754, "lv": "length3", "is": "length9"}, {"d": 0.44760014924811775, "lv": "length2", "is": "length8"}], "Veidne:Datorsp\u0113les infokaste": [], "Veidne:Image label small": [{"d": 0.39339211646589334, "lv": "x", "is": "x"}], "Veidne:Gr\u0101matas atsauce": [{"d": 0.42261490229029497, "lv": "quote", "is": "url"}], "Veidne:Telev\u012bzijas seri\u0101la infokaste": [{"d": 0.22451702677718566, "lv": "theme_music_composer", "is": "theme_music_composer"}, {"d": 0.25101463835658944, "lv": "executive_producer", "is": "executive_producer"}, {"d": 0.2689127566848637, "lv": "endtheme", "is": "developer"}, {"d": 0.2695911692765389, "lv": "opentheme", "is": "opentheme"}, {"d": 0.2790985120228118, "lv": "followed_by", "is": "preceded_by"}, {"d": 0.3138268175995039, "lv": "developer", "is": "creator"}, {"d": 0.31628563550515465, "lv": "last_aired", "is": "first_aired"}, {"d": 0.3211145666143811, "lv": "picture_format", "is": "picture_format"}, {"d": 0.32674844593480523, "lv": "narrated", "is": "narrated"}, {"d": 0.3311348929963138, "lv": "preceded_by", "is": "followed_by"}, {"d": 0.3448388342503931, "lv": "audio_format", "is": "audio_format"}, {"d": 0.3528384945741907, "lv": "first_aired", "is": "presented"}, {"d": 0.3707883220455359, "lv": "production_website", "is": "website"}, {"d": 0.3811482508816636, "lv": "editor", "is": "editor"}, {"d": 0.3878136970421646, "lv": "creative_director", "is": "director"}, {"d": 0.3878845144156178, "lv": "num_seasons", "is": "num_seasons"}, {"d": 0.3893682839110302, "lv": "judges", "is": "voices"}, {"d": 0.39436023872687576, "lv": "distributor", "is": "network"}, {"d": 0.3978212362264453, "lv": "language", "is": "language"}, {"d": 0.4014721324540723, "lv": "producer", "is": "producer"}, {"d": 0.41478985084844067, "lv": "presenter", "is": "presenter"}, {"d": 0.42695995681694565, "lv": "starring", "is": "endtheme"}, {"d": 0.4279105841643672, "lv": "cinematography", "is": "last_aired"}, {"d": 0.437010979228883, "lv": "company", "is": "company"}, {"d": 0.4426723328036276, "lv": "show_name", "is": "show_name"}, {"d": 0.4455356781254567, "lv": "num_episodes", "is": "num_episodes"}, {"d": 0.44681763682410447, "lv": "country", "is": "country"}], "Veidne:Valsts amatpersonas infokaste": [{"d": 0.3211605394691258, "lv": "partija", "is": "stj\u00f3rnm\u00e1laflokkur"}, {"d": 0.3911517725047815, "lv": "reli\u0123ija", "is": "tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0"}], "Veidne:Uz\u0146\u0113muma infokaste v2": [], "Veidne:Publik\u0101cijas atsauce": [{"d": 0.36724753978249536, "lv": "pages", "is": "accessdate"}, {"d": 0.3691851467090562, "lv": "doi", "is": "doi"}, {"d": 0.3805512586195434, "lv": "volume", "is": "volume"}, {"d": 0.3831300574639004, "lv": "issue", "is": "issue"}, {"d": 0.3978212362264453, "lv": "language", "is": "language"}, {"d": 0.4012924968032724, "lv": "journal", "is": "accessyear"}], "Veidne:Coord": [{"d": 0.3519278298597379, "lv": "display", "is": "display"}], "Veidne:Personas infokaste": [], "Veidne:Upes infokaste": [{"d": 0.43832280782350297, "lv": "kritums_km", "is": "vatnasvi\u00f0"}], "Veidne:Atsauces": [{"d": 0.40077188652528384, "lv": "colwidth", "is": "colwidth"}]}