{"\u0160ablona:Commonscat": [], "\u0160ablona:Infobox - zanikl\u00fd st\u00e1t": [{"cs": "jazyky", "eu": "hizkuntza", "d": 0.14421824752896717}, {"cs": "vlajka", "eu": "bandera", "d": 0.14516597388411256}, {"cs": "n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed", "eu": "erlijioa", "d": 0.24037916793162384}, {"cs": "hymna", "eu": "ereserkia2", "d": 0.37064414374911614}, {"cs": "po 4 vlajka", "eu": "a8 bandera", "d": 0.407299466616985}, {"cs": "po 3 vlajka", "eu": "o8 bandera", "d": 0.4225135540520766}], "\u0160ablona:Posloupnost": [], "\u0160ablona:Harvnb": [], "\u0160ablona:Taxobox": [{"cs": "infra\u0159\u00e1d", "eu": "subdivision rank", "d": 0.39800258404406175}], "\u0160ablona:Klad": [], "\u0160ablona:Sfn": [], "\u0160ablona:V\u00edce obr\u00e1zk\u016f": [], "\u0160ablona:Podneb\u00ed": [{"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c prosinec", "eu": "oct_lo_\u00b0c", "d": 0.4158142562505751}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c kv\u011bten", "eu": "apr_lo_\u00b0c", "d": 0.42004427035367786}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm \u010derven", "eu": "feb precipitation mm", "d": 0.42180806110337987}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c \u010derven", "eu": "oct_hi_\u00b0c", "d": 0.4235279926818363}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c leden", "eu": "apr_hi_\u00b0c", "d": 0.42441894192776464}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm prosinec", "eu": "oct precipitation mm", "d": 0.4330396945302938}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 denn\u00ed maximum c \u010derven", "eu": "mar precipitation mm", "d": 0.433128876465147}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c \u0159\u00edjen", "eu": "jun_lo_\u00b0c", "d": 0.4336943018186049}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm z\u00e1\u0159\u00ed", "eu": "feb rain mm", "d": 0.4362785975075929}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c \u00fanor", "eu": "feb_hi_\u00b0c", "d": 0.43733732088354227}, {"cs": "nejni\u017e\u0161\u00ed teplota c prosinec", "eu": "feb_lo_\u00b0c", "d": 0.4388471035512076}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm \u010dervenec", "eu": "jul precipitation mm", "d": 0.4396774079222596}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c listopad", "eu": "dec_lo_\u00b0c", "d": 0.44002133414365296}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm listopad", "eu": "dec precipitation mm", "d": 0.4403579014176028}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c \u010dervenec", "eu": "apr precipitation mm", "d": 0.4459867605114758}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm kv\u011bten", "eu": "oct rain mm", "d": 0.4466980774577388}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 denn\u00ed maximum c \u010dervenec", "eu": "year precipitation mm", "d": 0.44777154619482373}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e1 teplota c z\u00e1\u0159\u00ed", "eu": "aug_lo_\u00b0c", "d": 0.44795409115516005}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 denn\u00ed minimum c z\u00e1\u0159\u00ed", "eu": "oct record low c", "d": 0.4484924110236521}, {"cs": "pr\u016fm\u011brn\u00e9 sr\u00e1\u017eky mm leden", "eu": "may precipitation mm", "d": 0.44977307694361923}], "\u0160ablona:Infobox - televizn\u00ed po\u0159ad": [], "\u0160ablona:Cit": [{"cs": "url", "eu": "url", "d": 0.38766226034911333}], "\u0160ablona:Infobox - programovac\u00ed jazyk": [{"cs": "dialekty", "eu": "dialektoak", "d": 0.3106182487713185}, {"cs": "implementace", "eu": "inplementazioak", "d": 0.357866556519705}, {"cs": "opera\u010dn\u00ed syst\u00e9m", "eu": "sistema eragilea", "d": 0.3886244080675415}], "\u0160ablona:Sou\u0159adnice": [{"cs": "format", "eu": "format", "d": 0.41407996412129133}], "\u0160ablona:Infobox - m\u011bna": [{"cs": "mince", "eu": "txanponak", "d": 0.4021303894815249}], "\u0160ablona:Geografick\u00e9 okol\u00ed": [], "\u0160ablona:Infobox - organizace": [], "\u0160ablona:Panorama": [], "\u0160ablona:Infobox - kniha": [{"cs": "jazyk", "eu": "hizkuntza", "d": 0.27095566686394856}, {"cs": "cena", "eu": "sariak", "d": 0.42977457781583606}], "\u0160ablona:Pozn\u00e1mka": [], "\u0160ablona:Pozn\u00e1mky": [], "\u0160ablona:Infobox - vodn\u00ed plocha": [{"cs": "minim\u00e1ln\u00ed hloubka", "eu": "zabalera", "d": 0.4174504718069507}, {"cs": "rozloha", "eu": "azalera", "d": 0.41808773587450465}, {"cs": "pob\u0159e\u017e\u00ed", "eu": "ozeano", "d": 0.4357862199360598}, {"cs": "hloubka", "eu": "sakonera", "d": 0.43603405184087496}], "\u0160ablona:Infobox - hudebn\u00ed \u017e\u00e1nr": [{"cs": "n\u00e1stroje", "eu": "instrumentuak", "d": 0.3802418084290513}], "\u0160ablona:Infobox - miner\u00e1l": [{"cs": "rozpustnost", "eu": "disolbagarritasuna", "d": 0.32701335222299077}, {"cs": "barva", "eu": "kolorea", "d": 0.4091526731460752}, {"cs": "kategorie", "eu": "kategoria", "d": 0.4417396817493934}, {"cs": "hustota", "eu": "dentsitate", "d": 0.4491486129743818}], "\u0160ablona:Infobox - univerzita": [{"cs": "prezident", "eu": "presidentea", "d": 0.3439164023839174}, {"cs": "po\u010det student\u016f magistersk\u00e9ho studia", "eu": "graduondoa", "d": 0.4006920223311814}, {"cs": "prorektor6", "eu": "errektoreordea", "d": 0.4111782483050642}, {"cs": "po\u010det student\u016f doktorsk\u00e9ho studia", "eu": "doktoretza", "d": 0.4337307492570328}, {"cs": "kancl\u00e9\u0159", "eu": "kantzilerordea", "d": 0.4394125888534358}, {"cs": "kampus", "eu": "campusa", "d": 0.43946228394637854}], "\u0160ablona:Infobox - firma": [{"cs": "po\u010det zam\u011bstnanc\u016f", "eu": "langile kopurua", "d": 0.4200501522109529}], "\u0160ablona:Infobox - v\u00e1lka": [{"cs": "velitel3", "eu": "komandante4", "d": 0.3668249196136504}, {"cs": "velitel1", "eu": "komandante3", "d": 0.37799216725714924}, {"cs": "velitel4", "eu": "komandante1", "d": 0.38726638789498047}, {"cs": "velitel2", "eu": "komandante2", "d": 0.3917727297394782}], "\u0160ablona:Su": [], "\u0160ablona:Infobox - politick\u00e1 strana": [{"cs": "ideologie", "eu": "ideologia", "d": 0.29622219407364514}, {"cs": "prezident", "eu": "presidentea", "d": 0.3439164023839174}, {"cs": "barva", "eu": "kolore", "d": 0.3649802511321092}, {"cs": "koalice", "eu": "koalizioa", "d": 0.36617979309654736}, {"cs": "mezin\u00e1rodn\u00ed", "eu": "nazioartea", "d": 0.3669597932582045}, {"cs": "l\u00eddr strany", "eu": "alderdia", "d": 0.402826003186469}], "\u0160ablona:Pod\u00edl mand\u00e1t\u016f": [], "\u0160ablona:Infobox - ostrov": [{"cs": "souostrov\u00ed", "eu": "uhartedia", "d": 0.2173999036379507}, {"cs": "pou\u017e\u00edvan\u00e9 jazyky", "eu": "hizkuntzak", "d": 0.2810942399997697}, {"cs": "rozloha", "eu": "azalera", "d": 0.41808773587450465}, {"cs": "nejvy\u0161\u0161\u00ed vrchol", "eu": "punturik garaiena", "d": 0.42450572066143344}, {"cs": "nejv\u011bt\u0161\u00ed m\u011bsto", "eu": "herrialde hiri populatuena", "d": 0.4394426694634965}, {"cs": "v\u00fd\u0161ka vrcholu", "eu": "altuera", "d": 0.44065855544430377}, {"cs": "podklad locmapy", "eu": "kokapena", "d": 0.4471422051892522}], "\u0160ablona:Poslech": [], "\u0160ablona:Infobox - jm\u00e9no": [], "\u0160ablona:Infobox - \u010d\u00edslo": [{"cs": "\u010d\u00edslo", "eu": "zenbaki", "d": 0.3673030017541046}, {"cs": "\u0159\u00edmsk\u00e1 \u010d\u00edslice", "eu": "erromatar", "d": 0.4278546473239119}], "\u0160ablona:Infobox - sv\u011btov\u00e9 d\u011bdictv\u00ed": [], "\u0160ablona:P\u0159edkov\u00e95": [], "\u0160ablona:Infobox - hora": [], "\u0160ablona:Infobox - budova": [{"cs": "architekt", "eu": "arkitektoa", "d": 0.32747283715043674}, {"cs": "obec", "eu": "udalerria", "d": 0.44197716836988243}], "\u0160ablona:Infobox - hudebn\u00ed n\u00e1stroj": [], "\u0160ablona:Infobox - zbra\u0148": [], "\u0160ablona:Infobox - chemick\u00e1 slou\u010denina": [{"cs": "rozpustnost nepol\u00e1rn\u00ed", "eu": "iupacname", "d": 0.37500430474324487}], "\u0160ablona:Infobox - etnick\u00e1 skupina": [{"cs": "jazyky", "eu": "hizkuntza", "d": 0.14421824752896717}, {"cs": "n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed", "eu": "erlijioa", "d": 0.24037916793162384}], "\u0160ablona:Infobox - anatomie": [], "\u0160ablona:Infobox - j\u00eddlo": [{"cs": "sacharidy", "eu": "karbohidratoak", "d": 0.23967947771700826}, {"cs": "b\u00edlkoviny", "eu": "proteina", "d": 0.28863095383169446}], "\u0160ablona:Infobox - automobil": [{"cs": "maxim\u00e1ln\u00ed rychlost", "eu": "abiadura-kaxa", "d": 0.43748550935525354}], "\u0160ablona:Hieroglyfick\u00fd z\u00e1pis": [], "\u0160ablona:Nowrap": [], "\u0160ablona:Infobox - choroba": [{"cs": "meshid", "eu": "meshid", "d": 0.36187224754002245}, {"cs": "meshyear", "eu": "diseasesdb_mult", "d": 0.4043267505983532}, {"cs": "meshname", "eu": "meshname", "d": 0.42877455482626026}], "\u0160ablona:Infobox - vojensk\u00e1 jednotka": [], "\u0160ablona:Infobox - sv\u00e1tek": [], "\u0160ablona:Infobox - vodop\u00e1d": [{"cs": "povod\u00ed", "eu": "ibaia", "d": 0.44410968241517323}], "\u0160ablona:Infobox - diec\u00e9ze": [{"cs": "katedr\u00e1la", "eu": "katedral", "d": 0.2551253364844336}, {"cs": "provincie", "eu": "elizako probintzia", "d": 0.26206406013325423}, {"cs": "konkatedr\u00e1la", "eu": "kokatedral", "d": 0.31358437714581366}, {"cs": "biskup", "eu": "apezpikua", "d": 0.3849311722825316}, {"cs": "emeritn\u00ed", "eu": "apezpiku emeritoak", "d": 0.4141672517617957}, {"cs": "rozloha", "eu": "azalera", "d": 0.41808773587450465}, {"cs": "latinsky", "eu": "latinez", "d": 0.4303789075033121}, {"cs": "po\u010det \u0159eholn\u00edch kn\u011b\u017e\u00ed", "eu": "apaizsekularrak", "d": 0.4379003890840396}], "\u0160ablona:Col-begin": [], "\u0160ablona:Infobox - postava": [{"cs": "narozen\u00ed", "eu": "jaiotze izena", "d": 0.3760077123826937}], "\u0160ablona:Infobox - album": [{"cs": "jazyk", "eu": "hizkuntza", "d": 0.27095566686394856}, {"cs": "vydavatelstv\u00ed", "eu": "diskoetxea", "d": 0.4269201279896341}], "\u0160ablona:Infobox - souhv\u011bzd\u00ed": [{"cs": "nejjasn\u011bj\u0161\u00ed hv\u011bzda", "eu": "izarrik distiratsuena", "d": 0.3109645906485279}, {"cs": "sousedn\u00ed souhv\u011bzd\u00ed", "eu": "konstelazio mugakideak", "d": 0.3387015826182005}, {"cs": "hv\u011bzdn\u00e1 velikost nejjasn\u011bj\u0161\u00ed hv\u011bzdy", "eu": "izar kantitatea", "d": 0.355813887410411}, {"cs": "deklinace", "eu": "deklinazioa", "d": 0.41531775233668533}, {"cs": "rektascenze", "eu": "magnitudea", "d": 0.4417329766987117}], "\u0160ablona:Seznam skladeb": [], "\u0160ablona:Infobox - po\u010d\u00edta\u010d": [{"cs": "procesor", "eu": "prozesadorea", "d": 0.4189926272955169}], "\u0160ablona:Infobox - most": [{"cs": "materi\u00e1l", "eu": "materiala", "d": 0.43360860129860346}], "\u0160ablona:Infobox - jeskyn\u011b": [{"cs": "hloubka", "eu": "sakonera", "d": 0.43603405184087496}], "\u0160ablona:Infobox - fotbalov\u00fd klub": [{"cs": "prezident", "eu": "presidentea", "d": 0.3439164023839174}, {"cs": "tren\u00e9r", "eu": "entrenatzailea", "d": 0.3870451050016587}, {"cs": "stadion", "eu": "zelaia", "d": 0.4399120588446036}, {"cs": "m\u011bsto", "eu": "hiria", "d": 0.44343930185097047}], "\u0160ablona:Infobox - cyklista": [{"cs": "m\u00edsto \u00famrt\u00ed", "eu": "heriotza herrialdea", "d": 0.33117990630459915}, {"cs": "m\u00edsto narozen\u00ed", "eu": "jaiotza herrialdea", "d": 0.33571274457320666}, {"cs": "datum \u00famrt\u00ed", "eu": "heriotza data", "d": 0.3571601148651856}, {"cs": "datum narozen\u00ed", "eu": "jaiotza data", "d": 0.3671657676488349}, {"cs": "amat\u00e9rsk\u00e9 t\u00fdmy", "eu": "amateur taldeak", "d": 0.39869063975447216}, {"cs": "mana\u017eersk\u00e9 t\u00fdmy", "eu": "profesional taldeak", "d": 0.4010289459854671}], "\u0160ablona:N\u00e1zev kurz\u00edvou": [], "\u0160ablona:Infobox - singl": [{"cs": "album", "eu": "albuma", "d": 0.33357084428146055}, {"cs": "tento singl", "eu": "single hau", "d": 0.4090750351166288}, {"cs": "n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed singl", "eu": "hurrengo singlea", "d": 0.4096095149426727}, {"cs": "chronologie", "eu": "kronologia", "d": 0.4105877136549757}, {"cs": "vydavatelstv\u00ed", "eu": "diskoetxea", "d": 0.4269201279896341}, {"cs": "p\u0159edchoz\u00ed singl", "eu": "aurreko singlea", "d": 0.4429218873696825}], "\u0160ablona:Seznam d\u00edl\u016f": [], "\u0160ablona:Infobox - topografie t\u011blesa": [], "\u0160ablona:Infobox - diskografie um\u011blce": [], "\u0160ablona:Infobox - skladba": [{"cs": "album", "eu": "albuma", "d": 0.33357084428146055}], "\u0160ablona:Infobox - knihovna": [], "\u0160ablona:Infobox - basketbalov\u00fd klub": [{"cs": "barvy", "eu": "koloreak", "d": 0.3526081257073874}, {"cs": "historie", "eu": "historia", "d": 0.36189735368358145}, {"cs": "tren\u00e9r", "eu": "entrenatzailea", "d": 0.3870451050016587}, {"cs": "prezident", "eu": "lehendakaria", "d": 0.4148018400962378}], "\u0160ablona:Infobox - volby": [], "\u0160ablona:Infobox - francouzsk\u00fd departement": [{"cs": "podprefektury", "eu": "suprefeturak", "d": 0.3236611076723821}, {"cs": "prefektura", "eu": "prefetura", "d": 0.3290145784928593}], "\u0160ablona:Infobox - zem\u011bt\u0159esen\u00ed": [{"cs": "tsunami", "eu": "tsunamia", "d": 0.3712648345648163}, {"cs": "intenzita", "eu": "intentsitatea", "d": 0.41887304443082696}, {"cs": "hloubka", "eu": "sakonera", "d": 0.43603405184087496}], "\u0160ablona:Sortname": [], "\u0160ablona:Infobox - hudebn\u00ed vydavatelstv\u00ed": [], "\u0160ablona:Infobox - francouzsk\u00fd kanton": [{"cs": "arrondissement", "eu": "barrutia", "d": 0.21194229825280908}, {"cs": "departement", "eu": "departamentua", "d": 0.39496857955415476}, {"cs": "region", "eu": "eskualdea", "d": 0.4011831878368912}, {"cs": "rozloha", "eu": "azalera", "d": 0.41808773587450465}], "\u0160ablona:Infobox - p\u00edsmeno cyrilice": []}