{"Plantilla:Etiqueta imagen inicio": [{"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de banco central": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2665563223699098, "en": "bank_of", "es": "banco de"}, {"d": 0.2844573896888869, "en": "executive_title", "es": "t\u00edtulo ejecutivo"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35685423023753104, "en": "reserves", "es": "reservas"}, {"d": 0.3876736928224894, "en": "bank_name_in_local", "es": "nombre local"}, {"d": 0.4040677606706541, "en": "currency_iso", "es": "divisa iso"}, {"d": 0.43208043804688734, "en": "excess_reserves", "es": "reservas m\u00ednimas"}, {"d": 0.44708905592407544, "en": "headquarters", "es": "sede"}], "Plantilla:Partido": [{"d": 0.11979787451267088, "en": "stadium", "es": "estadio"}, {"d": 0.38433868646339253, "en": "penalties1", "es": "penaltis2"}, {"d": 0.39325110006419106, "en": "referee", "es": "\u00e1rbitro"}, {"d": 0.4000188915019508, "en": "goals2", "es": "penaltis1"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4459649175609476, "en": "penaltyscore", "es": "goleslocal"}], "Plantilla:Ficha de c\u00f3nclave": [{"d": 0.2532588532320278, "en": "protodeacon", "es": "protodi\u00e1cono"}, {"d": 0.2686760189911055, "en": "pope_elected", "es": "cardenal_electo"}, {"d": 0.34511905782947894, "en": "ballots", "es": "votantes"}, {"d": 0.3942552279020334, "en": "camerlengo", "es": "camarlengo"}], "Plantilla:Cita publicaci\u00f3n": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.24674713498966883, "en": "series", "es": "serie"}, {"d": 0.284649648153807, "en": "magazine", "es": "revista"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.30673815757494405, "en": "authors", "es": "autores"}, {"d": 0.3258003830202404, "en": "journal", "es": "journal"}, {"d": 0.3476658136632256, "en": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.353205034574961, "en": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.3532931020722536, "en": "arxiv", "es": "arxiv"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.36027895384585107, "en": "month", "es": "mes"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.36968328321243227, "en": "pmid", "es": "pmid"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3749284528616539, "en": "edition", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.38058948031238105, "en": "publication-place", "es": "lugar-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.38674134848080965, "en": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.400665016890297, "en": "periodical", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.40209748374896026, "en": "bibcode", "es": "bibcode"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.4097575624182752, "en": "laysource", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.41615248313664177, "en": "chapter", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.43562460773207756, "en": "laysummary", "es": "resumenprofano"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44685119277573737, "en": "editor2", "es": "nombre-editor"}, {"d": 0.44837410569150493, "en": "archivedate", "es": "fechaaceso"}], "Plantilla:Ficha de constelaci\u00f3n": [{"d": 0.23874789184471412, "en": "genitive", "es": "genitivo"}, {"d": 0.3011164928083886, "en": "abbreviation", "es": "abreviatura"}, {"d": 0.36027895384585107, "en": "month", "es": "mes"}, {"d": 0.36248719604353197, "en": "starmagnitude", "es": "magnitud"}, {"d": 0.37047941166876663, "en": "name", "es": "nombre_lat\u00edn"}, {"d": 0.40807977622351954, "en": "meteorshowers", "es": "meteoros"}], "Plantilla:Ficha de intervenci\u00f3n quir\u00fargica": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.266841144032803, "en": "medlineplus", "es": "medlineplus"}, {"d": 0.27965408826608296, "en": "emedicine", "es": "emedicine"}, {"d": 0.32700393605076716, "en": "meshid", "es": "meshid"}, {"d": 0.33721658628472206, "en": "synonyms", "es": "sin\u00f3nimos"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3510090184716047, "en": "other_codes", "es": "otros_c\u00f3digos"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:Selr-d": [], "Plantilla:Ficha de estructura militar": [{"d": 0.19200817143559556, "en": "battles", "es": "batallas"}, {"d": 0.20416071314953554, "en": "built", "es": "construido"}, {"d": 0.24663382397973954, "en": "demolished", "es": "demolido"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26079339119847544, "en": "events", "es": "eventos"}, {"d": 0.26820672999849826, "en": "image_size", "es": "imagen2_tama\u00f1o"}, {"d": 0.26887011833609764, "en": "commanders", "es": "comandantes"}, {"d": 0.2744642020101338, "en": "image_mapsize", "es": "imagen2"}, {"d": 0.27628093347101246, "en": "code", "es": "c\u00f3digo"}, {"d": 0.2772196446190498, "en": "materials", "es": "materiales"}, {"d": 0.2810050039429599, "en": "current_commander", "es": "comandante actual"}, {"d": 0.28492862617423087, "en": "garrison", "es": "guarnici\u00f3n"}, {"d": 0.31279491658670344, "en": "occupants", "es": "ocupantes"}, {"d": 0.31783614412276184, "en": "builder", "es": "constructor"}, {"d": 0.31977233230013113, "en": "used", "es": "usado"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3615857043805899, "en": "ownership", "es": "propiedad"}, {"d": 0.3660035570646599, "en": "image2_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3688347137973571, "en": "map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3834336091906283, "en": "map_size", "es": "ancho_mapa_loc"}, {"d": 0.40510825471239154, "en": "condition", "es": "condici\u00f3n"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.447637917356268, "en": "open_to_public", "es": "abierto_al_p\u00fablico"}], "Plantilla:Ficha de canci\u00f3n": [{"d": 0.15834589524130294, "en": "album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.16333033947368492, "en": "producer", "es": "productor"}, {"d": 0.1722525026103966, "en": "composer", "es": "compositor"}, {"d": 0.1992324139104299, "en": "artist", "es": "artista"}, {"d": 0.203698743460754, "en": "certification", "es": "certificaci\u00f3n"}, {"d": 0.25324371118429456, "en": "writer", "es": "escritor"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.28171950287723835, "en": "lyricist", "es": "letrista"}, {"d": 0.2899530166374418, "en": "released", "es": "lanzado"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29339822952365735, "en": "label", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.333780903175101, "en": "chronology", "es": "cronolog\u00eda"}, {"d": 0.33386285340332555, "en": "language", "es": "idioma_original"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3729700662575548, "en": "published", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.39679334679541656, "en": "chart position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.40991462010287316, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.42720178130156405, "en": "cover", "es": "cover"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44050285510867826, "en": "studio", "es": "grabaci\u00f3n"}], "Plantilla:Jerogl\u00edfico": [{"d": 0.31262455749258056, "en": "align", "es": "align"}], "Plantilla:\u00c1rbol geneal\u00f3gico": [], "Plantilla:Ficha de ecorregi\u00f3n": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2814939606441005, "en": "countries", "es": "pa\u00edses"}, {"d": 0.2884464055572533, "en": "biome", "es": "bioma"}, {"d": 0.2979406086623061, "en": "ecozone", "es": "ecozona"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "mapa_tama\u00f1o"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37520894537016536, "en": "state", "es": "estado"}, {"d": 0.43674105424250365, "en": "image_caption", "es": "imagen_tama\u00f1o"}], "Plantilla:Ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica": [{"d": 0.27858498865209425, "en": "north", "es": "norte"}, {"d": 0.3215881567896616, "en": "northeast", "es": "noroeste"}, {"d": 0.3330733521635627, "en": "south", "es": "sur"}, {"d": 0.343396037351956, "en": "east", "es": "oeste"}, {"d": 0.359071557796808, "en": "southwest", "es": "suroeste"}, {"d": 0.36387110480602824, "en": "centre", "es": "centre"}, {"d": 0.3688310785381256, "en": "southeast", "es": "sureste"}, {"d": 0.38438349212744183, "en": "northwest", "es": "noreste"}, {"d": 0.3956979995585568, "en": "center", "es": "centro"}], "Plantilla:Ficha de tipograf\u00eda": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3107524646146156, "en": "creator", "es": "creador"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3960181085260187, "en": "style", "es": "estilo"}], "Plantilla:Ficha de liga deportiva": [{"d": 0.16174176835279397, "en": "season", "es": "temporada"}, {"d": 0.1855719108629349, "en": "tv", "es": "tv"}, {"d": 0.19363042598311586, "en": "confed_cup", "es": "copa"}, {"d": 0.232262261829546, "en": "pixels", "es": "pixels"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.27186357755696555, "en": "champions", "es": "campe\u00f3n"}, {"d": 0.28071162823623574, "en": "teams", "es": "equipos"}, {"d": 0.2810037314943965, "en": "conferences", "es": "conferencias"}, {"d": 0.2962443590466629, "en": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.2974649351187332, "en": "current_season", "es": "temporada actual"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.2986258776484183, "en": "pyramid", "es": "pir\u00e1mide"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.31595121114808544, "en": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.31964258725563677, "en": "league_cup", "es": "copa internacional"}, {"d": 0.34028581402190694, "en": "inaugural", "es": "inaugural"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3513866755912207, "en": "level", "es": "nivel"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37488578225580393, "en": "organiser", "es": "organizador"}, {"d": 0.38405917765678665, "en": "sponsorship_name", "es": "nombre oficial"}, {"d": 0.39287903803343205, "en": "prem_season", "es": "temporada inaugural"}, {"d": 0.3987742228520895, "en": "sponsor", "es": "sponsor"}, {"d": 0.41902026067902165, "en": "domest_cup", "es": "copa nacional"}, {"d": 0.4247029446833608, "en": "relegation", "es": "ascenso"}, {"d": 0.4377916399034639, "en": "confed", "es": "confederaci\u00f3n"}, {"d": 0.43844767682837194, "en": "first", "es": "primer campe\u00f3n"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4422254560516473, "en": "most successful club", "es": "m\u00e1s campeonatos"}], "Plantilla:Ficha de enfermedad": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.33721658628472206, "en": "synonyms", "es": "sin\u00f3nimos"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36925319305657267, "en": "meshnumber", "es": "meshnumber"}, {"d": 0.38122784822977906, "en": "genereviewsid", "es": "genereviewsid"}, {"d": 0.3835308760385552, "en": "diseasesdb_mult", "es": "diseasesdb_mult"}, {"d": 0.3862788141243195, "en": "speciality", "es": "especialidad"}, {"d": 0.3926005022104101, "en": "genereviewsname7", "es": "genereviewsname"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4345579899784128, "en": "genereviewsname2", "es": "medlineplus"}, {"d": 0.4472777315679226, "en": "genereviewsname6", "es": "medline"}], "Plantilla:Ficha de discograf\u00eda": [{"d": 0.18309468516298189, "en": "music videos", "es": "music videos"}, {"d": 0.1992324139104299, "en": "artist", "es": "artista"}, {"d": 0.21543463173050548, "en": "soundtrack", "es": "soundtrack"}, {"d": 0.2559844663330314, "en": "video", "es": "video"}, {"d": 0.2599259324127057, "en": "live", "es": "live"}, {"d": 0.26704867642665786, "en": "ep", "es": "ep"}, {"d": 0.2838637704936321, "en": "singles", "es": "singles"}, {"d": 0.3331048007271987, "en": "compilation", "es": "compilation"}, {"d": 0.33577905207850767, "en": "option color", "es": "option color"}, {"d": 0.34050211747861925, "en": "studio", "es": "studio"}, {"d": 0.3432235512879652, "en": "1option color", "es": "1option color"}, {"d": 0.3623880545933207, "en": "tribute", "es": "tribute"}, {"d": 0.3829584215319636, "en": "b-sides", "es": "b-sides"}, {"d": 0.3833014495241547, "en": "ep link", "es": "ep link"}, {"d": 0.4485015059683266, "en": "option link", "es": "option link"}], "Plantilla:Lista de episodios": [{"d": 0.33378619612069516, "en": "shortsummary", "es": "resumenbreve"}, {"d": 0.35983584840329264, "en": "topcolor", "es": "topcolor"}, {"d": 0.3686634579213739, "en": "episodenumber2", "es": "episodion\u00famero"}, {"d": 0.37341987977817426, "en": "originalairdate", "es": "fechadeemisi\u00f3norig"}, {"d": 0.39172916338999597, "en": "episodenumber", "es": "episodion\u00famero2"}, {"d": 0.4238734627374693, "en": "linecolor", "es": "lineacolor"}, {"d": 0.43603094885094573, "en": "altdate", "es": "altfecha2"}, {"d": 0.43865167529153903, "en": "writtenby", "es": "escritopor"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de patinador sobre hielo": [{"d": 0.21330820588015287, "en": "choreographer", "es": "core\u00f3grafo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2887955297189869, "en": "residence", "es": "lugar residencia"}, {"d": 0.3023793598898953, "en": "skating club", "es": "club"}, {"d": 0.3337239775230022, "en": "medals", "es": "medallas ol\u00edmpicas"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35629179007020617, "en": "birth_date", "es": "fecha nacimiento"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3750826114992255, "en": "death_place", "es": "lugar fallecimiento"}, {"d": 0.3771885575318653, "en": "death_date", "es": "fecha fallecimiento"}, {"d": 0.39158118021219424, "en": "birth_place", "es": "lugar nacimiento"}, {"d": 0.40663433926241643, "en": "retired", "es": "retirado"}], "Plantilla:Ficha de serie literaria": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}], "Plantilla:Qui\u00e9n": [], "Plantilla:Gr\u00e1fico circular": [{"d": 0.30083047011368824, "en": "color7", "es": "color7"}, {"d": 0.30476369557271976, "en": "color2", "es": "color2"}, {"d": 0.3416189403994959, "en": "color5", "es": "color5"}, {"d": 0.3417141564487439, "en": "color1", "es": "color1"}, {"d": 0.3676414488575398, "en": "color8", "es": "color4"}, {"d": 0.3881883341040847, "en": "color3", "es": "color3"}, {"d": 0.397184318029949, "en": "color6", "es": "color6"}, {"d": 0.4127351182591733, "en": "label9", "es": "etiqueta6"}, {"d": 0.4316480723763422, "en": "value2", "es": "valor2"}, {"d": 0.43790838609966576, "en": "value13", "es": "valor7"}, {"d": 0.43836677978277927, "en": "value3", "es": "valor1"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44346818765449403, "en": "label2", "es": "etiqueta3"}], "Plantilla:Ficha de color": [{"d": 0.2623553333646418, "en": "b", "es": "b"}, {"d": 0.27211415019029417, "en": "v", "es": "v"}, {"d": 0.2863041628019911, "en": "m", "es": "m"}, {"d": 0.28751990962039375, "en": "c", "es": "c"}, {"d": 0.29387727591446555, "en": "r", "es": "r"}, {"d": 0.3019307931404751, "en": "h", "es": "h"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3529706531707353, "en": "k", "es": "k"}, {"d": 0.357612175556449, "en": "g", "es": "g"}, {"d": 0.4085511510886207, "en": "s", "es": "s"}, {"d": 0.448864030902816, "en": "colorspace", "es": "colortexto"}], "Plantilla:Nl": [], "Plantilla:Caja de cita": [{"d": 0.31262455749258056, "en": "align", "es": "align"}, {"d": 0.335585125606621, "en": "bordercolor", "es": "colorfondo"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Cita libro": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.24674713498966883, "en": "series", "es": "serie"}, {"d": 0.28862597970568016, "en": "translator", "es": "traductor"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3124832374636054, "en": "editor2", "es": "editor2"}, {"d": 0.32654202614552474, "en": "editor1-link", "es": "editor1-last"}, {"d": 0.3322388895619657, "en": "surname", "es": "apellido"}, {"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}, {"d": 0.33770910089543804, "en": "editor1-first", "es": "editor1-first"}, {"d": 0.34143358523303446, "en": "editor1", "es": "editor-last"}, {"d": 0.3449279554135225, "en": "publication-date", "es": "fecha-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.3476658136632256, "en": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.353205034574961, "en": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.36027895384585107, "en": "month", "es": "mes"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3622584241507485, "en": "editor3-link", "es": "enlace-editor"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3749284528616539, "en": "edition", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.3786316006082976, "en": "editor-first4", "es": "editor-first"}, {"d": 0.38058948031238105, "en": "publication-place", "es": "lugar-publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.3864515987833754, "en": "author-link5", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.38674134848080965, "en": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.41458293699896953, "en": "editorlink2", "es": "nombre-editor3"}, {"d": 0.41615248313664177, "en": "chapter", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4171684521014458, "en": "coauthor", "es": "coautor"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.42681843959163135, "en": "publisher", "es": "publisher"}, {"d": 0.42967259583471107, "en": "authors", "es": "n\u00famero-autores"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.430786247491307, "en": "editor2-link", "es": "nombre-editor1"}, {"d": 0.43304884630302154, "en": "editor3", "es": "apellido-editor3"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4372626245116876, "en": "first", "es": "first"}, {"d": 0.4375434415122458, "en": "editor-first2", "es": "nombre-editor2"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4474469509173442, "en": "ignore-isbn-error", "es": "a\u00f1oacceso"}, {"d": 0.44774133684442696, "en": "last", "es": "last"}, {"d": 0.4478807267645811, "en": "author3-link", "es": "apellido-editor2"}], "Plantilla:Ficha de santo": [{"d": 0.22697796085711552, "en": "venerated_in", "es": "venerado en"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3230719368281266, "en": "titles", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.3381450246052863, "en": "prayer", "es": "oraci\u00f3n"}, {"d": 0.34073439237446534, "en": "feast_day", "es": "festividad"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36731872028668977, "en": "image_size", "es": "ancho imagen"}, {"d": 0.3774769116948177, "en": "beatified_date", "es": "canonizaci\u00f3n"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.38828241348319514, "en": "beatified date", "es": "beatificaci\u00f3n"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.41816300062194034, "en": "canonized_place", "es": "lugar de peregrinaci\u00f3n"}], "Plantilla:Uniforme": [{"d": 0.27682114338109043, "en": "rightarm", "es": "leftarm"}, {"d": 0.2955812180071805, "en": "rightarm1", "es": "rightarm"}, {"d": 0.35259472244217027, "en": "leftarm", "es": "socks"}, {"d": 0.3589894395456077, "en": "pattern_la", "es": "pattern_la"}, {"d": 0.3600641599193515, "en": "pattern_b", "es": "pattern_b"}, {"d": 0.3738237237304868, "en": "leftarm1", "es": "shorts"}, {"d": 0.4189234574230246, "en": "pattern_so", "es": "pattern_so"}, {"d": 0.42288302759743146, "en": "pattern_ra", "es": "pattern_ra"}, {"d": 0.4356931457042622, "en": "pattern_shorts", "es": "color pantal\u00f3n"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44480140629159337, "en": "body", "es": "cuerpo"}], "Plantilla:Uk": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Wikiquote": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.39720193182929453, "en": "isbn", "es": "editorial"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Nor": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Actualizar": [], "Plantilla:Ficha de organizaci\u00f3n religiosa": [{"d": 0.2032484926647613, "en": "founder", "es": "fundador"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.44077934420793996, "en": "image_caption", "es": "pie_imagen"}, {"d": 0.4469413295504483, "en": "flag", "es": "escudo"}], "Plantilla:Etimolog\u00eda": [], "Plantilla:Transmilenio": [{"d": 0.22535231644914344, "en": "line", "es": "l\u00ednea"}], "Plantilla:Ficha de playa": [], "Plantilla:En desarrollo": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Rango f\u00f3sil": [{"d": 0.3830643754422095, "en": "ps", "es": "ps"}], "Plantilla:Ficha de selecci\u00f3n de rugby": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26870538885739614, "en": "world cup first", "es": "primer mundial"}, {"d": 0.3156604216619108, "en": "world cup best", "es": "mejor resultado mundial"}, {"d": 0.33790651676396066, "en": "union", "es": "uni\u00f3n"}, {"d": 0.3941664598844652, "en": "world rugby trigramme", "es": "seriemundial"}, {"d": 0.41278479970085624, "en": "first game", "es": "primer serie"}, {"d": 0.42895187115091027, "en": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.43317705463542877, "en": "best", "es": "mejor serie"}, {"d": 0.43986392791864626, "en": "shorts1", "es": "shorts1"}], "Plantilla:It": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:De": [], "Plantilla:Discogs artista": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de piloto de carreras": [{"d": 0.2220298954995389, "en": "championships", "es": "campeonato2"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26405479741210713, "en": "years active", "es": "a\u00f1os activo"}, {"d": 0.2761680984028341, "en": "podiums", "es": "podios"}, {"d": 0.28071162823623574, "en": "teams", "es": "equipos"}, {"d": 0.30322211578421343, "en": "first year", "es": "primer a\u00f1o"}, {"d": 0.30880495681255227, "en": "car number", "es": "n\u00famero de coche"}, {"d": 0.3230719368281266, "en": "titles", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.335845842372526, "en": "awards", "es": "reconocimientos"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35110393366529635, "en": "fastest laps", "es": "vueltas r\u00e1pidas2"}, {"d": 0.3649436135192393, "en": "current team", "es": "equipo actual"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3857071246553643, "en": "award years", "es": "a\u00f1o de premio"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4326699071843132, "en": "last finish", "es": "\u00faltima carrera"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.43749145414494606, "en": "wins", "es": "victorias"}, {"d": 0.4376362118390399, "en": "former teams", "es": "competici\u00f3n actual"}], "Plantilla:Pl": [], "Plantilla:Ficha de arteria": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.34724522233015187, "en": "precursor", "es": "precursor"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de cuerpo celeste": [{"d": 0.24493597037448278, "en": "constellation", "es": "constelaci\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.38119135312420416, "en": "type", "es": "tipo_espectral"}, {"d": 0.4385140229942548, "en": "radius_ly", "es": "di\u00e1metro_angular"}, {"d": 0.44872255979028586, "en": "mass_kg", "es": "masa"}], "Plantilla:Ficha de atentado": [{"d": 0.2928418997695563, "en": "perpetrator", "es": "perpetrador"}, {"d": 0.2933873101948741, "en": "weapons", "es": "armas"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.32817687523773176, "en": "convicted", "es": "acusados"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3696748113474042, "en": "perpetrators", "es": "sospechosos"}, {"d": 0.40467480827617475, "en": "fatalities", "es": "heridos"}, {"d": 0.4266759369504495, "en": "convictions", "es": "condenados"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Cronolog\u00eda extra": [{"d": 0.1992324139104299, "en": "artist", "es": "artista"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}], "Plantilla:Ecuaci\u00f3n": [], "Plantilla:Fusionar desde": [], "Plantilla:Google books": [{"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}], "Plantilla:Ficha de historieta": [{"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.40225461806679896, "en": "publisher", "es": "editor"}, {"d": 0.42591829800135383, "en": "illustrator", "es": "dibujantes"}], "Plantilla:Self-d": [{"d": 0.25746659106667924, "en": "variant", "es": "variante"}], "Plantilla:Ficha de hospital": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2787853332711199, "en": "affiliation", "es": "afiliaci\u00f3n"}, {"d": 0.2833681450273188, "en": "emergency", "es": "emergencias"}, {"d": 0.2907485457350293, "en": "logo_size", "es": "tama\u00f1o_logo"}, {"d": 0.2994517847335535, "en": "funding", "es": "financiamiento"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.34261012630667476, "en": "beds", "es": "camas"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3862788141243195, "en": "speciality", "es": "especialidad"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.44488820840498233, "en": "standards", "es": "estandarizaci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de di\u00f3cesis": [{"d": 0.1056836781407885, "en": "province", "es": "provincia"}, {"d": 0.10672827876995061, "en": "cathedral", "es": "catedral"}, {"d": 0.1887343417562105, "en": "sui_iuris_church", "es": "iglesia sui iuris"}, {"d": 0.20609232814204437, "en": "bishop", "es": "obispo"}, {"d": 0.2513655262994521, "en": "cocathedral", "es": "concatedral"}, {"d": 0.25498695599420473, "en": "suffragans", "es": "sufrag\u00e1neas"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2724028748555335, "en": "emeritus_bishops", "es": "em\u00e9rito"}, {"d": 0.27244996164760404, "en": "diocese", "es": "sufrag\u00e1nea"}, {"d": 0.27382932690964046, "en": "catholics_percent", "es": "porcentaje cat\u00f3licos"}, {"d": 0.27557101019706853, "en": "parishes", "es": "parroquias"}, {"d": 0.2933073372996924, "en": "pope", "es": "papa"}, {"d": 0.2971787967952806, "en": "churches", "es": "iglesia"}, {"d": 0.2992708905581868, "en": "catholics", "es": "cat\u00f3licos"}, {"d": 0.3047518344105763, "en": "coadjutor", "es": "arzobispo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3264588522850461, "en": "rite", "es": "rito"}, {"d": 0.3365371174695493, "en": "coat", "es": "escudo"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.34377735644515084, "en": "episcopal_vicar", "es": "administrador_apost\u00f3lico"}, {"d": 0.3469289611465679, "en": "population", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37837912188656564, "en": "suffragan", "es": "lat\u00edn_di\u00f3cesis"}, {"d": 0.3788694167068042, "en": "area_sqmi", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.3907058130947021, "en": "metropolitan", "es": "metropolitano"}, {"d": 0.39778615487429714, "en": "auxiliary_bishops", "es": "auxiliar em\u00e9rito"}, {"d": 0.4120642884155361, "en": "judicial_vicar", "es": "vicario"}, {"d": 0.43435475848553484, "en": "coat_caption", "es": "pie escudo"}, {"d": 0.4391253983592831, "en": "deaneries", "es": "arciprestazgos"}, {"d": 0.4421999873079999, "en": "basilicas", "es": "curia"}, {"d": 0.44708905592407544, "en": "headquarters", "es": "sede"}], "Plantilla:Ficha de monumento": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3622726798137387, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa1"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3932982611761706, "en": "map_width", "es": "locator_x_mapa1"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.424319002894434, "en": "map_text", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.42565506331095204, "en": "map_image", "es": "locator_x_mapa2"}, {"d": 0.44057149346105706, "en": "map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de equipo de f\u00fatbol": [{"d": 0.11979787451267088, "en": "stadium", "es": "estadio"}, {"d": 0.16174176835279397, "en": "season", "es": "temporada"}, {"d": 0.16944472281875844, "en": "league", "es": "liga"}, {"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.29368572791612546, "en": "rightarm3", "es": "rightarm3"}, {"d": 0.2941165807094578, "en": "leftarm1", "es": "leftarm3"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.29801057914225915, "en": "rightarm1", "es": "rightarm1"}, {"d": 0.3099969397715807, "en": "leftarm3", "es": "leftarm1"}, {"d": 0.3313777026997111, "en": "leftarm2", "es": "leftarm2"}, {"d": 0.3318010611615918, "en": "rightarm2", "es": "rightarm2"}, {"d": 0.3382207648899298, "en": "capacity", "es": "capacidad"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.3812699997490786, "en": "shorts3", "es": "shorts3"}, {"d": 0.39302655649940954, "en": "short name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4132366816812132, "en": "nickname", "es": "apodo(s)"}, {"d": 0.42895187115091027, "en": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.429755746808856, "en": "image", "es": "imagen principal"}, {"d": 0.43986392791864626, "en": "shorts1", "es": "shorts1"}, {"d": 0.44443797382517336, "en": "body1", "es": "body1"}], "Plantilla:Ficha de temporada de baloncesto": [{"d": 0.17144869763093395, "en": "playoffs_mvp", "es": "playoffs_mvp"}, {"d": 0.1855719108629349, "en": "tv", "es": "tv"}, {"d": 0.21566564776090635, "en": "final_four_mvp", "es": "final_four_mvp"}, {"d": 0.24662060783129447, "en": "mvp", "es": "mvp"}, {"d": 0.2579403120519579, "en": "final_four_mvp_nat", "es": "final_eight_mvp"}, {"d": 0.26138261774503246, "en": "finals_mvp", "es": "final_mvp"}, {"d": 0.27251145019014955, "en": "playoffs_mvp_link", "es": "playoffs_mvp_link"}, {"d": 0.2820129912651038, "en": "final_four_mvp_link", "es": "final_four_mvp_link"}, {"d": 0.30757477787988163, "en": "finals_mvp_n", "es": "finals_mvp"}, {"d": 0.30905173602088143, "en": "final_four_mvp_n", "es": "final_eight_mvp_link"}, {"d": 0.3214090041960904, "en": "semifinalists", "es": "semifinalists"}, {"d": 0.33153408475335755, "en": "award5", "es": "award5"}, {"d": 0.3341616772093198, "en": "award4_winner", "es": "award5_winner"}, {"d": 0.3348896205380545, "en": "award4", "es": "award4"}, {"d": 0.3397889475571644, "en": "award6_winner", "es": "award6_winner"}, {"d": 0.34173324897674584, "en": "finals_mvp_link", "es": "final_mvp_link"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35456841950232854, "en": "award9_winner", "es": "award4_winner"}, {"d": 0.36682854819409805, "en": "award6", "es": "award6"}, {"d": 0.36877982166202716, "en": "top_seed", "es": "top_seed"}, {"d": 0.37561595248326307, "en": "playoffs_mvp_n", "es": "finals_mvp_link"}, {"d": 0.40152426727785195, "en": "games", "es": "games"}, {"d": 0.40217010717481083, "en": "top_scorer", "es": "top_scorer"}, {"d": 0.4056190673669524, "en": "mvp_link", "es": "mvp_link"}, {"d": 0.4296376391951262, "en": "champions", "es": "league"}, {"d": 0.4298721962376598, "en": "award4_link", "es": "award4_link"}, {"d": 0.4463095853139426, "en": "award5_link", "es": "award5_link"}], "Plantilla:Ficha de aeropuerto": [{"d": 0.20416071314953554, "en": "built", "es": "construido"}, {"d": 0.2257021810057973, "en": "iata", "es": "iata"}, {"d": 0.2544411221832865, "en": "operator", "es": "operador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.31139792009699696, "en": "faa", "es": "faa"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33976571709965897, "en": "icao", "es": "icao"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.374256968055399, "en": "pushpin_map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.3997199268666538, "en": "h4-length-f", "es": "p2-longitud-p"}, {"d": 0.411200666107969, "en": "pushpin_map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}, {"d": 0.4143398935971492, "en": "elevation-f", "es": "elevaci\u00f3n_m"}, {"d": 0.4198197789481697, "en": "h4-length-m", "es": "p1-longitud-p"}, {"d": 0.4246712604552011, "en": "r2-surface", "es": "p2-superficie"}, {"d": 0.4338039581559079, "en": "pushpin_map_alt", "es": "etiqueta_mapa_loc"}, {"d": 0.438940271948144, "en": "r5-length-f", "es": "p3-longitud-p"}, {"d": 0.4404676698485418, "en": "h4-surface", "es": "p3-superficie"}, {"d": 0.4417515018844814, "en": "r6-surface", "es": "p1-superficie"}], "Plantilla:Caracteres especiales": [{"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3973596510376034, "en": "special", "es": "especial"}], "Plantilla:Ficha de relaciones bilaterales": [{"d": 0.30476369557271976, "en": "color2", "es": "color2"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.3417141564487439, "en": "color1", "es": "color1"}, {"d": 0.4450638817873286, "en": "mission2", "es": "misi\u00f3n1"}], "Plantilla:Ficha de cl\u00e1sico de f\u00fatbol": [{"d": 0.2204079786340346, "en": "city or region", "es": "ciudad o regi\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31262348541661367, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen2"}, {"d": 0.3851658813594192, "en": "other names", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.4265292172530999, "en": "image", "es": "imagen principal2"}, {"d": 0.4299193221655492, "en": "first contested", "es": "primer partido"}, {"d": 0.44892375200510304, "en": "most player appearances", "es": "m\u00e1s goles"}], "Plantilla:Gr\u00e1fica de evoluci\u00f3n": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3091206071765167, "en": "color", "es": "color"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.36850187745961027, "en": "color_9", "es": "color_9"}, {"d": 0.37106257626143346, "en": "color_17", "es": "color_17"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.38354310961303995, "en": "color_1", "es": "color_1"}, {"d": 0.4216349384001752, "en": "large_scale", "es": "escala_mayor"}, {"d": 0.4244628704079825, "en": "full_name", "es": "nombre_completo"}, {"d": 0.4303481056930375, "en": "color_7", "es": "color_7"}, {"d": 0.4372595127445593, "en": "small_scale", "es": "escala_menor"}], "Plantilla:Ficha de puente": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31600434317166237, "en": "cost", "es": "coste"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.33913701786814177, "en": "material", "es": "material"}, {"d": 0.34224687804244036, "en": "crosses", "es": "cruza"}, {"d": 0.34903229460178964, "en": "engineering", "es": "ingenieros"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35241006914460415, "en": "open", "es": "abierto"}, {"d": 0.3546383837339574, "en": "traffic", "es": "tr\u00e1fico"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.4328140332022452, "en": "built", "es": "construcci\u00f3n"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de biblioteca": [{"d": 0.18065953067976293, "en": "director", "es": "director"}, {"d": 0.1924710076702293, "en": "architect", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.219812751841861, "en": "members", "es": "miembros"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2907485457350293, "en": "logo_size", "es": "logo_tama\u00f1o"}, {"d": 0.298244494566804, "en": "budget", "es": "presupuesto"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.31983869771159734, "en": "legal_deposit", "es": "dep\u00f3sito_legal"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3796475850794613, "en": "service_area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.39904580655000277, "en": "library_name", "es": "traducci\u00f3n nombre"}, {"d": 0.4261977159482254, "en": "collection_size", "es": "tama\u00f1o_acervo"}, {"d": 0.4377082824146876, "en": "items_collected", "es": "colecciones"}], "Plantilla:Eu": [], "Plantilla:Ficha de editorial": [{"d": 0.2032484926647613, "en": "founder", "es": "fundador"}, {"d": 0.24691992739185753, "en": "distribution", "es": "distribuci\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.32717724989172037, "en": "publications", "es": "publicaciones"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_de_imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de animal famoso": [{"d": 0.22734893868343697, "en": "awards", "es": "premios"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26367697696350867, "en": "species", "es": "especie"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.316769570582216, "en": "role", "es": "papel"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35135911488383853, "en": "successor", "es": "sucesor"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.39059002484826255, "en": "death_place", "es": "lugar_de_defunci\u00f3n"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha_de_nacimiento"}, {"d": 0.39593078715129315, "en": "death_date", "es": "fecha_de_defunci\u00f3n"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar_de_nacimiento"}, {"d": 0.42253043030681037, "en": "breed", "es": "raza"}, {"d": 0.42399707345444515, "en": "predecessor", "es": "antecesor"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Equipo de f\u00fatbol inicio": [{"d": 0.16174176835279397, "en": "season", "es": "temporada"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4458641649501476, "en": "league topscorer", "es": "equipo"}], "Plantilla:Expulsado": [], "Plantilla:Ficha de protocolo de red": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2640666913008729, "en": "ports", "es": "puertos"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}], "Plantilla:Ficha de atracci\u00f3n": [{"d": 0.1684024639410422, "en": "designer", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.3384088783858177, "en": "speed_km/h", "es": "velocidad"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3530463995794271, "en": "height_ft", "es": "altura"}, {"d": 0.36286321681420997, "en": "duration", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.4012726593226509, "en": "length_ft", "es": "longitud"}], "Plantilla:Ficha de frontera": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}], "Plantilla:Ann": [{"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de documento": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.22161161036498755, "en": "document_name", "es": "nombre_documento"}, {"d": 0.25324371118429456, "en": "writer", "es": "escritor"}, {"d": 0.33660179831917103, "en": "image_width", "es": "ancho_imagen"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35427826259215933, "en": "signatories", "es": "signatarios"}, {"d": 0.36100381138211546, "en": "location_of_document", "es": "sitio_del_documento"}, {"d": 0.3644810533290138, "en": "date_ratified", "es": "d\u00eda_ratificado"}, {"d": 0.3676687180099625, "en": "wikisource", "es": "wikisource"}, {"d": 0.40790508923712787, "en": "date_promulgated", "es": "promulgaci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de temporada de televisi\u00f3n": [{"d": 0.1923296707536295, "en": "dvd_format", "es": "formato_dvd"}, {"d": 0.2019445685663147, "en": "season_name", "es": "nombre_temporada"}, {"d": 0.2473599363158957, "en": "dvd_release_date", "es": "fecha_lanzamiento_dvd"}, {"d": 0.33226374570172035, "en": "next_season", "es": "temporada_siguiente"}, {"d": 0.34527677541525703, "en": "show_name", "es": "nombre_programa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3554072251893885, "en": "num_episodes", "es": "num_episodios"}, {"d": 0.35801362110308743, "en": "next_series", "es": "serie_siguiente"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3907628665264474, "en": "first_aired", "es": "primera_emisi\u00f3n"}, {"d": 0.4130621290099932, "en": "prev_season", "es": "temporada_anterior"}, {"d": 0.43781637585446065, "en": "last_aired", "es": "\u00faltima_emisi\u00f3n"}, {"d": 0.445126968158319, "en": "prev_series", "es": "serie_anterior"}, {"d": 0.44667408412109955, "en": "film_end", "es": "\u00faltima_filmaci\u00f3n"}], "Plantilla:Multimedia": [{"d": 0.2840911502998913, "en": "description", "es": "descripci\u00f3n"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.3347092267977345, "en": "format2", "es": "formato2"}, {"d": 0.33987688046794406, "en": "filename2", "es": "fichero"}, {"d": 0.35566722232629544, "en": "description7", "es": "descripci\u00f3n3"}, {"d": 0.3596184077169604, "en": "help", "es": "ayuda"}, {"d": 0.37545363947301647, "en": "description5", "es": "descripci\u00f3n4"}, {"d": 0.3816710066192427, "en": "description2", "es": "descripci\u00f3n2"}, {"d": 0.3940589800369366, "en": "title5", "es": "t\u00edtulo3"}, {"d": 0.39915080071740416, "en": "format7", "es": "format"}, {"d": 0.4116013480653933, "en": "filename7", "es": "archivo5"}, {"d": 0.4130176312475756, "en": "title7", "es": "t\u00edtulo5"}, {"d": 0.43140526485748687, "en": "filename9", "es": "archivo4"}, {"d": 0.432873133595314, "en": "title3", "es": "t\u00edtulo2"}, {"d": 0.44006432710802645, "en": "filename4", "es": "archivo2"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44698169104524565, "en": "filename5", "es": "archivo3"}], "Plantilla:Ficha de casa real": [{"d": 0.2032484926647613, "en": "founder", "es": "fundador"}, {"d": 0.2548419094948977, "en": "dissolution", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31595121114808544, "en": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.31833433589427074, "en": "ethnicity", "es": "etnicidad"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.3230719368281266, "en": "titles", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.3383364668232399, "en": "coat_of_arms", "es": "escudo her\u00e1ldico"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3826602302567995, "en": "final ruler", "es": "\u00faltimo gobernante"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}], "Plantilla:Spaced ndash": [], "Plantilla:Ficha de edificio religioso": [{"d": 0.1924710076702293, "en": "architect", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.22415449367693197, "en": "minaret_height", "es": "altura_minarete"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2772196446190498, "en": "materials", "es": "materiales"}, {"d": 0.286318275232593, "en": "construction_cost", "es": "construcci\u00f3n"}, {"d": 0.2898723367192645, "en": "height_nave", "es": "altura_campanario"}, {"d": 0.3107040774965196, "en": "dome_height_outer", "es": "c\u00fapula_altura_exterior"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3309709824448297, "en": "dome_height_inner", "es": "c\u00fapula_altura_interior"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3572526331260806, "en": "minaret_quantity", "es": "minarete"}, {"d": 0.35857356700606746, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa3"}, {"d": 0.36060093411936667, "en": "spire_height", "es": "altura_torre"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3755481912861499, "en": "width_nave", "es": "anchura_nave"}, {"d": 0.3794169103914261, "en": "patron", "es": "patrono"}, {"d": 0.3832082418891568, "en": "dome_dia_outer", "es": "c\u00fapula_di\u00e1metro_interior"}, {"d": 0.39036007600398404, "en": "status", "es": "estatus"}, {"d": 0.3960181085260187, "en": "style", "es": "estilo"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.41315804509573484, "en": "dome_dia_inner", "es": "c\u00fapula_di\u00e1metro_exterior"}, {"d": 0.41335947827409947, "en": "interior_area", "es": "altura_interior"}, {"d": 0.41611327175312895, "en": "map_type", "es": "locator_x_mapa1"}, {"d": 0.42192554951615713, "en": "deity", "es": "culto"}, {"d": 0.4263370893698115, "en": "building_name", "es": "nombre_local"}, {"d": 0.43557822485143805, "en": "municipality", "es": "municipio"}, {"d": 0.4376744622395672, "en": "map_caption", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.4383632792987969, "en": "map_alt", "es": "locator_x_mapa3"}, {"d": 0.44074479879552075, "en": "image_upright", "es": "pie_imagen"}], "Plantilla:Transformar-rotar": [], "Plantilla:Ficha de elecci\u00f3n": [{"d": 0.17948145527534431, "en": "seats_for_election", "es": "esca\u00f1os_para_elecciones"}, {"d": 0.24072046966951532, "en": "election_name", "es": "nombre_elecci\u00f3n"}, {"d": 0.25717577869854114, "en": "candidate5", "es": "candidato2"}, {"d": 0.2760524534574422, "en": "candidate3", "es": "candidato3"}, {"d": 0.27663196422131653, "en": "candidate2", "es": "candidato1"}, {"d": 0.2820574442031666, "en": "candidate4", "es": "candidato4"}, {"d": 0.2823824508582571, "en": "percentage1", "es": "porcentaje4"}, {"d": 0.2894607735641327, "en": "percentage5", "es": "porcentaje5"}, {"d": 0.2906889116629283, "en": "image5", "es": "imagen6"}, {"d": 0.29263652524057404, "en": "elected_mps", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.2959322610820828, "en": "candidate6", "es": "candidato6"}, {"d": 0.2980596539750422, "en": "percentage7", "es": "porcentaje1"}, {"d": 0.3026493028219479, "en": "candidate7", "es": "candidato5"}, {"d": 0.30400188521490557, "en": "percentage3", "es": "porcentaje3"}, {"d": 0.30476369557271976, "en": "color2", "es": "color2"}, {"d": 0.3062585485927415, "en": "party2", "es": "partido2_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.3088279653142978, "en": "percentage9", "es": "porcentaje6"}, {"d": 0.31184842128575185, "en": "party7", "es": "partido1_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.3129731634203724, "en": "electoral_vote1", "es": "votantes"}, {"d": 0.313007185768468, "en": "percentage6", "es": "porcentaje2"}, {"d": 0.3142621620716437, "en": "image3", "es": "imagen7"}, {"d": 0.3149557661221084, "en": "percentage2", "es": "porcentaje7"}, {"d": 0.3160206980873057, "en": "image9", "es": "imagen5"}, {"d": 0.31668496253053313, "en": "election_date", "es": "fecha_elecci\u00f3n"}, {"d": 0.31833693304316035, "en": "image7", "es": "imagen3"}, {"d": 0.3207770105044303, "en": "party9", "es": "partido3_coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.32548169264193827, "en": "percentage8", "es": "porcentaje2v2"}, {"d": 0.32672102451616936, "en": "colour1", "es": "color8"}, {"d": 0.3268568386400862, "en": "color5", "es": "color7"}, {"d": 0.3330506886192146, "en": "majority_seats", "es": "esca\u00f1os6"}, {"d": 0.33474519656106283, "en": "party1", "es": "partido2_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.3355366435015773, "en": "image8", "es": "imagen1"}, {"d": 0.3364351593141832, "en": "party4", "es": "partido1_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "mapa_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.3405963893170799, "en": "votes_for_election", "es": "esca\u00f1os4"}, {"d": 0.34128613852797307, "en": "map_image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.3417141564487439, "en": "color1", "es": "color1"}, {"d": 0.34692943897804107, "en": "flag_image", "es": "imagen4"}, {"d": 0.34819945949897557, "en": "electoral_vote5", "es": "votantes2"}, {"d": 0.356773529915558, "en": "party6", "es": "partido3_coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.35687959448686213, "en": "electoral_vote4", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.35705154377377435, "en": "percentage4", "es": "porcentaje2v1"}, {"d": 0.3657496829415403, "en": "previous_election", "es": "elecci\u00f3n_anterior"}, {"d": 0.37325809829620005, "en": "electoral_vote3", "es": "esca\u00f1os3"}, {"d": 0.3737795122914258, "en": "next_election", "es": "siguiente_elecci\u00f3n"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37571078647127165, "en": "electoral_vote2", "es": "esca\u00f1os1"}, {"d": 0.38354893542554713, "en": "colour2", "es": "color5"}, {"d": 0.3881883341040847, "en": "color3", "es": "color3"}, {"d": 0.38912913701503116, "en": "poll1_party2", "es": "partido6"}, {"d": 0.38957802669547226, "en": "leader_since8", "es": "l\u00edder3"}, {"d": 0.39032851725567264, "en": "image2_size", "es": "diagrama2_tama\u00f1o"}, {"d": 0.397184318029949, "en": "color6", "es": "color6"}, {"d": 0.3977381421831908, "en": "party8", "es": "partido1"}, {"d": 0.3979458160534436, "en": "colour4", "es": "color4"}, {"d": 0.3987854129888596, "en": "colour3", "es": "color9"}, {"d": 0.4060113353518845, "en": "image1_size", "es": "diagrama_tama\u00f1o"}, {"d": 0.4086855098551083, "en": "after_party", "es": "partido_sucesor"}, {"d": 0.4162211922797058, "en": "poll1_party1", "es": "partido2"}, {"d": 0.41779169025770935, "en": "party5", "es": "coalici\u00f3n2"}, {"d": 0.4220794238324631, "en": "candidate1", "es": "votos3"}, {"d": 0.4285517037886405, "en": "poll2_party2", "es": "partido7"}, {"d": 0.4329401026016422, "en": "elected_members", "es": "diputados2"}, {"d": 0.43497376061942117, "en": "needed_votes", "es": "votos6"}, {"d": 0.4363207145616813, "en": "last_election1", "es": "endisputa2"}, {"d": 0.43917115128130424, "en": "map_caption", "es": "mapa_subt\u00edtulo"}, {"d": 0.43965052054735876, "en": "party_colour", "es": "partido5"}, {"d": 0.4409630500180347, "en": "party3", "es": "coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.44259008413205847, "en": "party_name", "es": "partido_predecesor"}, {"d": 0.4431349330015467, "en": "flag_year", "es": "tama\u00f1o_bandera"}, {"d": 0.4468132509815933, "en": "leaders_seat8", "es": "l\u00edder4"}], "Plantilla:Ficha de organizaci\u00f3n militante": [{"d": 0.1805215377964453, "en": "ideology", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.20986908859236164, "en": "crimes", "es": "cr\u00edmenes"}, {"d": 0.2317760288759355, "en": "enemies", "es": "enemigos"}, {"d": 0.25376746247611925, "en": "allies", "es": "aliados"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2708906498066862, "en": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.2926834169239042, "en": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.30321617306639115, "en": "attacks", "es": "ataques"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.39036007600398404, "en": "status", "es": "estatus"}, {"d": 0.39911155062629133, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_logo"}], "Plantilla:Ficha de medicamento": [{"d": 0.1719496267408156, "en": "solubility", "es": "solubilidad"}, {"d": 0.17367108089575523, "en": "metabolism", "es": "metabolismo"}, {"d": 0.1736839942501387, "en": "excretion", "es": "excreci\u00f3n"}, {"d": 0.20250082521113622, "en": "i", "es": "i"}, {"d": 0.21428724966471402, "en": "chemical_formula", "es": "f\u00f3rmula_qu\u00edmica"}, {"d": 0.22253878854686493, "en": "bioavailability", "es": "biodisponibilidad"}, {"d": 0.23094830202224426, "en": "specific_rotation", "es": "rotaci\u00f3n_espec\u00edfica"}, {"d": 0.24926611472374682, "en": "pregnancy_au", "es": "embarazo_au"}, {"d": 0.25787769924937065, "en": "legal_uk", "es": "legal_uk"}, {"d": 0.2605647937365363, "en": "pregnancy_us", "es": "embarazo_us"}, {"d": 0.261651811834818, "en": "iupac_name", "es": "nombre_iupac"}, {"d": 0.27108349458915304, "en": "molecular_weight", "es": "peso_molecular"}, {"d": 0.2826031171935862, "en": "drug_name", "es": "nombre_medicamento"}, {"d": 0.28324757116931665, "en": "legal_us", "es": "legal_us"}, {"d": 0.28751990962039375, "en": "c", "es": "c"}, {"d": 0.3019307931404751, "en": "h", "es": "h"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.31613993599411516, "en": "cas_number", "es": "n\u00famero_cas"}, {"d": 0.3191728003713342, "en": "legal_ca", "es": "legal_ca"}, {"d": 0.3198770871066783, "en": "legal_au", "es": "legal_au"}, {"d": 0.3202536607187334, "en": "licence_eu", "es": "licencia_ue"}, {"d": 0.33076112164802884, "en": "dependency_liability", "es": "riesgo_dependencia"}, {"d": 0.3317902598437962, "en": "legal_status", "es": "legal_status"}, {"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}, {"d": 0.33721658628472206, "en": "synonyms", "es": "sin\u00f3nimos"}, {"d": 0.3455505062807278, "en": "atc_suffix", "es": "sufijo_atc"}, {"d": 0.3459372232878566, "en": "chemspiderid_ref", "es": "chemspiderid_ref"}, {"d": 0.3466429959396474, "en": "routes_of_administration", "es": "v\u00edas_administraci\u00f3n"}, {"d": 0.34934346956534934, "en": "sec_combustion", "es": "sec_combustion"}, {"d": 0.349685107742267, "en": "f", "es": "f"}, {"d": 0.36103945187427045, "en": "drugbank_ref", "es": "drugbank_ref"}, {"d": 0.36181539483241976, "en": "licence_us", "es": "licencia_eeuu"}, {"d": 0.37565379744737915, "en": "pregnancy_us_comment", "es": "pregnancy_us"}, {"d": 0.3806203129966452, "en": "pregnancy_au_comment", "es": "pregnancy_au"}, {"d": 0.3844407486232373, "en": "elimination_half-life", "es": "elimination_half-life"}, {"d": 0.38452864266530895, "en": "pregnancy_category", "es": "categor\u00eda_embarazo"}, {"d": 0.3857695743952162, "en": "co", "es": "co"}, {"d": 0.3871593860399062, "en": "verifiedrevid", "es": "verifiedrevid"}, {"d": 0.38924663184935504, "en": "chemspiderid", "es": "chemspiderid"}, {"d": 0.39343676955425766, "en": "pubchem", "es": "pubchem"}, {"d": 0.39407163940195644, "en": "boiling_point", "es": "punto_ebullici\u00f3n"}, {"d": 0.39698767050265416, "en": "br", "es": "br"}, {"d": 0.40247783773256984, "en": "unii_ref", "es": "unii_ref"}, {"d": 0.4081499620589206, "en": "na", "es": "na"}, {"d": 0.4085511510886207, "en": "s", "es": "s"}, {"d": 0.41419060846937905, "en": "cas_number_ref", "es": "cas_number"}, {"d": 0.41476509551759266, "en": "stdinchikey", "es": "stdinchikey"}, {"d": 0.42055656833331156, "en": "atc_prefix", "es": "prefijo_atc"}, {"d": 0.4205853305977484, "en": "protein_bound", "es": "uni\u00f3n_proteica"}, {"d": 0.42309059193214404, "en": "metabolites", "es": "excretion"}, {"d": 0.427102741017633, "en": "drugbank", "es": "drugbank"}, {"d": 0.42967421548693097, "en": "stdinchi", "es": "stdinchi"}, {"d": 0.43250093524633615, "en": "niaid_chemdb", "es": "chembl"}, {"d": 0.43387694092076723, "en": "density", "es": "densidad"}, {"d": 0.4403563851682937, "en": "cl", "es": "cl"}, {"d": 0.44144312192665325, "en": "pubchemsubstance", "es": "pubchemsid"}, {"d": 0.44280972035871624, "en": "n", "es": "n"}, {"d": 0.4475670696083912, "en": "legal_uk_comment", "es": "legal_mx"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de facci\u00f3n armada": [{"d": 0.12939366402648278, "en": "war", "es": "guerra"}, {"d": 0.1805215377964453, "en": "ideology", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.19200817143559556, "en": "battles", "es": "batallas"}, {"d": 0.2305498718934461, "en": "identification_symbol", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo"}, {"d": 0.25376746247611925, "en": "allies", "es": "aliados"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26820672999849826, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen2"}, {"d": 0.2708906498066862, "en": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.2853158728838523, "en": "identification_symbol_label", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo_etiqueta"}, {"d": 0.2926834169239042, "en": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.32864994951843407, "en": "groups", "es": "grupos"}, {"d": 0.424409668226013, "en": "native_name", "es": "nombre original"}, {"d": 0.43007211008972046, "en": "merger_of", "es": "parte de"}, {"d": 0.436673278468799, "en": "image_alt", "es": "imagen"}], "Plantilla:Ficha de jugador de voleibol": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29304677717952277, "en": "medals", "es": "medallas"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen tama\u00f1o"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.34706639597125744, "en": "hometown", "es": "ciudad natal"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.36371401767659883, "en": "clubs", "es": "clubes"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4244628704079825, "en": "full_name", "es": "nombre completo"}], "Plantilla:Ficha de selecci\u00f3n de balonmano": [{"d": 0.2485729917000823, "en": "association", "es": "asociaci\u00f3n"}, {"d": 0.2587553762061615, "en": "regional cup first", "es": "copa regional"}, {"d": 0.2620533460111446, "en": "world cup best", "es": "mejor mundial"}, {"d": 0.26870538885739614, "en": "world cup first", "es": "primer mundial"}, {"d": 0.31420268215096536, "en": "regional cup best", "es": "mejor regional"}, {"d": 0.34922211881887677, "en": "youth world cup first", "es": "participaci\u00f3n mundial"}, {"d": 0.35141914927519624, "en": "summer olympics best", "es": "mejor ol\u00edmpico"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3767252001525101, "en": "summer olympics first", "es": "primer ol\u00edmpico"}, {"d": 0.3907051367805079, "en": "assistant coach", "es": "director t\u00e9cnico"}, {"d": 0.42957871706762163, "en": "summer youth olympics first", "es": "participaci\u00f3n ol\u00edmpico"}], "Plantilla:Ficha de m\u00fasculo": [{"d": 0.22310185367359692, "en": "antagonist", "es": "antagonista"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.31930932180058835, "en": "nerve", "es": "inervaci\u00f3n"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.3253180494803838, "en": "action", "es": "acci\u00f3n"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.34724522233015187, "en": "precursor", "es": "precursor"}, {"d": 0.39857202207538356, "en": "insertion", "es": "inserci\u00f3n"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de aerol\u00ednea": [{"d": 0.1376992966923275, "en": "airline", "es": "aerol\u00ednea"}, {"d": 0.2257021810057973, "en": "iata", "es": "iata"}, {"d": 0.2463775831636108, "en": "icao", "es": "oaci"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.27517892315329706, "en": "alliance", "es": "alianza"}, {"d": 0.2954782875248251, "en": "destinations", "es": "destinos"}, {"d": 0.3133435581290811, "en": "lounge", "es": "lounge"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3403612900689844, "en": "fleet_size", "es": "flota"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4058534343376391, "en": "company_slogan", "es": "compa\u00f1\u00eda"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.44196323000178417, "en": "secondary_hubs", "es": "aeropuerto_secundario"}, {"d": 0.44708905592407544, "en": "headquarters", "es": "sede"}], "Plantilla:Ficha de hardware": [{"d": 0.18809525158281337, "en": "processor", "es": "procesador"}, {"d": 0.2058238749393525, "en": "memory", "es": "memoria"}, {"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.30690512049911733, "en": "dimensions", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}], "Plantilla:Ficha de canal de televisi\u00f3n": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2938030221892428, "en": "cable chan 1", "es": "cable chan 1"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.3004461097758342, "en": "cable serv 1", "es": "cable serv 1"}, {"d": 0.30915107407531484, "en": "online chan 1", "es": "online chan 1"}, {"d": 0.30944616290636695, "en": "online serv 1", "es": "online serv 1"}, {"d": 0.3103823147522293, "en": "sat radio serv 1", "es": "sat radio serv 1"}, {"d": 0.3150969766494355, "en": "iptv chan 1", "es": "iptv chan 1"}, {"d": 0.3185882308789155, "en": "cable chan 7", "es": "cable chan 7"}, {"d": 0.32168662607034904, "en": "sat radio chan 1", "es": "sat radio chan 1"}, {"d": 0.32398306044628844, "en": "adsl serv 1", "es": "iptv serv 1"}, {"d": 0.3315277567608469, "en": "cable chan 4", "es": "cable chan 4"}, {"d": 0.3346252322663289, "en": "iptv chan 4", "es": "iptv chan 4"}, {"d": 0.3351816244438657, "en": "cable serv 7", "es": "cable serv 7"}, {"d": 0.34026548074230123, "en": "cable serv 4", "es": "cable serv 4"}, {"d": 0.3502054699282765, "en": "broadcast area", "es": "\u00e1rea de transmisi\u00f3n"}, {"d": 0.3508577568565625, "en": "iptv serv 4", "es": "iptv serv 4"}, {"d": 0.3539974937368444, "en": "picture format", "es": "formato de imagen"}, {"d": 0.35707965332443137, "en": "terr chan 1", "es": "terr chan 1"}, {"d": 0.3572011484303722, "en": "terr chan 4", "es": "sat chan 4"}, {"d": 0.3639376931882845, "en": "terr serv 1", "es": "terr serv 1"}, {"d": 0.36773701864285313, "en": "cable serv 9", "es": "cable serv 9"}, {"d": 0.3682705931011374, "en": "terr serv 4", "es": "sat serv 4"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3774512609021047, "en": "iptv serv 1", "es": "sat serv 1"}, {"d": 0.3827155130433374, "en": "cable chan 5", "es": "cable chan 5"}, {"d": 0.3925886547274201, "en": "adsl chan 1", "es": "sat chan 1"}, {"d": 0.40063672212008616, "en": "cable chan 2", "es": "cable chan 2"}, {"d": 0.4031591903103051, "en": "adsl chan 2", "es": "iptv chan 2"}, {"d": 0.4036239023057926, "en": "online chan 2", "es": "online chan 2"}, {"d": 0.40420260308493206, "en": "iptv chan 7", "es": "cable chan 11"}, {"d": 0.40467016544728673, "en": "replaced by names", "es": "reemplazado por"}, {"d": 0.40910755285949485, "en": "adsl serv 2", "es": "iptv serv 2"}, {"d": 0.4190917710244497, "en": "online serv 4", "es": "online serv 2"}, {"d": 0.4204589871025176, "en": "iptv serv 7", "es": "cable serv 11"}, {"d": 0.42069470300904466, "en": "cable serv 2", "es": "cable serv 2"}, {"d": 0.42259715648594975, "en": "cable serv 5", "es": "cable serv 5"}, {"d": 0.4302367582610357, "en": "key_people", "es": "personas clave"}, {"d": 0.43789539034721825, "en": "terr chan 2", "es": "terr chan 2"}, {"d": 0.4419261518460956, "en": "cable chan 8", "es": "cable chan 8"}, {"d": 0.44530445792237505, "en": "cable serv 8", "es": "cable serv 8"}], "Plantilla:Cuadro imagen": [{"d": 0.3010514413320047, "en": "content", "es": "contenido"}, {"d": 0.31262455749258056, "en": "align", "es": "align"}], "Plantilla:\u00c1rbol geneal\u00f3gico/inicio": [], "Plantilla:Coord": [{"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}], "Plantilla:Ficha de motocicleta": [{"d": 0.18587633084848565, "en": "production", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.18603741031090248, "en": "compression", "es": "compresi\u00f3n"}, {"d": 0.19850229458323043, "en": "engine", "es": "motor"}, {"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.21316034036057663, "en": "brakes", "es": "frenos"}, {"d": 0.22363636684580834, "en": "transmission", "es": "transmisi\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26054103942243423, "en": "fuel_consumption", "es": "combustible"}, {"d": 0.2717432337614989, "en": "model_year", "es": "a\u00f1o_modelo"}, {"d": 0.2862451188978541, "en": "ignition", "es": "ignici\u00f3n"}, {"d": 0.3249596273849753, "en": "class", "es": "clase"}, {"d": 0.33159717198207017, "en": "fuel_capacity", "es": "capacidad_tanque"}, {"d": 0.3403487264881514, "en": "wheels", "es": "ruedas"}, {"d": 0.34999744535720156, "en": "wheelbase", "es": "cilindrada"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35135911488383853, "en": "successor", "es": "sucesor"}, {"d": 0.3590715648510867, "en": "seat height", "es": "altura_asiento"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3638354635210397, "en": "suspension", "es": "suspensi\u00f3n"}, {"d": 0.36641872423599053, "en": "dry_weight", "es": "peso_seco"}, {"d": 0.4124059678594134, "en": "predecessor", "es": "predecesor"}, {"d": 0.42610928099139833, "en": "power", "es": "potencia"}, {"d": 0.43977740693992007, "en": "parent_company", "es": "compa\u00f1\u00eda_madre"}, {"d": 0.4432797103644106, "en": "top_speed", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de eventos de lucha libre": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2604180112395055, "en": "sponsor", "es": "patrocinador"}, {"d": 0.3430670177809839, "en": "promotion", "es": "promoci\u00f3n"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.39248057406718606, "en": "brand", "es": "marca"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4493415054208473, "en": "theme", "es": "tema"}], "Plantilla:Ficha de lenguaje de programaci\u00f3n": [{"d": 0.16140960379863745, "en": "dialects", "es": "dialectos"}, {"d": 0.16595127842481827, "en": "implementations", "es": "implementaciones"}, {"d": 0.1684024639410422, "en": "designer", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.2213787354542157, "en": "developer", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.24112340301637003, "en": "operating_system", "es": "sistema_operativo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2614902654553424, "en": "influenced by", "es": "influido_por"}, {"d": 0.2798283076531216, "en": "paradigm", "es": "paradigma"}, {"d": 0.2907485457350293, "en": "logo size", "es": "tama\u00f1o_logo"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3585800461429989, "en": "latest release version", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n_beta"}, {"d": 0.3613855178856862, "en": "license", "es": "licencia"}, {"d": 0.36303783303849224, "en": "latest_release_version", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n_beta"}, {"d": 0.3735100952352306, "en": "influenced", "es": "ha_influido"}, {"d": 0.3898452260210604, "en": "latest preview version", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.40250442668888253, "en": "latest release date", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}], "Plantilla:Lista de columnas": [], "Plantilla:Ficha de cultivar": [{"d": 0.39030439680143114, "en": "genus", "es": "subfamilia"}, {"d": 0.4092680957804682, "en": "species", "es": "species"}, {"d": 0.4159710207192766, "en": "image_caption", "es": "image_caption"}, {"d": 0.4345154794816043, "en": "image_width", "es": "image_width"}, {"d": 0.4437338371222591, "en": "hybrid", "es": "hybrid"}], "Plantilla:Sobrepuesto": [{"d": 0.18230723986932873, "en": "x", "es": "x"}, {"d": 0.3438008577133632, "en": "base", "es": "base"}, {"d": 0.3628462083245497, "en": "base_width", "es": "base_width"}, {"d": 0.3773318383860971, "en": "base_caption", "es": "base_caption"}, {"d": 0.4278766804574857, "en": "float_width", "es": "float_width"}, {"d": 0.4495212981198623, "en": "width", "es": "image-width"}], "Plantilla:Ficha de persona": [{"d": 0.19251701334221982, "en": "religion", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.2076039074910202, "en": "education", "es": "educaci\u00f3n"}, {"d": 0.22238748226667449, "en": "residence", "es": "residencia"}, {"d": 0.22734893868343697, "en": "awards", "es": "premios"}, {"d": 0.23481152653162662, "en": "movement", "es": "movimiento"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.2419923593389407, "en": "spouse", "es": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.25086299167881276, "en": "party", "es": "partido"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26405479741210713, "en": "years active", "es": "a\u00f1os activo"}, {"d": 0.2669027055840719, "en": "native_name", "es": "nombre nativo"}, {"d": 0.2690229408844458, "en": "doctoral_students", "es": "posgrado"}, {"d": 0.2779837868524353, "en": "parents", "es": "padres"}, {"d": 0.28663780349182255, "en": "language", "es": "lengua_materna"}, {"d": 0.29344915217590584, "en": "website", "es": "p\u00e1gina web"}, {"d": 0.2956380378581196, "en": "death_cause", "es": "causa muerte"}, {"d": 0.2957763544153462, "en": "profession", "es": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.2991964457811125, "en": "siblings", "es": "hijos"}, {"d": 0.3021715088921687, "en": "citizenship", "es": "ciudadan\u00eda"}, {"d": 0.3037136016023402, "en": "occupation", "es": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3264600078719183, "en": "salary", "es": "salario"}, {"d": 0.32969356848756504, "en": "ethnicity", "es": "etnia"}, {"d": 0.33700819995355935, "en": "employer", "es": "empleador"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.34367619252048587, "en": "doctoral_advisor", "es": "supervisor doctoral"}, {"d": 0.34954030517044177, "en": "works", "es": "obras"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35135911488383853, "en": "successor", "es": "sucesor"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.35581866615600777, "en": "known", "es": "conocido"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.3851658813594192, "en": "other_names", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.40256189526890573, "en": "homepage", "es": "web"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.4124059678594134, "en": "predecessor", "es": "predecesor"}, {"d": 0.42582811005169274, "en": "notable works", "es": "obras destacadas"}, {"d": 0.43000114646103627, "en": "alma_mater", "es": "alma m\u00e1ter"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de mineral": [{"d": 0.1719496267408156, "en": "solubility", "es": "solubilidad"}, {"d": 0.21847122100941285, "en": "fluorescence", "es": "fluorescencia"}, {"d": 0.21887513798073355, "en": "system", "es": "sistema"}, {"d": 0.22904922844898556, "en": "formula", "es": "f\u00f3rmula"}, {"d": 0.24185970895091646, "en": "fracture", "es": "fractura"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2634609534632948, "en": "birefringence", "es": "birrefringencia"}, {"d": 0.2798198421259799, "en": "refractive", "es": "refracci\u00f3n"}, {"d": 0.3091206071765167, "en": "color", "es": "color"}, {"d": 0.3168613026344518, "en": "references", "es": "referencias"}, {"d": 0.3249596273849753, "en": "class", "es": "clase"}, {"d": 0.3479170305317404, "en": "toughness", "es": "tenacidad"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3913413591416717, "en": "var3text", "es": "var2text"}, {"d": 0.39634537657971736, "en": "pleochroism", "es": "pleocro\u00edsmo"}, {"d": 0.42712935347774805, "en": "molweight", "es": "peso espec\u00edfico"}, {"d": 0.43387694092076723, "en": "density", "es": "densidad"}, {"d": 0.443075619003896, "en": "impurities", "es": "exfoliaci\u00f3n"}], "Plantilla:Ficha de yacimiento arqueol\u00f3gico": [{"d": 0.1736160303180433, "en": "excavations", "es": "excavaciones"}, {"d": 0.19926174683436337, "en": "region", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.22565927787294426, "en": "archaeologists", "es": "arque\u00f3logos"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31279491658670344, "en": "occupants", "es": "ocupantes"}, {"d": 0.33533018332089903, "en": "management", "es": "gesti\u00f3n"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3547079474205359, "en": "area", "es": "\u00e1rea_protegida"}, {"d": 0.35857356700606746, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa3"}, {"d": 0.3606126390869455, "en": "discovered", "es": "descubrimiento"}, {"d": 0.3688347137973571, "en": "map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.3688413219575446, "en": "public_access", "es": "acceso"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.377347998228312, "en": "cultures", "es": "cultura"}, {"d": 0.38958657281393094, "en": "event", "es": "eventos"}, {"d": 0.3957800729287968, "en": "designation1_type", "es": "tipo_subdivisiones"}, {"d": 0.3996927784079981, "en": "map_dot_label", "es": "marca_mapa_loc"}, {"d": 0.4084676691054261, "en": "diameter", "es": "anchura"}, {"d": 0.40991462010287316, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.41058787004665354, "en": "architectural_styles", "es": "estilo"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.41611327175312895, "en": "map_type", "es": "locator_x_mapa1"}, {"d": 0.42849519676698133, "en": "website", "es": "website"}, {"d": 0.42908841212381055, "en": "designation2_type", "es": "tipo_divisiones"}, {"d": 0.4383632792987969, "en": "map_alt", "es": "locator_x_mapa3"}, {"d": 0.44057149346105706, "en": "map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}, {"d": 0.4439619449762565, "en": "designation2_date", "es": "fecha_construcci\u00f3n"}, {"d": 0.44553570235841566, "en": "native_name_lang", "es": "nombre local"}], "Plantilla:Wikiviajes": [], "Plantilla:Identificador carretera espa\u00f1ola": [{"d": 0.3626162618603689, "en": "colorbg", "es": "colorbg"}], "Plantilla:Creciente": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ahnentafel-compact5": [{"d": 0.40295005447522725, "en": "align", "es": "style"}, {"d": 0.40991549225974444, "en": "boxstyle_1", "es": "boxstyle_1"}, {"d": 0.43695387929431095, "en": "45", "es": "45"}], "Plantilla:Lista de novelas visuales/cabecera": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Commons": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.39720193182929453, "en": "isbn", "es": "editorial"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficticio": [], "Plantilla:Ficha de escudo": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2706442718088986, "en": "earlier_versions", "es": "versiones_anteriores"}, {"d": 0.3094337637005572, "en": "other_elements", "es": "otros_elementos"}, {"d": 0.31187797243592497, "en": "year_adopted", "es": "a\u00f1os_adoptado"}, {"d": 0.31595121114808544, "en": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3170451353570011, "en": "orders", "es": "\u00f3rdenes"}, {"d": 0.33660179831917103, "en": "image_width", "es": "ancho_imagen"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3787481419424513, "en": "use", "es": "uso"}], "Plantilla:Ficha de jugador de rugby": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35629179007020617, "en": "birth_date", "es": "fecha_nacimiento"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.37346679136719574, "en": "clubs8", "es": "club"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.42371145137646093, "en": "clubs9", "es": "club_entrenador"}, {"d": 0.4244628704079825, "en": "full_name", "es": "nombre_completo"}], "Plantilla:Equipo de f\u00fatbol fin": [], "Plantilla:Ficha de glaciar": [{"d": 0.19027706176873138, "en": "thickness", "es": "espesor"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.32269021315481183, "en": "photo_caption", "es": "foto"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.3885560936771819, "en": "map_width", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.4077924496846229, "en": "image_width", "es": "tama\u00f1ofoto"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.43554431411024286, "en": "map_caption", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.4494404245217749, "en": "other_name", "es": "nombre local"}], "Plantilla:Ficha de obra de arte": [{"d": 0.30690512049911733, "en": "dimensions", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.33913701786814177, "en": "material", "es": "material"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44074479879552075, "en": "image_upright", "es": "pie imagen"}], "Plantilla:Montaje fotogr\u00e1fico": [{"d": 0.23666679652286404, "en": "photo1b", "es": "foto3a"}, {"d": 0.24517512328368973, "en": "photo2b", "es": "foto2b"}, {"d": 0.2470469462751793, "en": "photo1a", "es": "foto2c"}, {"d": 0.289304452293223, "en": "photo4a", "es": "foto4a"}, {"d": 0.30503701564258723, "en": "photo4b", "es": "foto4b"}, {"d": 0.3091206071765167, "en": "color", "es": "color"}, {"d": 0.31059140673517394, "en": "photo2a", "es": "foto2a"}, {"d": 0.3156994620010144, "en": "photo3a", "es": "foto1a"}, {"d": 0.32645062139257874, "en": "photo3b", "es": "foto3b"}, {"d": 0.37676183731430757, "en": "photo2c", "es": "foto1b"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.37861479917007934, "en": "spacing", "es": "espaciado"}, {"d": 0.3976907238711648, "en": "border_color", "es": "color_borde"}], "Plantilla:Skyscraperpage": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Diagrama de ajedrez": [], "Plantilla:Cita episodio": [{"d": 0.16174176835279397, "en": "season", "es": "temporada"}, {"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.2330913951120166, "en": "minutes", "es": "minutos"}, {"d": 0.24674713498966883, "en": "series", "es": "serie"}, {"d": 0.26868397153949075, "en": "transcript-url", "es": "transcripci\u00f3nurl"}, {"d": 0.27445089815701795, "en": "city", "es": "ciudad"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3882034357873748, "en": "series-no", "es": "series"}, {"d": 0.3919891603945941, "en": "credits", "es": "cr\u00e9ditos"}, {"d": 0.40353218747182673, "en": "transcript", "es": "transcripci\u00f3n"}, {"d": 0.41146476604894044, "en": "episode", "es": "enlaceepisodio"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Partido de baloncesto": [{"d": 0.1855719108629349, "en": "tv", "es": "tv"}, {"d": 0.2655264997763044, "en": "series", "es": "series"}, {"d": 0.39237346283321395, "en": "scorea", "es": "teamb"}, {"d": 0.443855090442403, "en": "rebounds1", "es": "rebounds1"}, {"d": 0.44770125794440285, "en": "rebounds2", "es": "rebounds2"}], "Plantilla:Ficha de medalla": [{"d": 0.24135011944129103, "en": "campaign", "es": "campa\u00f1a"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2840911502998913, "en": "description", "es": "descripci\u00f3n"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.31595121114808544, "en": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.39279746911545343, "en": "established", "es": "establecida"}, {"d": 0.39288519724143245, "en": "individual", "es": "individual"}, {"d": 0.40986129931218906, "en": "total", "es": "total"}, {"d": 0.42150770660091486, "en": "posthumous", "es": "p\u00f3stumas"}, {"d": 0.4381195334150818, "en": "image_size", "es": "imagen"}, {"d": 0.44274087296016995, "en": "awarded_by", "es": "por"}], "Plantilla:Cita web": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2163207427883045, "en": "agency", "es": "agencia"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.24820955394552868, "en": "newspaper", "es": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.2892155619410335, "en": "subscription", "es": "suscripci\u00f3n"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3389783956281459, "en": "archive-url", "es": "archive-url"}, {"d": 0.353205034574961, "en": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.36027895384585107, "en": "month", "es": "mes"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3749284528616539, "en": "edition", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.37623839488376465, "en": "archivedate", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.378673244420213, "en": "archive-date", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.39219416938372076, "en": "author-link", "es": "urltrad"}, {"d": 0.400665016890297, "en": "periodical", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.41467398405851763, "en": "author-link1", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.416116980695443, "en": "access-date", "es": "access-date"}, {"d": 0.41615248313664177, "en": "chapter", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.42681843959163135, "en": "publisher", "es": "publisher"}, {"d": 0.42735426696800016, "en": "dead-url", "es": "deadurl"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4372626245116876, "en": "first", "es": "first"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44317581340755263, "en": "publicationdate", "es": "archivedate"}, {"d": 0.44774133684442696, "en": "last", "es": "last"}], "Plantilla:Ficha de autoridad": [{"d": 0.09707669843967981, "en": "district", "es": "distrito"}, {"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.19251701334221982, "en": "religion", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.22238748226667449, "en": "residence", "es": "residencia"}, {"d": 0.2279221103791398, "en": "district5", "es": "distrito4"}, {"d": 0.23336438778316348, "en": "district2", "es": "distrito2"}, {"d": 0.23444325751653416, "en": "lieutenant", "es": "teniente"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.24062524232558835, "en": "president2", "es": "presidente3"}, {"d": 0.2419923593389407, "en": "spouse", "es": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.24400797166859878, "en": "district3", "es": "distrito5"}, {"d": 0.2473864039178424, "en": "district1", "es": "distrito3"}, {"d": 0.25086299167881276, "en": "party", "es": "partido"}, {"d": 0.25766517550851764, "en": "president4", "es": "presidente2"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.264317852424645, "en": "governor", "es": "gobernador"}, {"d": 0.26466850175863466, "en": "minister", "es": "viceprimerministro"}, {"d": 0.26908352493097676, "en": "president5", "es": "presidente4"}, {"d": 0.2779837868524353, "en": "parents", "es": "padres"}, {"d": 0.2851594528285055, "en": "vicepresident", "es": "vicepresidente2"}, {"d": 0.2957763544153462, "en": "profession", "es": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.2991964457811125, "en": "siblings", "es": "hijos"}, {"d": 0.3037136016023402, "en": "occupation", "es": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.3140503665193286, "en": "monarch", "es": "monarca"}, {"d": 0.31845565508584284, "en": "viceprimeminister", "es": "primerministro"}, {"d": 0.3266419786722248, "en": "university", "es": "posgrado"}, {"d": 0.3301906058798679, "en": "chancellor", "es": "canciller"}, {"d": 0.3329433426306484, "en": "primeminister", "es": "primerministro2"}, {"d": 0.3377662833293945, "en": "vicepresident1", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35135911488383853, "en": "successor", "es": "sucesor"}, {"d": 0.3627551844281184, "en": "monarch5", "es": "monarca2"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.378070050613734, "en": "deputy", "es": "jefe"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3894610948237045, "en": "predecessor9", "es": "predecesor5"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.40578652216460176, "en": "predecessor2", "es": "predecesor2"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.41162541610001846, "en": "predecessor7", "es": "predecesor3"}, {"d": 0.41201843423535756, "en": "successor6", "es": "sucesor6"}, {"d": 0.4124059678594134, "en": "predecessor", "es": "predecesor"}, {"d": 0.41546295287821555, "en": "predecessor4", "es": "predecesor4"}, {"d": 0.42210326162308476, "en": "successor2", "es": "sucesor5"}, {"d": 0.4246314151541336, "en": "predecessor6", "es": "predecesor6"}, {"d": 0.4254968050737794, "en": "lieutenant_governor", "es": "vicegobernador"}, {"d": 0.43000114646103627, "en": "alma_mater", "es": "alma m\u00e1ter"}, {"d": 0.4326770301630102, "en": "successor4", "es": "sucesor4"}, {"d": 0.4335117076823255, "en": "successor9", "es": "sucesor2"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4368376030949156, "en": "appointed", "es": "cargo"}, {"d": 0.43896712233857393, "en": "placeofburial", "es": "lugarmuerte"}, {"d": 0.4426253045166436, "en": "successor7", "es": "sucesor3"}], "Plantilla:Ficha de t\u00edtulo": [], "Plantilla:Ficha de tratado": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.24730180015866032, "en": "languages", "es": "idiomas"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.30765887888504195, "en": "signatories", "es": "firmantes"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3295417608426535, "en": "date_sealed", "es": "fecha_sellado"}, {"d": 0.33831558039658416, "en": "condition_effective", "es": "condici\u00f3n_efectivo"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3522013685924126, "en": "date_expiration", "es": "fecha_expiraci\u00f3n"}, {"d": 0.36380306634735526, "en": "wikisource2", "es": "wikisource"}, {"d": 0.38208299041955374, "en": "long_name", "es": "long_name"}, {"d": 0.3901716683122919, "en": "date_effective", "es": "fecha_efectivo"}, {"d": 0.4092726773997092, "en": "date_drafted", "es": "date_drafted"}, {"d": 0.4259317711602415, "en": "depositor", "es": "depositario"}, {"d": 0.4345154794816043, "en": "image_width", "es": "image_width"}, {"d": 0.43547477381190836, "en": "date_signed", "es": "fecha_suscripci\u00f3n"}], "Plantilla:Wikisource": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.39720193182929453, "en": "isbn", "es": "editorial"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Clear": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Especificaciones de aeronave": [{"d": 0.19164847851484645, "en": "missiles", "es": "misiles"}, {"d": 0.20969383336625014, "en": "avionics", "es": "avi\u00f3nica"}, {"d": 0.26641564519802774, "en": "propeller diameter main", "es": "di\u00e1metro rotor"}, {"d": 0.2880190816418857, "en": "crew", "es": "tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.28818295325974363, "en": "guns", "es": "ca\u00f1ones"}, {"d": 0.2914721614646766, "en": "propeller or rotor?", "es": "reactor o h\u00e9lice?"}, {"d": 0.29527158946168675, "en": "bombs", "es": "bombas"}, {"d": 0.30332738139959337, "en": "thrust/weight", "es": "empuje/peso postquemador"}, {"d": 0.31136772553790626, "en": "propeller diameter alt", "es": "di\u00e1metro h\u00e9lice"}, {"d": 0.31354279823651476, "en": "plane or copter?", "es": "avi\u00f3n o helic\u00f3ptero?"}, {"d": 0.31731877034753, "en": "number of propellers per engine", "es": "h\u00e9lices por motor"}, {"d": 0.3349230091402028, "en": "propellers", "es": "motores por h\u00e9lice"}, {"d": 0.3382207648899298, "en": "capacity", "es": "capacidad"}, {"d": 0.3502086934704155, "en": "power more", "es": "potencia m\u00e1s"}, {"d": 0.3524216032659082, "en": "hardpoint capacity", "es": "capacidad anclaje"}, {"d": 0.35690078432830763, "en": "afterburning thrust alt", "es": "postquemador"}, {"d": 0.3640553216644774, "en": "thrust more", "es": "empuje m\u00e1s"}, {"d": 0.3642309345564305, "en": "afterburning thrust main", "es": "empuje"}, {"d": 0.3669470318513194, "en": "armament", "es": "ametralladoras"}, {"d": 0.37353504111978986, "en": "max takeoff weight more", "es": "carga rotor m\u00e1xima m\u00e1s"}, {"d": 0.37390501588751845, "en": "rockets", "es": "cohetes"}, {"d": 0.3791701308684302, "en": "loaded weight main", "es": "peso cargado"}, {"d": 0.3793684533173819, "en": "type of jet", "es": "tipo motor"}, {"d": 0.38335402250097006, "en": "payload more", "es": "postquemador m\u00e1s"}, {"d": 0.3880580553368197, "en": "cruise speed more", "es": "vcrucero m\u00e1s"}, {"d": 0.39838838992290504, "en": "climb rate more", "es": "vnormal m\u00e1s"}, {"d": 0.40046788288888924, "en": "engine (prop)", "es": "modelo motor"}, {"d": 0.40364444048235704, "en": "combat radius more", "es": "potencia/peso m\u00e1s"}, {"d": 0.40377859605467314, "en": "more general", "es": "otros general"}, {"d": 0.4053139456147584, "en": "ceiling more", "es": "techo vuelo m\u00e1s"}, {"d": 0.4243685231943175, "en": "ferry range more", "es": "autonom\u00eda ferry m\u00e1s"}, {"d": 0.42674665941595646, "en": "range more", "es": "envergadura m\u00e1s"}, {"d": 0.42738956907769377, "en": "useful load main", "es": "peso \u00fatil"}, {"d": 0.42775675239295274, "en": "jet or prop?", "es": "carga rotor m\u00e1s"}, {"d": 0.4302453379507011, "en": "max takeoff weight main", "es": "carga rotor m\u00e1xima"}, {"d": 0.4314046744111363, "en": "stall speed more", "es": "empuje/peso postquemador m\u00e1s"}, {"d": 0.43554324387278276, "en": "combat radius main", "es": "armas de proyectil"}, {"d": 0.44495849257242115, "en": "type of prop", "es": "tipo h\u00e9lice"}, {"d": 0.4477177392239544, "en": "empty weight main", "es": "peso vac\u00edo"}, {"d": 0.4497343659866234, "en": "number of jets", "es": "n\u00famero reactores"}], "Plantilla:Ficha de equipo de hockey": [{"d": 0.16944472281875844, "en": "league", "es": "liga"}, {"d": 0.20877819454974933, "en": "division", "es": "divisi\u00f3n"}, {"d": 0.23634388140376295, "en": "conference", "es": "conferencia"}, {"d": 0.27336716928737614, "en": "colors", "es": "colores"}, {"d": 0.27445089815701795, "en": "city", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.3067002795204239, "en": "owner", "es": "due\u00f1o"}, {"d": 0.360187448707847, "en": "captain", "es": "capitan"}, {"d": 0.3784877572330997, "en": "arena", "es": "arena"}, {"d": 0.44886120811136687, "en": "affiliates", "es": "afiliados liga menor"}], "Plantilla:Jugador de f\u00fatbol": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31094942223305877, "en": "no", "es": "no"}], "Plantilla:Cita entrevista": [{"d": 0.2556971679044592, "en": "interviewer", "es": "entrevistador"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.4287893718045396, "en": "subject-link", "es": "subjectlink"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4335715723605156, "en": "archive-date", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de sistema de escritura": [{"d": 0.24344582612124877, "en": "unicode", "es": "unicode"}, {"d": 0.24730180015866032, "en": "languages", "es": "idiomas"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3107524646146156, "en": "creator", "es": "creador"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}], "Plantilla:Structurae": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de casino": [{"d": 0.15497668162380474, "en": "restaurants", "es": "restaurantes"}, {"d": 0.1924710076702293, "en": "architect", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2478399047847759, "en": "casino", "es": "casino"}, {"d": 0.2727181085974181, "en": "rooms", "es": "habitaciones"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2907485457350293, "en": "logo_size", "es": "logo_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3155934052611715, "en": "attractions", "es": "atracciones"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36274686387761146, "en": "renovations", "es": "renovaciones"}, {"d": 0.43674105424250365, "en": "image_caption", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.443655268482959, "en": "space_gaming", "es": "espacio_juegos"}, {"d": 0.4493415054208473, "en": "theme", "es": "tema"}], "Plantilla:Ficha de caso judicial": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.30727043710924684, "en": "judges", "es": "jueces"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35600953972023275, "en": "opinions", "es": "opiniones"}, {"d": 0.35756648713862416, "en": "verdict", "es": "sentencia"}, {"d": 0.39759082410329893, "en": "imagesize", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.41342385561696005, "en": "court", "es": "corte"}, {"d": 0.4244628704079825, "en": "full name", "es": "nombre completo"}, {"d": 0.42480540676918266, "en": "transcripts", "es": "transcriptos"}, {"d": 0.44375767933684795, "en": "related actions", "es": "relacionadas"}], "Plantilla:Resultados electorales": [{"d": 0.34983888992790724, "en": "percent2", "es": "porcentaje4"}, {"d": 0.3663865178049712, "en": "percent3", "es": "porcentaje10"}, {"d": 0.37504935632382097, "en": "party2", "es": "partido6"}, {"d": 0.3837067188923825, "en": "percent1", "es": "porcentaje5"}, {"d": 0.39172536439776295, "en": "party1", "es": "partido2"}, {"d": 0.3949224209541402, "en": "votes2", "es": "votos4"}, {"d": 0.4056952369257203, "en": "majoritypercent", "es": "porcentaje_votos_v\u00e1lidos"}, {"d": 0.41130786792271634, "en": "candidate2", "es": "votos_v\u00e1lidos"}, {"d": 0.416473154312596, "en": "candidate3", "es": "votos1"}, {"d": 0.418682898884315, "en": "votes3", "es": "votos5"}, {"d": 0.4220794238324631, "en": "candidate1", "es": "votos3"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4414884813350223, "en": "party3", "es": "partido5"}, {"d": 0.446692902479527, "en": "votes1", "es": "votos8"}], "Plantilla:Ficha de transporte p\u00fablico": [{"d": 0.2101901605283849, "en": "average_speed", "es": "velocidad_promedio"}, {"d": 0.2544411221832865, "en": "operator", "es": "operador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2596731274537307, "en": "lines", "es": "l\u00edneas"}, {"d": 0.2779924792557832, "en": "stations", "es": "estaciones"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2903005896004458, "en": "terminals", "es": "terminales"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.3475186204101134, "en": "area served", "es": "\u00e1rea_abastecida"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4096233831740541, "en": "system_length", "es": "sistema"}, {"d": 0.4432797103644106, "en": "top_speed", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}], "Plantilla:Referencias adicionales": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}], "Plantilla:Navegaci\u00f3n": [{"d": 0.36616727813969263, "en": "basestyle", "es": "titlestyle"}, {"d": 0.36851956473460923, "en": "group5", "es": "group5"}, {"d": 0.39706328048665906, "en": "liststyle", "es": "belowstyle"}, {"d": 0.399558705567594, "en": "state", "es": "state"}, {"d": 0.40006960815985515, "en": "list4", "es": "list4"}, {"d": 0.412469382264133, "en": "list7", "es": "list7"}, {"d": 0.42451654984882814, "en": "groupstyle", "es": "groupstyle"}, {"d": 0.4246390517627576, "en": "group2", "es": "group2"}, {"d": 0.4262539813746671, "en": "belowclass", "es": "listclass"}, {"d": 0.42632136091758877, "en": "list1", "es": "list1"}, {"d": 0.429533910630156, "en": "group1", "es": "group6"}, {"d": 0.43926244130278735, "en": "list2", "es": "list2"}], "Plantilla:He": [], "Plantilla:Imagen m\u00faltiple": [{"d": 0.3409466101872659, "en": "total_width", "es": "ancho_total"}, {"d": 0.35526189837353717, "en": "direction", "es": "direcci\u00f3n"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Nombre coreano": [], "Plantilla:Nowrap begin": [], "Plantilla:Edad": [], "Plantilla:Ficha de embalse": [{"d": 0.2544411221832865, "en": "operator", "es": "operador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2871603871212731, "en": "plant_turbines", "es": "turbinas"}, {"d": 0.3480858666064761, "en": "cost", "es": "coste_construcci\u00f3n"}, {"d": 0.3552494978170012, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_foto"}, {"d": 0.37177711890288845, "en": "res_capacity_total", "es": "capacidad_total"}, {"d": 0.3735807451688775, "en": "location_map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.38688709641439434, "en": "image_caption", "es": "foto"}, {"d": 0.3990421494485654, "en": "location_map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}, {"d": 0.41126073278074193, "en": "lower_dam_height_thalweg", "es": "cota_cauce"}, {"d": 0.416047784662691, "en": "dam_height", "es": "altura"}, {"d": 0.42840005689090177, "en": "dam_width_base", "es": "ancho_base"}, {"d": 0.4323024299092528, "en": "lower_dam_crosses", "es": "r\u00edo"}, {"d": 0.4376913758405485, "en": "plant_type", "es": "tipo"}, {"d": 0.43809094477427324, "en": "location_map_alt", "es": "pos_etiqueta_mapa_loc"}, {"d": 0.443652427784918, "en": "plant_name", "es": "nombre_presa"}, {"d": 0.4483290888695113, "en": "construction_began", "es": "a\u00f1o_finalizaci\u00f3n_reforma"}], "Plantilla:,": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Calificaciones profesionales": [{"d": 0.42306649927736595, "en": "rev17score", "es": "rev10score"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4453509388918685, "en": "rev6", "es": "rev6"}], "Plantilla:Cita enciclopedia": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.353205034574961, "en": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.36027895384585107, "en": "month", "es": "mes"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.37234739741669876, "en": "encyclopedia", "es": "enciclopedia"}, {"d": 0.3749284528616539, "en": "edition", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.38674134848080965, "en": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.41467398405851763, "en": "author-link1", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.42681843959163135, "en": "publisher", "es": "publisher"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.44331182010076253, "en": "archive-date", "es": "accessdate"}, {"d": 0.446342618420454, "en": "editor3-link", "es": "mesacceso"}, {"d": 0.44685119277573737, "en": "editor2", "es": "nombre-editor"}], "Plantilla:Cita requerida": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}], "Plantilla:Ficha": [{"d": 0.28522647500284304, "en": "headerstyle", "es": "estiloseccion"}, {"d": 0.301099926519242, "en": "abovestyle", "es": "estiloetiqueta"}, {"d": 0.3141883298843191, "en": "subheaderstyle", "es": "estilopiedetabla"}, {"d": 0.3321983791672608, "en": "labelstyle", "es": "estilotitulo"}, {"d": 0.34143850322205327, "en": "titlestyle", "es": "colorfondotitulo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36825145885801536, "en": "imagestyle", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.4086407671408221, "en": "header2", "es": "piedetabla"}, {"d": 0.4127351182591733, "en": "label9", "es": "etiqueta6"}, {"d": 0.41954837553211377, "en": "label27", "es": "etiqueta3"}, {"d": 0.4274053352024574, "en": "label26", "es": "etiqueta12"}, {"d": 0.4435798437409155, "en": "label22", "es": "etiqueta2"}], "Plantilla:Secci\u00f3n desplegable": [{"d": 0.3498031555393345, "en": "titlestyle", "es": "estilodatos"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Copyedit": [], "Plantilla:Ficha de museo": [{"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.18065953067976293, "en": "director", "es": "director"}, {"d": 0.1924710076702293, "en": "architect", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2111794166703841, "en": "collections", "es": "colecciones"}, {"d": 0.2542998381501774, "en": "visitors", "es": "visitantes"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.34222840268446375, "en": "dissolved", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.34763938039792563, "en": "pushpin_map", "es": "mapa"}, {"d": 0.39759082410329893, "en": "imagesize", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.40531569912534715, "en": "map_dot_label", "es": "pos_etiqueta_mapa_loc"}, {"d": 0.4143103003317886, "en": "map_type", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.4155446073847533, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1oimagen2"}, {"d": 0.42217523660928646, "en": "logo_caption", "es": "imagen"}, {"d": 0.43402143928054315, "en": "map_relief", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.4351727816277754, "en": "former_name", "es": "campo1_nombre"}, {"d": 0.4376744622395672, "en": "map_caption", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.4383632792987969, "en": "map_alt", "es": "locator_x_mapa3"}, {"d": 0.44085771641239657, "en": "publictransit", "es": "metro"}, {"d": 0.44553570235841566, "en": "native_name_lang", "es": "nombre local"}, {"d": 0.44690441348306764, "en": "map dot label", "es": "locator_x_mapa1"}], "Plantilla:Ficha de software": [{"d": 0.2213787354542157, "en": "developer", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.23302758042018756, "en": "programming language", "es": "lenguaje_programaci\u00f3n"}, {"d": 0.24112340301637003, "en": "operating_system", "es": "sistema operativo"}, {"d": 0.24112340301637003, "en": "operating system", "es": "sistema_operativo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29545490725798385, "en": "platform", "es": "plataforma"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33978116616089515, "en": "language", "es": "idiomas"}, {"d": 0.3613855178856862, "en": "license", "es": "licencia"}, {"d": 0.3709051247056565, "en": "latest preview version", "es": "web_\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.37354635138798165, "en": "latest preview date", "es": "fecha_ultima_version"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.3777968883710692, "en": "latest_preview_version", "es": "ultima_version"}, {"d": 0.39569969736584487, "en": "latest release version", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.39585538155764144, "en": "latest_release_version", "es": "versiones"}, {"d": 0.40250442668888253, "en": "latest release date", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.4328958872723879, "en": "latest_release_date", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n_prueba"}], "Plantilla:Ficha de club deportivo": [{"d": 0.16944472281875844, "en": "league", "es": "liga"}, {"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26210580405236206, "en": "short_name", "es": "nombre corto"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.27241378565576924, "en": "last_season", "es": "temporada4"}, {"d": 0.27336716928737614, "en": "colors", "es": "colores"}, {"d": 0.2780229842172973, "en": "history", "es": "historia"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.293222836366981, "en": "first_season", "es": "temporada"}, {"d": 0.2962443590466629, "en": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.30554908432883043, "en": "managing_director", "es": "director t\u00e9cnico"}, {"d": 0.3230719368281266, "en": "titles", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.3334016646635909, "en": "uniforms", "es": "uniforme2"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35208182941593, "en": "branches", "es": "ramas"}, {"d": 0.36200917283818423, "en": "mascot", "es": "mascota"}, {"d": 0.3816079890923768, "en": "color1", "es": "color"}, {"d": 0.39956662698228385, "en": "main_sponsor", "es": "patrocinador"}, {"d": 0.41916227068609657, "en": "championships", "es": "copa"}, {"d": 0.4244628704079825, "en": "full_name", "es": "nombre completo"}, {"d": 0.4448231704557989, "en": "stage_titles", "es": "t\u00edtulos5"}, {"d": 0.4480996677886886, "en": "league_titles", "es": "t\u00edtulos3"}], "Plantilla:Ficha de \u00e1lbum": [{"d": 0.16333033947368492, "en": "producer", "es": "productor"}, {"d": 0.1992324139104299, "en": "artist", "es": "artista"}, {"d": 0.24036803813662888, "en": "compiler", "es": "compilador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29339822952365735, "en": "label", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.333780903175101, "en": "chronology", "es": "cronolog\u00eda"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.40043495976947996, "en": "album", "es": "cover"}, {"d": 0.420026984706524, "en": "director", "es": "productor ejecutivo"}, {"d": 0.44050285510867826, "en": "studio", "es": "grabaci\u00f3n"}], "Plantilla:Decreciente": [{"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de competici\u00f3n a motor": [{"d": 0.19026976754694358, "en": "engines", "es": "motores"}, {"d": 0.24219963551012125, "en": "champion driver", "es": "piloto campe\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2599600043714714, "en": "tyres", "es": "neum\u00e1ticos"}, {"d": 0.2956841668793929, "en": "champion codriver", "es": "escuder\u00eda campeona"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.30109487833046555, "en": "constructors", "es": "constructores"}, {"d": 0.32523524497330125, "en": "current_season", "es": "temporada"}, {"d": 0.34028581402190694, "en": "inaugural", "es": "inaugural"}, {"d": 0.34691113021457254, "en": "drivers", "es": "pilotos"}], "Plantilla:Ficha de partido pol\u00edtico/esca\u00f1os": [{"d": 0.3091206071765167, "en": "color", "es": "color"}], "Plantilla:Ficha de competici\u00f3n de patinaje art\u00edstico sobre hielo": [{"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352691730645606, "en": "championsynchro", "es": "campeones_sincro"}, {"d": 0.43373031433827913, "en": "championmen", "es": "campe\u00f3n_masculino"}], "Plantilla:Ficha de libro": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.20727120451984116, "en": "illustrator", "es": "ilustrador"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.22734893868343697, "en": "awards", "es": "premios"}, {"d": 0.24674713498966883, "en": "series", "es": "serie"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.28862597970568016, "en": "translator", "es": "traductor"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.33630865248810893, "en": "cover_artist", "es": "artista"}, {"d": 0.33813871714864774, "en": "image_caption", "es": "imagen_caption"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3513799933292939, "en": "followed_by", "es": "seguido_por"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3729700662575548, "en": "published", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.38674134848080965, "en": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.41349422575966577, "en": "preceded_by", "es": "precedido_por"}, {"d": 0.4178675725975779, "en": "release_date", "es": "fecha_publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.4214533393472888, "en": "english_release_date", "es": "a\u00f1o de publicaci\u00f3n original"}, {"d": 0.42160387730551063, "en": "publisher2", "es": "editorial traducci\u00f3n"}, {"d": 0.42302029369080285, "en": "isbn_note", "es": "isbn traducci\u00f3n"}, {"d": 0.43476804294768356, "en": "orig title", "es": "t\u00edtulo_orig"}, {"d": 0.43548773520806505, "en": "image caption", "es": "texto_imagen"}, {"d": 0.44310639566196697, "en": "preceded_by_quotation_marks", "es": "libro que le precede en la cronolog\u00eda"}, {"d": 0.44422838818283006, "en": "followed_by_quotation_marks", "es": "libro que le precede en la serie"}], "Plantilla:Ficha de personaje de manga y anime": [{"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37188968462962535, "en": "name", "es": "nombre_es"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:La": [{"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}], "Plantilla:Selbc-i": [], "Plantilla:Okina": [], "Plantilla:Player2": [{"d": 0.2552634611070985, "en": "college", "es": "college"}, {"d": 0.35750310331636903, "en": "ft", "es": "ft"}, {"d": 0.4067649648163021, "en": "in", "es": "in"}, {"d": 0.4372626245116876, "en": "first", "es": "first"}, {"d": 0.44774133684442696, "en": "last", "es": "last"}], "Plantilla:Ficha de d\u00eda feriado": [{"d": 0.22732307090290693, "en": "official_name", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.3253879328554026, "en": "celebrations", "es": "comienzo_celebraci\u00f3n"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image size", "es": "tama\u00f1o_de_imagen"}, {"d": 0.414594411756085, "en": "month", "es": "d\u00eda_semana"}, {"d": 0.42396848165612866, "en": "holiday_name", "es": "nombre"}], "Plantilla:Cr\u00edtica de videojuego": [{"d": 0.24355183642222245, "en": "eurog", "es": "eurog"}, {"d": 0.293218721480883, "en": "ign", "es": "ign"}, {"d": 0.42256319328640424, "en": "gspot_gba", "es": "gspot"}], "Plantilla:S\u00ed": [], "Plantilla:Harvtxt": [{"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}, {"d": 0.40473329457213847, "en": "pp", "es": "pp"}], "Plantilla:Ficha de instrumento musical": [{"d": 0.256749482066452, "en": "developed", "es": "desarrollado"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2636504632073088, "en": "musicians", "es": "m\u00fasicos"}, {"d": 0.3095194161085778, "en": "classification", "es": "clasificaci\u00f3n"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3570461272682284, "en": "names", "es": "nombres"}, {"d": 0.38881514451088284, "en": "inventors", "es": "inventor"}, {"d": 0.4298478078629139, "en": "color1", "es": "colores"}, {"d": 0.43589976242418305, "en": "timbre", "es": "tesitura"}, {"d": 0.4414060835950615, "en": "articles", "es": "art\u00edculos"}], "Plantilla:Sv": [], "Plantilla:Leyenda": [{"d": 0.25339877458821236, "en": "vertical", "es": "vertical"}, {"d": 0.30476369557271976, "en": "color2", "es": "color2"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4425077146797127, "en": "text", "es": "texto2"}], "Plantilla:Ficha de deporte": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.30721128966788824, "en": "paralympic", "es": "paral\u00edmpico"}, {"d": 0.3218397909396633, "en": "obsolete", "es": "obsoleto"}, {"d": 0.32693042597909305, "en": "olympic", "es": "ol\u00edmpico"}, {"d": 0.34565967472168924, "en": "team", "es": "equipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3510646541277298, "en": "contact", "es": "contacto"}, {"d": 0.36371401767659883, "en": "clubs", "es": "clubes"}, {"d": 0.3756560689752473, "en": "first", "es": "primer"}, {"d": 0.39759082410329893, "en": "imagesize", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Plantilla:Single chart": [{"d": 0.1770307140766142, "en": "song", "es": "canci\u00f3n"}, {"d": 0.1992324139104299, "en": "artist", "es": "artista"}, {"d": 0.33248719755903466, "en": "week", "es": "semana"}, {"d": 0.428539168812326, "en": "artistid", "es": "idartista"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}], "Plantilla:Med-p": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de composici\u00f3n musical": [{"d": 0.1722525026103966, "en": "composer", "es": "compositor"}, {"d": 0.3432746831782353, "en": "catalogue", "es": "cat\u00e1logo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3733565735445298, "en": "premiere_date", "es": "fechaestreno"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Wikispecies": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2835964778491382, "en": "subphylum", "es": "subphylum"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.2993236339942251, "en": "superfamilia", "es": "superfamilia"}, {"d": 0.3071933339456244, "en": "subclassis", "es": "subclassis"}, {"d": 0.31098392954956644, "en": "subfamilia", "es": "subfamilia"}, {"d": 0.31940187217744065, "en": "species", "es": "subspecies"}, {"d": 0.3287937772303372, "en": "unranked_divisio", "es": "divisio"}, {"d": 0.3298629269922896, "en": "infraordo", "es": "infraordo"}, {"d": 0.33417873108767526, "en": "subordo", "es": "subordo"}, {"d": 0.353205034574961, "en": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3629163044031173, "en": "subfamilia_authority", "es": "subfamilia_authority"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3707532643228153, "en": "ordo", "es": "ordo"}, {"d": 0.3749284528616539, "en": "edition", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.37616928251302384, "en": "genus_authority", "es": "genus_authority"}, {"d": 0.3779699384705357, "en": "taxon", "es": "taxon"}, {"d": 0.38294448629479105, "en": "familia_authority", "es": "familia_authority"}, {"d": 0.3834294221393135, "en": "regnum", "es": "regnum"}, {"d": 0.3900094660215929, "en": "phylum", "es": "phylum"}, {"d": 0.39934624492124216, "en": "type_species_authority", "es": "type_species_authority"}, {"d": 0.40069507696017426, "en": "genus", "es": "genus"}, {"d": 0.40225461806679896, "en": "publisher", "es": "editor"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.410808174607989, "en": "classis", "es": "classis"}, {"d": 0.4159710207192766, "en": "image_caption", "es": "image_caption"}, {"d": 0.41615248313664177, "en": "chapter", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4199947119616061, "en": "type_species", "es": "type_species"}, {"d": 0.426283118960355, "en": "binomial_authority", "es": "binomial_authority"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4335715723605156, "en": "archive-date", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4345154794816043, "en": "image_width", "es": "image_width"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4422694753255636, "en": "familia", "es": "familia"}, {"d": 0.4425450735574742, "en": "status_system", "es": "status_system"}], "Plantilla:Cita tesis": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.3322388895619657, "en": "surname", "es": "apellido"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.35692837294629265, "en": "website", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.38674134848080965, "en": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.41615248313664177, "en": "chapter", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de observatorio": [{"d": 0.20228695599655533, "en": "telescope11_name", "es": "telescopio2_nombre"}, {"d": 0.20606896206189396, "en": "telescope5_name", "es": "telescopiox_nombre"}, {"d": 0.20782480743843157, "en": "telescope6_name", "es": "telescopio3_nombre"}, {"d": 0.211291376900685, "en": "telescope4_name", "es": "telescopio1_nombre"}, {"d": 0.214948167531836, "en": "telescope1_name", "es": "telescopio4_nombre"}, {"d": 0.22611054020055343, "en": "telescope5_type", "es": "telescopio2_tipo"}, {"d": 0.23133944883222035, "en": "telescope4_type", "es": "telescopio1_tipo"}, {"d": 0.2332470146089407, "en": "telescope11_type", "es": "telescopio4_tipo"}, {"d": 0.23713524494848592, "en": "telescope7_type", "es": "telescopiox_tipo"}, {"d": 0.23810715191109755, "en": "telescope6_type", "es": "telescopio3_tipo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2678741130461595, "en": "organization", "es": "organizaci\u00f3n"}, {"d": 0.27628093347101246, "en": "code", "es": "c\u00f3digo"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.33510134972543804, "en": "altitude", "es": "altitud"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}], "Plantilla:Ficha de militar": [{"d": 0.19200817143559556, "en": "battles", "es": "batallas"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2863634916863196, "en": "service years", "es": "a\u00f1os de servicio"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3579630818543019, "en": "unit", "es": "unidad"}, {"d": 0.3851658813594192, "en": "other_names", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.39390389729357345, "en": "allegiance", "es": "lealtad"}, {"d": 0.4171078280801235, "en": "branch", "es": "rama"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.43896712233857393, "en": "placeofburial", "es": "lugarmuerte"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de tecnocomplejo": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}], "Plantilla:Portal": [], "Plantilla:Ficha de anatom\u00eda": [{"d": 0.21887513798073355, "en": "system", "es": "sistema"}, {"d": 0.236533944324976, "en": "artery", "es": "arteria"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2713061340790276, "en": "nerve", "es": "nervio"}, {"d": 0.295518271139283, "en": "lymph", "es": "linfa"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.33721658628472206, "en": "synonyms", "es": "sin\u00f3nimos"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.34724522233015187, "en": "precursor", "es": "precursor"}, {"d": 0.4200816354756228, "en": "vein", "es": "vena"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de sindicato": [{"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.1805215377964453, "en": "ideology", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2669027055840719, "en": "native_name", "es": "nombre_nativo"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.40570786985174245, "en": "dissolved_state", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.44278820958268017, "en": "affiliation", "es": "afiliados"}], "Plantilla:Ficha de astronauta": [{"d": 0.22734893868343697, "en": "awards", "es": "premios"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29032933403968986, "en": "missions", "es": "misiones"}, {"d": 0.3037136016023402, "en": "occupation", "es": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.32968352961624425, "en": "insignia", "es": "insignias"}, {"d": 0.34853030743632984, "en": "current_occupation", "es": "ocupaci\u00f3n actual"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.40962754997578676, "en": "date of ret", "es": "fecha de retiro"}, {"d": 0.4327190378038367, "en": "previous_occupation", "es": "ocupaci\u00f3n previa"}], "Plantilla:Ficha de obra de teatro": [{"d": 0.18065953067976293, "en": "director", "es": "director"}, {"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.30461814042858837, "en": "characters", "es": "personajes"}, {"d": 0.32554269809428005, "en": "premiere", "es": "teatro estreno"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3785078304746913, "en": "chorus", "es": "coro"}, {"d": 0.4046191780879771, "en": "date of premiere", "es": "a\u00f1o estreno"}, {"d": 0.40496585112405203, "en": "music", "es": "compositor"}, {"d": 0.4198007363621218, "en": "writer", "es": "traductor"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4417426532955203, "en": "original language", "es": "nombre original"}], "Plantilla:Etiqueta imagen fin": [{"d": 0.18230723986932873, "en": "x", "es": "x"}, {"d": 0.3187850569387247, "en": "scale", "es": "escala"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.4175710358124287, "en": "text", "es": "texto"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de partido pol\u00edtico": [{"d": 0.11838441302095826, "en": "international", "es": "internacional"}, {"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.1805215377964453, "en": "ideology", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.20857307892938604, "en": "secretary", "es": "secretario"}, {"d": 0.22247095109252002, "en": "european", "es": "europea"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.2548419094948977, "en": "dissolution", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2662891588847933, "en": "spokesperson", "es": "portavoz"}, {"d": 0.2669027055840719, "en": "native_name", "es": "nombre_nativo"}, {"d": 0.2708906498066862, "en": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.27336716928737614, "en": "colors", "es": "colores"}, {"d": 0.2939250287407643, "en": "membership", "es": "membres\u00eda"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.2988958849169058, "en": "europarl", "es": "europarl"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.31571668660802654, "en": "chairman", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.3213165262856261, "en": "foundation", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.3361562592534686, "en": "legalized", "es": "legalizaci\u00f3n"}, {"d": 0.3367273012747767, "en": "regional", "es": "regional"}, {"d": 0.34892199233014454, "en": "seats4_title", "es": "esca\u00f1os3_t\u00edtulo"}, {"d": 0.35135911488383853, "en": "successor", "es": "sucesor"}, {"d": 0.36063620041237376, "en": "seats6_title", "es": "esca\u00f1os1_t\u00edtulo"}, {"d": 0.36191042406969853, "en": "seats1_title", "es": "esca\u00f1os5_t\u00edtulo"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3739941579010645, "en": "elections_dab1", "es": "esca\u00f1os3"}, {"d": 0.3763206133385856, "en": "seats3_title", "es": "esca\u00f1os4_t\u00edtulo"}, {"d": 0.3813339833828201, "en": "seats7_title", "es": "esca\u00f1os2_t\u00edtulo"}, {"d": 0.39753078896305993, "en": "student_wing", "es": "estudiantil"}, {"d": 0.4011230930668521, "en": "seats3", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.4043451901600472, "en": "seats4", "es": "esca\u00f1osx"}, {"d": 0.40655146254804975, "en": "members", "es": "miembro"}, {"d": 0.4089146474796599, "en": "legalised", "es": "ilegalizaci\u00f3n"}, {"d": 0.4238561243896922, "en": "seats6", "es": "esca\u00f1os1"}, {"d": 0.4254386929555768, "en": "merger", "es": "fusi\u00f3n"}, {"d": 0.433615336576719, "en": "seats7", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.44708905592407544, "en": "headquarters", "es": "sede"}], "Plantilla:Metaplantilla de avisos": [{"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3960181085260187, "en": "style", "es": "estilo"}, {"d": 0.4175710358124287, "en": "text", "es": "texto"}], "Plantilla:Coordenadas geogr\u00e1ficas": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}], "Plantilla:Ficha de t\u00fanel": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.374256968055399, "en": "pushpin_map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.37617969679964935, "en": "construction", "es": "constructora"}, {"d": 0.4007359815559449, "en": "map_width", "es": "tama\u00f1o_mapa"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.43739859410953397, "en": "map_image", "es": "pie_mapa_loc"}, {"d": 0.4425643476056461, "en": "linelength", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de divisa": [{"d": 0.24754679131348112, "en": "symbol", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.2993693587406028, "en": "inflation_rate", "es": "inflaci\u00f3n"}, {"d": 0.3258608706069682, "en": "iso_code", "es": "iso"}, {"d": 0.33619337900634083, "en": "used_coins", "es": "monedas"}, {"d": 0.37082257350884074, "en": "currency_name_in_local", "es": "nombre local"}, {"d": 0.39685050965436985, "en": "currency_name", "es": "idioma nombre"}, {"d": 0.4167468471033353, "en": "image_width_1", "es": "imagen2"}, {"d": 0.43867788371497207, "en": "using_countries", "es": "pa\u00edses"}, {"d": 0.44288345957724773, "en": "used_banknotes", "es": "billetes"}], "Plantilla:Ficha de arte marcial": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3107524646146156, "en": "creator", "es": "creador"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.37009480295114927, "en": "olympic", "es": "deporte ol\u00edmpico"}, {"d": 0.39158152444027183, "en": "imagesize", "es": "imagesize"}, {"d": 0.39821630793152174, "en": "logocaption", "es": "logocaption"}, {"d": 0.42849519676698133, "en": "website", "es": "website"}], "Plantilla:Ficha de sitio web": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2779277658806897, "en": "logo", "es": "logotipo"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.3080984682592306, "en": "users", "es": "usuarios"}, {"d": 0.3107524646146156, "en": "creator", "es": "creador"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.3613855178856862, "en": "license", "es": "licencia"}, {"d": 0.36172156823637414, "en": "logo_caption", "es": "logo"}, {"d": 0.4000975776234351, "en": "net income", "es": "ingresos"}, {"d": 0.40064190067421823, "en": "alexa", "es": "alexa"}, {"d": 0.4014951622790395, "en": "commercial", "es": "comercial"}, {"d": 0.4098406636767129, "en": "launch date", "es": "lanzamiento"}], "Plantilla:Ficha de motor de aeronave": [{"d": 0.1684024639410422, "en": "designer", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.3254020170810811, "en": "variants with their own articles", "es": "variantes con su propio art\u00edculo"}, {"d": 0.32835320894955955, "en": "program cost", "es": "coste del programa"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.3748588981171982, "en": "developed from", "es": "desarrollado en"}, {"d": 0.403379603023187, "en": "major applications", "es": "aplicaciones"}, {"d": 0.4069834597272337, "en": "unit cost", "es": "coste unitario"}, {"d": 0.4447784989742126, "en": "number built", "es": "unidades construidas"}], "Plantilla:Wikilibros": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}], "Plantilla:Ficha de artefacto arqueol\u00f3gico": [{"d": 0.20013773467092366, "en": "civilization", "es": "civilizaci\u00f3n"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33913701786814177, "en": "material", "es": "material"}, {"d": 0.34792853985862493, "en": "period", "es": "per\u00edodo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3606126390869455, "en": "discovered", "es": "descubrimiento"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.3954222136886897, "en": "depth", "es": "profundidad"}, {"d": 0.39558617083460457, "en": "writing", "es": "escritura"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Harvsp": [{"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}, {"d": 0.40473329457213847, "en": "pp", "es": "pp"}], "Plantilla:Coreano": [{"d": 0.2315747142786052, "en": "hangul", "es": "hangul"}, {"d": 0.312065487820142, "en": "hanja", "es": "hanja"}, {"d": 0.4071959176867844, "en": "mr", "es": "mr"}, {"d": 0.4120333827995446, "en": "dialecto", "es": "dialecto"}], "Plantilla:Incubator": [{"d": 0.3179077521440732, "en": "lang", "es": "lang"}, {"d": 0.39629994326042683, "en": "language", "es": "language"}], "Plantilla:Ficha de enc\u00e9falo": [{"d": 0.21887513798073355, "en": "system", "es": "sistema"}, {"d": 0.24628874278752644, "en": "components", "es": "componentes"}, {"d": 0.25581302886125845, "en": "artery", "es": "arterias"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.34724522233015187, "en": "precursor", "es": "precursor"}, {"d": 0.4381195334150818, "en": "image_size", "es": "imagen"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Bs": [], "Plantilla:Ficha de deportista": [{"d": 0.16944472281875844, "en": "league", "es": "liga"}, {"d": 0.17126463041252415, "en": "club", "es": "club"}, {"d": 0.22238748226667449, "en": "residence", "es": "residencia"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.282439978156256, "en": "olympics", "es": "medallista paral\u00edmpico"}, {"d": 0.2962443590466629, "en": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.304372334945736, "en": "universityteam", "es": "universidad"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3230719368281266, "en": "titles", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.34565967472168924, "en": "team", "es": "equipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35629179007020617, "en": "birth_date", "es": "fecha nacimiento"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.3750826114992255, "en": "death_place", "es": "lugar fallecimiento"}, {"d": 0.3761829908845329, "en": "paralympics", "es": "medallista ol\u00edmpico"}, {"d": 0.3771885575318653, "en": "death_date", "es": "fecha fallecimiento"}, {"d": 0.3784882873607265, "en": "coaching", "es": "retiroentrenador"}, {"d": 0.39158118021219424, "en": "birth_place", "es": "lugar nacimiento"}, {"d": 0.3978115058511118, "en": "parents", "es": "hijos"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.41336407029122313, "en": "turnedpro_type", "es": "tipo ranking"}, {"d": 0.4167796161786178, "en": "national_team", "es": "equipo_debut"}, {"d": 0.4260947763900971, "en": "training", "es": "lugar entrenamiento"}, {"d": 0.43841324191623376, "en": "event_type", "es": "tipo"}, {"d": 0.4483160489577612, "en": "show-medals", "es": "medallas"}], "Plantilla:Twitter": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Commonscat": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36216952022592275, "en": "archive-url", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.3707532643228153, "en": "ordo", "es": "ordo"}, {"d": 0.3834294221393135, "en": "regnum", "es": "regnum"}, {"d": 0.3900094660215929, "en": "phylum", "es": "phylum"}, {"d": 0.39030439680143114, "en": "genus", "es": "subfamilia"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.4092680957804682, "en": "species", "es": "species"}, {"d": 0.410808174607989, "en": "classis", "es": "classis"}, {"d": 0.4159710207192766, "en": "image_caption", "es": "image_caption"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4335715723605156, "en": "archive-date", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.43589150496373696, "en": "taxon", "es": "genus"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4422694753255636, "en": "familia", "es": "familia"}], "Plantilla:Esc": [], "Plantilla:Facebook": [], "Plantilla:P\u00e1gina web": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de emisora de radio": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.2544411221832865, "en": "operator", "es": "operador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.27445089815701795, "en": "city", "es": "ciudad"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2926834169239042, "en": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.3230227694002893, "en": "sister_stations", "es": "estaciones hermanas"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3249596273849753, "en": "class", "es": "clase"}, {"d": 0.33162835980848393, "en": "affiliations", "es": "afiliaci\u00f3n"}, {"d": 0.3502191252563349, "en": "frequency", "es": "frecuencia"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36572350281221133, "en": "callsign_meaning", "es": "significado del indicativo"}, {"d": 0.37654462642408904, "en": "repeater", "es": "repetidor"}, {"d": 0.3811393815216475, "en": "webcast", "es": "webcast"}, {"d": 0.38173217547012817, "en": "repeaters", "es": "retransmisor"}, {"d": 0.42610928099139833, "en": "power", "es": "potencia"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:Lista de novelas visuales": [{"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.4186594592865506, "en": "translittitle", "es": "romaji"}, {"d": 0.42852050427317323, "en": "volumenumber", "es": "n\u00famerovolumen"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de unidad militar": [{"d": 0.18466928999764087, "en": "battle_honours", "es": "honores batalla"}, {"d": 0.19200817143559556, "en": "battles", "es": "batallas"}, {"d": 0.19672624185424703, "en": "specialization", "es": "especializaci\u00f3n"}, {"d": 0.22437366312365892, "en": "command_structure", "es": "estructura mando"}, {"d": 0.23553226362496205, "en": "commander", "es": "comandante3"}, {"d": 0.24826232718539054, "en": "ceremonial_chief", "es": "jefe_ceremonial"}, {"d": 0.2513107968208973, "en": "commander3", "es": "comandante1"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.27336716928737614, "en": "colors", "es": "colores"}, {"d": 0.27352389780507136, "en": "commander5", "es": "comandante2"}, {"d": 0.2810050039429599, "en": "current_commander", "es": "comandante_actual"}, {"d": 0.2842143176815842, "en": "commander7", "es": "comandante4"}, {"d": 0.2863556774802918, "en": "colonel_of_the_regiment", "es": "coronel_del_regimiento"}, {"d": 0.31595121114808544, "en": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35543503502623786, "en": "flying_hours", "es": "horas de vuelo"}, {"d": 0.3556980670982778, "en": "identification_symbol", "es": "s\u00edmbolo4"}, {"d": 0.36200917283818423, "en": "mascot", "es": "mascota"}, {"d": 0.369854750715228, "en": "decorations", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.37255428592576856, "en": "identification_symbol_label", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo4"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.37900212850147863, "en": "current_commander_label", "es": "etiqueta_comandante3"}, {"d": 0.38428156638347666, "en": "native_name", "es": "nombre original2"}, {"d": 0.39154453926895705, "en": "nickname", "es": "mote"}, {"d": 0.3951994732227013, "en": "commander3_label", "es": "etiqueta_comandante2"}, {"d": 0.39783431349768705, "en": "colors_label", "es": "etiqueta_colores"}, {"d": 0.39811426411536044, "en": "identification_symbol_4", "es": "s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.39956943601295614, "en": "notable_commanders", "es": "comandantes_notables"}, {"d": 0.4025530447511798, "en": "disbanded", "es": "disuelta"}, {"d": 0.4027612893059559, "en": "identification_symbol_4_label", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.4056536702018685, "en": "commander5_label", "es": "etiqueta_comandante1"}, {"d": 0.4171078280801235, "en": "branch", "es": "rama"}, {"d": 0.4240311969974546, "en": "commander1_label", "es": "etiqueta_comandante4"}, {"d": 0.428488378035343, "en": "garrison", "es": "acuartelamiento"}, {"d": 0.43178814027970824, "en": "unit_name", "es": "nombre original"}, {"d": 0.4371807861080942, "en": "battle_honors", "es": "honores"}, {"d": 0.447063708252441, "en": "commander1", "es": "comandantes notables"}], "Plantilla:Ficha de vena": [{"d": 0.236533944324976, "en": "artery", "es": "arteria"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.31502283616625937, "en": "image", "es": "imagen2"}, {"d": 0.33840689398255264, "en": "latin", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.34724522233015187, "en": "precursor", "es": "precursor"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de tren": [{"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.2313582465512093, "en": "engine", "es": "motores"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}], "Plantilla:Bandera": [{"d": 0.25746659106667924, "en": "variant", "es": "variante"}, {"d": 0.3773703496406857, "en": "size", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:Chessgames jugador": [], "Plantilla:Multimedia externa": [{"d": 0.2680915566167277, "en": "video1", "es": "video2"}, {"d": 0.28148255234955977, "en": "video5", "es": "video1"}, {"d": 0.2910315348788114, "en": "image5", "es": "imagen1"}, {"d": 0.29434421119266685, "en": "image3", "es": "image1"}, {"d": 0.30204054944411807, "en": "audio4", "es": "audio1"}, {"d": 0.31262455749258056, "en": "align", "es": "align"}, {"d": 0.31833693304316035, "en": "image7", "es": "imagen3"}, {"d": 0.33534711368614256, "en": "image9", "es": "imagen2"}], "Plantilla:Ficha de cuerpo de agua": [{"d": 0.2059905612238041, "en": "islands", "es": "archipi\u00e9lago"}, {"d": 0.2395510338311322, "en": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.32526339364965895, "en": "area", "es": "\u00e1rea_irrigada"}, {"d": 0.3285620862442644, "en": "cities", "es": "ciudades_costeras"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.34288767267297937, "en": "rivers", "es": "r\u00edos_drenados"}, {"d": 0.34763938039792563, "en": "pushpin_map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.38381037291601483, "en": "basin_countries", "es": "pa\u00edses_drenados"}, {"d": 0.3903968741796242, "en": "pushpin_map_alt", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.3927366890397592, "en": "pushpin_map_caption", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.408821583708712, "en": "inflow", "es": "afluentes"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.41489821832084406, "en": "catchment", "es": "\u00e1rea_drenada"}, {"d": 0.417382143550006, "en": "other_name", "es": "nombre_original"}, {"d": 0.42030369683488844, "en": "lake_type", "es": "tipo_presa"}, {"d": 0.42565506331095204, "en": "image_map", "es": "locator_x_mapa2"}, {"d": 0.43317410535439327, "en": "depth", "es": "profundidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.4344893495678803, "en": "elevation", "es": "altitud"}, {"d": 0.4376744622395672, "en": "caption_map", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.43821317779267577, "en": "countries", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.44053924000208144, "en": "outflow", "es": "efluentes"}, {"d": 0.44691119102516386, "en": "caption", "es": "foto"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}, {"d": 0.4496294190938116, "en": "islands_category", "es": "isla"}], "Plantilla:Evoluci\u00f3n demogr\u00e1fica": [{"d": 0.3918834387578427, "en": "source", "es": "fuente"}], "Plantilla:Ficha de comida": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3107524646146156, "en": "creator", "es": "creador"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.39759082410329893, "en": "imagesize", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.3985628487884638, "en": "carbohydrate", "es": "nutrientes"}, {"d": 0.4291211538891785, "en": "main_ingredient", "es": "ingredientes"}, {"d": 0.43825822897007716, "en": "alternate_name", "es": "nombre completo"}], "Plantilla:Ficha de \u00f3rgano legislativo": [{"d": 0.219812751841861, "en": "members", "es": "miembros"}, {"d": 0.25060241902240643, "en": "election1", "es": "eleccion2"}, {"d": 0.2541759331324177, "en": "structure1", "es": "estructura1"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.265792152595574, "en": "election2", "es": "eleccion1"}, {"d": 0.2750277398202875, "en": "election6", "es": "eleccion3"}, {"d": 0.2996138113607094, "en": "authority", "es": "autoridad"}, {"d": 0.3126636924174545, "en": "legislature", "es": "legislatura"}, {"d": 0.31682213842936036, "en": "structure2", "es": "estructura2"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3264600078719183, "en": "salary", "es": "salario"}, {"d": 0.3387962500767412, "en": "voting_system1", "es": "sistema_electoral1"}, {"d": 0.36239037147136954, "en": "structure1_res", "es": "estructura1_res"}, {"d": 0.3705480081372602, "en": "last_election1", "es": "ultima_eleccion1"}, {"d": 0.3796950453431107, "en": "session_room", "es": "salon_sesiones"}, {"d": 0.38313752758530417, "en": "party2", "es": "partido2"}, {"d": 0.3841682145980496, "en": "party7", "es": "partido1"}, {"d": 0.38477659756612825, "en": "structure2_res", "es": "estructura2_res"}, {"d": 0.40132275611195345, "en": "election3", "es": "proxima_eleccion1"}, {"d": 0.40497417138538816, "en": "leader1_type", "es": "tipo_lider3"}, {"d": 0.41205559157875415, "en": "political_groups2", "es": "grupos_politicos1"}, {"d": 0.42141619141954356, "en": "party6", "es": "partido3"}, {"d": 0.42217523660928646, "en": "logo_caption", "es": "imagen"}, {"d": 0.4257528989920071, "en": "session_res2", "es": "\u00faltima_sesi\u00f3n"}, {"d": 0.42892004372828585, "en": "party1", "es": "partido4"}, {"d": 0.4339575614506984, "en": "leader5_type", "es": "tipo_lider4"}, {"d": 0.43823609676136566, "en": "political_groups1", "es": "grupos_politicos2"}, {"d": 0.4489164339159253, "en": "leader3_type", "es": "tipo_lider1"}], "Plantilla:Ficha de salto de agua": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o_mapa"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35294046414799274, "en": "watercourse", "es": "r\u00edo"}, {"d": 0.38786181554949495, "en": "map_width", "es": "locator_x_mapa3"}, {"d": 0.39804036355788774, "en": "map_image", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.4060311745410208, "en": "map_label", "es": "pos_etiqueta_mapa_loc"}, {"d": 0.40991462010287316, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.43554431411024286, "en": "map_caption", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.44532523496827303, "en": "map_alt", "es": "locator_x_mapa2"}], "Plantilla:Etiqueta imagen peque\u00f1a": [{"d": 0.18230723986932873, "en": "x", "es": "x"}, {"d": 0.3187850569387247, "en": "scale", "es": "escala"}, {"d": 0.4175710358124287, "en": "text", "es": "texto"}], "Plantilla:Ficha de pa\u00eds": [{"d": 0.15605506738181418, "en": "national_anthem", "es": "himno_nacional"}, {"d": 0.1934203063453016, "en": "national_motto", "es": "lema_nacional"}, {"d": 0.24404374858538846, "en": "image_flag", "es": "imagen_bandera"}, {"d": 0.25217292958216975, "en": "gdp_nominal_year", "es": "pib_nominal_a\u00f1o"}, {"d": 0.2603735725481672, "en": "gdp_nominal", "es": "pib_nominal"}, {"d": 0.26273820677741966, "en": "common_name", "es": "nombre_com\u00fan"}, {"d": 0.2640315515091318, "en": "gdp_nominal_per_capita", "es": "pib_nominal_per_c\u00e1pita"}, {"d": 0.2789969151202397, "en": "gdp_ppp_per_capita", "es": "pib_per_c\u00e1pita"}, {"d": 0.28546017580616445, "en": "image_coat", "es": "imagen_escudo"}, {"d": 0.285633309191653, "en": "capital", "es": "capital"}, {"d": 0.2904766006629327, "en": "image_map", "es": "imagen_mapa"}, {"d": 0.3052664219408352, "en": "currency", "es": "moneda"}, {"d": 0.30775526199216674, "en": "leader_title1", "es": "t\u00edtulo_l\u00edder1"}, {"d": 0.3175901877285485, "en": "leader_title5", "es": "t\u00edtulo_l\u00edder2"}, {"d": 0.3193188869753666, "en": "gdp_nominal_rank", "es": "pib_nominal_puesto"}, {"d": 0.32006221157406956, "en": "leader_name3", "es": "nombre_l\u00edder1"}, {"d": 0.3302335255449754, "en": "official_languages", "es": "idiomas_oficiales"}, {"d": 0.34127418005119015, "en": "coat_size", "es": "imagen_escudo_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3428952902411496, "en": "currency_code", "es": "c\u00f3digo_iso"}, {"d": 0.3430482199405356, "en": "gdp_ppp", "es": "pib"}, {"d": 0.3506708693265418, "en": "leader_name2", "es": "nombre_l\u00edder2"}, {"d": 0.3533425814478509, "en": "cctld", "es": "cctld"}, {"d": 0.35693480068869254, "en": "gdp_ppp_year", "es": "pib_a\u00f1o"}, {"d": 0.3623661350570324, "en": "population_census_year", "es": "poblaci\u00f3n_a\u00f1o"}, {"d": 0.3640256224020665, "en": "population_census", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.3658925886696568, "en": "population_density_km2", "es": "poblaci\u00f3n_densidad"}, {"d": 0.3839339628136822, "en": "percent_water", "es": "superficie_agua"}, {"d": 0.389389140184083, "en": "government_type", "es": "gobierno"}, {"d": 0.39408959679601296, "en": "official_website", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.3949155810737972, "en": "gdp_nominal_per_capita_rank", "es": "pib_puesto"}, {"d": 0.39510632484420993, "en": "largest_city", "es": "ciudad_m\u00e1s_poblada"}, {"d": 0.4096967549983934, "en": "symbol", "es": "s\u00edmbolos"}, {"d": 0.42485476404152855, "en": "population_census_rank", "es": "poblaci\u00f3n_puesto"}, {"d": 0.4271972306528392, "en": "calling_code", "es": "c\u00f3digo_telef\u00f3nico"}, {"d": 0.4337367988398213, "en": "hdi_year", "es": "idh_a\u00f1o"}, {"d": 0.44104795265120267, "en": "population_estimate", "es": "capital_poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.44643816891515775, "en": "demonym", "es": "gentilicio"}], "Plantilla:Otros usos": [], "Plantilla:Ficha de parque": [{"d": 0.2542998381501774, "en": "visitors", "es": "visitantes"}, {"d": 0.2544411221832865, "en": "operator", "es": "operador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.29344915217590584, "en": "website", "es": "p\u00e1gina web"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.33768766664577, "en": "map_size", "es": "tama\u00f1o mapa"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.39036007600398404, "en": "status", "es": "estatus"}, {"d": 0.4014498584956786, "en": "designation", "es": "denominaci\u00f3n"}, {"d": 0.4060311745410208, "en": "map_label", "es": "pos_etiqueta_mapa_loc"}, {"d": 0.4214114659128724, "en": "other_name", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.4306658605902832, "en": "map_image", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.44057149346105706, "en": "map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de centro comercial": [{"d": 0.1924710076702293, "en": "architect", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2213787354542157, "en": "developer", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.2352145791418203, "en": "floors", "es": "pisos"}, {"d": 0.25002007370459134, "en": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.2926834169239042, "en": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.3133348412019775, "en": "parking", "es": "estacionamiento"}, {"d": 0.32010519986350316, "en": "manager", "es": "manager"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36187758656580393, "en": "number_of_stores", "es": "number_of_stores"}, {"d": 0.38610148415123435, "en": "number_of_anchors", "es": "number_of_anchors"}, {"d": 0.3863637382940265, "en": "architects", "es": "architect"}, {"d": 0.39966083425412047, "en": "image width", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.4197576111853215, "en": "shopping_mall_name", "es": "tiendas"}, {"d": 0.42849519676698133, "en": "website", "es": "website"}, {"d": 0.43313390012116126, "en": "opening_date", "es": "opening_date"}, {"d": 0.4345154794816043, "en": "image_width", "es": "image_width"}], "Plantilla:'": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de zool\u00f3gico": [{"d": 0.219812751841861, "en": "members", "es": "miembros"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2926834169239042, "en": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.29675511367133245, "en": "logo_width", "es": "logo_ancho"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.33660179831917103, "en": "image_width", "es": "imagen_ancho"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4105621498914569, "en": "num_animals", "es": "animales"}, {"d": 0.42560148784393603, "en": "logo_caption", "es": "logo_pie"}, {"d": 0.4264904481217692, "en": "num_species", "es": "especies"}, {"d": 0.43859184232417203, "en": "exhibits", "es": "exhibiciones"}, {"d": 0.44077934420793996, "en": "image_caption", "es": "imagen_pie"}], "Plantilla:Ficha de grupo \u00e9tnico": [{"d": 0.2488012225258983, "en": "group", "es": "grupo"}, {"d": 0.2832107390786711, "en": "religions", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.2910205928801469, "en": "languages", "es": "idioma"}, {"d": 0.3469289611465679, "en": "population", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.38315268772746747, "en": "native_name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4357809590422921, "en": "ref5", "es": "ref5"}, {"d": 0.43674105424250365, "en": "image_caption", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.44173455392868244, "en": "ref8", "es": "ref8"}], "Plantilla:Ficha de mina": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.280420265632656, "en": "owner", "es": "propietario"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.34763938039792563, "en": "pushpin_map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3733665996939519, "en": "discovery year", "es": "fecha_descubrimiento"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3903968741796242, "en": "pushpin_map_alt", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.3927366890397592, "en": "pushpin_map_caption", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.4168687196969514, "en": "pushpin_image", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}], "Plantilla:Fuente cuestionable": [{"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}], "Plantilla:Ficha de artista musical": [{"d": 0.2157028027257898, "en": "instrument", "es": "instrumento"}, {"d": 0.219812751841861, "en": "members", "es": "miembros"}, {"d": 0.2419923593389407, "en": "spouse", "es": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2719923463741877, "en": "death", "es": "muerte"}, {"d": 0.2929765637598686, "en": "instruments", "es": "instrument"}, {"d": 0.29339822952365735, "en": "label", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.3037136016023402, "en": "occupation", "es": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre_de_nacimiento"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3815392622888032, "en": "alias", "es": "alias"}, {"d": 0.42461632088327084, "en": "children", "es": "hijos"}, {"d": 0.42813679180717157, "en": "former_members", "es": "otros_miembros"}, {"d": 0.4341624086840914, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o"}], "Plantilla:Ficha de enc\u00edclica": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.2561502097712226, "en": "web_la", "es": "web_la"}, {"d": 0.2933073372996924, "en": "pope", "es": "papa"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3275547616651129, "en": "translation", "es": "traducci\u00f3n"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.39306236483205625, "en": "argument", "es": "argumento"}], "Plantilla:Altura": [{"d": 0.2863041628019911, "en": "m", "es": "m"}, {"d": 0.35750310331636903, "en": "ft", "es": "ft"}, {"d": 0.4067649648163021, "en": "in", "es": "in"}], "Plantilla:Sfnm": [{"d": 0.3344900922173376, "en": "p", "es": "p"}], "Plantilla:Ficha de puerto de monta\u00f1a": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.32780005697807324, "en": "map", "es": "mapa topogr\u00e1fico"}, {"d": 0.4128574703595056, "en": "map_border", "es": "mapa_loc"}, {"d": 0.42645975658007973, "en": "elevation_m", "es": "altitud"}, {"d": 0.44057149346105706, "en": "map_caption", "es": "pie_mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de discogr\u00e1fica": [{"d": 0.2032484926647613, "en": "founder", "es": "fundador"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.3045046915878251, "en": "distributor", "es": "distribuidor"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}], "Plantilla:Jct": [{"d": 0.272851340914104, "en": "county3", "es": "condado1"}, {"d": 0.37520894537016536, "en": "state", "es": "estado"}, {"d": 0.4132810028523166, "en": "name", "es": "nombre1"}, {"d": 0.434670551272311, "en": "city2", "es": "ciudad3"}], "Plantilla:Isfdb nombre": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Wikinoticias": [], "Plantilla:\u00c1rbol geneal\u00f3gico/fin": [], "Plantilla:Lista de novelas visuales/pie": [{"d": 0.18194278899512217, "en": "language", "es": "idioma"}, {"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.4186594592865506, "en": "translittitle", "es": "romaji"}, {"d": 0.42852050427317323, "en": "volumenumber", "es": "n\u00famerovolumen"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Biblia": [], "Plantilla:Entr\u00f3": [], "Plantilla:Ficha de tenista": [{"d": 0.22238748226667449, "en": "residence", "es": "residencia"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.259502934778872, "en": "singlestitles", "es": "t\u00edtulosdobles"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.268574923168968, "en": "wimbledonjuniorresult", "es": "resultadowimbledon"}, {"d": 0.2736913957110316, "en": "australianopenjuniorresult", "es": "resultadorolandgarrosdoblesmixto"}, {"d": 0.27734258059465444, "en": "australianopenmixedresult", "es": "resultadoabiertoaustraliadoblesmixto"}, {"d": 0.28326930875644185, "en": "currentdoublesranking", "es": "mayorrankingdobles"}, {"d": 0.28420634853920257, "en": "australianopenseniorresult", "es": "resultadorolandgarros"}, {"d": 0.2873724499546234, "en": "australianopendoublesjuniorresult", "es": "resultadorolandgarrosdobles"}, {"d": 0.2883423236881839, "en": "wimbledondoublesjuniorresult", "es": "resultadowimbledondoblesmixto"}, {"d": 0.2911153441612565, "en": "coachsinglestitles", "es": "t\u00edtulosdoblesmixto"}, {"d": 0.3040332981708558, "en": "australianopendoublesseniorresult", "es": "resultadoabiertoaustralia"}, {"d": 0.309390508297824, "en": "wimbledonmixedresult", "es": "resultadoabiertoaustraliadobles"}, {"d": 0.3132967917298639, "en": "doublestitles", "es": "t\u00edtulosindividuales"}, {"d": 0.31440956200483783, "en": "wimbledondoublesseniorresult", "es": "resultadowimbledondobles"}, {"d": 0.3156033650948856, "en": "usopendoublesjuniorresult", "es": "resultadoabiertoeeuudoblesmixto"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.31697914850052133, "en": "wimbledonresult", "es": "resultadoabiertoeeuu"}, {"d": 0.3181355998096016, "en": "currentsinglesranking", "es": "mayorrankingindividuales"}, {"d": 0.33225676638839796, "en": "mixedrecord", "es": "recorddobles"}, {"d": 0.33367922711222875, "en": "australianopendoublesresult", "es": "resultadoabiertoeeuudobles"}, {"d": 0.33984763144325747, "en": "wimbledonseniorresult", "es": "resuladowimbledondobles"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3659214532013756, "en": "paralympicsresult", "es": "juegos ol\u00edmpicos dobles"}, {"d": 0.37040752519385356, "en": "highestmixedranking", "es": "rankingactualdobles"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.38658803873540803, "en": "careerprizemoney", "es": "valoraci\u00f3ncarrera"}, {"d": 0.3940601088564437, "en": "tennishofyear", "es": "perfiloficial"}, {"d": 0.4035124638965297, "en": "coachtournamentrecord", "es": "wta tour championships dobles"}, {"d": 0.4070855419645296, "en": "highestdoublesranking", "es": "rankingactualsingles"}, {"d": 0.4076494622932987, "en": "grandslamsdoublesresults", "es": "asociaci\u00f3nperfil"}, {"d": 0.4195801404925097, "en": "olympicssresult", "es": "juegos ol\u00edmpicos"}, {"d": 0.448569574757991, "en": "coachdoublestitles", "es": "wta tour championships"}], "Plantilla:Sic": [], "Plantilla:Ficha de v\u00eda de transporte": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3361551732700775, "en": "system", "es": "sistema3"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36228143952622394, "en": "photo", "es": "foto"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37520894537016536, "en": "state", "es": "estado"}, {"d": 0.40710692647554314, "en": "length_km", "es": "ancho"}, {"d": 0.41809364275759064, "en": "map notes", "es": "aclaraci\u00f3n mapa"}, {"d": 0.41809364275759064, "en": "map_notes", "es": "aclaraci\u00f3n_mapa"}, {"d": 0.42719898997095485, "en": "image_width", "es": "foto_tama\u00f1o"}, {"d": 0.4497296865636775, "en": "photo_alt", "es": "aclaraci\u00f3n_foto"}, {"d": 0.44996065407681685, "en": "alternate_name", "es": "lugares_nombre"}], "Plantilla:Etiqueta imagen": [{"d": 0.18230723986932873, "en": "x", "es": "x"}, {"d": 0.3187850569387247, "en": "scale", "es": "escala"}, {"d": 0.4175710358124287, "en": "text", "es": "texto"}], "Plantilla:Problemas art\u00edculo": [], "Plantilla:Ficha de evento": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33089647668432687, "en": "participants", "es": "participantes"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.352851198257913, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o_de_imagen"}, {"d": 0.36286321681420997, "en": "duration", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.374889168015201, "en": "english_name", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.3765123596310934, "en": "first reporter", "es": "primer_informante"}, {"d": 0.40612320814208647, "en": "organizers", "es": "organizador"}, {"d": 0.4245846468596307, "en": "cause", "es": "causa"}, {"d": 0.42620517395995083, "en": "place", "es": "lugar"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}], "Plantilla:Ficha de bien de inter\u00e9s cultural": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.4376744622395672, "en": "map_caption", "es": "mapa_loc"}], "Plantilla:Ficha de marca": [{"d": 0.22067522996605293, "en": "markets", "es": "mercados"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2779277658806897, "en": "logo", "es": "logotipo"}, {"d": 0.3067002795204239, "en": "owner", "es": "due\u00f1o"}, {"d": 0.31270786979960485, "en": "ambassadors", "es": "embajadores"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33744831036167144, "en": "introduced", "es": "introducida"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.37397683759473677, "en": "country", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.38945556680557736, "en": "related", "es": "relacionadas"}, {"d": 0.41904239061750337, "en": "logo_upright", "es": "logotipo_pie"}, {"d": 0.44074479879552075, "en": "image_upright", "es": "imagen_pie"}, {"d": 0.44830787225273505, "en": "discontinued", "es": "discontinuada"}], "Plantilla:Cita conferencia": [{"d": 0.21422298701152598, "en": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.23634388140376295, "en": "conference", "es": "conferencia"}, {"d": 0.29291849973765105, "en": "format", "es": "formato"}, {"d": 0.29393074311684697, "en": "editor", "es": "editor"}, {"d": 0.3082172191313134, "en": "conference-url", "es": "urlconferencia"}, {"d": 0.37032697770824374, "en": "pages", "es": "p\u00e1ginas"}, {"d": 0.4029735873091781, "en": "author", "es": "autor"}, {"d": 0.4081109357579594, "en": "publication-date", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4344607110710087, "en": "year", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ficha de geograf\u00eda": [{"d": 0.19926174683436337, "en": "region", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.31705608897102566, "en": "continent", "es": "continente"}, {"d": 0.32211932908051066, "en": "climate", "es": "clima"}, {"d": 0.37096763659167364, "en": "image caption", "es": "imagen"}, {"d": 0.37841514500354123, "en": "percent water", "es": "agua"}, {"d": 0.3836453241276738, "en": "longest river", "es": "r\u00edo_m\u00e1s_largo"}, {"d": 0.383804414426413, "en": "largest lake", "es": "lago_m\u00e1s_grande"}, {"d": 0.4441735485095223, "en": "highest point", "es": "punto_m\u00e1s_alto"}], "Plantilla:Ficha de prote\u00edna": [{"d": 0.24754679131348112, "en": "symbol", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.24785185215353578, "en": "chromosome", "es": "cromosoma"}, {"d": 0.2564988793149503, "en": "band", "es": "banda"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.32570498425329464, "en": "homologene", "es": "homologene"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3765181156735872, "en": "locussupplementarydata", "es": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.39481647827731914, "en": "refseq", "es": "refseq"}, {"d": 0.41398679852715725, "en": "uniprot", "es": "uniprot"}, {"d": 0.4194407113731695, "en": "image_source", "es": "geneatlas_image1"}, {"d": 0.4206080997527165, "en": "cas_number", "es": "cas_number"}, {"d": 0.422469873063576, "en": "omim", "es": "omim"}, {"d": 0.4232762836031959, "en": "ec_number", "es": "ec_number"}, {"d": 0.42610460761106206, "en": "entrezgene", "es": "entrezgene"}, {"d": 0.427102741017633, "en": "drugbank", "es": "drugbank"}, {"d": 0.4291416813512031, "en": "cas_supplemental", "es": "cas_supplemental"}, {"d": 0.4366679086476267, "en": "atc_prefix", "es": "atc_suffix"}, {"d": 0.4376829639947186, "en": "arm", "es": "brazo"}], "Plantilla:Ficha de arma": [{"d": 0.1684024639410422, "en": "designer", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.19850229458323043, "en": "engine", "es": "motor"}, {"d": 0.21224080172060877, "en": "manufacturer", "es": "fabricante"}, {"d": 0.2194881438828823, "en": "caliber", "es": "calibre"}, {"d": 0.22549059910912272, "en": "detonation", "es": "detonaci\u00f3n"}, {"d": 0.23691309246171466, "en": "diameter", "es": "di\u00e1metro"}, {"d": 0.23794588841179387, "en": "variants", "es": "variantes"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2761745089883284, "en": "transport", "es": "transporte"}, {"d": 0.29545490725798385, "en": "platform", "es": "plataforma"}, {"d": 0.29820535266870407, "en": "number", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.2986763036859974, "en": "accuracy", "es": "precisi\u00f3n"}, {"d": 0.3105522522989148, "en": "speed", "es": "velocidad"}, {"d": 0.3140452194873059, "en": "spec_type", "es": "spec_tipo"}, {"d": 0.3161411391054383, "en": "image_size", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3219618016431983, "en": "origin", "es": "origen"}, {"d": 0.33510134972543804, "en": "altitude", "es": "altitud"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.34342165198774965, "en": "cartridge", "es": "cargador"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.37463144913417235, "en": "cartridge_weight", "es": "peso_explosivo"}, {"d": 0.38021680832771265, "en": "wars", "es": "guerra"}, {"d": 0.3897312632323171, "en": "is_explosive", "es": "explosivo"}, {"d": 0.3936077272701244, "en": "unit_cost", "es": "costo"}, {"d": 0.3954222136886897, "en": "depth", "es": "profundidad"}, {"d": 0.3979773503593007, "en": "era", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.4006562241977105, "en": "propellant", "es": "propulsor"}, {"d": 0.4109803547491182, "en": "length", "es": "longitud"}, {"d": 0.4218098121150726, "en": "calibre", "es": "munici\u00f3n"}, {"d": 0.4283960965929532, "en": "serv_design_date", "es": "serv_fecha"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.43033493491337627, "en": "velocity", "es": "\u00e1ngulo_horizontal"}, {"d": 0.438640207264259, "en": "ceiling", "es": "techo_vuelo"}, {"d": 0.4415048756315014, "en": "production_date", "es": "prod_fecha"}, {"d": 0.4487553952183685, "en": "width", "es": "ancho"}], "Plantilla:Ficha de equipo de rugby": [{"d": 0.16174176835279397, "en": "season", "es": "temporada"}, {"d": 0.16944472281875844, "en": "league", "es": "liga"}, {"d": 0.17404727162351108, "en": "president", "es": "presidente"}, {"d": 0.1991673485186829, "en": "ceo", "es": "ceo"}, {"d": 0.19926174683436337, "en": "region", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.2287497144952082, "en": "captain", "es": "capit\u00e1n"}, {"d": 0.23622226970321747, "en": "nickname", "es": "apodo"}, {"d": 0.26372530035835573, "en": "coach", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2972667211264427, "en": "rightarm3", "es": "rightarm1"}, {"d": 0.2978607320416765, "en": "website", "es": "web"}, {"d": 0.298872424600227, "en": "rightarm1", "es": "leftarm1"}, {"d": 0.31634064341819623, "en": "leftarm1", "es": "leftarm2"}, {"d": 0.3318010611615918, "en": "rightarm2", "es": "rightarm2"}, {"d": 0.33790651676396066, "en": "union", "es": "uni\u00f3n"}, {"d": 0.3382207648899298, "en": "capacity", "es": "capacidad"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3733242014846413, "en": "position", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.39759082410329893, "en": "imagesize", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.40062979472124216, "en": "shorts3", "es": "shorts2"}, {"d": 0.4058553260131995, "en": "leftarm3", "es": "socks2"}, {"d": 0.411285778355187, "en": "colors", "es": "color_pantal\u00f3n3"}, {"d": 0.4164352055601729, "en": "leftarm2", "es": "socks1"}, {"d": 0.4257517236907191, "en": "location", "es": "localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.4302489843791344, "en": "shorts2", "es": "shorts1"}, {"d": 0.44443797382517336, "en": "body1", "es": "body1"}], "Plantilla:Fr": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}], "Plantilla:Ar": [], "Plantilla:Nowrap end": [], "Plantilla:Cu\u00e1l": [], "Plantilla:Ficha de terremoto": [{"d": 0.2490861832238963, "en": "magnitude", "es": "magnitud"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.33860565176176194, "en": "map", "es": "mapa"}, {"d": 0.3488093774460803, "en": "countries affected", "es": "zonas_afectadas"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.36286321681420997, "en": "duration", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.3954222136886897, "en": "depth", "es": "profundidad"}, {"d": 0.4299122927623925, "en": "date", "es": "fecha"}, {"d": 0.4404564906522853, "en": "title", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4410972943059066, "en": "pushpin_map", "es": "mapa_tama\u00f1o"}], "Plantilla:Ficha de modelo": [{"d": 0.2163207427883045, "en": "agency", "es": "agencia"}, {"d": 0.22238748226667449, "en": "residence", "es": "residencia"}, {"d": 0.2419923593389407, "en": "spouse", "es": "c\u00f3nyuge"}, {"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.286461683611846, "en": "years_active", "es": "a\u00f1os activa"}, {"d": 0.3037136016023402, "en": "occupation", "es": "ocupaci\u00f3n"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio web"}, {"d": 0.326747164792455, "en": "hair_color", "es": "color de cabello"}, {"d": 0.32969356848756504, "en": "ethnicity", "es": "etnia"}, {"d": 0.3419864409967006, "en": "birth_name", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.3608879016972849, "en": "weight", "es": "peso"}, {"d": 0.3742645200318484, "en": "height", "es": "altura"}, {"d": 0.37902776348632083, "en": "image_size", "es": "tama\u00f1o de foto"}, {"d": 0.3815392622888032, "en": "alias", "es": "alias"}, {"d": 0.3851658813594192, "en": "other_names", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.38535051526113673, "en": "death_place", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.391217085882684, "en": "hair_colour", "es": "color de ojos"}, {"d": 0.3918170360464004, "en": "birth_date", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.3951838930842708, "en": "death_date", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.3978115058511118, "en": "parents", "es": "hijos"}, {"d": 0.40610470968378076, "en": "nationality", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4085165282276527, "en": "birth_place", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.44691119102516386, "en": "caption", "es": "foto"}], "Plantilla:Tr": [], "Plantilla:Location map-line": [], "Plantilla:Ficha de organismo oficial": [{"d": 0.25882590347435697, "en": "name", "es": "nombre"}, {"d": 0.2626823142659548, "en": "dissolved", "es": "disuelto"}, {"d": 0.2935108149319716, "en": "prime_minister_name", "es": "ministro"}, {"d": 0.2941903371529109, "en": "jurisdiction", "es": "jurisdicci\u00f3n"}, {"d": 0.29675511367133245, "en": "logo_width", "es": "ancho_logo"}, {"d": 0.298244494566804, "en": "budget", "es": "presupuesto"}, {"d": 0.30380766568856055, "en": "director_general", "es": "director"}, {"d": 0.3150860558353177, "en": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.3230717622320688, "en": "website", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.33660179831917103, "en": "image_width", "es": "ancho_imagen"}, {"d": 0.3383755728030494, "en": "type", "es": "tipo"}, {"d": 0.350310364383425, "en": "image", "es": "imagen"}, {"d": 0.35773834908007707, "en": "native_name", "es": "nombre_cooficial"}, {"d": 0.3753144679938828, "en": "employees", "es": "empleados"}, {"d": 0.387926771649336, "en": "minister5_name", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.40164658416901766, "en": "region_code", "es": "region_code"}, {"d": 0.4047215615366613, "en": "abbreviation", "es": "acr\u00f3nimo"}, {"d": 0.40605688848671473, "en": "latm", "es": "latm"}, {"d": 0.41141881205176356, "en": "date2_name", "es": "nombre_original"}, {"d": 0.42132586695155383, "en": "latd", "es": "latns"}, {"d": 0.43213879039036796, "en": "longm", "es": "longm"}, {"d": 0.43625124358609824, "en": "longd", "es": "latd"}, {"d": 0.44708905592407544, "en": "headquarters", "es": "sede"}]}