{"Template:Azienda": [{"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2037418321866893, "it": "industria", "es": "industria"}, {"d": 0.2396445281209184, "it": "prodotti", "es": "productos"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.38005685508123266, "it": "dipendenti", "es": "empleados"}, {"d": 0.4130157012891388, "it": "frequent", "es": "operating_income"}, {"d": 0.42041729864471433, "it": "luogo_fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}], "Template:Sportivo": [{"d": 0.2382402447700852, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.27658123774169774, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2930872204378304, "it": "squadra", "es": "equipo"}, {"d": 0.3017380372884684, "it": "vittorie", "es": "victorias"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3493389335980608, "it": "disciplina", "es": "disciplina"}, {"d": 0.37892995896813586, "it": "squadre", "es": "equipos"}, {"d": 0.39448873444321253, "it": "presenzenazionale(goal)", "es": "partidosinternacionales"}, {"d": 0.41005614988694084, "it": "squadregiovanili2", "es": "a\u00f1odebutentrenador"}, {"d": 0.4130743729884877, "it": "categoria2", "es": "categor\u00edas"}, {"d": 0.4169452948560922, "it": "allenatore2", "es": "retiroentrenador"}, {"d": 0.4171272108694478, "it": "terminecarriera", "es": "a\u00f1odebut"}, {"d": 0.4190607738758393, "it": "squadregiovanili", "es": "clubentrenador"}, {"d": 0.4195148375864143, "it": "luogo morte", "es": "lugar fallecimiento"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.42525927642106987, "it": "giovanili squadre", "es": "clubes"}], "Template:Cita conferenza": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826173291673867, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2853947430797127, "it": "conferenza", "es": "conferencia"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3869088068130081, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3921279226079337, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.396932963725087, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.44293325654791804, "it": "coautori", "es": "coautores"}], "Template:Bandiera": [{"d": 0.3676692249792157, "it": "size", "es": "size"}], "Template:Relazioni bilaterali": [], "Template:Composto chimico": [{"d": 0.16104448919291336, "it": "metabolismo", "es": "metabolismo"}, {"d": 0.23503051153245758, "it": "simbolo1", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.25672975547717414, "it": "viscosit\u00e0_cinematica_temperatura", "es": "conductividad t\u00e9rmica"}, {"d": 0.26149972317555825, "it": "tensione_di_vapore_temperatura", "es": "presi\u00f3n vapor"}, {"d": 0.283993961143604, "it": "nomi_alternativi", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.2874565897004414, "it": "escrezione", "es": "ingesti\u00f3n"}, {"d": 0.28761616741027207, "it": "indice_di_rifrazione", "es": "\u00edndice refracci\u00f3n"}, {"d": 0.2913135390327197, "it": "immagine4_dimensioni", "es": "tama\u00f1o de imagen2"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2988332036803143, "it": "pubchem", "es": "pubchem"}, {"d": 0.30007881330950414, "it": "emivita", "es": "semivida"}, {"d": 0.31096696367582866, "it": "pka", "es": "pka"}, {"d": 0.3255682747831744, "it": "pkb", "es": "pkb"}, {"d": 0.3285477824833217, "it": "capacit\u00e0_termica", "es": "conductividad el\u00e9ctrica"}, {"d": 0.3303229221437648, "it": "drugbank", "es": "drugbank"}, {"d": 0.3314820539126795, "it": "formula", "es": "f\u00f3rmula3"}, {"d": 0.3379729110151264, "it": "immagine5_dimensioni", "es": "tama\u00f1o de imagen"}, {"d": 0.34072896661161267, "it": "viscosit\u00e0_dinamica_temperatura", "es": "diel\u00e9ctrica"}, {"d": 0.34342046541901716, "it": "biodisponibilit\u00e0", "es": "biodisp"}, {"d": 0.34436913197350505, "it": "aspetto", "es": "apariencia"}, {"d": 0.35745194430198235, "it": "somministrazione", "es": "inhalaci\u00f3n"}, {"d": 0.3581898608922537, "it": "solubilit\u00e0_acqua", "es": "solubleother"}, {"d": 0.3662936201373771, "it": "frasir", "es": "frasesh"}, {"d": 0.3739178450170306, "it": "protein_bound", "es": "metabolism"}, {"d": 0.37467848079840804, "it": "immagine5_descrizione", "es": "imagen2"}, {"d": 0.3896359912492492, "it": "massa_molecolare", "es": "masa"}, {"d": 0.3935072186091765, "it": "frasih", "es": "frasesr"}, {"d": 0.3995680798781508, "it": "temperatura_di_autoignizione", "es": "autoignition"}, {"d": 0.408516352019095, "it": "teratogenesi", "es": "s0g"}, {"d": 0.41350975300953763, "it": "numero_einecs", "es": "einecs"}, {"d": 0.41352370567218677, "it": "immagine3_dimensioni", "es": "imagealt"}, {"d": 0.423122217314016, "it": "nome_iupac", "es": "iupac"}, {"d": 0.42851915283301234, "it": "nome_immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.42884961752698647, "it": "immagine4_nome", "es": "pie de imagen2"}, {"d": 0.4337804353230921, "it": "smiles", "es": "smiles"}, {"d": 0.4381367675237112, "it": "densit\u00e0_condensato", "es": "mdipolar"}, {"d": 0.4492882371312006, "it": "energia_libera_standard_di_formazione", "es": "pie de imagen"}], "Template:Multimedia": [{"d": 0.25058460034968444, "it": "descrizione", "es": "descripci\u00f3n"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.31518326281659137, "it": "file", "es": "archivo"}, {"d": 0.3480780124713805, "it": "descrizione3", "es": "descripci\u00f3n3"}, {"d": 0.38235566127914655, "it": "descrizione2", "es": "descripci\u00f3n6"}, {"d": 0.4019583213385013, "it": "titolo3", "es": "t\u00edtulo3"}, {"d": 0.4214518554608798, "it": "titolo4", "es": "t\u00edtulo5"}], "Template:Infobox aeroporto": [{"d": 0.2249371996251942, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.25736977472229994, "it": "iata", "es": "iata"}, {"d": 0.28209785945021204, "it": "icao", "es": "oaci"}, {"d": 0.3078319643036129, "it": "superficie2", "es": "p3-superficie"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3132880272509776, "it": "lunghezza3_m", "es": "elevaci\u00f3n_m"}, {"d": 0.31399668781728396, "it": "superficie4", "es": "p2-superficie"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.32241488348865543, "it": "superficie6", "es": "p4-superficie"}, {"d": 0.32718874970401646, "it": "superficie5", "es": "p5-superficie"}, {"d": 0.33829102446783976, "it": "base", "es": "base"}, {"d": 0.3434092876855913, "it": "lunghezza3", "es": "p5-longitud-m"}, {"d": 0.35732749981910183, "it": "superficie3", "es": "p1-superficie"}, {"d": 0.3671028666981774, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad_sirve"}, {"d": 0.3671103048101123, "it": "lunghezza2", "es": "p2-longitud-m"}, {"d": 0.36751575285455174, "it": "hub", "es": "hub"}, {"d": 0.373911123938545, "it": "lunghezza4", "es": "p3-longitud-m"}, {"d": 0.39662923811309125, "it": "costruzione", "es": "construido"}, {"d": 0.40382493554797694, "it": "faa", "es": "faa"}, {"d": 0.4072555697873762, "it": "lunghezza6_m", "es": "p2-longitud-p"}, {"d": 0.40866286945444485, "it": "altitudine", "es": "elevaci\u00f3n"}, {"d": 0.42077638722841093, "it": "lunghezza1", "es": "p3-longitud-p"}, {"d": 0.43003719114948113, "it": "lunghezza2_m", "es": "p1-longitud-p"}, {"d": 0.4397302685087464, "it": "gestore", "es": "propietario-operador"}, {"d": 0.4415960670504069, "it": "lunghezza4_m", "es": "p1-longitud-m"}, {"d": 0.44866568556335995, "it": "lunghezza5_m", "es": "p4-longitud-p"}], "Template:Etichetta immagine": [{"d": 0.18702821560095662, "it": "x", "es": "x"}, {"d": 0.37032514347554524, "it": "text", "es": "text"}], "Template:Immagine grande": [], "Template:Ospedale": [{"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.4090009345251948, "it": "direttoregenerale", "es": "director"}, {"d": 0.4481874519078358, "it": "datafondazione", "es": "fecha de fundaci\u00f3n"}], "Template:Lista": [{"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Template:Cinese": [{"d": 0.21407382304817746, "it": "s", "es": "s"}, {"d": 0.2284809144498593, "it": "c", "es": "c"}, {"d": 0.2416927258582453, "it": "t", "es": "t"}, {"d": 0.2944091349662016, "it": "w", "es": "w"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}], "Template:Titolo errato": [{"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}], "Template:Libro": [{"d": 0.18218382929757726, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.19353273292087247, "it": "lingua", "es": "lengua"}, {"d": 0.24798796693714775, "it": "sottogenere", "es": "subg\u00e9nero"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.43809246844368266, "it": "tipo", "es": "tipo_medio"}], "Template:Infobox strada": [{"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3437780528140637, "it": "pedaggio", "es": "peaje"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.3966421157845538, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4225086487695393, "it": "europea3", "es": "id_europeo"}], "Template:Infobox colore": [{"d": 0.18538766449535704, "it": "v", "es": "v"}, {"d": 0.20627245405698436, "it": "m", "es": "m"}, {"d": 0.21037491517895213, "it": "b", "es": "b"}, {"d": 0.21407382304817746, "it": "s", "es": "s"}, {"d": 0.2284809144498593, "it": "c", "es": "c"}, {"d": 0.2618069616351717, "it": "r", "es": "r"}, {"d": 0.28512498248187756, "it": "h", "es": "h"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3007986012800814, "it": "g", "es": "g"}, {"d": 0.31585997679262234, "it": "k", "es": "k"}, {"d": 0.40201392412806725, "it": "riferimento", "es": "referencia"}], "Template:Infobox gruppo armato": [{"d": 0.17913893224677924, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31346033385693606, "it": "simbolo", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo"}, {"d": 0.37458338377089795, "it": "descr simbolo", "es": "identificaci\u00f3n_s\u00edmbolo_etiqueta"}, {"d": 0.375557807113979, "it": "dimensioni imm", "es": "tama\u00f1o imagen2"}], "Template:Gastronomia": [{"d": 0.19694755140696074, "it": "ingredienti", "es": "ingredientes"}, {"d": 0.21859879106702962, "it": "altri nomi", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.24083853112562514, "it": "creatore", "es": "creador"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Template:Catena montuosa": [{"d": 0.21345448226265473, "it": "rocce", "es": "rocas"}, {"d": 0.22040652672848005, "it": "continente", "es": "continente"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.39080574920641964, "it": "immagine", "es": "foto"}, {"d": 0.4423776823524598, "it": "catenaprincipale", "es": "cordillera"}], "Template:Carica pubblica": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.15683279624555269, "it": "religione", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.16698351003784506, "it": "vicepresidente", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.17513069836534223, "it": "presidente3", "es": "presidente3"}, {"d": 0.18614601071424108, "it": "vicepresidente2", "es": "vicepresidente2"}, {"d": 0.19825830166786507, "it": "presidente2", "es": "presidente4"}, {"d": 0.2034192709508994, "it": "presidente5", "es": "presidente5"}, {"d": 0.2083686935338147, "it": "presidente4", "es": "presidente7"}, {"d": 0.22966296182197388, "it": "viceprimoministro", "es": "viceprimerministro"}, {"d": 0.23137384001836392, "it": "partito", "es": "partido pol\u00edtico"}, {"d": 0.23742373370294845, "it": "monarca", "es": "monarca"}, {"d": 0.24152496119261224, "it": "primoministro", "es": "viceprimerministro2"}, {"d": 0.24832040913594922, "it": "professione", "es": "profesi\u00f3n"}, {"d": 0.25968727499996247, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.28372251693926354, "it": "primoministro2", "es": "primerministro4"}, {"d": 0.2904541383643322, "it": "primoministro4", "es": "primerministro2"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.297700055817987, "it": "primoministro3", "es": "primerministro3"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.33798029709746413, "it": "predecessore3", "es": "predecesor5"}, {"d": 0.3385985590473576, "it": "successore5", "es": "sucesor8"}, {"d": 0.33901541437299476, "it": "monarca3", "es": "monarca3"}, {"d": 0.3408599478750103, "it": "successore6", "es": "sucesor5"}, {"d": 0.34197768243256543, "it": "predecessore5", "es": "predecesor4"}, {"d": 0.3471732380055763, "it": "predecessore6", "es": "predecesor2"}, {"d": 0.35374882153992493, "it": "successore3", "es": "sucesor6"}, {"d": 0.35468081204646373, "it": "firma", "es": "firma"}, {"d": 0.3557152732415907, "it": "predecessore", "es": "predecesor"}, {"d": 0.35583159639500517, "it": "monarca2", "es": "monarca4"}, {"d": 0.3647125570633841, "it": "predecessore4", "es": "predecesor8"}, {"d": 0.37130380811955854, "it": "predecessore7", "es": "predecesor7"}, {"d": 0.3796318148147928, "it": "successore4", "es": "sucesor2"}, {"d": 0.3864618957310746, "it": "capo di stato", "es": "a\u00f1os de servicio"}, {"d": 0.39072245399838756, "it": "successore7", "es": "sucesor4"}, {"d": 0.3917221210221814, "it": "mandatoinizio7", "es": "fechamuerte"}, {"d": 0.3939055427249285, "it": "vice di", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3983583561782552, "it": "mandatoinizio4", "es": "fechanac"}, {"d": 0.39840659615948326, "it": "titolo di studio", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.3997710356317644, "it": "predecessore2", "es": "predecesor6"}, {"d": 0.408251258540794, "it": "vice", "es": "jefe"}, {"d": 0.41129069902381543, "it": "alma_mater", "es": "alma mater"}, {"d": 0.4193205239387834, "it": "vice2", "es": "vicepresidente3"}, {"d": 0.4247583458490525, "it": "successore2", "es": "sucesor3"}, {"d": 0.43370033306696043, "it": "capo di stato2", "es": "lugar de nacimiento"}], "Template:Cita video": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.2963475633091487, "it": "tempo", "es": "tiempo"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.32987221731534944, "it": "dataarchivio", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.396932963725087, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.4383060929681325, "it": "urlmorto", "es": "access-date"}], "Template:Edificio religioso": [{"d": 0.12410439796918904, "it": "diocesi", "es": "di\u00f3cesis"}, {"d": 0.16880583920349068, "it": "fondatore", "es": "fundador"}, {"d": 0.1740675228797839, "it": "ordine", "es": "orden"}, {"d": 0.191991891236586, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3807450741265591, "it": "dedicatoa", "es": "advocaci\u00f3n"}, {"d": 0.39477367508645267, "it": "website", "es": "website"}, {"d": 0.4132779931401196, "it": "demolizione", "es": "construcci\u00f3n"}, {"d": 0.43285554998453646, "it": "longitudine", "es": "latm"}], "Template:Dramma": [{"d": 0.178914903716914, "it": "personaggi", "es": "personajes"}, {"d": 0.22702396368736988, "it": "premi", "es": "premios"}, {"d": 0.2846438908761444, "it": "teatro", "es": "teatro estreno"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3696201613141139, "it": "lingua2", "es": "idioma"}, {"d": 0.4028928083194133, "it": "primapubblicazione", "es": "a\u00f1o publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.42662702854088197, "it": "linguaoriginale", "es": "nombre original"}, {"d": 0.4366766609793733, "it": "musica", "es": "compositor"}, {"d": 0.44349986871402836, "it": "autografo", "es": "autografo"}], "Template:Infobox": [{"d": 0.2751449577319597, "it": "stileultima", "es": "estiloetiqueta"}, {"d": 0.2830575050533717, "it": "stiletitoloint", "es": "estilotitulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3514160911958687, "it": "stilenome", "es": "estilopiedetabla"}, {"d": 0.3620109345592001, "it": "stilegruppo", "es": "estilosubtitulo"}, {"d": 0.3700665418919098, "it": "titoloint", "es": "colorfondotitulo"}, {"d": 0.40174935752845864, "it": "stilevalore", "es": "estiloimagen"}, {"d": 0.43944159673843297, "it": "nometemplate", "es": "tama\u00f1oimagenizquierda"}, {"d": 0.4444176539572471, "it": "stiletabella", "es": "tama\u00f1oimagen2"}], "Template:Film": [{"d": 0.25211479788005997, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.25995263946891445, "it": "effetti speciali", "es": "efectos especiales"}, {"d": 0.26210337554253915, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.27011283209258685, "it": "titolo originale", "es": "t\u00edtulo_original"}, {"d": 0.2861833053286369, "it": "distribuzione", "es": "distribuci\u00f3n"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.3004457090866074, "it": "montaggio", "es": "montaje"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33351559242423456, "it": "musicale", "es": "m\u00fasica"}, {"d": 0.3444777858458169, "it": "lingua originale", "es": "idioma"}, {"d": 0.3525499630461608, "it": "animatore", "es": "animador"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3649319111873449, "it": "produttore esecutivo", "es": "producci\u00f3n ejecutiva"}, {"d": 0.38212197115737245, "it": "casa produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.39793840467216257, "it": "fotografo", "es": "fotograf\u00eda"}, {"d": 0.42318937543717927, "it": "attori", "es": "protagonistas"}, {"d": 0.4244278343322876, "it": "titolo traslitterato", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4354149234418587, "it": "fonico", "es": "sonido"}, {"d": 0.43890198687573867, "it": "regista", "es": "guion"}, {"d": 0.44006896314637656, "it": "character design", "es": "dise\u00f1o producci\u00f3n"}, {"d": 0.440212385495926, "it": "montatore", "es": "director"}, {"d": 0.4407406328518586, "it": "tipo colore", "es": "color"}, {"d": 0.449920736512026, "it": "dimimmagine", "es": "tama\u00f1o imagen"}], "Template:Chiarire": [], "Template:T": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}], "Template:Tour musicale": [{"d": 0.11947473284923482, "it": "album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.17045754396523483, "it": "nome_tour", "es": "nombre_tour"}, {"d": 0.194836812200885, "it": "spettacoli", "es": "espect\u00e1culos"}, {"d": 0.19616238285849796, "it": "tour_successivo", "es": "tour_siguiente"}, {"d": 0.19800233991656935, "it": "questo_tour", "es": "este tour"}, {"d": 0.21250480308934638, "it": "tour_precedente", "es": "tour_anterior"}, {"d": 0.2180893495118189, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3313571443954988, "it": "tappe", "es": "etapas"}, {"d": 0.35260840539053806, "it": "anno_successivo", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3576563984880913, "it": "data_inizio", "es": "fecha_comienzo"}, {"d": 0.3932929922749817, "it": "luoghi", "es": "lugares"}, {"d": 0.40566026127285404, "it": "didascalia_immagine", "es": "descripci\u00f3n foto"}, {"d": 0.4085645832725998, "it": "data_fine", "es": "fecha_fin"}], "Template:Museo": [{"d": 0.18018741339955735, "it": "collezioni", "es": "colecciones"}, {"d": 0.22173304870853494, "it": "direttore", "es": "director"}, {"d": 0.22356360486114357, "it": "visitatori", "es": "visitantes"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.38700297663456806, "it": "zoom mappa", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.3901620333824396, "it": "superficie espositiva", "es": "superficie"}, {"d": 0.44990145445080487, "it": "data di fondazione", "es": "pie de imagen"}], "Template:Cita testo": [{"d": 0.18218382929757726, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826173291673867, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.25592678776560684, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.257037328257385, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3237875398454886, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.3239339361495488, "it": "altri", "es": "otros"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.32987221731534944, "it": "dataarchivio", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3343521726974302, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.33960720678951606, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.34471384163361796, "it": "cognome1", "es": "apellido1"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3921279226079337, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.396932963725087, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40362484161551015, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.40709108495126534, "it": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4126704356078149, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.4189913595241618, "it": "dataoriginale", "es": "a\u00f1o-original"}, {"d": 0.42242169496066473, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.4480501112647306, "it": "urlmorto", "es": "fechaarchivo"}], "Template:Cita": [{"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.33814461931504325, "it": "pp", "es": "pp"}], "Template:Tassobox": [{"d": 0.15353141117497526, "it": "famiglia", "es": "familia"}, {"d": 0.2448399412960207, "it": "sottofamiglia", "es": "subfamilia"}, {"d": 0.2522554355045046, "it": "dominio", "es": "dominio"}, {"d": 0.25888924455478746, "it": "trib\u00f9", "es": "tribus"}, {"d": 0.28191841882354196, "it": "superfamigliafil", "es": "unranked_superfamilia"}, {"d": 0.2878421183825579, "it": "superordine", "es": "superordo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3065536816729163, "it": "famigliafil", "es": "unranked_familia"}, {"d": 0.3141671436459732, "it": "superfamiglia", "es": "superfamilia"}, {"d": 0.3173908143629156, "it": "sottordinefil", "es": "unranked_superordo"}, {"d": 0.31971220461138483, "it": "infraphylum", "es": "infraphylum"}, {"d": 0.32683579080899317, "it": "microphylum", "es": "subphylum"}, {"d": 0.32883837371076685, "it": "infraordinefil", "es": "infraordo"}, {"d": 0.3304834515394389, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.3497757997880784, "it": "infraclasse", "es": "subclassis"}, {"d": 0.3508067899671593, "it": "sottospecie", "es": "subspecies"}, {"d": 0.35359696445604294, "it": "sottotrib\u00f9fil", "es": "subtribus"}, {"d": 0.3605303505485026, "it": "ordinefil", "es": "unranked_ordo"}, {"d": 0.36190769423580804, "it": "nanophylum", "es": "superphylum"}, {"d": 0.37298403926213775, "it": "subphylum", "es": "unranked_phylum"}, {"d": 0.3948777774573041, "it": "sottordine", "es": "parvordo"}, {"d": 0.39518847793305023, "it": "sottofamigliafil", "es": "subfamilia_authority"}, {"d": 0.395731291352975, "it": "immagine", "es": "image2"}, {"d": 0.4046731210313508, "it": "genereautore", "es": "subgenus"}, {"d": 0.41431013527028027, "it": "superdivisione", "es": "superdivisio"}, {"d": 0.4164197902016711, "it": "binome", "es": "unranked_genus"}, {"d": 0.4175454170920183, "it": "phylum", "es": "phylum"}, {"d": 0.42503364779212116, "it": "superclasse", "es": "superclassis"}, {"d": 0.4260288270121527, "it": "infraregno", "es": "infraregnum"}, {"d": 0.4381887132106629, "it": "infraordine", "es": "subordo"}, {"d": 0.44801366717560653, "it": "generefil", "es": "unranked_familia_authority"}], "Template:Divisione amministrativa": [{"d": 0.18944494294102465, "it": "bandiera", "es": "bandera"}, {"d": 0.21722624742731866, "it": "inno", "es": "himno"}, {"d": 0.2316710469585188, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.2382402447700852, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.24389861087266962, "it": "nome ufficiale", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.252744029001126, "it": "partito", "es": "partido"}, {"d": 0.2547635364762759, "it": "lingue ufficiali", "es": "idiomas co-oficiales"}, {"d": 0.268841132828752, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.28436365278414777, "it": "codice iso", "es": "c\u00f3digo iso"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.311978714059739, "it": "voce bandiera", "es": "art\u00edculo bandera"}, {"d": 0.3245817083766587, "it": "voce stemma", "es": "art\u00edculo escudo"}, {"d": 0.34562921637833965, "it": "immagine localizzazione", "es": "imagen_bandera"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3507203808607201, "it": "codice postale", "es": "c\u00f3digo_postal"}, {"d": 0.3592345515032148, "it": "codice catastale", "es": "c\u00f3digo_iso"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3709143538586209, "it": "pil procapite", "es": "pib"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.392895209546511, "it": "latitudine gradi", "es": "latitud"}, {"d": 0.39514422074375444, "it": "pil procapite ppa", "es": "pib_per_c\u00e1pita"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.39827946470013464, "it": "data istituzione", "es": "fecha_de_creaci\u00f3n"}, {"d": 0.4014859123731622, "it": "pil", "es": "pib per capita"}, {"d": 0.4034308225248898, "it": "note abitanti", "es": "poblaci\u00f3n_notas"}, {"d": 0.4042572398076426, "it": "codice statistico", "es": "c\u00f3digo2"}, {"d": 0.4066818359695228, "it": "incipit", "es": "referencia5"}, {"d": 0.4143996829473884, "it": "pil ppa", "es": "pib_per_capita"}, {"d": 0.41758230148244757, "it": "fuso orario", "es": "huso_horario"}, {"d": 0.4202908138891114, "it": "longitudine ew", "es": "latm"}, {"d": 0.42835773563595536, "it": "nome abitanti", "es": "campo5_nombre"}, {"d": 0.42876017061663174, "it": "capoluogo", "es": "capital_poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.43353495764132677, "it": "patrono", "es": "patrona"}], "Template:Cita web": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.25592678776560684, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.257037328257385, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30321979372232577, "it": "deadurl", "es": "dead-url"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.32835462674924176, "it": "urlarchivio2", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3343521726974302, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.34144213279091806, "it": "cognome1", "es": "apellido2"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3514879259283804, "it": "pp", "es": "issn"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3869088068130081, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.3921279226079337, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.39508607532588624, "it": "urlarchivio", "es": "archive-url"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.418381066484131, "it": "titolotradotto", "es": "t\u00edtulotrad"}, {"d": 0.43599522053931994, "it": "urlmorto", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.4368042346016291, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.44293325654791804, "it": "coautori", "es": "coautores"}, {"d": 0.4434750527993223, "it": "nome1", "es": "nombre4"}], "Template:Oggetto non stellare": [{"d": 0.17991838853260134, "it": "costellazione", "es": "constelaci\u00f3n"}, {"d": 0.2607033274733518, "it": "classe", "es": "clase_espectral"}, {"d": 0.27796476355628097, "it": "scopritore", "es": "descubridor"}, {"d": 0.2866808742223056, "it": "angolo_posizione", "es": "\u00e1ngulo_de_posici\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3004395687722744, "it": "dimensione_immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3967154849374309, "it": "massa", "es": "masa"}, {"d": 0.3968883447782382, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.41240200937221316, "it": "tipo", "es": "tipo_espectral"}, {"d": 0.4277830972662221, "it": "dec", "es": "dec"}, {"d": 0.43648221443757984, "it": "dimensioni_pc", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.4490498675960094, "it": "redshift", "es": "perihelio"}], "Template:Cascata": [{"d": 0.20012278786531068, "it": "fiume", "es": "r\u00edo"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31408703105922886, "it": "altitudine", "es": "altitudfondo"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.40684176034685215, "it": "lat", "es": "lat"}], "Template:Cita fumetto": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826173291673867, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.4338974106978495, "it": "disegni", "es": "dibujante"}, {"d": 0.4368042346016291, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}], "Template:Immagine multipla": [{"d": 0.2819973507092163, "it": "larghezza totale", "es": "ancho_total"}, {"d": 0.3007743496117805, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.31867589699113885, "it": "immagine5", "es": "image1"}, {"d": 0.32491537059866993, "it": "direzione", "es": "direcci\u00f3n"}, {"d": 0.36179283202126533, "it": "immagine3", "es": "image2"}, {"d": 0.38057324327633457, "it": "immagine4", "es": "image3"}, {"d": 0.3868079278476364, "it": "alt2", "es": "alt2"}, {"d": 0.3877720315639296, "it": "alt1", "es": "alt3"}, {"d": 0.4371096451849794, "it": "larghezza3", "es": "ancho6"}, {"d": 0.4428618332932136, "it": "larghezza2", "es": "ancho1"}, {"d": 0.44372392267083294, "it": "larghezza1", "es": "ancho7"}], "Template:Citazione": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}], "Template:Auto da competizione": [{"d": 0.1337224745807919, "it": "piloti", "es": "pilotos"}, {"d": 0.22078894495956858, "it": "carburante", "es": "combustible"}, {"d": 0.2557711891155928, "it": "costruttore", "es": "constructor"}, {"d": 0.2703510934290816, "it": "telaio", "es": "chasis"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2930872204378304, "it": "squadra", "es": "equipo"}, {"d": 0.3017380372884684, "it": "vittorie", "es": "victorias"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31283048111600953, "it": "motore", "es": "cilindrada"}, {"d": 0.3209161112004747, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.34101418188189325, "it": "giri veloci", "es": "vueltas_r\u00e1pidas"}, {"d": 0.3480885993169831, "it": "debutto", "es": "debut"}, {"d": 0.40715868814947476, "it": "campionati piloti", "es": "podios"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.43046216025437956, "it": "larghezza", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.43612622818934554, "it": "corse", "es": "carreras"}, {"d": 0.4468077094662646, "it": "pneumatici", "es": "ruedas"}], "Template:Infobox struttura militare": [{"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.24156703710337313, "it": "comandante attuale", "es": "comandante actual"}, {"d": 0.2557711891155928, "it": "costruttore", "es": "constructor"}, {"d": 0.25867053444494326, "it": "occupanti", "es": "ocupantes"}, {"d": 0.27458809485368363, "it": "eventi", "es": "eventos"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3085261637176977, "it": "comandanti storici", "es": "comandantes"}, {"d": 0.30881597207155576, "it": "larghezzaimmagine", "es": "imagen2_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.38278290130232173, "it": "parte di", "es": "pie de foto2"}, {"d": 0.3966421157845538, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.407065155165086, "it": "condizione attuale", "es": "condici\u00f3n"}, {"d": 0.4147890119478941, "it": "presidio", "es": "guarnici\u00f3n"}, {"d": 0.4323575792649492, "it": "materiale", "es": "materiales"}, {"d": 0.4453839061241057, "it": "demolizione", "es": "demolido"}], "Template:Nazionale di hockey su ghiaccio": [{"d": 0.38968001502772365, "it": "detentore_mondiale", "es": "primer mundial"}, {"d": 0.40184337363218303, "it": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.43445380796356836, "it": "flag", "es": "bandera"}, {"d": 0.4388647307066599, "it": "association", "es": "asociaci\u00f3n"}, {"d": 0.4449152600522944, "it": "shorts1", "es": "shorts1"}], "Template:Metodo crittografico": [{"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.4165780869670638, "it": "rounds", "es": "rounds"}, {"d": 0.4433720813342623, "it": "designers", "es": "dise\u00f1ador"}], "Template:Torneo semifinali finalina": [{"d": 0.4000401344390908, "it": "titre", "es": "titre"}], "Template:W": [], "Template:Collegamento interrotto": [{"d": 0.4102619088822492, "it": "bot", "es": "bot"}], "Template:Astronauta": [{"d": 0.2769666724471651, "it": "missioni", "es": "misiones"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}], "Template:Artista musicale": [{"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.19820854902261453, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.22907663638145392, "it": "strumento", "es": "instrumento"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.37170127094918914, "it": "correlati", "es": "relacionados"}, {"d": 0.4440996493008845, "it": "numero album live", "es": "sencilloexitoso"}], "Template:Torneo quarti 5-5-5": [{"d": 0.24444872619210345, "it": "team-width", "es": "team-width"}, {"d": 0.2999030729968648, "it": "rd1-score5-5", "es": "rd1-score3-3"}, {"d": 0.3051340662963793, "it": "rd1-score6-5", "es": "rd1-score6-2"}, {"d": 0.3080671604448896, "it": "rd1-score3-5", "es": "rd1-score3-2"}, {"d": 0.3086773305270436, "it": "rd1-score6-1", "es": "rd1-score6-1"}, {"d": 0.31721314016918256, "it": "rd1-score3-2", "es": "rd1-score1-2"}, {"d": 0.3558255545137694, "it": "rd3-score1-2", "es": "rd3-score1-2"}, {"d": 0.3559066690881978, "it": "rd1-score6-3", "es": "rd1-score6-3"}, {"d": 0.35987274911560985, "it": "rd3-seed2", "es": "rd3-seed2"}, {"d": 0.3612000001322403, "it": "rd1-score3-4", "es": "rd1-score8-2"}, {"d": 0.36504451126679804, "it": "rd1-score7-3", "es": "rd1-score7-2"}, {"d": 0.36837240836929686, "it": "rd2-score3-4", "es": "rd1-score8-3"}, {"d": 0.3728447097103007, "it": "rd1-score5-2", "es": "rd1-score1-3"}, {"d": 0.3745738522503721, "it": "rd1-score3-3", "es": "rd1-team6"}, {"d": 0.3782634322703301, "it": "rd1-seed3", "es": "rd1-seed3"}, {"d": 0.383586984653394, "it": "rd1-score4-4", "es": "rd1-score4-3"}, {"d": 0.3842170061281681, "it": "rd1-team4", "es": "rd1-team4"}, {"d": 0.387758987711895, "it": "rd1-score3-1", "es": "rd1-score3-1"}, {"d": 0.39081197998957806, "it": "rd1-team7", "es": "rd1-team7"}, {"d": 0.3953504853888824, "it": "rd1-score7-4", "es": "rd1-score7-3"}, {"d": 0.3961371784102724, "it": "rd1-score8-4", "es": "rd1-score1-1"}, {"d": 0.39711778990351543, "it": "rd1-score1-2", "es": "rd1-score5-3"}, {"d": 0.39756119904544107, "it": "rd1-team8", "es": "rd1-team8"}, {"d": 0.3980692230215326, "it": "rd1-score6-4", "es": "rd1-seed7"}, {"d": 0.40145485458074615, "it": "rd3-team1", "es": "rd3-team1"}, {"d": 0.40382914293318095, "it": "rd1-score4-5", "es": "rd1-score4-2"}, {"d": 0.4038953167634981, "it": "rd1-score5-1", "es": "rd1-score5-1"}, {"d": 0.40611831857335423, "it": "rd1-seed2", "es": "rd1-seed2"}, {"d": 0.40630903116666106, "it": "rd3-score1-1", "es": "rd3-score1-1"}, {"d": 0.40742845038287545, "it": "rd1-score8-5", "es": "rd1-score5-2"}, {"d": 0.4085343679809986, "it": "rd1-score1-5", "es": "rd1-score4-1"}, {"d": 0.41087409158588106, "it": "rd2-score3-5", "es": "rd1-score8-1"}, {"d": 0.4137503291072048, "it": "rd1-score6-2", "es": "rd1-team3"}, {"d": 0.4151750111983221, "it": "rd2-team4", "es": "rd2-team4"}, {"d": 0.41893049004954475, "it": "rd1-team1", "es": "rd1-team1"}, {"d": 0.4210390727719605, "it": "rd1-score1-3", "es": "rd1-team5"}, {"d": 0.42117159947897653, "it": "rd3-score1-5", "es": "rd3-score1-3"}, {"d": 0.4221204637524033, "it": "rd1-score7-1", "es": "rd1-score7-1"}, {"d": 0.42247695011588327, "it": "rd3-seed1", "es": "rd3-seed1"}, {"d": 0.43489603067313687, "it": "rd1-score7-2", "es": "rd1-score2-1"}, {"d": 0.435006140406478, "it": "rd3-team2", "es": "rd3-team2"}, {"d": 0.4364927408794542, "it": "rd2-team2", "es": "rd2-team2"}, {"d": 0.43726909738000574, "it": "rd1-score5-4", "es": "rd1-seed1"}, {"d": 0.44172150241916397, "it": "rd1-seed1", "es": "rd1-seed8"}, {"d": 0.44249045136158227, "it": "rd2-score3-3", "es": "rd2-score3-3"}, {"d": 0.4476170393167326, "it": "rd1-seed6", "es": "rd1-seed6"}], "Template:Opera d'arte": [{"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2180893495118189, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.23240868918404023, "it": "materiale", "es": "material"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.29004528652630346, "it": "tecnica", "es": "t\u00e9cnica"}, {"d": 0.2994876076664066, "it": "grandezza immagine", "es": "tama\u00f1o imagen"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Template:Elemento chimico": [{"d": 0.16549394599669054, "it": "configurazione_elettronica", "es": "configuraci\u00f3n_electr\u00f3nica"}, {"d": 0.17151650803124152, "it": "elettronegativit\u00e0", "es": "electronegatividad"}, {"d": 0.18608442662613922, "it": "gruppo", "es": "grupo"}, {"d": 0.19071134933280376, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.19561760552939622, "it": "struttura_cristallina", "es": "estructura_cristalina"}, {"d": 0.2243649872985337, "it": "raggio_di_van_der_waals", "es": "radio_van_der_waals"}, {"d": 0.2532155314336527, "it": "volume_molare", "es": "volumen_molar"}, {"d": 0.2749095591443501, "it": "calore_specifico", "es": "calor_espec\u00edfico"}, {"d": 0.28207684285706347, "it": "energia_4a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo3_energ\u00eda"}, {"d": 0.28319234960674844, "it": "durezza", "es": "dureza"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2978972529163114, "it": "energia_1a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo1_energ\u00eda"}, {"d": 0.3002733794430159, "it": "conducibilit\u00e0_termica", "es": "compresibilidad"}, {"d": 0.30605821401197164, "it": "periodo", "es": "periodo"}, {"d": 0.3092069333098847, "it": "energia_2a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo8_energ\u00eda"}, {"d": 0.32641068975100906, "it": "tensione_di_vapore", "es": "presi\u00f3n_vapor"}, {"d": 0.33712970944596543, "it": "energia_3a_ionizzazione", "es": "is\u00f3topo6_energ\u00eda"}, {"d": 0.33862496910488415, "it": "raggio_covalente", "es": "is\u00f3topo3_isomer\u00eda"}, {"d": 0.3396722343586339, "it": "nucleoni", "es": "is\u00f3topo8_neutrones"}, {"d": 0.34436913197350505, "it": "aspetto", "es": "apariencia"}, {"d": 0.3448147975192658, "it": "isotopo_5", "es": "is\u00f3topo1_isomer\u00eda"}, {"d": 0.34862563408926106, "it": "elettroni", "es": "is\u00f3topo6_neutrones"}, {"d": 0.3540548270432279, "it": "raggio_atomico", "es": "is\u00f3topo2_neutrones"}, {"d": 0.3762683337930456, "it": "calore_di_evaporazione", "es": "e_vaporizaci\u00f3n"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.3887848245271245, "it": "numero_atomico", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.3901859145314569, "it": "conducibilit\u00e0_elettrica", "es": "cond_el\u00e9ctrica"}, {"d": 0.41136505079131647, "it": "precedente", "es": "anterior"}, {"d": 0.41254919897749665, "it": "densit\u00e0", "es": "densidad"}, {"d": 0.41409340610144796, "it": "fusione", "es": "e_fusi\u00f3n"}, {"d": 0.42066773950822434, "it": "velocit\u00e0_del_suono", "es": "velocidad"}, {"d": 0.4370802477843988, "it": "ebollizione", "es": "p_ebullici\u00f3n"}, {"d": 0.4386549600849119, "it": "numero_di_ossidazione", "es": "is\u00f3topo3_producto"}, {"d": 0.43930098357818403, "it": "termine_spettroscopico", "es": "is\u00f3topo5_isomer\u00eda"}, {"d": 0.4462561339212311, "it": "isotopo_2", "es": "is\u00f3topo4_isomer\u00eda"}, {"d": 0.44906340308578896, "it": "peso_atomico", "es": "masa_at\u00f3mica"}], "Template:Legenda": [{"d": 0.21022926734754188, "it": "border", "es": "border"}, {"d": 0.44223103439937106, "it": "vertical", "es": "size"}], "Template:Sito web": [{"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.2249371996251942, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.23035799866228412, "it": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.23575973323429122, "it": "data di lancio", "es": "fecha de lanzamiento"}, {"d": 0.25742810130637783, "it": "commerciale", "es": "comercial"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3073773729574609, "it": "revenue", "es": "revenue"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Template:Vettore spaziale": [], "Template:Recensioni album": [], "Template:Squadra di rugby a 15": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.14801483607965993, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.27658123774169774, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2938603601736295, "it": "capitano", "es": "capit\u00e1n"}, {"d": 0.2981093484851608, "it": "rightarm1", "es": "rightarm1"}, {"d": 0.3196425212180283, "it": "leftarm1", "es": "leftarm1"}, {"d": 0.32281295835634305, "it": "rightarm2", "es": "rightarm2"}, {"d": 0.3353194711778019, "it": "leftarm2", "es": "leftarm2"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3733817802842321, "it": "soprannomi", "es": "apodo"}, {"d": 0.38435211255097457, "it": "campionato", "es": "temporada"}, {"d": 0.3910762225086837, "it": "body1", "es": "body1"}, {"d": 0.39448145354181685, "it": "nome squadra", "es": "nombre"}, {"d": 0.3993208259638338, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.40184337363218303, "it": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.4082844939032739, "it": "pattern_so2", "es": "pattern_sh1"}, {"d": 0.4133411475698523, "it": "pattern_ra1", "es": "pattern_ra1"}, {"d": 0.4149219765291977, "it": "socks2", "es": "socks2"}, {"d": 0.43075217972606017, "it": "shorts3", "es": "shorts1"}, {"d": 0.43315539729752917, "it": "pattern_la2", "es": "pattern_la2"}, {"d": 0.43880244477934427, "it": "body3", "es": "body2"}, {"d": 0.4481194449989011, "it": "leftarm3", "es": "socks1"}, {"d": 0.44979297779076155, "it": "nomestemma", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Template:Interprogetto": [{"d": 0.26935891645504606, "it": "commons", "es": "commons"}, {"d": 0.29887250277009103, "it": "wikispecies", "es": "wikispecies"}, {"d": 0.3426130400224455, "it": "wikisource", "es": "wikisource"}, {"d": 0.34745333549350677, "it": "wikispecies_preposizione", "es": "wikcionario"}, {"d": 0.3772890645668836, "it": "wikt", "es": "wikilibros"}, {"d": 0.4270414852339608, "it": "commons_preposizione", "es": "wikinoticias"}], "Template:Elezioni": [{"d": 0.2366759115387136, "it": "candidato2", "es": "candidato6"}, {"d": 0.23783830960619956, "it": "candidato1", "es": "candidato1"}, {"d": 0.23986780189999457, "it": "candidato3", "es": "candidato3"}, {"d": 0.2570278647908397, "it": "coalizione1", "es": "partido2_coalici\u00f3n4"}, {"d": 0.2582152296919602, "it": "coalizione3", "es": "coalici\u00f3n1"}, {"d": 0.26853266836960343, "it": "coalizione2", "es": "coalici\u00f3n6"}, {"d": 0.30934761260756716, "it": "votanti", "es": "votantes"}, {"d": 0.31414494393729153, "it": "legislatura", "es": "diputados5"}, {"d": 0.3162486842979, "it": "partito2", "es": "partido1_coalici\u00f3n3"}, {"d": 0.32318323924159664, "it": "immagine3", "es": "imagen10"}, {"d": 0.3304303126448195, "it": "colore1", "es": "color7"}, {"d": 0.33726396096678235, "it": "immagine1", "es": "imagen4"}, {"d": 0.338814433422313, "it": "leader2", "es": "l\u00edder4"}, {"d": 0.3404106389434606, "it": "seggi2", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.34318406463283013, "it": "seggi1", "es": "esca\u00f1os6"}, {"d": 0.3445415305930877, "it": "partito3", "es": "partido1_coalici\u00f3n5"}, {"d": 0.3456535997976259, "it": "leader1", "es": "l\u00edder3"}, {"d": 0.34739713280688456, "it": "elettori2", "es": "voto_electoral3"}, {"d": 0.34741458447649043, "it": "partito1", "es": "partido5_coalici\u00f3n3"}, {"d": 0.3505773058893624, "it": "colore3", "es": "color2"}, {"d": 0.3608141872612477, "it": "immagine2", "es": "imagen7"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37104517700323325, "it": "seggi3", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.3808254120957142, "it": "elettori1", "es": "esca\u00f1os_para_elecciones"}, {"d": 0.393606264098354, "it": "leader3", "es": "l\u00edder2"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4183858964454358, "it": "voti3", "es": "voto_electoral2"}, {"d": 0.41941157350051583, "it": "nome", "es": "nombre_elecci\u00f3n"}, {"d": 0.42664775718583237, "it": "scrutinio", "es": "voto_electoral1"}, {"d": 0.4325157696719285, "it": "voti1-i", "es": "votos3"}, {"d": 0.4437888768601861, "it": "precedente", "es": "elecci\u00f3n_anterior"}, {"d": 0.44872172010494205, "it": "logopartito2", "es": "partido2_coalici\u00f3n3"}], "Template:Venn": [], "Template:Grotta": [{"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.38753176360976904, "it": "lunghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.42019289999725706, "it": "data scoperta", "es": "descubrimiento"}], "Template:Infobox wrestler": [{"d": 0.27089591336045515, "it": "luogo di morte", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.27658123774169774, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2841505527351994, "it": "nome completo", "es": "nombre_completo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3161679110932769, "it": "luogo residenza", "es": "residencia"}, {"d": 0.3480885993169831, "it": "debutto", "es": "debut"}, {"d": 0.37618133649618934, "it": "luogo nascita", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.3956941135323352, "it": "data nascita", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.4195148375864143, "it": "luogo morte", "es": "lugar_fallecimiento"}, {"d": 0.4201749729440507, "it": "data morte", "es": "fecha de fallecimiento"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}], "Template:Stato storico": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.25656160433244046, "it": "moneta", "es": "moneda"}, {"d": 0.2598690693614074, "it": "forma di stato", "es": "forma_de_gobierno"}, {"d": 0.28774616936765973, "it": "lingua ufficiale", "es": "idioma_no_oficial"}, {"d": 0.2882077152339271, "it": "linkbandiera", "es": "bandera"}, {"d": 0.32149480261659236, "it": "inno", "es": "himno_nacional"}, {"d": 0.3417744866882563, "it": "primo capo di stato", "es": "miembro_de"}, {"d": 0.345143392450299, "it": "evento iniziale", "es": "evento_inicio"}, {"d": 0.34569318662362336, "it": "religioni preminenti", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.35213491276493303, "it": "paginabandiera", "es": "bandera_s4"}, {"d": 0.37275876224140003, "it": "linkstemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.3787552299557534, "it": "evento finale", "es": "evento_posterior1"}, {"d": 0.38058016498143166, "it": "stato successivo", "es": "a\u00f1o_evento_posterior1"}, {"d": 0.40773215315787825, "it": "titolo capi di governo", "es": "t\u00edtulo_gobernante"}, {"d": 0.4124482623943342, "it": "inizio", "es": "a\u00f1o_inicio"}, {"d": 0.4383112800912855, "it": "capitaleabitantianno", "es": "capital-en-exilio"}, {"d": 0.44301618205897597, "it": "capitale principale", "es": "capital"}, {"d": 0.4454597548301644, "it": "stato precedente", "es": "a\u00f1o_evento_anterior1"}], "Template:Teatro": [{"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.368192506857391, "it": "progettista", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.3993208259638338, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.40966475341900643, "it": "inaugurazione", "es": "reapertura"}], "Template:Luogo fittizio": [{"d": 0.21859879106702962, "it": "altri nomi", "es": "otros nombres"}, {"d": 0.23351357549944407, "it": "nome originale", "es": "nombre original"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2910479289576504, "it": "capitale", "es": "capital"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35036155572158567, "it": "lingue", "es": "lengua"}, {"d": 0.3732304146747074, "it": "ideatore", "es": "creador"}, {"d": 0.39943352449865976, "it": "opere", "es": "obra"}, {"d": 0.417117200570298, "it": "nome locale", "es": "significado del nombre"}, {"d": 0.4364648594180782, "it": "nascita", "es": "nacimiento"}, {"d": 0.44936327166687273, "it": "dimensioni", "es": "tama\u00f1o_imagen"}], "Template:Insegna navale": [], "Template:Motore": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3209161112004747, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35116016307519893, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.42427675238855567, "it": "nome_altro", "es": "variantes con su propio art\u00edculo"}, {"d": 0.4279863206596741, "it": "utilizzatori", "es": "fabricantes"}], "Template:Santo": [{"d": 0.2076917499324843, "it": "canonizzazione", "es": "canonizaci\u00f3n"}, {"d": 0.20820460546932051, "it": "beatificazione", "es": "beatificaci\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3136368513406469, "it": "patrono di", "es": "lugar de peregrinaci\u00f3n"}, {"d": 0.3148972099227063, "it": "ricorrenza", "es": "festividad"}, {"d": 0.35979487380903485, "it": "dimensione immagine", "es": "ancho imagen"}, {"d": 0.39180917971490536, "it": "venerato da", "es": "venerado en"}], "Template:Poliedro": [{"d": 0.20718438637114378, "it": "simmetria", "es": "simetr\u00eda"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3004395687722744, "it": "dimensione immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.34779646968457845, "it": "propriet\u00e0", "es": "propiedades"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3541536627772339, "it": "angoli_diedrali", "es": "aristas"}, {"d": 0.3784492268425683, "it": "facce", "es": "caras"}, {"d": 0.437931398817217, "it": "duale", "es": "dual"}], "Template:Cita news": [{"d": 0.19579835162846215, "it": "giornale", "es": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.20414052406879313, "it": "rivista", "es": "revista"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.25592678776560684, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.257037328257385, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30321979372232577, "it": "deadurl", "es": "dead-url"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3237875398454886, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.32987221731534944, "it": "dataarchivio", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3343521726974302, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.33960720678951606, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.34471384163361796, "it": "cognome1", "es": "apellido1"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3942982368528083, "it": "pp", "es": "isbn"}, {"d": 0.39508607532588624, "it": "urlarchivio", "es": "archive-url"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.42242169496066473, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.43599522053931994, "it": "urlmorto", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.44293325654791804, "it": "coautori", "es": "coautores"}], "Template:Minerale": [{"d": 0.16841095923638927, "it": "classe", "es": "clase"}, {"d": 0.20234661993805547, "it": "sistema", "es": "sistema"}, {"d": 0.24387044449674455, "it": "formula", "es": "f\u00f3rmula"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3764320499201881, "it": "coloreriflessi", "es": "color"}, {"d": 0.38748806144185743, "it": "tiposfaldatura", "es": "exfoliaci\u00f3n"}, {"d": 0.4170876989177834, "it": "tipofrattura", "es": "fractura"}, {"d": 0.4452185516447331, "it": "densitamisurata", "es": "solubilidad"}], "Template:Stagione squadra": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.14801483607965993, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.18020273208598814, "it": "stagione", "es": "temporada"}, {"d": 0.2742057022287048, "it": "allenatore1", "es": "entrenador"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31762207651952357, "it": "stagione prima", "es": "a\u00f1o temporada anterior"}, {"d": 0.32703857719920404, "it": "marcatore campionato", "es": "goleador"}, {"d": 0.33656245708371924, "it": "stagione dopo", "es": "a\u00f1o temporada siguiente"}], "Template:Incidente": [{"d": 0.20915673747532426, "it": "feriti", "es": "heridos"}, {"d": 0.22647117017171525, "it": "descrizione_immagine", "es": "descripci\u00f3n_imagen"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3096618963134242, "it": "sospetti", "es": "sospechosos"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4024253184678501, "it": "luogo", "es": "lugar"}, {"d": 0.4091013806533108, "it": "arma", "es": "armas"}, {"d": 0.43244270255369466, "it": "vittime", "es": "muertos"}, {"d": 0.43457602731304357, "it": "nome mappa", "es": "nombre"}], "Template:Moneta": [{"d": 0.16675027663617026, "it": "autore del rovescio", "es": "autor del anverso"}, {"d": 0.1755388907485924, "it": "autore del dritto", "es": "autor del reverso"}, {"d": 0.2250867407988163, "it": "composizione", "es": "composici\u00f3n"}, {"d": 0.2257014533523234, "it": "diametro", "es": "di\u00e1metro"}, {"d": 0.24780389446664053, "it": "denominazione", "es": "denominaci\u00f3n"}, {"d": 0.25187629831158553, "it": "data del rovescio", "es": "motivo del reverso"}, {"d": 0.2609769402776638, "it": "disegno del rovescio", "es": "motivo del anverso"}, {"d": 0.2813841679117661, "it": "data del dritto", "es": "a\u00f1o del reverso"}, {"d": 0.2890214874211616, "it": "disegno del dritto", "es": "a\u00f1o del anverso"}, {"d": 0.30438063301411533, "it": "spessore", "es": "grosor"}, {"d": 0.3484707373481175, "it": "valore", "es": "valor facial"}, {"d": 0.39391998251034155, "it": "anni di coniazione", "es": "periodo acu\u00f1aci\u00f3n"}, {"d": 0.3967154849374309, "it": "massa", "es": "masa"}], "Template:Formato file": [{"d": 0.15504783633331742, "it": "sviluppatore", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.23015210887649018, "it": "esteso_a", "es": "extendido a"}, {"d": 0.2337965527093051, "it": "ultima_versione", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.2592991894803228, "it": "data_ultima_versione", "es": "fecha \u00faltima versi\u00f3n"}, {"d": 0.28558330371110663, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3063572479438367, "it": "standard", "es": "est\u00e1ndar"}, {"d": 0.3076921731850176, "it": "estensione_di", "es": "extendido de"}, {"d": 0.31728310671442594, "it": "icona", "es": "icono"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3391178150092752, "it": "estensione", "es": "extensi\u00f3n"}, {"d": 0.3484114635609591, "it": "mime", "es": "mime"}, {"d": 0.42194619170571834, "it": "aperto", "es": "abierto"}], "Template:Mappa di localizzazione~": [{"d": 0.1916914724263431, "it": "mark", "es": "mark"}, {"d": 0.2505727525593884, "it": "position", "es": "position"}, {"d": 0.2934897565066732, "it": "marksize", "es": "marksize"}, {"d": 0.2977875304913644, "it": "long", "es": "long"}, {"d": 0.30331771064301916, "it": "label_size", "es": "label_size"}, {"d": 0.3834599771113989, "it": "label", "es": "label"}, {"d": 0.4029124887160729, "it": "background", "es": "background"}, {"d": 0.40684176034685215, "it": "lat", "es": "lat"}], "Template:Infobox unit\u00e0": [{"d": 0.19071134933280376, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.44483933093719663, "it": "unit\u00e0_derivata", "es": "unidad5"}], "Template:Concorso di bellezza": [{"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2834954786954903, "it": "presentatore", "es": "presentador"}, {"d": 0.30838350495818534, "it": "vincitore", "es": "ganador"}, {"d": 0.39080574920641964, "it": "immagine", "es": "foto"}, {"d": 0.44519854931802405, "it": "anno successivo", "es": "siguiente"}], "Template:Lingua": [{"d": 0.15353141117497526, "it": "famiglia", "es": "familia"}, {"d": 0.20797996273805086, "it": "scrittura", "es": "escritura"}, {"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.24213862401621222, "it": "iso3", "es": "iso3"}, {"d": 0.2528822725606885, "it": "iso2", "es": "iso6"}, {"d": 0.26439302634707873, "it": "agenzia", "es": "agencia"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30392220910071455, "it": "iso5", "es": "iso5"}, {"d": 0.3304834515394389, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.36925381069639174, "it": "iso1", "es": "iso1"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4006836152920308, "it": "sub2", "es": "sub2"}], "Template:Coreano": [{"d": 0.2738883161988226, "it": "hanja", "es": "hanja"}, {"d": 0.3285187387118893, "it": "mr", "es": "mr"}], "Template:Squadra di hockey su ghiaccio": [{"d": 0.17109153205625338, "it": "storia", "es": "historia"}, {"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2450772223387282, "it": "proprietario", "es": "due\u00f1o"}, {"d": 0.24786173916395937, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2938603601736295, "it": "capitano", "es": "capit\u00e1n"}, {"d": 0.3288370933381387, "it": "division", "es": "divisi\u00f3n"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3615463992523187, "it": "conference", "es": "conferencia"}, {"d": 0.4119648271781283, "it": "vdivision", "es": "division_titulos"}, {"d": 0.41588950173827566, "it": "lega", "es": "liga"}], "Template:Infobox anatomia": [{"d": 0.20234661993805547, "it": "sistema", "es": "sistema"}, {"d": 0.24524672021573335, "it": "latino", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.26147788906769964, "it": "arteria", "es": "arteria"}, {"d": 0.2866511263217345, "it": "nervo", "es": "nervio"}, {"d": 0.28769460244297973, "it": "linfatici", "es": "linfa"}, {"d": 0.28904452113516066, "it": "meshnumber", "es": "meshnumber"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30124444201433165, "it": "graysubject", "es": "graysubject"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3291561258723761, "it": "vena", "es": "vena"}, {"d": 0.35523020653239656, "it": "graypage", "es": "graypage"}, {"d": 0.37145503746894204, "it": "immagine2", "es": "imagen2"}], "Template:Calciatore in rosa/inizio": [], "Template:Font": [{"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Template:Base scientifica": [{"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.40906139238465344, "it": "nome ufficiale", "es": "nombre original"}], "Template:Squadra di ciclismo": [{"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.37135343293095746, "it": "codice", "es": "c\u00f3digo"}, {"d": 0.38797433739147913, "it": "leftarm1", "es": "brazoizq"}, {"d": 0.3933382629291087, "it": "manager", "es": "gerente"}, {"d": 0.40569943273252773, "it": "fondata", "es": "fundado"}], "Template:Infobox arma": [{"d": 0.2257014533523234, "it": "diametro", "es": "di\u00e1metro"}, {"d": 0.22774993548515765, "it": "munizioni", "es": "munici\u00f3n"}, {"d": 0.24485580131377505, "it": "varianti", "es": "variantes"}, {"d": 0.2522674465123642, "it": "caricatore", "es": "cargador"}, {"d": 0.25559114934366445, "it": "costo unitario", "es": "costo_unitario"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.31010431199668054, "it": "velocit\u00e0 elevazione", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3133603315645028, "it": "calibro", "es": "calibre"}, {"d": 0.3209161112004747, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.3252421861501168, "it": "peso proiettile", "es": "peso_explosivo"}, {"d": 0.3341594133320971, "it": "velocit\u00e0 alla volata", "es": "velocidad"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35116016307519893, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.3583487943283258, "it": "origine", "es": "origen"}, {"d": 0.36489775411185676, "it": "larghezzaimmagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.37227712942028257, "it": "conflitti", "es": "guerras"}, {"d": 0.3907031551436546, "it": "specifiche", "es": "etiqueta_especificaciones"}, {"d": 0.3931362982511717, "it": "raffreddamento", "es": "potencia_motor"}, {"d": 0.3968883447782382, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.4003665147135439, "it": "gittata massima", "es": "alcance_m\u00e1ximo"}, {"d": 0.4083425614410823, "it": "numero canne", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.4102774135744781, "it": "date di produzione", "es": "plataforma_de_lanzamiento"}, {"d": 0.4159367820504869, "it": "entrata in servizio", "es": "servicio"}, {"d": 0.41900242826662326, "it": "ampiezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.42539776366147986, "it": "utilizzatori", "es": "operadores"}, {"d": 0.4357200705024281, "it": "lunghezza canna", "es": "ancho"}, {"d": 0.43660323223067965, "it": "nazione", "es": "naci\u00f3n"}, {"d": 0.4412103583088618, "it": "azionamento", "es": "retroceso"}, {"d": 0.4451612321845636, "it": "cadenza di tiro", "es": "cadencia"}], "Template:M": [{"d": 0.3656437153926013, "it": "u", "es": "u"}], "Template:Stato": [{"d": 0.19479652576906625, "it": "governo", "es": "gobierno"}, {"d": 0.2910479289576504, "it": "capitale", "es": "capital"}, {"d": 0.29254896945806863, "it": "lingua", "es": "idiomas_hablados"}, {"d": 0.32149480261659236, "it": "inno", "es": "himno_nacional"}, {"d": 0.32589174485903005, "it": "elenco capi di stato", "es": "de"}, {"d": 0.3545477587235276, "it": "linkbandiera", "es": "imagen_bandera"}, {"d": 0.3570064934562107, "it": "confini", "es": "fronteras"}, {"d": 0.3696438278579156, "it": "tld", "es": "cctld"}, {"d": 0.3712554687185502, "it": "orario", "es": "horario"}, {"d": 0.3778902519132742, "it": "popolazionedensita", "es": "poblaci\u00f3n_estimaci\u00f3n"}, {"d": 0.3792031521179283, "it": "pil", "es": "pib"}, {"d": 0.3800763699444979, "it": "festa", "es": "fiesta_nacional"}, {"d": 0.3807143834117528, "it": "superficietotale", "es": "superficie"}, {"d": 0.38744234573341774, "it": "valuta", "es": "moneda"}, {"d": 0.3927778968208363, "it": "capitaleabitanti", "es": "capital_poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.39957595276863733, "it": "nomeufficiale", "es": "nombre_oficial_transliteraci\u00f3n"}, {"d": 0.4082029234783652, "it": "elenco capi di governo", "es": "miembro_de"}, {"d": 0.40851221443809016, "it": "linkstemma", "es": "imagen_escudo"}, {"d": 0.41593047831469065, "it": "popolazioneanno", "es": "poblaci\u00f3n_estimaci\u00f3n_a\u00f1o"}, {"d": 0.4186027764262126, "it": "superficieacqua", "es": "superficie_agua"}, {"d": 0.4300145408973497, "it": "pilprocapite", "es": "pib_nominal_per_c\u00e1pita"}, {"d": 0.43061645994601894, "it": "popolazionetotale", "es": "poblaci\u00f3n_estimaci\u00f3n_notas"}, {"d": 0.43938621464003846, "it": "pilppaprocapite", "es": "pib_per_c\u00e1pita"}], "Template:Album": [{"d": 0.19820854902261453, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.2180893495118189, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.25211479788005997, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.26210337554253915, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.30368334144592124, "it": "tipo album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35260840539053806, "it": "anno successivo", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.36278102906730214, "it": "album di provenienza", "es": "este \u00e1lbum"}, {"d": 0.36950158944985534, "it": "copertina", "es": "car\u00e1tula"}, {"d": 0.3886571560467499, "it": "registrato", "es": "grabado"}, {"d": 0.41136505079131647, "it": "precedente", "es": "anterior"}, {"d": 0.4186643318765013, "it": "tipo album3", "es": "tipo_color"}, {"d": 0.42386256768446195, "it": "info copertina", "es": "portada"}, {"d": 0.43637800319738584, "it": "dimensioni copertina", "es": "tama\u00f1o"}], "Template:Infobox conflitto": [{"d": 0.17041177610414304, "it": "parte_di", "es": "parte_de"}, {"d": 0.17041177610414304, "it": "parte di", "es": "parte de"}, {"d": 0.19818579434974815, "it": "comandante2", "es": "comandante2"}, {"d": 0.2032202066276182, "it": "comandante3", "es": "comandante3"}, {"d": 0.23456049616294572, "it": "comandante1", "es": "comandante1"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30881597207155576, "it": "larghezzaimmagine", "es": "tama\u00f1o imagen2"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.4024253184678501, "it": "luogo", "es": "lugar"}, {"d": 0.40626095618951463, "it": "nome del conflitto", "es": "nombre_batalla"}, {"d": 0.4137425887683711, "it": "casus", "es": "casus"}, {"d": 0.4258514802122414, "it": "schieramento1", "es": "combatientes1"}, {"d": 0.4367424531505949, "it": "schieramento3", "es": "combatientes3"}, {"d": 0.44886244204053616, "it": "schieramento2", "es": "combatientes2"}], "Template:Trattato": [{"d": 0.2481062214782468, "it": "firmatari", "es": "firmantes"}, {"d": 0.268841132828752, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3004395687722744, "it": "dimensione immagine", "es": "imagen_tama\u00f1o"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31498499509078703, "it": "depositario", "es": "depositario"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35090494485430157, "it": "parti", "es": "partes"}, {"d": 0.3786491186880222, "it": "data scadenza", "es": "fecha_expiraci\u00f3n"}, {"d": 0.4196864610263056, "it": "data firma", "es": "fecha_suscripci\u00f3n"}, {"d": 0.42495105603679284, "it": "data efficacia", "es": "fecha_efectivo"}, {"d": 0.42638857519484097, "it": "condizioni di ratifica", "es": "condici\u00f3n_efectivo"}], "Template:Infobox militare": [{"d": 0.10324468463181724, "it": "anni_di_servizio", "es": "a\u00f1os de servicio"}, {"d": 0.1512593681439851, "it": "battaglie", "es": "batallas"}, {"d": 0.2382402447700852, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.2643333130049663, "it": "data_di_nascita", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31380985832392594, "it": "luogo_di_sepoltura", "es": "lugar de fallecimiento"}, {"d": 0.3659209363297736, "it": "altro", "es": "otro"}, {"d": 0.37413234050692823, "it": "data_di_morte", "es": "nombre de nacimiento"}, {"d": 0.4020548120281259, "it": "decorazioni", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.4034268551510739, "it": "unit\u00e0", "es": "unidad"}, {"d": 0.40929535247090454, "it": "comandanti", "es": "mandos"}], "Template:Squadra di calcio": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.14801483607965993, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.20402606164086434, "it": "coppe uefa", "es": "copa"}, {"d": 0.2249371996251942, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.24786173916395937, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.27658123774169774, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.2873792228286881, "it": "rightarm1", "es": "rightarm3"}, {"d": 0.31014419035955265, "it": "leftarm1", "es": "leftarm3"}, {"d": 0.31527152998970576, "it": "rightarm2", "es": "rightarm1"}, {"d": 0.33131630660397837, "it": "rifondazione", "es": "refundaci\u00f3n"}, {"d": 0.3353194711778019, "it": "leftarm2", "es": "leftarm2"}, {"d": 0.33651911727553874, "it": "rightarm3", "es": "rightarm2"}, {"d": 0.33699358812715874, "it": "leftarm3", "es": "leftarm1"}, {"d": 0.3405511922685297, "it": "stagione attuale", "es": "temporada"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.3733817802842321, "it": "soprannomi", "es": "apodo"}, {"d": 0.38381568245831765, "it": "body3", "es": "body3"}, {"d": 0.3910762225086837, "it": "body1", "es": "body1"}, {"d": 0.39109719330220194, "it": "pattern_sh2", "es": "pattern_sh2"}, {"d": 0.3916282235767805, "it": "campionato", "es": "liga"}, {"d": 0.39448145354181685, "it": "nome squadra", "es": "nombre"}, {"d": 0.39594131103551866, "it": "bandiera", "es": "escudo"}, {"d": 0.3962240391740949, "it": "pattern_so2", "es": "pattern_sh3"}, {"d": 0.3993208259638338, "it": "capienza", "es": "capacidad"}, {"d": 0.40025890836252864, "it": "shorts3", "es": "shorts3"}, {"d": 0.40184337363218303, "it": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.4124090176742551, "it": "titoli internazionali", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.4133411475698523, "it": "pattern_ra1", "es": "pattern_ra1"}, {"d": 0.4149219765291977, "it": "socks2", "es": "socks2"}, {"d": 0.41736457277536687, "it": "pattern_so3", "es": "pattern_so3"}, {"d": 0.4246533418012901, "it": "socks3", "es": "socks3"}, {"d": 0.42616809124905564, "it": "pattern_la3", "es": "pattern_la3"}, {"d": 0.43132336329566645, "it": "pattern_sh3", "es": "pattern_sh1"}, {"d": 0.43315539729752917, "it": "pattern_la2", "es": "pattern_la2"}, {"d": 0.4449152600522944, "it": "shorts1", "es": "shorts1"}], "Template:Valuta": [{"d": 0.18893194886154563, "it": "paesi", "es": "pa\u00edses"}, {"d": 0.19071134933280376, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.21011579177541717, "it": "monete", "es": "monedas"}, {"d": 0.30789147403176553, "it": "banconote", "es": "billetes"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.4187250598544333, "it": "cambio", "es": "cambio"}, {"d": 0.44587745057996997, "it": "codiceiso", "es": "iso"}], "Template:Regione geografica": [{"d": 0.268841132828752, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.41254919897749665, "it": "densit\u00e0", "es": "densidad"}], "Template:Partito politico": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.16134204780322836, "it": "coalizione", "es": "coalici\u00f3n"}, {"d": 0.1623704792079288, "it": "internazionale", "es": "internacional"}, {"d": 0.16698351003784506, "it": "vicepresidente", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.16803833828796488, "it": "segretario", "es": "secretario"}, {"d": 0.17913893224677924, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.23035799866228412, "it": "slogan", "es": "eslogan"}, {"d": 0.24786173916395937, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.25920799010947704, "it": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3013697404267469, "it": "portavoce", "es": "portavoz"}, {"d": 0.31179042877367524, "it": "dissoluzione", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.3304834515394389, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.3330671840544759, "it": "posizione", "es": "posici\u00f3n"}, {"d": 0.33643051089198617, "it": "seggi4", "es": "esca\u00f1os2"}, {"d": 0.3404106389434606, "it": "seggi2", "es": "esca\u00f1os5"}, {"d": 0.34114514865583156, "it": "vicesegretario", "es": "secretario_general"}, {"d": 0.34238695471501035, "it": "coordinatore", "es": "coordinador_general"}, {"d": 0.34318406463283013, "it": "seggi1", "es": "esca\u00f1os6"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.39147749772246654, "it": "seggi3", "es": "esca\u00f1os3"}, {"d": 0.39733464110182326, "it": "partito europeo", "es": "europarl"}, {"d": 0.40144709864721684, "it": "partito", "es": "esca\u00f1os1"}, {"d": 0.42705139748478005, "it": "dimensione logo", "es": "pie_de_logo"}], "Template:Infobox trasporto pubblico": [{"d": 0.22039735071436606, "it": "linee", "es": "l\u00edneas"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.302156473486192, "it": "velocit\u00e0", "es": "velocidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3407460964486757, "it": "n_stazioni", "es": "n_paradas"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.39026663403831585, "it": "distanza media", "es": "velocidad_promedio"}, {"d": 0.3966421157845538, "it": "inizio", "es": "inicio"}, {"d": 0.44344428068938013, "it": "gestore", "es": "propietario"}, {"d": 0.44522498989188786, "it": "tracciato", "es": "recorrido"}], "Template:Calciatore in rosa/fine": [{"d": 0.40591840877633867, "it": "no", "es": "no"}, {"d": 0.44948015440485434, "it": "nat", "es": "nat"}], "Template:Confine": [{"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}], "Template:Organizzazione criminale": [{"d": 0.2694419453650029, "it": "alleato1", "es": "aliados"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3133985641560324, "it": "area di origine", "es": "lugar de origen"}], "Template:Telefono cellulare": [{"d": 0.15928777674297145, "it": "sistema operativo", "es": "sistema operativo"}, {"d": 0.22629256631224604, "it": "videocamera", "es": "videoc\u00e1mara"}, {"d": 0.24272481992019923, "it": "memoria", "es": "memoria"}, {"d": 0.2531417225622735, "it": "batteria", "es": "bater\u00eda"}, {"d": 0.25968727499996247, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.26523060440388335, "it": "cpu", "es": "procesador"}, {"d": 0.2769683348737936, "it": "connettivit\u00e0", "es": "conectividad"}, {"d": 0.2787323228466394, "it": "schermo", "es": "pantalla"}, {"d": 0.2868247733573702, "it": "gpu", "es": "gpu"}, {"d": 0.30381985715924176, "it": "fotocamera", "es": "videoc\u00e1mara trasera"}, {"d": 0.3094304549152237, "it": "predecessore", "es": "antecesor"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32587479564848854, "it": "multimedia", "es": "multimedia"}, {"d": 0.3291623306499172, "it": "dimensioni", "es": "dimensiones"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.36804013046506234, "it": "touchscreen", "es": "sensor"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.4223587947814057, "it": "suonerie", "es": "ringtones"}, {"d": 0.42717584990257274, "it": "sistemaoperativo", "es": "interfaz"}], "Template:Popolo": [{"d": 0.15683279624555269, "it": "religione", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3654287449790413, "it": "popolazione12", "es": "poblaci\u00f3n10"}, {"d": 0.3668441594314542, "it": "popolazione7", "es": "poblaci\u00f3n12"}, {"d": 0.3675057738916976, "it": "popolazione", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.37170127094918914, "it": "correlati", "es": "relacionados"}, {"d": 0.37789929755568175, "it": "popolazione9", "es": "poblaci\u00f3n8"}, {"d": 0.37983518298607977, "it": "regione", "es": "regiones"}, {"d": 0.3803090868088822, "it": "popolazione4", "es": "poblaci\u00f3n4"}, {"d": 0.38088180543279704, "it": "popolazione6", "es": "poblaci\u00f3n3"}, {"d": 0.38331170449517904, "it": "popolazione11", "es": "poblaci\u00f3n14"}, {"d": 0.3933714995626253, "it": "popolazione40", "es": "poblaci\u00f3n2"}, {"d": 0.39396506551241883, "it": "popolazione5", "es": "poblaci\u00f3n15"}, {"d": 0.39540161474884805, "it": "popolazione1", "es": "poblaci\u00f3n13"}, {"d": 0.3993974746273278, "it": "popolazione10", "es": "poblaci\u00f3n1"}, {"d": 0.408600041979275, "it": "popolazione8", "es": "poblaci\u00f3n11"}, {"d": 0.41025025145707084, "it": "popolazione3", "es": "poblaci\u00f3n9"}, {"d": 0.4166305966609539, "it": "popolazione...", "es": "poblaci\u00f3n7"}, {"d": 0.42477036567960036, "it": "popolazione2", "es": "poblaci\u00f3n6"}], "Template:Campionato motoristico": [{"d": 0.1337224745807919, "it": "piloti", "es": "pilotos"}, {"d": 0.17364032662663353, "it": "motori", "es": "motores"}, {"d": 0.21523662227380147, "it": "pneumatici", "es": "neum\u00e1ticos"}, {"d": 0.2315811469341973, "it": "costruttori", "es": "constructores"}, {"d": 0.2339632648835167, "it": "pilota campione", "es": "piloto campe\u00f3n"}, {"d": 0.2826680936693632, "it": "sito web", "es": "web"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.36502004328502013, "it": "stagione_corrente", "es": "temporada"}, {"d": 0.37892995896813586, "it": "squadre", "es": "equipos"}, {"d": 0.3992151679420587, "it": "squadra campione", "es": "escuder\u00eda campeona"}, {"d": 0.4388599883436911, "it": "inaugurazione", "es": "inaugural"}], "Template:Incontro di club": [{"d": 0.14801483607965993, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.2847405697819042, "it": "tiriextra", "es": "goleslocal"}, {"d": 0.31607770494596843, "it": "arbitro", "es": "\u00e1rbitro"}, {"d": 0.3335315398990093, "it": "rigori", "es": "penaltis2"}, {"d": 0.35660663676098836, "it": "marcatori", "es": "golesvisita"}, {"d": 0.4083097847290388, "it": "supplementari", "es": "pr\u00f3rroga"}, {"d": 0.41299680266379124, "it": "calci di rigore", "es": "resultado penalti"}, {"d": 0.4495841695571078, "it": "arbitro3", "es": "\u00e1rbitra"}], "Template:Pokebox": [{"d": 0.20100238163042683, "it": "abilit\u00e0", "es": "habilidad"}, {"d": 0.2559462562856405, "it": "generazione", "es": "generaci\u00f3n"}, {"d": 0.2710984887957515, "it": "evoluzione", "es": "evoluci\u00f3n"}, {"d": 0.3153077757115673, "it": "specie", "es": "especie"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}], "Template:U": [], "Template:Nota disambigua": [], "Template:Osservatorio": [{"d": 0.20783924656869535, "it": "telescopio1_nome", "es": "telescopio1_nombre"}, {"d": 0.21532191221708763, "it": "telescopio2_nome", "es": "telescopio2_nombre"}, {"d": 0.21700793000834095, "it": "telescopio4_nome", "es": "telescopio4_nombre"}, {"d": 0.21762151432590926, "it": "telescopio3_nome", "es": "telescopio7_nombre"}, {"d": 0.23433292520990257, "it": "telescopio1_tipo", "es": "telescopiox_tipo"}, {"d": 0.23832692311853476, "it": "organizzazione", "es": "organizaci\u00f3n"}, {"d": 0.24095353481059967, "it": "telescopio2_tipo", "es": "telescopio1_tipo"}, {"d": 0.24131741907162974, "it": "telescopio3_tipo", "es": "telescopio7_tipo"}, {"d": 0.24354342815194308, "it": "telescopio4_tipo", "es": "telescopio4_tipo"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3026985394034426, "it": "clima", "es": "clima"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.37135343293095746, "it": "codice", "es": "c\u00f3digo"}], "Template:Sito archeologico": [{"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.28941205152684846, "it": "utilizzo", "es": "uso"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3383851541494074, "it": "date_scavi", "es": "excavaciones"}, {"d": 0.3618919092203339, "it": "larghezzaimmagine", "es": "tama\u00f1oimagen"}, {"d": 0.3842155738555293, "it": "suddivisione3", "es": "subdivisi\u00f3n"}, {"d": 0.38471834037242036, "it": "civilt\u00e0", "es": "cultura"}, {"d": 0.3968883447782382, "it": "epoca", "es": "\u00e9poca"}, {"d": 0.3994774908358216, "it": "organizzazione_scavi", "es": "excavaci\u00f3n"}, {"d": 0.4091637323365259, "it": "zoom_mappa", "es": "locator_x_mapa1"}, {"d": 0.42019289999725706, "it": "data_scoperta", "es": "descubrimiento"}, {"d": 0.43990569334807395, "it": "archeologo", "es": "arque\u00f3logos"}, {"d": 0.4469588502177202, "it": "ente", "es": "organismo"}, {"d": 0.449906341436048, "it": "suddivisione1", "es": "divisi\u00f3n"}], "Template:Google books": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3316080337096444, "it": "page", "es": "page"}, {"d": 0.3393096932728945, "it": "plainurl", "es": "plainurl"}, {"d": 0.4368042346016291, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}], "Template:Cita libro": [{"d": 0.18218382929757726, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826173291673867, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.25592678776560684, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.257037328257385, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29629908430076746, "it": "traduttore", "es": "traductor"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3237875398454886, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.3239339361495488, "it": "altri", "es": "otros"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3343521726974302, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.33737808257523705, "it": "curatore-cognome", "es": "apellido-editor"}, {"d": 0.33814461931504325, "it": "pp", "es": "pp"}, {"d": 0.33960720678951606, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.3418699448887561, "it": "cognome3", "es": "apellido5"}, {"d": 0.34471384163361796, "it": "cognome1", "es": "apellido1"}, {"d": 0.34748832133030483, "it": "meseoriginale", "es": "a\u00f1o-original"}, {"d": 0.36356216900700167, "it": "curatore-cognome2", "es": "apellido-editor2"}, {"d": 0.3763021162552578, "it": "autore3", "es": "autor2"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.3869088068130081, "it": "dataarchivio", "es": "fechaarchivo"}, {"d": 0.38773521433942715, "it": "edizione", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.3921279226079337, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.392297392542695, "it": "coautore", "es": "coautor"}, {"d": 0.39294629747797394, "it": "curatore-cognome1", "es": "apellido-editor5"}, {"d": 0.396932963725087, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.3992073152410548, "it": "editore", "es": "editor3"}, {"d": 0.40362484161551015, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40709108495126534, "it": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4126704356078149, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.41298879590418724, "it": "autore1", "es": "autor4"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.42242169496066473, "it": "sito", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.43516381159018125, "it": "url_capitolo", "es": "url-cap\u00edtulo"}, {"d": 0.4372744959022049, "it": "curatore-nome", "es": "apellido-editor1"}, {"d": 0.4387576775711044, "it": "annooriginale", "es": "fecha-resumen"}, {"d": 0.4400100629960798, "it": "nome1", "es": "nombre9"}, {"d": 0.4406308593365824, "it": "curatore-nome2", "es": "nombre-editor2"}, {"d": 0.44293325654791804, "it": "coautori", "es": "coautores"}, {"d": 0.44785585145350415, "it": "wkautore1", "es": "author-link"}], "Template:Linguaggio di programmazione": [{"d": 0.15928777674297145, "it": "sistema_operativo", "es": "sistema_operativo"}, {"d": 0.21195730533246426, "it": "ha_influenzato", "es": "ha_influido"}, {"d": 0.2596190547597145, "it": "influenzato_da", "es": "influido_por"}, {"d": 0.2826680936693632, "it": "sito_web", "es": "web"}, {"d": 0.28558330371110663, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.33723222718158585, "it": "versione", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.35043878202023615, "it": "implementazione_riferimento", "es": "implementaciones"}, {"d": 0.35818467252716923, "it": "paradigmi", "es": "paradigma"}, {"d": 0.3715872699930943, "it": "lingua", "es": "dialectos"}], "Template:Calciatore in rosa": [{"d": 0.1968444991694086, "it": "other", "es": "other"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3508686994434622, "it": "n", "es": "n"}], "Template:Moto-modello": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3311882184049587, "it": "inizio_produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35116016307519893, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}], "Template:Infobox unit\u00e0 militare": [{"d": 0.13783229871153435, "it": "struttura_di_comando", "es": "estructura de mando"}, {"d": 0.1512593681439851, "it": "battaglie", "es": "batallas"}, {"d": 0.19071134933280376, "it": "simbolo", "es": "s\u00edmbolo"}, {"d": 0.21198236943125803, "it": "simbolo3", "es": "s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.23632771322452917, "it": "simbolo4", "es": "s\u00edmbolo4"}, {"d": 0.2382402447700852, "it": "soprannome", "es": "apodo"}, {"d": 0.2460231496583708, "it": "onori di battaglia", "es": "honores batalla"}, {"d": 0.24641313877324622, "it": "capo_cerimoniale", "es": "jefe_ceremonial"}, {"d": 0.24786173916395937, "it": "colori", "es": "colores"}, {"d": 0.2719347790956128, "it": "mascotte", "es": "mascota"}, {"d": 0.28093788983398915, "it": "simbolo2", "es": "s\u00edmbolo2"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29628977190829053, "it": "anniversari", "es": "aniversarios"}, {"d": 0.30847901620057516, "it": "descrizione_struttura_di_comando", "es": "nombre de la unidad"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3272245142592092, "it": "sito_internet", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3483132567312117, "it": "comandanti_degni_di_nota", "es": "comandantes_notables"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3505998117781475, "it": "comandante_corrente2", "es": "comandante3"}, {"d": 0.35222071398349863, "it": "ruolo", "es": "rol"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.37368472894487925, "it": "guarnigione", "es": "acuartelamiento"}, {"d": 0.3768499517935192, "it": "comandante_corrente3", "es": "comandante2"}, {"d": 0.38691522784940424, "it": "descrizione_simbolo3", "es": "simbolo2"}, {"d": 0.3883719633853494, "it": "reparti_dipendenti", "es": "efectivos"}, {"d": 0.3951024312138386, "it": "comandante_corrente6", "es": "comandante4"}, {"d": 0.3960374185995915, "it": "descrizione_simbolo4", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo3"}, {"d": 0.4020548120281259, "it": "decorazioni", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.405731912499098, "it": "comandante_corrente5", "es": "comandante1"}, {"d": 0.41051922154077813, "it": "descrizione_simbolo2", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo2"}, {"d": 0.4107775962329493, "it": "descrizione_simbolo", "es": "etiqueta_s\u00edmbolo"}, {"d": 0.41662301084758313, "it": "descrizione_colori", "es": "etiqueta_colores"}, {"d": 0.4328751401562658, "it": "comandante_corrente1", "es": "coronel_del_regimiento"}, {"d": 0.43353495764132677, "it": "patrono", "es": "patrona"}, {"d": 0.4371387031187729, "it": "comandante_corrente4", "es": "comandante_actual"}], "Template:Dominio di primo livello": [{"d": 0.21265484571160542, "it": "struttura", "es": "estructura"}, {"d": 0.2544866548486051, "it": "restrizioni", "es": "restricciones"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2970303697112753, "it": "uso_pianificato", "es": "uso_previsto"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.36623019530648093, "it": "uso_attuale", "es": "uso_actual"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}], "Template:Area protetta": [{"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.34150756364696233, "it": "pxmappa2", "es": "locator_x_mapa"}, {"d": 0.3589721127545954, "it": "pxmappa", "es": "locator_x_mapa2"}, {"d": 0.3736634407698479, "it": "superficiemare", "es": "superficie"}, {"d": 0.40611755341352596, "it": "zoom mappa", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.4335258060207743, "it": "codicemappa", "es": "mapa_loc"}], "Template:Coro": [{"d": 0.22173304870853494, "it": "direttore", "es": "director"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}], "Template:Torneo semifinali con 3 squadre": [{"d": 0.38452362863560796, "it": "rd1-score1", "es": "rd1-score1"}, {"d": 0.40611831857335423, "it": "rd1-seed2", "es": "rd1-seed2"}, {"d": 0.41893049004954475, "it": "rd1-team1", "es": "rd1-team1"}, {"d": 0.4364927408794542, "it": "rd2-team2", "es": "rd2-team2"}, {"d": 0.4401190388779198, "it": "rd1-seed1", "es": "rd1-seed1"}], "Template:Infobox aeromobile": [{"d": 0.2646820787861921, "it": "costo_unitario", "es": "coste unitario"}, {"d": 0.2685287319109064, "it": "data_primo_volo", "es": "primer vuelo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.30492833106717565, "it": "altri_utilizzatori", "es": "otros usuarios"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3209161112004747, "it": "progettista", "es": "dise\u00f1ador"}, {"d": 0.33156392187683603, "it": "sviluppato_dal", "es": "desarrollado en"}, {"d": 0.33211753674021116, "it": "data_del_completamento", "es": "desarrollo del"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35116016307519893, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.3699932865168005, "it": "anni_produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.3800555895732127, "it": "fattore_di_carico", "es": "coste de programa"}, {"d": 0.4200328655262642, "it": "tempo di salita", "es": "pie de foto"}, {"d": 0.42427675238855567, "it": "nome_altro", "es": "variantes con su propio art\u00edculo"}], "Template:Organizzazione": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.16880583920349068, "it": "fondatore", "es": "fundador"}, {"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.21783871969612056, "it": "membri", "es": "miembros"}, {"d": 0.24389861087266962, "it": "nome ufficiale", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2761860973693675, "it": "dimensione logo", "es": "tama\u00f1o_logo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3004395687722744, "it": "dimensione immagine", "es": "tama\u00f1o_imagen"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31594147722135824, "it": "affiliazione", "es": "afiliaci\u00f3n"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.34223775986851535, "it": "abbreviazione", "es": "acr\u00f3nimo"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35672564632949433, "it": "impiegati", "es": "empleados"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.36772139676151505, "it": "didascalia logo", "es": "pie_logo"}, {"d": 0.3753995777096767, "it": "nome ufficiale7", "es": "nombre_l\u00edder2"}, {"d": 0.38140533279438726, "it": "nome ufficiale3", "es": "nombre_l\u00edder3"}, {"d": 0.38528891288384237, "it": "scopo", "es": "objetivo"}, {"d": 0.3882924768134145, "it": "nome ufficiale6", "es": "nombre_l\u00edder1"}, {"d": 0.4091072094668605, "it": "direttore", "es": "gerente"}, {"d": 0.4093999605973425, "it": "nome ufficiale5", "es": "nombre_original"}], "Template:Sistema operativo": [{"d": 0.15353141117497526, "it": "famiglia", "es": "familia"}, {"d": 0.15504783633331742, "it": "sviluppatore", "es": "desarrollador"}, {"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.23103998685930371, "it": "tipo_kernel", "es": "kernel_tipo"}, {"d": 0.2473575760365846, "it": "piattaforme_supportate", "es": "plataformas_soportadas"}, {"d": 0.25363517000078595, "it": "ultima_versione_pubblicata", "es": "\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.25968727499996247, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.268841132828752, "it": "lingue", "es": "idiomas"}, {"d": 0.2760646195914065, "it": "gestore_pacchetti", "es": "administrador_paquetes"}, {"d": 0.2781763584736212, "it": "metodo_di_aggiornamento", "es": "m\u00e9todo_actualizaci\u00f3n"}, {"d": 0.28558330371110663, "it": "licenza", "es": "licencia"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29401765904184607, "it": "sito_web", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.3176241513734306, "it": "prima_versione_pubblicata", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n"}, {"d": 0.3557152732415907, "it": "predecessore", "es": "predecesor"}, {"d": 0.3643957171969756, "it": "data_ultima_pubblicazione", "es": "fecha_\u00faltima_versi\u00f3n_prueba"}, {"d": 0.41198271729538816, "it": "interfaccia_utente", "es": "kernel"}, {"d": 0.4311903676877453, "it": "stadio_sviluppo", "es": "modelo_desarrollo"}], "Template:Terremoto": [{"d": 0.2625039519705442, "it": "tsunami", "es": "tsunami"}, {"d": 0.26330537084121175, "it": "vittime", "es": "v\u00edctimas"}, {"d": 0.27845149734553465, "it": "intensit\u00e0", "es": "intensidad"}, {"d": 0.28868133449475397, "it": "profondit\u00e0", "es": "profundidad"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.38747481501057734, "it": "nazioni_colpite", "es": "zonas_afectadas"}, {"d": 0.3929480255499118, "it": "mappa_localizzazione", "es": "mapa"}, {"d": 0.40747725278789115, "it": "magnitudo_richter", "es": "richter"}, {"d": 0.41676570531684154, "it": "magnitudo_momento", "es": "magnitud"}], "Template:Brano musicale": [{"d": 0.19820854902261453, "it": "etichetta", "es": "discogr\u00e1fica"}, {"d": 0.2180893495118189, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.25211479788005997, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.26210337554253915, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.30368334144592124, "it": "tipo album", "es": "\u00e1lbum"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3625682438927823, "it": "album di provenienza", "es": "nombre de tipo"}, {"d": 0.3691082952386767, "it": "traccia precedente", "es": "canci\u00f3n anterior"}, {"d": 0.36950158944985534, "it": "copertina", "es": "car\u00e1tula"}, {"d": 0.4343465965651544, "it": "audio", "es": "grabaci\u00f3n"}, {"d": 0.44159694084839296, "it": "traccia successiva", "es": "canci\u00f3n posterior"}, {"d": 0.4482030677931186, "it": "giornomese2", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Template:Indice": [], "Template:Titolo cardinalizio": [{"d": 0.2316710469585188, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3323762147765168, "it": "suburbicaria", "es": "suburbicaria"}, {"d": 0.3521993557062776, "it": "soppressa", "es": "suprimida"}, {"d": 0.3965504700142266, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo_la"}, {"d": 0.4027282911081491, "it": "titolare", "es": "titular"}], "Template:Aristocratico": [{"d": 0.15683279624555269, "it": "religione", "es": "religi\u00f3n"}, {"d": 0.15768751627601474, "it": "dinastia", "es": "dinast\u00eda"}, {"d": 0.1622513040698742, "it": "madre", "es": "madre"}, {"d": 0.17912900896311523, "it": "padre", "es": "padre"}, {"d": 0.18750537769400488, "it": "figli", "es": "hijos"}, {"d": 0.18878802835712272, "it": "luogo di sepoltura", "es": "lugar de enterramiento"}, {"d": 0.20315989031538617, "it": "trattamento", "es": "tratamiento"}, {"d": 0.21491877915533075, "it": "casa reale", "es": "casa real"}, {"d": 0.2161169962216506, "it": "consorte", "es": "consorte"}, {"d": 0.2165733015564537, "it": "onorificenze", "es": "condecoraciones"}, {"d": 0.2316710469585188, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.24303022805051477, "it": "luogo di morte", "es": "lugar de entierro"}, {"d": 0.2458795528522848, "it": "luogo di nascita", "es": "lugar de nacimiento"}, {"d": 0.2557497569067231, "it": "erede", "es": "heredero"}, {"d": 0.25968727499996247, "it": "successore", "es": "sucesor"}, {"d": 0.2599200487220156, "it": "data di morte", "es": "fecha de entierro"}, {"d": 0.2643333130049663, "it": "data di nascita", "es": "fecha de nacimiento"}, {"d": 0.27661255036977317, "it": "incoronazione", "es": "coronaci\u00f3n"}, {"d": 0.2841505527351994, "it": "nome completo", "es": "nombre completo"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3212173128848581, "it": "successore1", "es": "sucesor1"}, {"d": 0.32860034462500887, "it": "predecessore1", "es": "predecesorx"}, {"d": 0.3466783845374658, "it": "predecessore", "es": "predecesor0"}, {"d": 0.35468081204646373, "it": "firma", "es": "firma"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.37612798195482033, "it": "successore2", "es": "sucesorx"}, {"d": 0.3762868891912795, "it": "motto reale", "es": "himno real"}, {"d": 0.3862351452111994, "it": "predecessore2", "es": "predecesor1"}, {"d": 0.39254553151829885, "it": "titolo5", "es": "t\u00edtulo0"}, {"d": 0.39387111454187695, "it": "sottotitolo", "es": "subt\u00edtulo0"}, {"d": 0.3984364441836439, "it": "titolo1", "es": "t\u00edtulo3"}, {"d": 0.41411225492469705, "it": "titolo3", "es": "t\u00edtulo2"}, {"d": 0.4257263119563778, "it": "titolo4", "es": "t\u00edtulo1"}, {"d": 0.44086390747917004, "it": "titolo6", "es": "t\u00edtulox"}], "Template:Proteina": [{"d": 0.24374014199014438, "it": "band", "es": "banda"}, {"d": 0.29992284207236797, "it": "image", "es": "image"}, {"d": 0.3113195687063609, "it": "width", "es": "width"}, {"d": 0.31989654259669575, "it": "ecnumber", "es": "ecnumber"}, {"d": 0.3234196149092978, "it": "omim", "es": "omim"}, {"d": 0.32716773520257236, "it": "uniprot", "es": "uniprot"}, {"d": 0.34199297084215596, "it": "chromosome", "es": "chromosome"}, {"d": 0.343348034916545, "it": "locussupplementarydata", "es": "locussupplementarydata"}, {"d": 0.37247721736203887, "it": "refseq", "es": "refseq"}, {"d": 0.4046880389040467, "it": "entrezgene", "es": "entrezgene"}, {"d": 0.41099934417846096, "it": "symbol", "es": "symbol"}, {"d": 0.44296864184275286, "it": "arm", "es": "arm"}], "Template:Competizione sportiva": [{"d": 0.22838974256546019, "it": "confederazione", "es": "confederaci\u00f3n"}, {"d": 0.22887162828344254, "it": "dimensioni logo", "es": "tama\u00f1o_logo"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2694291342553933, "it": "organizzatore", "es": "organizador"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3085012568821668, "it": "ultima edizione", "es": "\u00faltima_edici\u00f3n"}, {"d": 0.3405511922685297, "it": "stagione attuale", "es": "temporada"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3570200242924717, "it": "partecipanti", "es": "participantes"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.36582952867014384, "it": "promozione", "es": "promoci\u00f3n"}, {"d": 0.3795272311365484, "it": "parte di", "es": "cantidad de torneos"}, {"d": 0.3830633547659119, "it": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.39175799359132, "it": "prossima edizione", "es": "primera_edici\u00f3n"}, {"d": 0.392324300672906, "it": "retrocessione", "es": "descendidos"}, {"d": 0.43289694847500537, "it": "nome trofeo", "es": "nombre_completo"}, {"d": 0.4331781650964762, "it": "trofeo", "es": "campe\u00f3n"}, {"d": 0.43515746067678773, "it": "chiusura", "es": "fecha de cierre"}, {"d": 0.4378876025912348, "it": "titolo", "es": "defensor del t\u00edtulo"}], "Template:Telescopio": [{"d": 0.2257014533523234, "it": "diametro", "es": "di\u00e1metro"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.25667134711376327, "it": "distanza focale", "es": "distancia_focal"}, {"d": 0.2659788360495773, "it": "diametro2", "es": "di\u00e1metro2"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.29670704733998154, "it": "risoluzione angolare", "es": "resoluci\u00f3n_\u00f3ptica"}, {"d": 0.3026985394034426, "it": "clima", "es": "clima"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3156264301887479, "it": "diametro3", "es": "di\u00e1metro3"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.38888565387921215, "it": "area", "es": "\u00e1rea"}, {"d": 0.40935320302887135, "it": "lunghezza d'onda", "es": "longitud_de_onda"}, {"d": 0.43976696428514084, "it": "prima luce nel", "es": "primera_obseervaci\u00f3n"}], "Template:Coord": [{"d": 0.3734073994958288, "it": "notes", "es": "notes"}, {"d": 0.3742484748516225, "it": "display", "es": "display"}], "Template:Auto": [{"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2891006262901761, "it": "design", "es": "dise\u00f1o"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3311882184049587, "it": "inizio_produzione", "es": "producci\u00f3n"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35116016307519893, "it": "costruttore", "es": "fabricante"}, {"d": 0.37512284569108434, "it": "fine_produzione", "es": "per\u00edodo de produci\u00f3n"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}], "Template:Correggere": [], "Template:Programma": [{"d": 0.2084565018650425, "it": "produttore esecutivo", "es": "productor ejecutivo"}, {"d": 0.25058984875157486, "it": "narratore", "es": "narrador"}, {"d": 0.25211479788005997, "it": "durata", "es": "duraci\u00f3n"}, {"d": 0.26210337554253915, "it": "produttore", "es": "productor"}, {"d": 0.2834954786954903, "it": "presentatore", "es": "presentador"}, {"d": 0.2875070996494251, "it": "musicista", "es": "compositor"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.31257322115277153, "it": "distributore", "es": "distribuidor"}, {"d": 0.32377271497151916, "it": "regista", "es": "guionista"}, {"d": 0.3251908041361017, "it": "stagioni", "es": "temporadas"}, {"d": 0.32706786874847404, "it": "titolo italiano", "es": "t\u00edtulo espa\u00f1ol"}, {"d": 0.3444777858458169, "it": "lingua originale", "es": "idioma"}, {"d": 0.3511031540326962, "it": "montatore", "es": "realizador"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3732304146747074, "it": "ideatore", "es": "creador"}, {"d": 0.3933322926183882, "it": "titolo originale", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.4082987403552101, "it": "autore", "es": "autor tema cierre"}, {"d": 0.4141468801563162, "it": "anno prima visione", "es": "emitido antes"}, {"d": 0.4221040977289784, "it": "altri titoli", "es": "otros premios"}, {"d": 0.4254031258553579, "it": "casa produzione", "es": "empresa productora"}, {"d": 0.44120366280452916, "it": "titolo alfabetico", "es": "t\u00edtulo en espa\u00f1ol"}], "Template:Cita album": [{"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.4368042346016291, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}], "Template:Clade": [{"d": 0.2503654159327926, "it": "style", "es": "style"}, {"d": 0.4202728586538599, "it": "label2", "es": "label2"}, {"d": 0.44060360502151785, "it": "label1", "es": "label1"}], "Template:Elezione del papa": [{"d": 0.23597428751459437, "it": "eletto", "es": "electo"}, {"d": 0.2935910081673202, "it": "protodiacono", "es": "protodi\u00e1cono"}, {"d": 0.3192425826390676, "it": "vicedecano", "es": "cardenal_electo"}, {"d": 0.3331312782810856, "it": "camerlengo", "es": "camarlengo"}, {"d": 0.37038665774572177, "it": "scrutini", "es": "escrutinios"}, {"d": 0.3787204877965815, "it": "decano", "es": "decano"}, {"d": 0.4024253184678501, "it": "luogo", "es": "lugar"}], "Template:Requisiti videogioco": [{"d": 0.4426747749754424, "it": "audio", "es": "sonido1"}], "Template:Videogioco": [{"d": 0.15686217957797377, "it": "motore", "es": "motor"}, {"d": 0.18218382929757726, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.18383982241924235, "it": "audio", "es": "audio"}, {"d": 0.2030247346193299, "it": "compositore", "es": "compositor"}, {"d": 0.27990896721411274, "it": "cpu", "es": "hardware"}, {"d": 0.28762647586164714, "it": "direttore artistico", "es": "director"}, {"d": 0.2876295197883949, "it": "piattaforma", "es": "plataforma"}, {"d": 0.29043972774051885, "it": "genere", "es": "g\u00e9nero"}, {"d": 0.29472353582038846, "it": "requisiti", "es": "requisitos"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3398218866615884, "it": "sviluppo", "es": "versi\u00f3n desarrollo"}, {"d": 0.36225359051232, "it": "producer", "es": "productor"}, {"d": 0.37035056136544076, "it": "periferiche arcade", "es": "sistema arcade"}, {"d": 0.3732304146747074, "it": "ideatore", "es": "creador"}, {"d": 0.37739733251832785, "it": "nome originale", "es": "nombre"}, {"d": 0.3840114754888353, "it": "capo programmatore", "es": "programador"}, {"d": 0.39007706928548647, "it": "piattaforma 9", "es": "plataforma inicial"}, {"d": 0.40493496148731833, "it": "game designer", "es": "designer"}, {"d": 0.4085187104131205, "it": "pubblicazione", "es": "publicador"}, {"d": 0.43884611998390766, "it": "sceneggiatore", "es": "escritor"}, {"d": 0.44344937700850773, "it": "sviluppo nota", "es": "versi\u00f3n desarrollo fecha"}, {"d": 0.4443093946884361, "it": "modi gioco", "es": "modos"}], "Template:Apertura scacchi": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.42020637489723345, "it": "nome origine", "es": "origennombre"}, {"d": 0.43357062036391913, "it": "eco", "es": "eco"}], "Template:Organo governativo": [{"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio_web"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35672564632949433, "it": "impiegati", "es": "empleados"}, {"d": 0.3862714775075533, "it": "nome suddivisioni", "es": "nombre_cooficial"}, {"d": 0.4357171524278516, "it": "nome_suddivisioni", "es": "nombre_oficial"}, {"d": 0.4404621034345525, "it": "vicecapo", "es": "secretario_ejecutivo"}], "Template:Diagramma scacchi piccolo": [{"d": 0.4376070513441218, "it": "67", "es": "67"}], "Template:Nazionale di pallamano": [{"d": 0.22838974256546019, "it": "confederazione", "es": "confederaci\u00f3n"}, {"d": 0.3524981306935674, "it": "mondiali best", "es": "mejor mundial"}, {"d": 0.37583890996043834, "it": "bandiera", "es": "ppi bandera2"}, {"d": 0.38515081387751937, "it": "detentore mondiale", "es": "participaci\u00f3n mundial"}, {"d": 0.40062393699604126, "it": "campionati continentali name", "es": "copa regional2"}, {"d": 0.4150083442930639, "it": "olimpiadi best", "es": "mejor ol\u00edmpico"}, {"d": 0.4227734601792158, "it": "campionati continentali best", "es": "copa regional3"}, {"d": 0.4266548365192224, "it": "mondiali first", "es": "primer mundial"}, {"d": 0.4326033127611154, "it": "largest win", "es": "mri pa\u00eds1"}], "Template:Voce di qualit\u00e0": [{"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}], "Template:Edificio civile": [{"d": 0.191991891236586, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2249371996251942, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.22669495994909006, "it": "stile", "es": "estilo"}, {"d": 0.2475251773321412, "it": "costo", "es": "coste"}, {"d": 0.25263077507254894, "it": "distrutto", "es": "destruido"}, {"d": 0.2667039329425238, "it": "ingegnere", "es": "ingeniero"}, {"d": 0.30951507230820485, "it": "periodo costruzione", "es": "a\u00f1o_construcci\u00f3n"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3131368962811074, "it": "inaugurazione", "es": "fecha inauguraci\u00f3n"}, {"d": 0.337306850897113, "it": "uso", "es": "uso"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.37632779549381634, "it": "appaltatore", "es": "contratista"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.396351196022556, "it": "stato completamento", "es": "a\u00f1o de construcci\u00f3n"}, {"d": 0.40167551268239265, "it": "ascensori", "es": "numero_ascensores"}, {"d": 0.41510914359451934, "it": "proprietario storico", "es": "due\u00f1o"}, {"d": 0.4254874777821127, "it": "costruttore", "es": "constructora"}, {"d": 0.4356270798371743, "it": "altezza tetto", "es": "altura"}, {"d": 0.4402433584401867, "it": "area calpestabile", "es": "\u00e1rea_planta"}, {"d": 0.44033734363029353, "it": "nome edificio", "es": "nombre"}, {"d": 0.4405215543586598, "it": "zoom mappa", "es": "mapa_loc"}], "Template:Associazione scout": [{"d": 0.21783871969612056, "it": "membri", "es": "miembros"}, {"d": 0.3783835500690901, "it": "affiliazioni", "es": "afiliaci\u00f3n"}, {"d": 0.44229269625827716, "it": "dimensioniimmagine", "es": "image-size"}], "Template:Classificazione videogioco": [{"d": 0.36144138133837544, "it": "acb", "es": "acb"}, {"d": 0.392712025635951, "it": "esrb", "es": "esrb"}, {"d": 0.392925514680173, "it": "oflcz", "es": "oflcz"}, {"d": 0.44135369345331554, "it": "elspa", "es": "elspa"}, {"d": 0.4479066312864288, "it": "pegi", "es": "pegi"}], "Template:Modello": [{"d": 0.28354432197628643, "it": "occhi", "es": "ojos"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.33903924025377996, "it": "misure", "es": "medidas"}, {"d": 0.3402317593606855, "it": "capelli", "es": "pelo"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}], "Template:Nazionale di calcio": [{"d": 0.14801483607965993, "it": "stadio", "es": "estadio"}, {"d": 0.22838974256546019, "it": "confederazione", "es": "confederaci\u00f3n"}, {"d": 0.38572502143739096, "it": "detentore_mondiale_under-20", "es": "primer mundial"}, {"d": 0.39046043714661804, "it": "torneo olimpico best", "es": "mejor resultado ol\u00edmpico"}, {"d": 0.39262368187168084, "it": "torneo olimpico first", "es": "primer ol\u00edmpico"}, {"d": 0.39331945332134777, "it": "2ndregional cup first", "es": "copa regional"}, {"d": 0.40184337363218303, "it": "shorts2", "es": "shorts2"}, {"d": 0.43445380796356836, "it": "flag", "es": "bandera"}, {"d": 0.4388647307066599, "it": "association", "es": "asociaci\u00f3n"}, {"d": 0.4449152600522944, "it": "shorts1", "es": "shorts1"}, {"d": 0.4491102120367212, "it": "confederations cup best", "es": "mejor resultado mundial"}], "Template:Vetrina": [], "Template:Arbitro": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3678647369919944, "it": "esordiointernazionale", "es": "paisdenacimiento"}, {"d": 0.3830633547659119, "it": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.4215526549879798, "it": "peso", "es": "peso"}, {"d": 0.423931109676024, "it": "anno", "es": "a\u00f1o de retiro"}, {"d": 0.42731987883649203, "it": "ruolointernazionale", "es": "partidosinternacionales"}, {"d": 0.43908673831591616, "it": "datadimorte", "es": "fechadefallecimiento"}, {"d": 0.4437344809869367, "it": "altraprofessione", "es": "otraocupacion"}], "Template:Massa d'acqua": [{"d": 0.21534607146680762, "it": "isole", "es": "archipi\u00e9lago"}, {"d": 0.23351357549944407, "it": "nome_originale", "es": "nombre_original"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.26914155234466586, "it": "profondit\u00e0 media", "es": "profundidad_media"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2803272670178967, "it": "larghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.30142418585073893, "it": "province", "es": "provincia"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32376853282224527, "it": "insenature", "es": "golfos_bah\u00edas"}, {"d": 0.3583487943283258, "it": "origine", "es": "origen"}, {"d": 0.36053452809209974, "it": "bacino", "es": "cuenca_hidrogr\u00e1fica"}, {"d": 0.3624536163013785, "it": "immissari", "es": "afluentes"}, {"d": 0.364610845229995, "it": "profondit\u00e0", "es": "profundidad_m\u00e1xima"}, {"d": 0.3682854587475728, "it": "mappa localizzazione", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.37346252551371395, "it": "coste", "es": "pen\u00ednsulas"}, {"d": 0.37845894901590893, "it": "regioni", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.3877617553170595, "it": "parte di", "es": "cuerpo de agua"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.4457736015279149, "it": "salinit\u00e0", "es": "cota_agua"}], "Template:Carriera tennista": [{"d": 0.32568707185963586, "it": "giochiolimpici_d", "es": "juegos ol\u00edmpicos mixto"}, {"d": 0.33486060983745136, "it": "giochiolimpici_m", "es": "juegos ol\u00edmpicos dobles"}, {"d": 0.36331609539510945, "it": "wtachampionships_s", "es": "wta tour championships"}, {"d": 0.3751647518349597, "it": "giochiolimpici_s", "es": "juegos ol\u00edmpicos"}, {"d": 0.4156094185734198, "it": "wtachampionships_d", "es": "wta tour championships dobles"}, {"d": 0.4298523868404527, "it": "masterscup_s", "es": "atp world tour finals dobles"}, {"d": 0.43430509162672937, "it": "usopen_s", "es": "resultadowimbledon"}], "Template:Nazionale di pallacanestro": [{"d": 0.2221998340474185, "it": "medaglie_mondiali", "es": "medallas mundial"}, {"d": 0.27658123774169774, "it": "allenatore", "es": "entrenador"}, {"d": 0.278432592547746, "it": "federazione_nazionale", "es": "federaci\u00f3n"}, {"d": 0.3802695454321168, "it": "medaglie_mondiali_f", "es": "medallas ol\u00edmpico"}, {"d": 0.4304023835884113, "it": "medaglie_zona", "es": "medallas regional"}], "Template:Infobox centrale nucleare": [{"d": 0.16517359149093436, "it": "costruzione", "es": "construcci\u00f3n"}, {"d": 0.2249371996251942, "it": "proprietario", "es": "propietario"}, {"d": 0.2916183971629247, "it": "potenza", "es": "potencia"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.3966421157845538, "it": "inizio", "es": "inicio"}], "Template:Ponte": [{"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.23240868918404023, "it": "materiale", "es": "material"}, {"d": 0.2579121999912004, "it": "attraversa", "es": "cruza"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3007743496117805, "it": "larghezza", "es": "ancho"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3889323507585586, "it": "progettista", "es": "ingeniero"}, {"d": 0.4395481223262201, "it": "progettisti", "es": "ingenieros"}], "Template:Diocesi della chiesa cattolica": [{"d": 0.10544729588938084, "it": "cattedrale", "es": "catedral"}, {"d": 0.18482801905075463, "it": "sacerdoti", "es": "sacerdotes"}, {"d": 0.18743978146508855, "it": "suffraganee", "es": "sufrag\u00e1neas"}, {"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.22486979906658622, "it": "suffraganeadella", "es": "sufrag\u00e1nea"}, {"d": 0.2316710469585188, "it": "stemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.24142346962952677, "it": "vicario", "es": "vicario"}, {"d": 0.24524672021573335, "it": "latino", "es": "lat\u00edn"}, {"d": 0.24796074599042395, "it": "parrocchie", "es": "parroquias"}, {"d": 0.2567664604144769, "it": "coadiutore", "es": "coadjutor"}, {"d": 0.25731756622160995, "it": "concattedrali", "es": "concatedral"}, {"d": 0.2599626113029204, "it": "mappaprovincia", "es": "provincia"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.314662934926378, "it": "ammapostolico", "es": "administrador apost\u00f3lico"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3271191416958048, "it": "chiesasuiiuris", "es": "iglesia sui iuris"}, {"d": 0.36043943575395243, "it": "suffraganeadel", "es": "elevaci\u00f3n di\u00f3cesis"}, {"d": 0.3675057738916976, "it": "popolazione", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.3690380196282138, "it": "suffraganeadi", "es": "elevaci\u00f3n arquidi\u00f3cesis"}, {"d": 0.38836417625619757, "it": "stato", "es": "estado"}, {"d": 0.3921676695301932, "it": "vicariati", "es": "elevaci\u00f3n vicariato"}, {"d": 0.3932718124365293, "it": "ausiliari", "es": "auxiliar"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.398363892536556, "it": "suffraganea", "es": "lat\u00edn_di\u00f3cesis"}, {"d": 0.42527931815426034, "it": "provicario", "es": "vicarioapostolico"}, {"d": 0.4444580532436895, "it": "diaconi", "es": "curia"}], "Template:Documento papale": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.364934241850168, "it": "n_bolla_papa", "es": "papa"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.39229200608268844, "it": "anno_pontificato", "es": "anno_pontificato"}], "Template:Infobox nave": [{"d": 0.1603388105032607, "it": "sensori", "es": "sensores"}, {"d": 0.16677309482885683, "it": "viaggio_inaugurale", "es": "viaje_inaugural"}, {"d": 0.16841095923638927, "it": "classe", "es": "clase"}, {"d": 0.19332249348555663, "it": "equipaggio", "es": "tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.19574082174808038, "it": "propulsione", "es": "propulsi\u00f3n"}, {"d": 0.22694801505933393, "it": "porto_di_registrazione", "es": "puerto_de_registro"}, {"d": 0.24323412055713411, "it": "corazzatura", "es": "blindaje"}, {"d": 0.2478643506966366, "it": "velocit\u00e0", "es": "velocidad"}, {"d": 0.254125807239848, "it": "autonomia", "es": "autonom\u00eda"}, {"d": 0.2594221021983746, "it": "velocit\u00e0_in_immersione", "es": "velocidad_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3007707214443597, "it": "armamento", "es": "armamento"}, {"d": 0.3083620696784687, "it": "in_servizio_con", "es": "pa\u00edses en servicio"}, {"d": 0.3092064338124614, "it": "stazza_lorda", "es": "eslora"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3234261421221388, "it": "capacit\u00e0_di_carico", "es": "tonelaje_de_peso_muerto"}, {"d": 0.33236349245853125, "it": "dislocamento_in_immersione", "es": "desplazamiento_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.340747819094137, "it": "mezzi_aerei", "es": "equipamiento_aeronaves"}, {"d": 0.3481864009543155, "it": "nomi_precedenti", "es": "otros_nombres"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.35692236263953425, "it": "velocit\u00e0_in_emersione", "es": "potencia_inmersi\u00f3n"}, {"d": 0.3579533025625715, "it": "dislocamento", "es": "tonelaje"}, {"d": 0.3644888590321086, "it": "profondit\u00e0_operativa", "es": "profundidad"}, {"d": 0.3731163022655817, "it": "bandiera6", "es": "banderas"}, {"d": 0.3760560154162108, "it": "dimensioni_immagine", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.38670984634467165, "it": "cantiere", "es": "astillero"}, {"d": 0.4029754050818798, "it": "pescaggio", "es": "calado"}, {"d": 0.4217390178215553, "it": "autonomia_velocit\u00e0", "es": "potencia"}, {"d": 0.43288885967883395, "it": "ponte_di_volo", "es": "base del barco"}, {"d": 0.4343041925491533, "it": "dislocamento_tipo", "es": "desplazamiento"}], "Template:Infobox stazione ferroviaria": [{"d": 0.2056390116899519, "it": "linea", "es": "l\u00ednea"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3822616523663872, "it": "localizzazione", "es": "mapa_localizaci\u00f3n"}, {"d": 0.40124431525597304, "it": "nome originale", "es": "nombre_anterior"}, {"d": 0.4078615588776263, "it": "binari", "es": "andenes"}, {"d": 0.44344428068938013, "it": "gestore", "es": "propietario"}, {"d": 0.4491436866894596, "it": "tipologia", "es": "tipolog\u00eda"}, {"d": 0.4496304592811522, "it": "interscambio", "es": "conexiones"}], "Template:Passo biblico": [], "Template:Numero intero": [{"d": 0.2778847476427567, "it": "numeroesadecimale", "es": "hexadecimal"}], "Template:Cita tweet": [{"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.26080596025508873, "it": "utente", "es": "usuario"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.32987221731534944, "it": "dataarchivio", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3332159026583045, "it": "number", "es": "number"}, {"d": 0.38830442813817, "it": "urlarchivio", "es": "archive-fecha"}, {"d": 0.4025939810681408, "it": "urlmorto", "es": "access-fecha"}], "Template:Infobox incidente aereo": [{"d": 0.19332249348555663, "it": "equipaggio", "es": "tripulaci\u00f3n"}, {"d": 0.19516157163729475, "it": "passeggeri", "es": "pasajeros"}, {"d": 0.20915673747532426, "it": "feriti", "es": "heridos"}, {"d": 0.2343786650032339, "it": "sopravvissuti", "es": "sobrevivientes"}, {"d": 0.2738604455743322, "it": "nome_dell'aeromobile", "es": "nombre de aeronave"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2947409025220381, "it": "tipo_aeromobile", "es": "tipo de aeronave"}, {"d": 0.29625506366459087, "it": "operatore", "es": "operador"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.37145416902662853, "it": "destinazione", "es": "destino"}, {"d": 0.38380699445191946, "it": "scalo_prima_dell'evento", "es": "nombre de aeronave2"}, {"d": 0.3965510109123803, "it": "tipo", "es": "tipo implicado2"}, {"d": 0.4031994355179822, "it": "vittime", "es": "muertes"}], "Template:Biblioteca": [{"d": 0.191991891236586, "it": "architetto", "es": "arquitecto"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3424667570371812, "it": "nome originale", "es": "traducci\u00f3n nombre"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}], "Template:Gutenberg": [{"d": 0.40591840877633867, "it": "no", "es": "no"}], "Template:Aggiornare": [], "Template:Cita pubblicazione": [{"d": 0.18218382929757726, "it": "serie", "es": "serie"}, {"d": 0.19016494640730897, "it": "citt\u00e0", "es": "ciudad"}, {"d": 0.19579835162846215, "it": "giornale", "es": "peri\u00f3dico"}, {"d": 0.20414052406879313, "it": "rivista", "es": "revista"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21826173291673867, "it": "isbn", "es": "isbn"}, {"d": 0.22095996781943228, "it": "cognome", "es": "apellido"}, {"d": 0.25592678776560684, "it": "pubblicazione", "es": "publicaci\u00f3n"}, {"d": 0.257037328257385, "it": "mese", "es": "mes"}, {"d": 0.25711173240285823, "it": "numero", "es": "n\u00famero"}, {"d": 0.27456551448368827, "it": "volume", "es": "volumen"}, {"d": 0.2788949009472578, "it": "arxiv", "es": "arxiv"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2981032662828401, "it": "cognome5", "es": "apellido9"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.30906165640139094, "it": "bibcode", "es": "bibcode"}, {"d": 0.3146722742076169, "it": "cognome6", "es": "apellido8"}, {"d": 0.3161276998783762, "it": "p", "es": "p"}, {"d": 0.3226623890468673, "it": "pmid", "es": "pmid"}, {"d": 0.3237875398454886, "it": "cognome2", "es": "apellido2"}, {"d": 0.3269783702927004, "it": "autore", "es": "autor"}, {"d": 0.3275917714814226, "it": "cognome8", "es": "apellido1"}, {"d": 0.32987221731534944, "it": "dataarchivio", "es": "archiveurl"}, {"d": 0.3343521726974302, "it": "opera", "es": "obra"}, {"d": 0.33814461931504325, "it": "pp", "es": "pp"}, {"d": 0.33960720678951606, "it": "issn", "es": "issn"}, {"d": 0.3418699448887561, "it": "cognome3", "es": "apellido5"}, {"d": 0.34400922644894116, "it": "cognome7", "es": "apellido3"}, {"d": 0.3457491420289486, "it": "cognome1", "es": "apellidos6"}, {"d": 0.35434672750120866, "it": "cognome4", "es": "apellido7"}, {"d": 0.3763021162552578, "it": "autore3", "es": "autor2"}, {"d": 0.3766574450860799, "it": "anno", "es": "a\u00f1o"}, {"d": 0.38773521433942715, "it": "edizione", "es": "edici\u00f3n"}, {"d": 0.3921279226079337, "it": "curatore", "es": "editor"}, {"d": 0.396932963725087, "it": "urlarchivio", "es": "urlarchivo"}, {"d": 0.40311393886281377, "it": "autore5", "es": "autor4"}, {"d": 0.40362484161551015, "it": "doi", "es": "doi"}, {"d": 0.40567402040626876, "it": "editore", "es": "editorial"}, {"d": 0.40709108495126534, "it": "oclc", "es": "oclc"}, {"d": 0.4126704356078149, "it": "capitolo", "es": "cap\u00edtulo"}, {"d": 0.41552166399578894, "it": "citazione", "es": "cita"}, {"d": 0.418381066484131, "it": "titolotradotto", "es": "t\u00edtulotrad"}, {"d": 0.41842243045870464, "it": "nome8", "es": "nombre13"}, {"d": 0.41884200697133755, "it": "autore1", "es": "autor7"}, {"d": 0.43383166014398333, "it": "jstor", "es": "jstor"}, {"d": 0.4368042346016291, "it": "pagina", "es": "p\u00e1gina"}, {"d": 0.4383060929681325, "it": "urlmorto", "es": "access-date"}, {"d": 0.4400100629960798, "it": "nome1", "es": "nombre9"}, {"d": 0.44257248663909, "it": "nome5", "es": "nombre10"}, {"d": 0.44293325654791804, "it": "coautori", "es": "coautores"}], "Template:Sindacato": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.1623704792079288, "it": "internazionale", "es": "internacional"}, {"d": 0.16803833828796488, "it": "segretario", "es": "secretario"}, {"d": 0.17913893224677924, "it": "ideologia", "es": "ideolog\u00eda"}, {"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.25920799010947704, "it": "leader", "es": "l\u00edder"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2826680936693632, "it": "sito web", "es": "web"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.31179042877367524, "it": "dissoluzione", "es": "disoluci\u00f3n"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3304834515394389, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.40563699791273267, "it": "abbreviazione", "es": "sigla"}, {"d": 0.40938199520444796, "it": "iscritti", "es": "afiliados"}], "Template:Senza fonte": [], "Template:Costellazione": [{"d": 0.24186152190145715, "it": "genitivo", "es": "genitivo"}, {"d": 0.2772082916073767, "it": "abbreviazione", "es": "abreviatura"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3875770164286366, "it": "nome", "es": "nombre_lat\u00edn"}, {"d": 0.3928807587219072, "it": "sciamimeteorici", "es": "meteoros"}, {"d": 0.4203662396244814, "it": "stellaluminosa", "es": "estrella"}], "Template:Albero genealogico": [], "Template:Provincia storica": [{"d": 0.20792828220491, "it": "parte di", "es": "de"}, {"d": 0.2882077152339271, "it": "linkbandiera", "es": "bandera"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3164032590016197, "it": "superficieanno", "es": "superficie3"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3675057738916976, "it": "popolazione", "es": "poblaci\u00f3n"}, {"d": 0.37275876224140003, "it": "linkstemma", "es": "escudo"}, {"d": 0.3926522592589875, "it": "popolazioneanno", "es": "poblaci\u00f3n3"}, {"d": 0.4380229353546108, "it": "paginabandiera", "es": "bandera_borde"}, {"d": 0.44301618205897597, "it": "capitale principale", "es": "capital"}], "Template:Ecoregione": [{"d": 0.27710293550219445, "it": "bioma", "es": "bioma"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.34146177620417295, "it": "ecozona", "es": "ecozona"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}], "Template:Denominazione cristiana": [{"d": 0.19479652576906625, "it": "governo", "es": "gobierno"}, {"d": 0.21040656777216782, "it": "ospedali", "es": "hospitales"}, {"d": 0.2139456952209451, "it": "congregazioni", "es": "congregaciones"}, {"d": 0.21783871969612056, "it": "membri", "es": "miembros"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.32243119144422827, "it": "orientamento", "es": "orientaci\u00f3n"}, {"d": 0.3319084533186033, "it": "fondatore", "es": "fundadores"}, {"d": 0.3583487943283258, "it": "origine", "es": "origen"}, {"d": 0.36087963859575667, "it": "sito", "es": "web"}, {"d": 0.39661758820645, "it": "classificazione", "es": "clasificaci\u00f3n"}], "Template:Bio": [{"d": 0.250393232254039, "it": "pseudonimo", "es": "seud\u00f3nimo"}, {"d": 0.25531143599336337, "it": "cittadinanza", "es": "ciudadan\u00eda"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3472776664164573, "it": "nazionalit\u00e0naturalizzato", "es": "nacionalidad"}, {"d": 0.4197709374666786, "it": "dimimmagine", "es": "tama\u00f1oimagen"}], "Template:Genere musicale": [{"d": 0.23396751948579053, "it": "strumenti", "es": "instrumentos"}, {"d": 0.23464326030169502, "it": "popolarit\u00e0", "es": "popularidad"}, {"d": 0.23465484832673345, "it": "sottogeneri", "es": "subg\u00e9neros"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}], "Template:Discografia": [{"d": 0.18590125876083186, "it": "live", "es": "live"}, {"d": 0.2127543032983249, "it": "video", "es": "video"}, {"d": 0.2180893495118189, "it": "artista", "es": "artista"}, {"d": 0.24549873316931237, "it": "video musicali", "es": "music videos"}, {"d": 0.30441689795938864, "it": "ep", "es": "ep"}, {"d": 0.3483763571503917, "it": "compilation", "es": "compilation"}, {"d": 0.36786104306631096, "it": "b-side", "es": "b-sides"}, {"d": 0.41890402467351695, "it": "singoli", "es": "singles"}], "Template:Catholic-hierarchy": [], "Template:Scuderia motoristica": [{"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.3212043257862143, "it": "direttore", "es": "director t\u00e9cnico"}, {"d": 0.36607326800633044, "it": "disputati2", "es": "rallyes disputados"}, {"d": 0.39689963746190726, "it": "nome", "es": "nombre completo"}, {"d": 0.4288057072587794, "it": "pilota1serie1", "es": "campeonatos de pilotos"}, {"d": 0.4299731425762138, "it": "disputati1", "es": "campeonatos de escuder\u00edas"}, {"d": 0.43859107908361694, "it": "vetturaserie1", "es": "chasis"}, {"d": 0.44094881040207257, "it": "pilota2serie1", "es": "copilotos"}, {"d": 0.44527348498519537, "it": "pilota1serie2", "es": "pilotos de pruebas"}, {"d": 0.4481671073366076, "it": "vittorie1", "es": "victorias"}], "Template:Mappa di localizzazione": [{"d": 0.1916914724263431, "it": "mark", "es": "mark"}, {"d": 0.21022926734754188, "it": "border", "es": "border"}, {"d": 0.2505727525593884, "it": "position", "es": "position"}, {"d": 0.2934897565066732, "it": "marksize", "es": "marksize"}, {"d": 0.2977875304913644, "it": "long", "es": "long"}, {"d": 0.30331771064301916, "it": "label_size", "es": "label_size"}, {"d": 0.30379273288759767, "it": "alternativemap", "es": "alternativemap"}, {"d": 0.3113195687063609, "it": "width", "es": "width"}, {"d": 0.31427169068674243, "it": "float", "es": "float"}, {"d": 0.3834599771113989, "it": "label", "es": "label"}, {"d": 0.3950105234835398, "it": "background", "es": "bottom"}, {"d": 0.40684176034685215, "it": "lat", "es": "lat"}], "Template:Montagna": [{"d": 0.09697976986849643, "it": "provincia", "es": "provincia"}, {"d": 0.18608442662613922, "it": "gruppo", "es": "grupo"}, {"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.2776681417040203, "it": "prominenza", "es": "prominencia"}, {"d": 0.3551645701349818, "it": "ultimaeruzione", "es": "tipo de erupci\u00f3n"}, {"d": 0.39080574920641964, "it": "immagine", "es": "foto"}, {"d": 0.4010010441319656, "it": "primaeruzione", "es": "tipo erupci\u00f3n"}, {"d": 0.4110206671939297, "it": "catenamontuosa", "es": "macizo"}, {"d": 0.411145814466942, "it": "image_text", "es": "map_size"}, {"d": 0.4412929405256084, "it": "caldera", "es": "zona volc\u00e1nica"}, {"d": 0.443938378929976, "it": "mappaalternativa", "es": "mapa_alternativo_1"}], "Template:Federazione sportiva": [{"d": 0.14171305408769674, "it": "presidente", "es": "presidente"}, {"d": 0.2580563614218432, "it": "sede", "es": "sede"}, {"d": 0.2663409383447376, "it": "fondazione", "es": "fundaci\u00f3n"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.3592861610241347, "it": "naz_presidente", "es": "vicepresidente"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3830633547659119, "it": "sport", "es": "deporte"}, {"d": 0.40765392825935987, "it": "confederazione3", "es": "federaciones afiliadas"}, {"d": 0.44063275158341597, "it": "anno_affiliazione", "es": "afiliaci\u00f3n"}], "Template:Canale radio": [{"d": 0.18747600320625157, "it": "logo", "es": "logo"}, {"d": 0.20473666984094718, "it": "lingua", "es": "idioma"}, {"d": 0.21741154053187195, "it": "frequenze precedenti", "es": "frecuencias anteriores"}, {"d": 0.23055854145123844, "it": "frequenze", "es": "frecuencias"}, {"d": 0.26087869199298863, "it": "nomi precedenti", "es": "nombres anteriores"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3215172668926397, "it": "sito", "es": "sitio web"}, {"d": 0.3630065082973327, "it": "paese", "es": "pa\u00eds"}, {"d": 0.4060608362695448, "it": "dimensioni logo", "es": "tama\u00f1o"}, {"d": 0.4173466287753401, "it": "servizi di differita", "es": "distintivo de llamada"}], "Template:Ghiacciaio": [{"d": 0.09697976986849643, "it": "provincia", "es": "provincia"}, {"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.24934970028183956, "it": "altitudine", "es": "altitud"}, {"d": 0.2785242054872701, "it": "valle", "es": "valle"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.35003482984666123, "it": "tipo", "es": "tipo"}, {"d": 0.37083637153024984, "it": "fiume", "es": "r\u00edos"}, {"d": 0.3776924393352441, "it": "grandeparte", "es": "latns"}, {"d": 0.39080574920641964, "it": "immagine", "es": "foto"}, {"d": 0.4110206671939297, "it": "catenamontuosa", "es": "macizo"}, {"d": 0.43820364521073285, "it": "mappaalternativa", "es": "locator_y_mapa"}, {"d": 0.4475493918071829, "it": "grandesettore", "es": "longew"}], "Template:Diagramma scacchi": [{"d": 0.4376070513441218, "it": "67", "es": "67"}], "Template:Medaglia": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3562305693497171, "it": "campagna", "es": "campa\u00f1a"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.3648332266967811, "it": "gradi", "es": "grados"}, {"d": 0.3737333818274916, "it": "immaginenastro", "es": "imagen2"}], "Template:Ann": [{"d": 0.3037797006311571, "it": "titolo", "es": "t\u00edtulo"}], "Template:Capo geografico": [{"d": 0.2141626370085732, "it": "regione", "es": "regi\u00f3n"}, {"d": 0.2898104486993883, "it": "lunghezza", "es": "longitud"}, {"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.2954399188829854, "it": "superficie", "es": "superficie"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.39646488730928997, "it": "altitudine", "es": "altura"}, {"d": 0.3979072025747603, "it": "mappa", "es": "mapa"}, {"d": 0.40092441736326556, "it": "coste", "es": "golfos_bah\u00edas"}, {"d": 0.42718262794518425, "it": "note_lunghezza", "es": "anchura"}, {"d": 0.4288661837695207, "it": "mappaalternativa", "es": "locator_y_mapa3"}, {"d": 0.43285554998453646, "it": "longitudine", "es": "latm"}], "Template:Casata": [{"d": 0.16880583920349068, "it": "fondatore", "es": "fundador"}, {"d": 0.21413173181730427, "it": "stemma", "es": "escudo her\u00e1ldico"}, {"d": 0.35877237991156186, "it": "titoli", "es": "t\u00edtulos"}, {"d": 0.3599844137907716, "it": "motto", "es": "lema"}, {"d": 0.38602753424852476, "it": "etnia", "es": "etnicidad"}, {"d": 0.4352677814012861, "it": "stemma1", "es": "escudo tama\u00f1o"}, {"d": 0.44921935205374897, "it": "ultimosovrano", "es": "\u00faltimo gobernante"}], "Template:Torneo quarti finalina": [{"d": 0.3116292819269696, "it": "7", "es": "7"}, {"d": 0.35155247545170365, "it": "20", "es": "20"}, {"d": 0.3824450388685986, "it": "5", "es": "9"}, {"d": 0.4000401344390908, "it": "titre", "es": "titre"}, {"d": 0.4351988712702367, "it": "25", "es": "25"}, {"d": 0.4383539048243521, "it": "13", "es": "13"}], "Template:Infobox evento wrestling": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3453021997771153, "it": "sponsor", "es": "patrocinador"}, {"d": 0.4471698902445719, "it": "evento successivo", "es": "siguiente"}], "Template:Roccia": [{"d": 0.2917004015328811, "it": "nome", "es": "nombre"}, {"d": 0.3125292858403306, "it": "immagine", "es": "imagen"}, {"d": 0.3147321775775743, "it": "protolito", "es": "protolito"}, {"d": 0.3304834515394389, "it": "colore", "es": "color"}, {"d": 0.35339804055158164, "it": "minerali", "es": "minerales principales"}, {"d": 0.4334267948771411, "it": "stratificazione", "es": "textura"}]}