{"Plantilla:Ref-llibre": [{"ca": "editor-first", "oc": "editor[n]-link", "d": 0.38601172087524915}, {"ca": "editor1-first", "oc": "editor-link", "d": 0.40868692449350486}, {"ca": "access-date", "oc": "accessdate", "d": 0.4343769359827183}], "Plantilla:Ref-web": [{"ca": "llengua", "oc": "lenga", "d": 0.2279717476395583}, {"ca": "nom", "oc": "nom", "d": 0.37365013966967764}, {"ca": "deadlink", "oc": "first", "d": 0.4173939021865063}, {"ca": "access-date", "oc": "accessdate", "d": 0.4343769359827183}, {"ca": "deadurl", "oc": "title", "d": 0.44343698711508883}], "Plantilla:Sfn": [], "Plantilla:Refer\u00e8ncies": [{"ca": "grup", "oc": "grop", "d": 0.37094282910768295}], "Plantilla:Projectes germans": [{"ca": "viquip\u00e8dia", "oc": "wikt", "d": 0.34033718212775543}, {"ca": "commons", "oc": "commons", "d": 0.39956092036533464}], "Plantilla:Ref-publicaci\u00f3": [{"ca": "llengua", "oc": "lenga", "d": 0.2279717476395583}, {"ca": "nom", "oc": "nom", "d": 0.37365013966967764}, {"ca": "p\u00e0gines", "oc": "paginas", "d": 0.41625012761083857}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e9sser viu": [{"ca": "extint", "oc": "atudat", "d": 0.4389343331662632}], "Plantilla:Clade": [], "Plantilla:Ahnentafel-compact5": [], "Plantilla:Coord": [{"ca": "type:landmark_elevation", "oc": "display", "d": 0.42306455677476207}], "Plantilla:Citaci\u00f3 necess\u00e0ria": [], "Plantilla:Lang": [], "Plantilla:Imatge m\u00faltiple": [], "Plantilla:Div col": [], "Plantilla:Hiero": [], "Plantilla:Infotaula economia pa\u00eds": [{"ca": "pib_u$ per capita", "oc": "pib_per_c\u00e1pita", "d": 0.2672552183023992}, {"ca": "pa\u00eds", "oc": "pa\u00eds", "d": 0.2811277834721492}, {"ca": "creixement_pib", "oc": "an_creissen\u00e7a_pib", "d": 0.3113720589408493}, {"ca": "pib_per_sector", "oc": "pib_per_sector", "d": 0.3189161616048466}, {"ca": "pib_u$", "oc": "creissen\u00e7a_pib", "d": 0.3672866715712284}, {"ca": "productes_d'exportaci\u00f3", "oc": "produchs_exportats", "d": 0.3883613622928366}, {"ca": "any_pib", "oc": "an_pib", "d": 0.39387022925732984}, {"ca": "for\u00e7a_laboral_any", "oc": "f\u00f2r\u00e7a_trabalh_ocupacion_an", "d": 0.40184917804679854}, {"ca": "productes_d'importaci\u00f3", "oc": "produchs_importats", "d": 0.4076863885284838}, {"ca": "organitzacions_comercials", "oc": "organizacions", "d": 0.40890213651490603}, {"ca": "moneda", "oc": "moneda", "d": 0.4090956480152076}, {"ca": "pib_per_capita_any", "oc": "ajuda_economica_an", "d": 0.4149786918604661}, {"ca": "inflaci\u00f3_any", "oc": "inflacion_an", "d": 0.416888749628642}, {"ca": "for\u00e7a_laboral", "oc": "f\u00f2r\u00e7a_trabalh", "d": 0.4337900220091737}], "Plantilla:Data naixement i edat": [], "Plantilla:Clima": [], "Plantilla:Col-begin": [], "Plantilla:Legend2": []}