{"Modelo:Listaxe de canci\u00f3ns": [{"gl": "music7", "d": 0.2660648764605652, "en": "music6"}, {"gl": "music3", "d": 0.2699102291947866, "en": "music1"}, {"gl": "music4", "d": 0.28586672170932925, "en": "music16"}, {"gl": "music6", "d": 0.30075199286670584, "en": "music5"}, {"gl": "music1", "d": 0.31064070229318896, "en": "music17"}, {"gl": "music5", "d": 0.313143020211075, "en": "music7"}, {"gl": "music10", "d": 0.3138076186298585, "en": "music2"}, {"gl": "music2", "d": 0.32109069563263903, "en": "music11"}, {"gl": "music8", "d": 0.3215684320104242, "en": "music8"}, {"gl": "music9", "d": 0.32674303869095045, "en": "music9"}, {"gl": "all_music", "d": 0.3383075059202494, "en": "all_music"}, {"gl": "total_length", "d": 0.37290242067947066, "en": "total_length"}, {"gl": "music_credits", "d": 0.417389571330545, "en": "music18"}], "Modelo:Col-begin": [{"gl": "colwidth", "d": 0.4362989079151314, "en": "width"}], "Modelo:Tempada deportiva": [{"gl": "playoffs_mvp", "d": 0.2535298242022669, "en": "playoffs_mvp"}, {"gl": "tempada", "d": 0.262454155645494, "en": "season"}, {"gl": "liga", "d": 0.26433331821133454, "en": "league"}, {"gl": "mvp_final", "d": 0.32331679964101334, "en": "finals_mvp"}, {"gl": "deporte", "d": 0.3243690775225482, "en": "sport"}, {"gl": "tempada_anterior_ano", "d": 0.3423464795747405, "en": "altseason_year"}, {"gl": "subcampi\u00f3n_final", "d": 0.3424778470307033, "en": "finals"}, {"gl": "playoffs", "d": 0.3495168773989602, "en": "playoffs"}, {"gl": "mvp", "d": 0.3515335922342053, "en": "mvp"}, {"gl": "campi\u00f3n_final", "d": 0.35245548253600145, "en": "final_four_mvp"}, {"gl": "campi\u00f3n_conferencia2_nome", "d": 0.35808671340412834, "en": "finals_mvp_name"}, {"gl": "tempada_seguinte_ano", "d": 0.3815552271022772, "en": "prevseason_year"}, {"gl": "campi\u00f3n_conferencia1_nome", "d": 0.3958383852216396, "en": "league_champ_name"}, {"gl": "duraci\u00f3n", "d": 0.3958774645949821, "en": "duration"}, {"gl": "campi\u00f3n_conferencia2", "d": 0.4033402821736022, "en": "cup_mvp"}, {"gl": "mvp_final_link", "d": 0.4039182450473858, "en": "final_four_mvp_link"}, {"gl": "picked_by", "d": 0.4444690719471136, "en": "picked_by"}, {"gl": "campi\u00f3n_conferencia1", "d": 0.4451942834880068, "en": "playoffs_mvp_link"}, {"gl": "color", "d": 0.44839119341678124, "en": "color"}], "Modelo:Peri\u00f3dico": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "fundador", "d": 0.34939346855518194, "en": "founder"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "propietario", "d": 0.43574756308853835, "en": "owner"}, {"gl": "editor_xefe", "d": 0.4373825896918534, "en": "editor"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "prezo", "d": 0.449597641989226, "en": "price"}], "Modelo:Comida preparada": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "nutrientes", "d": 0.4306761748857323, "en": "carbohydrate"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "ingredientes", "d": 0.44399187052902334, "en": "main_ingredient"}, {"gl": "receita", "d": 0.44444000046413124, "en": "no_recipes"}], "Modelo:\u00c1lbum musical": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "produtor", "d": 0.3363394715878888, "en": "producer"}, {"gl": "selo", "d": 0.40283314298320894, "en": "label"}, {"gl": "gravaci\u00f3n", "d": 0.4122092158435203, "en": "album"}, {"gl": "estudio", "d": 0.4386596722587708, "en": "studio"}], "Modelo:Cadro de moeda": [{"gl": "inflaci\u00f3n", "d": 0.3204923158424515, "en": "inflation_rate"}, {"gl": "s\u00edmbolo", "d": 0.33304501944147014, "en": "symbol"}, {"gl": "moedas", "d": 0.38779970248616635, "en": "used_coins"}, {"gl": "nome local", "d": 0.4170657861098612, "en": "currency_name_in_local"}, {"gl": "idioma nome", "d": 0.4353630059036314, "en": "currency_name"}], "Modelo:Obra de arte": [{"gl": "museo", "d": 0.24436790169646638, "en": "museum"}, {"gl": "movemento", "d": 0.26066458506179624, "en": "movement"}, {"gl": "cidade", "d": 0.302376235841067, "en": "city"}, {"gl": "artista", "d": 0.31011196835987687, "en": "artist"}, {"gl": "imaxetama\u00f1o", "d": 0.42158816897852136, "en": "image_size"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "altura", "d": 0.44140409065440434, "en": "height_metric"}], "Modelo:Econom\u00eda": [{"gl": "inflaci\u00f3n", "d": 0.2761683520544369, "en": "inflation"}, {"gl": "exportaci\u00f3ns", "d": 0.29153674822095355, "en": "exports"}, {"gl": "moeda", "d": 0.3216648895376828, "en": "currency"}, {"gl": "crecemento_pib", "d": 0.3360543442004722, "en": "growth"}, {"gl": "industrias", "d": 0.34039829179285386, "en": "industries"}, {"gl": "importaci\u00f3ns", "d": 0.3651496814807411, "en": "imports"}, {"gl": "produtos_de_exportaci\u00f3n", "d": 0.37678532579168533, "en": "export-goods"}, {"gl": "desemprego", "d": 0.3820137528655865, "en": "unemployment"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "pib_per_capita_ano", "d": 0.39680172770994704, "en": "per capita rank"}, {"gl": "pib_u$", "d": 0.40330619847882265, "en": "gdp"}, {"gl": "ano_desemprego", "d": 0.40870785616757477, "en": "year"}, {"gl": "socios_exportaci\u00f3n", "d": 0.4149456016948174, "en": "export-partners"}, {"gl": "ranking_pib", "d": 0.4196747261195318, "en": "gdp rank"}, {"gl": "pib_per_capita", "d": 0.43043771103100026, "en": "per capita"}, {"gl": "produtos_de_importaci\u00f3n", "d": 0.4357133758732682, "en": "import-goods"}], "Modelo:Cita novas": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "xornal", "d": 0.34439049872043226, "en": "newspaper"}, {"gl": "volume", "d": 0.3451581041862082, "en": "volume"}, {"gl": "axencia", "d": 0.37265118112472406, "en": "agency"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "accessdate", "d": 0.42998646079834013, "en": "access-date"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "access-date", "d": 0.4406233771208762, "en": "url-access"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}], "Modelo:Biograf\u00eda": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "movemento", "d": 0.26066458506179624, "en": "movement"}, {"gl": "relixi\u00f3n", "d": 0.2807888703400756, "en": "religion"}, {"gl": "influencias", "d": 0.2821953759570046, "en": "influences"}, {"gl": "organizaci\u00f3n", "d": 0.2879707875746743, "en": "organization"}, {"gl": "premios", "d": 0.3193891789534914, "en": "awards"}, {"gl": "per\u00edodo", "d": 0.32859024594558217, "en": "period"}, {"gl": "nome_nacemento", "d": 0.33066749531201733, "en": "birth_name"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "fillos", "d": 0.3419936530094302, "en": "siblings"}, {"gl": "data_de_nacemento", "d": 0.3805126730243882, "en": "birth_date"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "etnia", "d": 0.3820207450155446, "en": "ethnic"}, {"gl": "imaxe_tama\u00f1o", "d": 0.3838607278479319, "en": "image size"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe", "d": 0.387124076710751, "en": "spouse"}, {"gl": "data_de_falecemento", "d": 0.4003328009463506, "en": "death_date"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "nacionalidade", "d": 0.43448382279372855, "en": "nationality"}, {"gl": "influ\u00edu", "d": 0.4392645945042216, "en": "influenced"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "lugar_de_falecemento", "d": 0.4482156497123786, "en": "death_place"}, {"gl": "profesi\u00f3n", "d": 0.44945818430220996, "en": "profession"}], "Modelo:S-aft": [], "Modelo:Escudo": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "escudo", "d": 0.3435700295746196, "en": "escutcheon"}, {"gl": "versi\u00f3ns_anteriores", "d": 0.36302478358005896, "en": "earlier_versions"}, {"gl": "ano_adopci\u00f3n", "d": 0.37989971083632745, "en": "year_adopted"}, {"gl": "imaxe2_ancho", "d": 0.38375679889443204, "en": "image_width"}, {"gl": "imaxe3_ancho", "d": 0.4067880456764317, "en": "image3_width"}, {"gl": "imaxe2", "d": 0.4408703695445245, "en": "image3_caption"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Ligaz\u00f3n morta": [{"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Praia": [], "Modelo:C\u00f3mpre referencia": [{"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Cadea de televisi\u00f3n": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "nomes_substitu\u00eddo", "d": 0.36767990569778597, "en": "replaced names"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "cable serv 1", "d": 0.3902412146175128, "en": "cable serv 4"}, {"gl": "nomes_irm\u00e1ns", "d": 0.3924075792717081, "en": "sister names"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "iptv serv 1", "d": 0.4075113786587977, "en": "iptv serv 4"}, {"gl": "\u00e1rea_emisi\u00f3n", "d": 0.4090211711807302, "en": "broadcast area"}, {"gl": "formato_imaxe", "d": 0.4096671293700206, "en": "picture format"}, {"gl": "sat radio serv 1", "d": 0.41107769741683053, "en": "sat radio serv 1"}, {"gl": "lanzamento", "d": 0.412382840931276, "en": "launch"}, {"gl": "slogan", "d": 0.42341567475182795, "en": "slogan"}, {"gl": "rede", "d": 0.4248714541334099, "en": "network"}, {"gl": "online serv 1", "d": 0.43101906165815485, "en": "online serv 1"}, {"gl": "propietario", "d": 0.43574756308853835, "en": "owner"}, {"gl": "nomes_diferido", "d": 0.43936060217593575, "en": "timeshift names"}], "Modelo:Cita enciclopedia": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "volume", "d": 0.3451581041862082, "en": "volume"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "isbn", "d": 0.4246913401766915, "en": "isbn"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}], "Modelo:Navbox": [{"gl": "listclass", "d": 0.401355778933437, "en": "liststyle"}], "Modelo:Listaref": [], "Modelo:Cita informe": [{"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}], "Modelo:Equipo de rugby": [{"gl": "presidente", "d": 0.19718931894355807, "en": "president"}, {"gl": "tempada", "d": 0.262454155645494, "en": "season"}, {"gl": "liga", "d": 0.26433331821133454, "en": "league"}, {"gl": "adestrador", "d": 0.3781762333057459, "en": "coach"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "leftarm1", "d": 0.39469940220041033, "en": "leftarm1"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "leftarm2", "d": 0.4168922490401955, "en": "leftarm3"}, {"gl": "posici\u00f3n", "d": 0.4239606997932993, "en": "position"}, {"gl": "capacidade", "d": 0.42938756131460587, "en": "capacity"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Localizaci\u00f3n xeogr\u00e1fica": [{"gl": "norte", "d": 0.2583680660521226, "en": "north"}, {"gl": "sueste", "d": 0.3172091506371164, "en": "northeast"}, {"gl": "leste", "d": 0.32524075938316344, "en": "east"}, {"gl": "sur", "d": 0.33411578880436454, "en": "south"}, {"gl": "oeste", "d": 0.3363585014120579, "en": "southwest"}, {"gl": "suroeste", "d": 0.3682816256328414, "en": "southeast"}, {"gl": "noroeste", "d": 0.379962524443066, "en": "northwest"}, {"gl": "centro", "d": 0.4028921194668159, "en": "centre"}], "Modelo:Futbolista": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "nationalteam-update", "d": 0.38170534093168496, "en": "nationalteam-update"}, {"gl": "altura", "d": 0.38684975990398085, "en": "height"}, {"gl": "clubs4", "d": 0.3933793463635684, "en": "clubs2"}, {"gl": "clubs2", "d": 0.4018946638387576, "en": "clubs24"}, {"gl": "clubs3", "d": 0.408926389853993, "en": "clubs25"}, {"gl": "nationalteam2", "d": 0.4134020359949234, "en": "nationalteam6"}, {"gl": "clubs6", "d": 0.4156340739994745, "en": "clubs27"}, {"gl": "managerclubs3", "d": 0.4156749887841048, "en": "currentclub"}, {"gl": "managerclubs2", "d": 0.4158316588174076, "en": "managerclubs22"}, {"gl": "managerclubs8", "d": 0.4176575077244884, "en": "managerclubs25"}, {"gl": "clubs8", "d": 0.4177238974513625, "en": "clubs23"}, {"gl": "managerclubs1", "d": 0.41891644465021094, "en": "managerclubs9"}, {"gl": "clubs1", "d": 0.4189711848677813, "en": "clubs9"}, {"gl": "managerclubs4", "d": 0.4200698775509841, "en": "managerclubs2"}, {"gl": "nationalteam5", "d": 0.4220476268853053, "en": "nationalteam1"}, {"gl": "managerclubs6", "d": 0.4222169094452417, "en": "managerclubs13"}, {"gl": "nationalteam4", "d": 0.4227851865134027, "en": "nationalteam4"}, {"gl": "managerclubs7", "d": 0.4232709696363556, "en": "managerclubs12"}, {"gl": "nationalteam1", "d": 0.42388117850069307, "en": "nationalteam7"}, {"gl": "posici\u00f3n", "d": 0.4239606997932993, "en": "position"}, {"gl": "managerclubs9", "d": 0.42527709357923915, "en": "managerclubs27"}, {"gl": "nationalteam3", "d": 0.4262063964772431, "en": "nationalteam2"}, {"gl": "managerclubs5", "d": 0.4282062762538701, "en": "managerclubs20"}, {"gl": "club-update", "d": 0.4283997776656403, "en": "club-update"}, {"gl": "managerclubs10", "d": 0.42961803167991175, "en": "managerclubs29"}, {"gl": "clubs7", "d": 0.4311867592515184, "en": "clubs29"}, {"gl": "youthclubs3", "d": 0.4313978660593738, "en": "managerclubs28"}, {"gl": "youthclubs2", "d": 0.4355638946998831, "en": "managerclubs34"}, {"gl": "clubs11", "d": 0.43572706815802476, "en": "clubs21"}, {"gl": "youthyears1", "d": 0.4359418240993995, "en": "manageryears9"}, {"gl": "clubs5", "d": 0.43650610534773027, "en": "clubs20"}, {"gl": "youthyears3", "d": 0.43688359738705673, "en": "manageryears28"}, {"gl": "youthyears2", "d": 0.4390129283598003, "en": "manageryears17"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "youthclubs1", "d": 0.4423443375509465, "en": "managerclubs6"}, {"gl": "nacemento", "d": 0.4457841379059909, "en": "birth_date"}, {"gl": "manageryears8", "d": 0.4499927994438565, "en": "clubnumber"}], "Modelo:Fs player": [], "Modelo:Cita centrada": [{"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}], "Modelo:Artista musical": [{"gl": "instrumento", "d": 0.21514995926152503, "en": "instrument"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe", "d": 0.387124076710751, "en": "spouse"}, {"gl": "orixe", "d": 0.39570553383682183, "en": "origin"}, {"gl": "selo", "d": 0.40283314298320894, "en": "label"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Partidos": [{"gl": "estadio", "d": 0.23472062407566174, "en": "stadium"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Coordenadas": [], "Modelo:Succession box": [], "Modelo:Sfn": [{"gl": "p", "d": 0.44000584114826513, "en": "p"}], "Modelo:Conflito militar": [{"gl": "nome_batalla", "d": 0.2138862505306347, "en": "battle_name"}, {"gl": "territorio", "d": 0.27157213388757107, "en": "territory"}, {"gl": "comandante1", "d": 0.3041483543525081, "en": "commander3"}, {"gl": "comandante3", "d": 0.3277776654798146, "en": "commander2"}, {"gl": "comandante2", "d": 0.33525458165963695, "en": "commander1"}, {"gl": "conflito", "d": 0.3373790975282639, "en": "conflict"}, {"gl": "combatentes3", "d": 0.36533949856664116, "en": "combatant2"}, {"gl": "campa\u00f1a", "d": 0.3980759379131651, "en": "campaign"}, {"gl": "combatentes1", "d": 0.4120235519180334, "en": "combatant3"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "descrici\u00f3n_imaxe", "d": 0.4272854255766432, "en": "map_caption"}, {"gl": "combatentes2", "d": 0.4330994452796043, "en": "combatant1"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "cor", "d": 0.4427441313039532, "en": "colour_scheme"}], "Modelo:Weather box": [], "Modelo:\u00d3pera": [{"gl": "compositor", "d": 0.2712372233274344, "en": "composer"}, {"gl": "libretista", "d": 0.3424506437943986, "en": "librettist"}, {"gl": "data_estrea", "d": 0.3588521216168339, "en": "premiere_date"}, {"gl": "t\u00edtulo_traducido", "d": 0.403756699380875, "en": "translated_title"}, {"gl": "idioma_orixinal", "d": 0.4239609438251387, "en": "language"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:S-ttl": [{"gl": "anos", "d": 0.3661969377230978, "en": "years"}], "Modelo:Pobo": [{"gl": "lingua", "d": 0.2081122112534578, "en": "languages"}, {"gl": "grupo", "d": 0.29294298525741835, "en": "group"}, {"gl": "poboaci\u00f3n", "d": 0.3145907551750893, "en": "population"}, {"gl": "relixi\u00f3n", "d": 0.3228163926362787, "en": "religions"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Sen notas": [{"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Libro": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "tradutor", "d": 0.3872183504036818, "en": "translator"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "descrici\u00f3n da imaxe", "d": 0.4321307458944852, "en": "image caption"}, {"gl": "data publicaci\u00f3n", "d": 0.43498380290183103, "en": "release_date"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}, {"gl": "artista cuberta", "d": 0.44854377174432514, "en": "cover_artist"}], "Modelo:Diocese": [{"gl": "papa", "d": 0.10298413724396815, "en": "pope"}, {"gl": "igrexa particular", "d": 0.23093705875726722, "en": "particular_church"}, {"gl": "patriarca", "d": 0.2619062075208286, "en": "patriarch"}, {"gl": "bispo", "d": 0.292044125306096, "en": "bishop"}, {"gl": "poboaci\u00f3n", "d": 0.3145907551750893, "en": "population"}, {"gl": "igrexa", "d": 0.3294959175709644, "en": "episcopal_vicar"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "sufrag\u00e1nea", "d": 0.33890912851309263, "en": "archdiocese"}, {"gl": "t\u00edtulo bispo", "d": 0.36489547645429465, "en": "bishop_title"}, {"gl": "sufrag\u00e1neas", "d": 0.36780554853657677, "en": "suffragans"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Lenda": [], "Modelo:S-bef": [], "Modelo:Software": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "sistema_operativo", "d": 0.2562008607632773, "en": "operating_system"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "linguaxe_de_programaci\u00f3n", "d": 0.3558493469816383, "en": "programming language"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "desenvolvedor", "d": 0.39969488825886423, "en": "developer"}, {"gl": "licenza", "d": 0.4138067688355356, "en": "license"}], "Modelo:Chembox": [], "Modelo:Ficha de personaxe": [{"gl": "familia", "d": 0.2495460153563719, "en": "family"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe", "d": 0.387124076710751, "en": "spouse"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "nacionalidade", "d": 0.43448382279372855, "en": "nationality"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Galer\u00eda": [{"gl": "align", "d": 0.445446705178966, "en": "align"}], "Modelo:Outros hom\u00f3nimos": [], "Modelo:Cita mapa": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "series", "d": 0.39333667640720105, "en": "series"}, {"gl": "escala", "d": 0.4147091134266724, "en": "scale"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}], "Modelo:Fonte primaria": [{"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Mapa de localizaci\u00f3n": [{"gl": "lat_min", "d": 0.4371622349170232, "en": "lat_min"}, {"gl": "mark", "d": 0.4407092601926531, "en": "mark"}, {"gl": "longwv", "d": 0.44874145063911386, "en": "long"}], "Modelo:Cargo pol\u00edtico": [{"gl": "residencia", "d": 0.3427621400391151, "en": "residence"}, {"gl": "primeiro", "d": 0.40107266059039715, "en": "first"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Ficha de accidente a\u00e9reo": [{"gl": "pasaxeiros", "d": 0.3078904010463044, "en": "passengers"}, {"gl": "nome de aeronave", "d": 0.3229794514857184, "en": "aircraft_name"}, {"gl": "tipo de aeronave", "d": 0.32746726306853313, "en": "aircraft_type"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "tripulaci\u00f3n", "d": 0.33637346307319116, "en": "crew"}, {"gl": "mortes", "d": 0.38368779621016713, "en": "fatalities"}, {"gl": "orixe", "d": 0.39570553383682183, "en": "origin"}, {"gl": "operador", "d": 0.41554866790923695, "en": "operator"}, {"gl": "sitio", "d": 0.4209149386893093, "en": "site"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "destino", "d": 0.44720766685334024, "en": "destination"}], "Modelo:Gr\u00e1fica de evoluci\u00f3n": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}], "Modelo:Encima": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "go_code", "d": 0.3376450226954365, "en": "go_code"}, {"gl": "iubmb_ec_number", "d": 0.3397773254727072, "en": "iubmb_ec_number"}], "Modelo:Selecci\u00f3n de f\u00fatbol": [{"gl": "bandeira", "d": 0.14181368900219193, "en": "flag"}, {"gl": "mellor copa mundo", "d": 0.20914839669782914, "en": "fifa world cup best"}, {"gl": "particip copa mundo", "d": 0.2376921247410001, "en": "fifa world cup first"}, {"gl": "mellor copa rexional", "d": 0.25547773882074254, "en": "regional cup best"}, {"gl": "particip copa rexional", "d": 0.27391625458874813, "en": "confederations cup first"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "confederaci\u00f3n", "d": 0.3547754772486804, "en": "sub-confederation"}, {"gl": "nome rexional", "d": 0.36645293176380367, "en": "regional name"}, {"gl": "max goleador", "d": 0.37662559687426167, "en": "fifa max"}, {"gl": "adestrador", "d": 0.3781762333057459, "en": "coach"}, {"gl": "codigo fifa", "d": 0.37858736894852274, "en": "fifa world cup apps"}, {"gl": "leftarm1", "d": 0.39469940220041033, "en": "leftarm1"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "leftarm2", "d": 0.4168922490401955, "en": "leftarm3"}], "Modelo:Bar box": [], "Modelo:Ciclista": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "p\u00e1xina web", "d": 0.40440328438148554, "en": "website"}, {"gl": "clasificaci\u00f3n_protour", "d": 0.4147907907862295, "en": "protourrank"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "disciplina", "d": 0.42914529896774645, "en": "discipline"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "equipo", "d": 0.4485587797922993, "en": "club"}], "Modelo:Cient\u00edfico": [{"gl": "relixi\u00f3n", "d": 0.2807888703400756, "en": "religion"}, {"gl": "premios", "d": 0.3193891789534914, "en": "awards"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "residencia", "d": 0.3427621400391151, "en": "residence"}, {"gl": "alumnos_tese", "d": 0.35120099397758986, "en": "doctoral_students"}, {"gl": "abreviatura_bot", "d": 0.37300970087060936, "en": "author_abbreviation_bot"}, {"gl": "influ\u00eddo", "d": 0.37567335017718506, "en": "influenced"}, {"gl": "morte", "d": 0.3869418521072293, "en": "death_cause"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe", "d": 0.387124076710751, "en": "spouse"}, {"gl": "abreviatura_zoo", "d": 0.4106808639899677, "en": "author_abbreviation_zoo"}, {"gl": "lugar_morte", "d": 0.41524109432992606, "en": "death_place"}, {"gl": "ancho_imaxe", "d": 0.42131749633736626, "en": "image_size"}, {"gl": "etnia", "d": 0.4232142768274352, "en": "ethnicity"}, {"gl": "fillos", "d": 0.42322788603802175, "en": "parents"}, {"gl": "nacionalidade", "d": 0.43448382279372855, "en": "nationality"}, {"gl": "director_tese", "d": 0.4396863457759783, "en": "doctoral_advisor"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "nacemento", "d": 0.4457841379059909, "en": "birth_date"}], "Modelo:Taxobox": [{"gl": "subfamilia", "d": 0.3147130737867573, "en": "subfamily"}, {"gl": "divisio", "d": 0.3151748030983119, "en": "divisio"}, {"gl": "superfamilia", "d": 0.3225064127499505, "en": "superfamilia"}, {"gl": "binomial", "d": 0.3310457471923075, "en": "binomial"}, {"gl": "subphylum", "d": 0.3335396670685924, "en": "infraphylum"}, {"gl": "superordo", "d": 0.357131680980182, "en": "infraordo"}, {"gl": "subclassis", "d": 0.39429618072048456, "en": "subclassis"}, {"gl": "image2_caption", "d": 0.39533927271910196, "en": "image_width"}, {"gl": "phylum", "d": 0.4181547964850294, "en": "phylum"}, {"gl": "subfamilia_authority", "d": 0.4187636329352492, "en": "subfamilia_authority"}, {"gl": "superphylum", "d": 0.4211561064851137, "en": "superphylum"}, {"gl": "regnum", "d": 0.42729714993362733, "en": "regnum"}, {"gl": "range_map_caption", "d": 0.4309869474123632, "en": "range_map_width"}, {"gl": "binomial_authority", "d": 0.4314996495452058, "en": "binomial authority"}, {"gl": "image2_width", "d": 0.43422152220765986, "en": "image2_width"}, {"gl": "species", "d": 0.44506403816553763, "en": "species"}, {"gl": "subordo", "d": 0.44520506262697956, "en": "subordo_authority"}, {"gl": "unranked_phylum", "d": 0.44558658181509736, "en": "unranked_phylum"}, {"gl": "color", "d": 0.44839119341678124, "en": "color"}, {"gl": "subregnum", "d": 0.44968730131764, "en": "subregnum"}, {"gl": "superclassis", "d": 0.4498857212058389, "en": "superclassis"}], "Modelo:Info lingua": [{"gl": "rexi\u00f3n", "d": 0.1902793486207961, "en": "region"}, {"gl": "estados", "d": 0.21472359279683106, "en": "states"}, {"gl": "familia", "d": 0.2495460153563719, "en": "family"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "falantes", "d": 0.34005913412539956, "en": "dialects"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "pronuncia", "d": 0.4061233933495484, "en": "pronunciation"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Templo": [{"gl": "rexi\u00f3n", "d": 0.1902793486207961, "en": "region"}, {"gl": "construci\u00f3n", "d": 0.2916541096909404, "en": "construction_cost"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "arquitectos", "d": 0.3991690041743786, "en": "architect"}, {"gl": "mapa", "d": 0.42419258073796706, "en": "map_caption"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Cita publicaci\u00f3n peri\u00f3dica": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "n\u00famero", "d": 0.32319875991789726, "en": "number"}, {"gl": "revista", "d": 0.3299464470262131, "en": "magazine"}, {"gl": "xornal", "d": 0.34439049872043226, "en": "newspaper"}, {"gl": "volume", "d": 0.3451581041862082, "en": "volume"}, {"gl": "mes", "d": 0.3659833029085464, "en": "month"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "accessdate", "d": 0.42998646079834013, "en": "access-date"}, {"gl": "autor2", "d": 0.4329371248155113, "en": "author2"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}, {"gl": "pmc", "d": 0.44989659975666607, "en": "bibcode-access"}], "Modelo:Multimedia externa": [{"gl": "video1", "d": 0.3901808619339936, "en": "video7"}, {"gl": "audio1", "d": 0.4015155963230673, "en": "audio4"}, {"gl": "video2", "d": 0.40523918303050255, "en": "video1"}, {"gl": "align", "d": 0.445446705178966, "en": "align"}], "Modelo:Image label begin": [{"gl": "align", "d": 0.445446705178966, "en": "align"}], "Modelo:V\u00eda": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "km", "d": 0.3817201255430802, "en": "length_km"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Partido pol\u00edtico": [{"gl": "ideolox\u00eda", "d": 0.24611490797254731, "en": "ideology"}, {"gl": "secretario xeral", "d": 0.2970381557467108, "en": "general_secretary"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "filiaci\u00f3n internacional", "d": 0.3522925925231212, "en": "international"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "l\u00edder", "d": 0.3890499076986135, "en": "leader"}, {"gl": "disoluci\u00f3n", "d": 0.401742598017653, "en": "dissolution"}, {"gl": "parlamento", "d": 0.4026102372135433, "en": "elections_dab1"}, {"gl": "cor", "d": 0.4194413547058966, "en": "colours"}, {"gl": "fundaci\u00f3n", "d": 0.4390064938230005, "en": "foundation"}], "Modelo:Cadro de citas": [], "Modelo:Cita web": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "xornal", "d": 0.34439049872043226, "en": "newspaper"}, {"gl": "mes", "d": 0.3659833029085464, "en": "month"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "deadurl", "d": 0.4137677676141579, "en": "dead-url"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "accessdate", "d": 0.42998646079834013, "en": "access-date"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "data-publicaci\u00f3n", "d": 0.43776390242989593, "en": "publication-date"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "access-date", "d": 0.4406233771208762, "en": "url-access"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}, {"gl": "p\u00e1xina-web", "d": 0.4493038803278414, "en": "editor3-link"}], "Modelo:X\u00e9nero musical": [{"gl": "instrumentos", "d": 0.24513422568007925, "en": "instruments"}, {"gl": "orixe cultural", "d": 0.32225691814081014, "en": "cultural_origins"}, {"gl": "popularidade", "d": 0.33881802291504315, "en": "popularity"}, {"gl": "escenas locais", "d": 0.38097304204840265, "en": "local_scenes"}, {"gl": "tama\u00f1o_imaxe", "d": 0.3838607278479319, "en": "image_size"}, {"gl": "escenas rexionais", "d": 0.389320674185874, "en": "regional_scenes"}, {"gl": "subx\u00e9neros", "d": 0.4121441180342239, "en": "subgenres"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "color", "d": 0.44839119341678124, "en": "color"}], "Modelo:Escritor": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "movemento", "d": 0.26066458506179624, "en": "movement"}, {"gl": "relixi\u00f3n", "d": 0.2807888703400756, "en": "religion"}, {"gl": "influencias", "d": 0.2821953759570046, "en": "influences"}, {"gl": "premios", "d": 0.3193891789534914, "en": "awards"}, {"gl": "per\u00edodo", "d": 0.32859024594558217, "en": "period"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "residencia", "d": 0.3427621400391151, "en": "residence"}, {"gl": "data_de_nacemento", "d": 0.3805126730243882, "en": "birth_date"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "tama\u00f1o_imaxe", "d": 0.3838607278479319, "en": "image_size"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe", "d": 0.387124076710751, "en": "spouse"}, {"gl": "data_de_falecemento", "d": 0.4003328009463506, "en": "death_date"}, {"gl": "fillos", "d": 0.42322788603802175, "en": "parents"}, {"gl": "nacionalidade", "d": 0.43448382279372855, "en": "nationality"}, {"gl": "influ\u00edu", "d": 0.4392645945042216, "en": "influenced"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "lugar_de_falecemento", "d": 0.4482156497123786, "en": "death_place"}], "Modelo:Santo": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "data de canonizaci\u00f3n", "d": 0.35978423773953416, "en": "beatified date"}, {"gl": "data de beatificaci\u00f3n", "d": 0.36091657433647983, "en": "beatified_date"}, {"gl": "festividade", "d": 0.3664028758641483, "en": "feast_day"}, {"gl": "venerado en", "d": 0.37205140336631826, "en": "venerated_in"}, {"gl": "data de nacemento", "d": 0.3805126730243882, "en": "birth_date"}, {"gl": "canonizado por", "d": 0.3937967777902278, "en": "canonized_by"}, {"gl": "data de pasamento", "d": 0.4018373376113056, "en": "canonized_date"}, {"gl": "t\u00edtulos", "d": 0.4233501457491382, "en": "titles"}, {"gl": "lugar de canonizaci\u00f3n", "d": 0.43295812214461915, "en": "canonized_place"}, {"gl": "beatificado por", "d": 0.43657294372884514, "en": "beatified_by"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:R\u00edo": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "desemboca altitude", "d": 0.3472882079882088, "en": "mouth_elevation"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "altitude da fonte", "d": 0.40275643473506884, "en": "source_confluence_elevation"}, {"gl": "superficie da cunca", "d": 0.4113897200355894, "en": "basin_size"}, {"gl": "lonxitude", "d": 0.42164815517519594, "en": "length"}, {"gl": "desemboca", "d": 0.4285180939120975, "en": "mouth"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Videoxogo": [{"gl": "compositor", "d": 0.2712372233274344, "en": "composer"}, {"gl": "motor", "d": 0.28251317926370434, "en": "engine"}, {"gl": "artista", "d": 0.31011196835987687, "en": "artist"}, {"gl": "produtor", "d": 0.3363394715878888, "en": "producer"}, {"gl": "programador", "d": 0.34185881637162496, "en": "programmer"}, {"gl": "escritor", "d": 0.3444169323700069, "en": "writer"}, {"gl": "director", "d": 0.35290127355642753, "en": "director"}, {"gl": "serie", "d": 0.35981913220540795, "en": "series"}, {"gl": "dese\u00f1ador", "d": 0.36371277027824933, "en": "designer"}, {"gl": "plataforma", "d": 0.39717983236827925, "en": "platform"}, {"gl": "desenvolvedor", "d": 0.39969488825886423, "en": "developer"}], "Modelo:Sen referencias": [{"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Cita": [], "Modelo:Discogr\u00e1fica": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "fundador", "d": 0.34939346855518194, "en": "founder"}, {"gl": "fundado", "d": 0.37839193207632393, "en": "founded"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Tempada liga de f\u00fatbol": [{"gl": "goleador liga", "d": 0.24909143641177112, "en": "league topscorer"}, {"gl": "tempada", "d": 0.262454155645494, "en": "season"}, {"gl": "campi\u00f3ns", "d": 0.2895978574105408, "en": "champions"}, {"gl": "total goles", "d": 0.3640894452060671, "en": "total goals"}, {"gl": "subcampi\u00f3ns", "d": 0.4147526573219116, "en": "relegated"}, {"gl": "pixels", "d": 0.4179184761464484, "en": "pixels"}, {"gl": "informaci\u00f3n extra", "d": 0.42426513812534117, "en": "extra information"}, {"gl": "competici\u00f3n", "d": 0.42752497292319724, "en": "teams"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "premiers", "d": 0.4442804759742305, "en": "premiers"}, {"gl": "continentalcup2 qualifiers", "d": 0.44766482384073725, "en": "continentalcup1qualifiers"}], "Modelo:Image label small": [{"gl": "y", "d": 0.33308066719354334, "en": "y"}, {"gl": "x", "d": 0.33518688267716823, "en": "x"}], "Modelo:Eclesi\u00e1stico": [{"gl": "igrexa", "d": 0.15476446975153513, "en": "church"}, {"gl": "orde relixiosa", "d": 0.2816248155847977, "en": "religious order"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "data de nacemento", "d": 0.3805126730243882, "en": "birth_date"}, {"gl": "data de pasamento", "d": 0.4144015744316296, "en": "death_date"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Pa\u00eds": [{"gl": "himno_nacional", "d": 0.2010791612467262, "en": "national_anthem"}, {"gl": "imaxe_bandeira", "d": 0.23336281827325633, "en": "image_flag"}, {"gl": "poboaci\u00f3n_ano", "d": 0.26897555257569106, "en": "population_census_year"}, {"gl": "pib_nominal_ano", "d": 0.2921034453487764, "en": "gdp_nominal_year"}, {"gl": "imaxe_escudo", "d": 0.29360586230399843, "en": "image_coat"}, {"gl": "lema_nacional", "d": 0.2999086474676882, "en": "national_motto"}, {"gl": "imaxe_mapa", "d": 0.31508165648873543, "en": "image_map"}, {"gl": "poboaci\u00f3n_densidade", "d": 0.32150693581064327, "en": "population_density_km2"}, {"gl": "moeda", "d": 0.3216648895376828, "en": "currency"}, {"gl": "pib_nominal_per_c\u00e1pita", "d": 0.32773553220569906, "en": "gdp_nominal_per_capita"}, {"gl": "poboaci\u00f3n", "d": 0.33222532344740985, "en": "population_census"}, {"gl": "pib_per_c\u00e1pita", "d": 0.3448698109229954, "en": "gdp_ppp_per_capita"}, {"gl": "capital", "d": 0.34721016752533995, "en": "capital"}, {"gl": "pib_nominal_posto", "d": 0.34731694117751033, "en": "gdp_nominal_rank"}, {"gl": "c\u00f3digo_telef\u00f3nico", "d": 0.3489257045233516, "en": "currency_code"}, {"gl": "imaxe_escudo_tama\u00f1o", "d": 0.3493339678718014, "en": "coat_size"}, {"gl": "idiomas_oficiais", "d": 0.35672241214704137, "en": "official_languages"}, {"gl": "pib_ano", "d": 0.35743698225494125, "en": "population_estimate_year"}, {"gl": "idiomas", "d": 0.36002164188154406, "en": "languages"}, {"gl": "poboaci\u00f3n_posto", "d": 0.36034268717692275, "en": "population_estimate_rank"}, {"gl": "pib_nominal", "d": 0.3643428852079692, "en": "gdp_nominal"}, {"gl": "moeda_s\u00edmbolo", "d": 0.37027081675469076, "en": "symbol"}, {"gl": "cctld", "d": 0.38255677514239217, "en": "cctld"}, {"gl": "nome_curto", "d": 0.39584654691878196, "en": "conventional_long_name"}, {"gl": "pib", "d": 0.3974287043223955, "en": "gdp_ppp_per_capita_rank"}, {"gl": "idh_ano", "d": 0.3998480896170391, "en": "gdp_ppp_year"}, {"gl": "pib_posto", "d": 0.40030126355436946, "en": "gdp_nominal_per_capita_rank"}, {"gl": "capital_poboaci\u00f3n", "d": 0.40640872267290684, "en": "population_estimate"}, {"gl": "tipo de escudo", "d": 0.41227186350478995, "en": "flag_type"}, {"gl": "nome_oficial", "d": 0.4279974587918254, "en": "native_name"}, {"gl": "cidade_principal", "d": 0.4377920292335026, "en": "largest_city"}, {"gl": "superficie_auga", "d": 0.4426416961607773, "en": "percent_water"}, {"gl": "goberno", "d": 0.4452825985125498, "en": "government_type"}, {"gl": "idh_posto", "d": 0.44760617687163873, "en": "gdp_ppp_rank"}, {"gl": "c\u00f3digo_iso", "d": 0.44783279903049833, "en": "calling_code"}], "Modelo:Cita tese": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "instituci\u00f3n", "d": 0.3760840982664062, "en": "institution"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}], "Modelo:Compa\u00f1\u00eda": [{"gl": "produtos", "d": 0.3083816899118863, "en": "products"}, {"gl": "nome_compa\u00f1\u00eda", "d": 0.3087917230222684, "en": "company_name"}, {"gl": "industria", "d": 0.3119652655511187, "en": "industry"}, {"gl": "tipo_compa\u00f1\u00eda", "d": 0.32703045892918625, "en": "company_type"}, {"gl": "fundador", "d": 0.34939346855518194, "en": "founder"}, {"gl": "p\u00e1xina_web", "d": 0.40440328438148554, "en": "website"}, {"gl": "beneficio_operativo", "d": 0.4386292414528744, "en": "operating_income"}, {"gl": "fundaci\u00f3n", "d": 0.4390064938230005, "en": "foundation"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "imaxe_compa\u00f1\u00eda", "d": 0.4440411586592844, "en": "company_logo"}], "Modelo:Pfam box": [{"gl": "s\u00edmbolo", "d": 0.33304501944147014, "en": "symbol"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "pfam_clan", "d": 0.3477238315097191, "en": "pfam_clan"}, {"gl": "opm protein", "d": 0.37232169936800896, "en": "opm protein"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Club de f\u00fatbol": [{"gl": "presidente", "d": 0.19718931894355807, "en": "president"}, {"gl": "estadio", "d": 0.23472062407566174, "en": "stadium"}, {"gl": "tempada", "d": 0.262454155645494, "en": "season"}, {"gl": "liga", "d": 0.26433331821133454, "en": "league"}, {"gl": "adestrador", "d": 0.3781762333057459, "en": "coach"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "leftarm3", "d": 0.39405281498030875, "en": "leftarm1"}, {"gl": "leftarm1", "d": 0.41295602535245557, "en": "leftarm3"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "posici\u00f3n", "d": 0.4239606997932993, "en": "position"}, {"gl": "leftarm2", "d": 0.424540005162509, "en": "leftarm2"}, {"gl": "capacidade", "d": 0.42938756131460587, "en": "capacity"}, {"gl": "propietario", "d": 0.43574756308853835, "en": "owner"}], "Modelo:Clade": [], "Modelo:Deportista": [{"gl": "club", "d": 0.2601245286617848, "en": "club"}, {"gl": "educaci\u00f3n", "d": 0.32363228024942803, "en": "education"}, {"gl": "deporte", "d": 0.3243690775225482, "en": "sport"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "residencia", "d": 0.3427621400391151, "en": "residence"}, {"gl": "evento", "d": 0.36653256163997383, "en": "event"}, {"gl": "adestrador", "d": 0.3781762333057459, "en": "coach"}, {"gl": "data_de_nacemento", "d": 0.3805126730243882, "en": "birth_date"}, {"gl": "web", "d": 0.38053028253237775, "en": "website"}, {"gl": "imaxe_tama\u00f1o", "d": 0.3838607278479319, "en": "image_size"}, {"gl": "equipo", "d": 0.38454684061716005, "en": "team"}, {"gl": "altura", "d": 0.38684975990398085, "en": "height"}, {"gl": "c\u00f3nxuxe(s)", "d": 0.3905079933141561, "en": "spouse"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.39441528037803697, "en": "country"}, {"gl": "data_de_falecemento", "d": 0.4003328009463506, "en": "death_date"}, {"gl": "alcume", "d": 0.4166193949631798, "en": "nickname"}, {"gl": "posici\u00f3n", "d": 0.4239606997932993, "en": "position"}, {"gl": "peso", "d": 0.4321098144015614, "en": "weight"}, {"gl": "nacionalidade", "d": 0.43448382279372855, "en": "nationality"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}, {"gl": "lugar_de_falecemento", "d": 0.4482156497123786, "en": "death_place"}], "Modelo:Ponte": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "r\u00edo", "d": 0.3761382647185525, "en": "upstream"}, {"gl": "material", "d": 0.3973160778918997, "en": "material"}, {"gl": "lonxitude", "d": 0.42164815517519594, "en": "length"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Espazo natural": [{"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "ano de constituci\u00f3n", "d": 0.4280597156109597, "en": "visitation_year"}], "Modelo:Cita libro": [{"gl": "lingua", "d": 0.04334418656796557, "en": "language"}, {"gl": "volume", "d": 0.3451581041862082, "en": "volume"}, {"gl": "serie", "d": 0.35981913220540795, "en": "series"}, {"gl": "ano", "d": 0.3753128762922977, "en": "year"}, {"gl": "isbn", "d": 0.4246913401766915, "en": "isbn"}, {"gl": "data", "d": 0.4255026429339591, "en": "date"}, {"gl": "accessdate", "d": 0.4255113921490754, "en": "chapter-url-access"}, {"gl": "autor2", "d": 0.4329371248155113, "en": "author2"}, {"gl": "p\u00e1xinas", "d": 0.43675599902312023, "en": "pages"}, {"gl": "editor", "d": 0.43873916753411435, "en": "editor"}, {"gl": "urlarquivo", "d": 0.4415018249873577, "en": "ignore-isbn-error"}, {"gl": "autor", "d": 0.4445807857255625, "en": "author"}], "Modelo:Infobox": [{"gl": "belowstyle", "d": 0.3961255700551979, "en": "headerstyle"}, {"gl": "titlestyle", "d": 0.43725858229823134, "en": "subheaderstyle"}, {"gl": "bodystyle", "d": 0.4382920794898628, "en": "imagestyle"}, {"gl": "labelstyle", "d": 0.43922148342016354, "en": "labelstyle"}, {"gl": "abovestyle", "d": 0.4470980482173317, "en": "abovestyle"}], "Modelo:Prote\u00edna": [{"gl": "cromosoma", "d": 0.1822523635959965, "en": "chromosome"}, {"gl": "s\u00edmbolo", "d": 0.33304501944147014, "en": "symbol"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "banda", "d": 0.36503067477891915, "en": "band"}, {"gl": "altsymbols", "d": 0.42683304624786256, "en": "altsymbols"}, {"gl": "uniprot", "d": 0.4409987300308311, "en": "locussupplementarydata"}, {"gl": "atc_prefix", "d": 0.44187200826455575, "en": "atc_prefix"}, {"gl": "omim", "d": 0.44479891341350697, "en": "omim"}], "Modelo:Illa": [{"gl": "arquip\u00e9lago", "d": 0.2281649080531143, "en": "archipelago"}, {"gl": "poboaci\u00f3n", "d": 0.3145907551750893, "en": "population"}, {"gl": "nome", "d": 0.33593527606986673, "en": "name"}, {"gl": "capital", "d": 0.3514798983554548, "en": "country_capital_city"}, {"gl": "lingua_propia", "d": 0.3527211840073815, "en": "languages"}, {"gl": "pa\u00eds", "d": 0.3752404970170785, "en": "country_capital"}, {"gl": "mapa", "d": 0.3930126679652405, "en": "map"}, {"gl": "densidade", "d": 0.42003026950081934, "en": "density_sqmi"}, {"gl": "tipo", "d": 0.43241581854439337, "en": "type"}, {"gl": "nome_orixinal", "d": 0.4349911552334862, "en": "native name"}, {"gl": "altitude", "d": 0.4360534825987843, "en": "elevation_ft"}, {"gl": "imaxe", "d": 0.44136005260193867, "en": "image"}], "Modelo:Montaxe fotogr\u00e1fica": [{"gl": "foto1b", "d": 0.3127071187610634, "en": "photo1b"}, {"gl": "foto2a", "d": 0.3149990560150444, "en": "photo1a"}, {"gl": "foto1a", "d": 0.330547580463988, "en": "photo1c"}, {"gl": "foto4a", "d": 0.3493876197627601, "en": "photo4a"}, {"gl": "foto4b", "d": 0.37167852497340925, "en": "photo2b"}, {"gl": "foto2b", "d": 0.3830112432710878, "en": "photo4b"}, {"gl": "foto3b", "d": 0.39241671058085026, "en": "photo2c"}, {"gl": "foto3a", "d": 0.41041539841534036, "en": "photo3a"}, {"gl": "color", "d": 0.44839119341678124, "en": "color"}, {"gl": "tama\u00f1o", "d": 0.449217404006372, "en": "size"}]}