{"Plantilla:Llegenda": [], "Plantilla:Escoltar": [], "Plantilla:Infotaula persona": [{"d": 0.43695618367065014, "ta": "awards", "ca": "premis"}], "Plantilla:Infotaula d'\u00e9sser viu": [], "Plantilla:Infotaula": [], "Plantilla:Webarchive": [], "Plantilla:Efn": [], "Plantilla:Prosa": [], "Plantilla:Infotaula d'aeroport": [], "Plantilla:Arbre geneal\u00f2gic": [], "Plantilla:Caixes de navegaci\u00f3": [], "Plantilla:Infotaula d'illa": [], "Plantilla:Wta": [], "Plantilla:En": [], "Plantilla:Infotaula unitat militar": [], "Plantilla:Infotaula esport": [], "Plantilla:Infotaula premi": [], "Plantilla:Image label": [], "Plantilla:Viquitexts": [], "Plantilla:Sfn": [], "Plantilla:Infotaula d'obertura d'escacs": [], "Plantilla:Commonscat-inline": [], "Plantilla:Campionat de motor": [], "Plantilla:Orfe": [], "Plantilla:Citaci\u00f3 necess\u00e0ria": [], "Plantilla:Ref-not\u00edcia": [{"d": 0.4335881767204366, "ta": "archive-date", "ca": "dataarxiu"}], "Plantilla:Infotaula hurac\u00e0": [], "Plantilla:Fusi\u00f3 des de": [], "Plantilla:Ref-web": [{"d": 0.4335881767204366, "ta": "archive-date", "ca": "dataarxiu"}], "Plantilla:Infotaula d'obra art\u00edstica": [], "Plantilla:Coord": [], "Plantilla:Gutenberg author": [], "Plantilla:Infotaula de vial urb\u00e0": [], "Plantilla:Data naixement i edat": [], "Plantilla:Infotaula de mineral": [{"d": 0.44041124972357815, "ta": "system", "ca": "sistema"}, {"d": 0.44110055385017144, "ta": "solubility", "ca": "solubilitat"}, {"d": 0.44366936619706987, "ta": "fluorescence", "ca": "fluorescencia"}], "Plantilla:Fusi\u00f3": [], "Plantilla:Infotaula beguda": [], "Plantilla:Futbolista": [{"d": 0.4190598319138297, "ta": "nationalteam-update", "ca": "equipnacional-update"}, {"d": 0.43371000559248796, "ta": "dateofbirth", "ca": "dateofdeath"}, {"d": 0.4414538492128931, "ta": "nationalgoals5", "ca": "golsnacional4"}, {"d": 0.4437210944180485, "ta": "nationalgoals3", "ca": "golsnacional5"}, {"d": 0.4461896407920478, "ta": "nationalgoals1", "ca": "golsnacional1"}, {"d": 0.4497823809952015, "ta": "nationalgoals2", "ca": "golsnacional3"}], "Plantilla:Infotaula de bisbat": [{"d": 0.4318728127150623, "ta": "cocathedral", "ca": "cocathedral"}], "Plantilla:Infotaula festa": [], "Plantilla:Height": [], "Plantilla:Citation": [], "Plantilla:Ref-publicaci\u00f3": [], "Plantilla:Data d'inici i edat": [], "Plantilla:Location map": [], "Plantilla:Col-begin": [], "Plantilla:Infotaula conflicte militar": [], "Plantilla:Bandera": [], "Plantilla:Infotaula de bandera": [], "Plantilla:Infotaula anatomia": [], "Plantilla:Inici taula": [], "Plantilla:Notes": [], "Plantilla:Imatge m\u00faltiple": [], "Plantilla:Cite doi": [], "Plantilla:Prote\u00efna": [{"d": 0.42178145398836464, "ta": "chromosome", "ca": "cromosoma"}], "Plantilla:Esborrany": [], "Plantilla:Taula d'estat": [], "Plantilla:Col-break": [], "Plantilla:Infotaula economia pa\u00eds": [], "Plantilla:Convert": [], "Plantilla:Infotaula pel\u00b7l\u00edcula": [], "Plantilla:Infotaula esdeveniment": [], "Plantilla:Refer\u00e8ncies": [], "Plantilla:Medaller": [], "Plantilla:Millorar refer\u00e8ncies": [], "Plantilla:Incubator": [], "Plantilla:Infotaula d'unitat": [], "Plantilla:Successi\u00f3": [], "Plantilla:Qu\u00e8": [], "Plantilla:Screenonline nom": [], "Plantilla:Clade": [], "Plantilla:L\u00edmits": [], "Plantilla:Llista de can\u00e7ons": [], "Plantilla:Div col": [], "Plantilla:Tcmdb t\u00edtol": [], "Plantilla:Quan": [], "Plantilla:Falten refer\u00e8ncies": [], "Plantilla:Guanyador": [], "Plantilla:Commonscat": [], "Plantilla:Infotaula malaltia": [], "Plantilla:Futbol box": [], "Plantilla:Millorar": [], "Plantilla:Harvnb": [], "Plantilla:Infotaula edifici": [{"d": 0.43695618367065014, "ta": "awards", "ca": "premis"}], "Plantilla:Especificacions aeronau": [], "Plantilla:Projectes germans": [], "Plantilla:Enlla\u00e7 no actiu": [], "Plantilla:Infotaula llenguatge programaci\u00f3": [{"d": 0.4127566431424088, "ta": "operating_system", "ca": "sistema_operatiu"}], "Plantilla:Infotaula eleccions": [], "Plantilla:Infotaula d'escut": [], "Plantilla:Infotaula de llibre": [], "Plantilla:Infotaula de f\u00e0rmac": [], "Plantilla:Infotaula d'organitzaci\u00f3": [], "Plantilla:Infotaula nombre": [], "Plantilla:Citaci\u00f3": []}