{"\u0160ablon:Infokutija naselje": [{"bs": "grb", "d": 0.40734627060660256, "sw": "ukubwa_ya_bendera"}, {"bs": "imesrednjegnivoavlasti", "d": 0.4172317962806671, "sw": "idadi_ya_wakazi_kwa_mwaka_wa"}], "\u0160ablon:Cite book": [{"bs": "accessdate", "d": 0.3386638283291563, "sw": "access-date"}, {"bs": "archiveurl", "d": 0.34395156109134073, "sw": "archivedate"}, {"bs": "quote", "d": 0.37123095992307154, "sw": "quote"}, {"bs": "authorlink", "d": 0.3742993582734778, "sw": "authorlink"}, {"bs": "oclc", "d": 0.3945305171410245, "sw": "oclc"}, {"bs": "authors", "d": 0.3960141274867497, "sw": "coauthors"}, {"bs": "archivedate", "d": 0.4142691456288562, "sw": "archiveurl"}, {"bs": "edition", "d": 0.4277137502694245, "sw": "edition"}, {"bs": "author2", "d": 0.4310587284678715, "sw": "author-link"}, {"bs": "pages", "d": 0.4349547535286753, "sw": "contribution"}, {"bs": "location", "d": 0.4377358338541034, "sw": "location"}, {"bs": "volume", "d": 0.4419690624297351, "sw": "volume"}, {"bs": "chapter", "d": 0.4443104232609827, "sw": "chapterurl"}], "\u0160ablon:Infokutija politi\u010dki vo\u0111a": [], "\u0160ablon:Refspisak": [], "\u0160ablon:Infokutija nogometa\u0161": [{"bs": "trenerklubovi", "d": 0.3831241674229551, "sw": "klabuyasasa"}, {"bs": "reprezentacija", "d": 0.38749177382568845, "sw": "timuyataifa"}, {"bs": "trenutniklub", "d": 0.4207878880711474, "sw": "currentclub"}, {"bs": "slika", "d": 0.4380775446169962, "sw": "picha"}, {"bs": "zadnjeure\u0111ivanje", "d": 0.43809641910140174, "sw": "pcupdate"}, {"bs": "nacionalneekipe3", "d": 0.4405020123648422, "sw": "miakayataifa"}], "\u0160ablon:Cite journal": [{"bs": "pmid", "d": 0.29567795598644386, "sw": "pmid"}, {"bs": "pmc", "d": 0.31920959422046535, "sw": "pmc"}, {"bs": "accessdate", "d": 0.3386638283291563, "sw": "access-date"}, {"bs": "archive-url", "d": 0.3548340819384904, "sw": "archive-date"}, {"bs": "archive-date", "d": 0.36707577145630044, "sw": "archivedate"}, {"bs": "issue", "d": 0.36745183052047037, "sw": "issue"}, {"bs": "bibcode", "d": 0.3777023909723344, "sw": "deadurl"}, {"bs": "authors", "d": 0.38597909361766625, "sw": "vauthors"}, {"bs": "access-date", "d": 0.3953263494775269, "sw": "accessdate"}, {"bs": "publisher", "d": 0.42459836936710005, "sw": "oclc"}, {"bs": "author1", "d": 0.42783183004758296, "sw": "coauthors"}, {"bs": "issn", "d": 0.43354268727797307, "sw": "issn"}, {"bs": "pages", "d": 0.43860134312398824, "sw": "arxiv"}, {"bs": "volume", "d": 0.4419690624297351, "sw": "volume"}, {"bs": "author2", "d": 0.44274118082183345, "sw": "authorlink"}, {"bs": "language", "d": 0.4477830457666482, "sw": "quote"}], "\u0160ablon:Lokacijska karta": [{"bs": "mark", "d": 0.36587975071610124, "sw": "mark"}, {"bs": "marksize", "d": 0.44472205882777227, "sw": "marksize"}], "\u0160ablon:Infokutija singl": [{"bs": "album", "d": 0.3997606789202428, "sw": "albamu"}, {"bs": "du\u017eina", "d": 0.4235140576208174, "sw": "urefu"}], "\u0160ablon:Col-begin": [], "\u0160ablon:Spisak pjesama": [], "\u0160ablon:Sfn": [], "\u0160ablon:Cite news": [{"bs": "newspaper", "d": 0.3342453667063662, "sw": "newspaper"}, {"bs": "accessdate", "d": 0.3386638283291563, "sw": "access-date"}, {"bs": "archiveurl", "d": 0.34395156109134073, "sw": "archivedate"}, {"bs": "archive-url", "d": 0.3548340819384904, "sw": "archive-date"}, {"bs": "quote", "d": 0.37123095992307154, "sw": "quote"}, {"bs": "agency", "d": 0.3941146283761485, "sw": "agency"}, {"bs": "access-date", "d": 0.3953263494775269, "sw": "accessdate"}, {"bs": "work", "d": 0.4110605258014024, "sw": "subscription"}, {"bs": "archivedate", "d": 0.4142691456288562, "sw": "archiveurl"}, {"bs": "archive-date", "d": 0.4200806995377543, "sw": "archive-url"}, {"bs": "issn", "d": 0.4270513996074712, "sw": "issue"}, {"bs": "location", "d": 0.4377358338541034, "sw": "location"}], "\u0160ablon:Infokutija bolest": [{"bs": "diseasesdb", "d": 0.3031861250641893, "sw": "diseasesdb"}, {"bs": "emedicinetopic", "d": 0.37010347175518465, "sw": "emedicinetopic"}, {"bs": "genereviewsid", "d": 0.3869887452252312, "sw": "medlineplus"}, {"bs": "meshid", "d": 0.4021415869109579, "sw": "meshid"}, {"bs": "emedicinesubj", "d": 0.41185837720406215, "sw": "emedicinesubj"}], "\u0160ablon:Div col": [{"bs": "cols", "d": 0.4348704271343883, "sw": "cols"}], "\u0160ablon:Infokutija jezik": [{"bs": "familycolor", "d": 0.38085967087306827, "sw": "familycolor"}, {"bs": "dr\u017eava", "d": 0.44406101147412624, "sw": "nchi"}], "\u0160ablon:Cite web": [{"bs": "accessdate", "d": 0.3386638283291563, "sw": "access-date"}, {"bs": "archiveurl", "d": 0.34395156109134073, "sw": "archivedate"}, {"bs": "archive-url", "d": 0.3548340819384904, "sw": "archive-date"}, {"bs": "quote", "d": 0.37123095992307154, "sw": "quote"}, {"bs": "access-date", "d": 0.3953263494775269, "sw": "accessdate"}, {"bs": "archivedate", "d": 0.4142691456288562, "sw": "archiveurl"}, {"bs": "archive-date", "d": 0.4200806995377543, "sw": "archive-url"}, {"bs": "work", "d": 0.43957020047811324, "sw": "coauthors"}], "\u0160ablon:Coord": [{"bs": "display", "d": 0.43575152581502485, "sw": "display"}], "\u0160ablon:Infokutija knjiga": [], "\u0160ablon:Infokutija dr\u017eava": [{"bs": "bdp_per_capita", "d": 0.37459560796872826, "sw": "gdp_ppp_per_capita_rank"}], "\u0160ablon:Infokutija film": [{"bs": "jezik", "d": 0.31801307684664626, "sw": "lugha"}, {"bs": "muzika", "d": 0.3360106474457226, "sw": "muziki"}, {"bs": "kinematografija", "d": 0.37362844201457646, "sw": "sinematografia"}, {"bs": "bud\u017eet", "d": 0.38519524634371816, "sw": "bajeti"}, {"bs": "scenarist", "d": 0.4329589264053909, "sw": "mwongozaji"}, {"bs": "slika", "d": 0.4380775446169962, "sw": "picha"}, {"bs": "dr\u017eava", "d": 0.44406101147412624, "sw": "nchi"}], "\u0160ablon:Infokutija osoba": [{"bs": "slika", "d": 0.4380775446169962, "sw": "picha"}], "\u0160ablon:Mrtav link": []}