{"Stampa:Citim": [], "Stampa:Cite encyclopedia": [], "Stampa:Faqe e palidhur": [], "Stampa:Speciesbox": [], "Stampa:Infobox album": [], "Stampa:Infobox muzikant": [], "Stampa:Multiple image": [], "Stampa:Commonskat": [], "Stampa:Death date and age": [], "Stampa:Reflist": [], "Stampa:Infobox lib\u00ebr": [{"bn": "\u09ad\u09be\u09b7\u09be", "sq": "gjuha", "d": 0.03809217093036288}, {"bn": "\u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09cd\u099b\u09a6_\u09b6\u09bf\u09b2\u09cd\u09aa\u09c0", "sq": "artisti_kopertin\u00ebs", "d": 0.37263285893465736}, {"bn": "\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09a8\u09be\u09b0_\u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996", "sq": "data_e_botimit_shqip", "d": 0.4087855027786421}, {"bn": "\u09a8\u09be\u09ae", "sq": "emri", "d": 0.41331363852053515}], "Stampa:Infobox shkrimtar": [{"bn": "\u09ae\u09c3\u09a4\u09cd\u09af\u09c1_\u09a4\u09be\u09b0\u09bf\u0996", "sq": "dit\u00ebvdekja", "d": 0.3941412011325529}, {"bn": "\u09aa\u09c1\u09b0\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0", "sq": "\u00e7mime", "d": 0.3986716015881342}, {"bn": "\u09a8\u09be\u09ae", "sq": "emri", "d": 0.41331363852053515}], "Stampa:Imdb titull": [], "Stampa:Convert": [], "Stampa:Webarchive": [], "Stampa:Coord": [], "Stampa:Infobox person": [], "Stampa:Komb\u00ebtaret n\u00eb futboll": [], "Stampa:Historical populations": [], "Stampa:Cite news": [], "Stampa:Harvnb": [], "Stampa:Cite journal": [], "Stampa:Cito web": [], "Stampa:Infobox single": [], "Stampa:Infobox sip\u00ebrfaqe ujore": [], "Stampa:Kutia gjuh\u00eb": [], "Stampa:Infobox organizat\u00eb": [], "Stampa:Infobox vendbanim": [], "Stampa:Cite book": [], "Stampa:Infobox stadium": [], "Stampa:Imdb emri": [], "Stampa:Birth date": [], "Stampa:Infobox vend historik": [], "Stampa:Taxobox": [], "Stampa:Infobox football biography": []}