{"Sni\u00f0:Erf\u00f0atafla": [], "Sni\u00f0:Knattspyrnuli\u00f0": [], "Sni\u00f0:\u00cdslenskt mannanafn": [{"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Pers\u00f3na": [{"d": 0.2765004050568628, "is": "stj\u00f3rnm\u00e1laflokkur", "en": "party"}, {"d": 0.35581360516619986, "is": "ni\u00f0urm\u00e1l", "en": "language"}, {"d": 0.3748502964489928, "is": "tr\u00fa", "en": "religion"}, {"d": 0.3963153420232093, "is": "ver\u00f0laun", "en": "awards"}, {"d": 0.40577943041106945, "is": "ors\u00f6k_dau\u00f0a", "en": "death_cause"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Brei\u00f0sk\u00edfa": [{"d": 0.3977335028073715, "is": "t\u00f3nlistarma\u00f0ur", "en": "composer"}, {"d": 0.42790623719387444, "is": "lengd", "en": "length"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Cite news": [{"d": 0.44845885597891977, "is": "archivedate", "en": "author-link"}], "Sni\u00f0:Cite journal": [], "Sni\u00f0:Collapsible list": [], "Sni\u00f0:Sj\u00f3nvarps\u00fe\u00e1ttur": [{"d": 0.25159160600491204, "is": "tungum\u00e1l", "en": "language"}, {"d": 0.2650334756810232, "is": "t\u00f3nlist", "en": "music"}, {"d": 0.4259857684571098, "is": "executive_producer", "en": "consulting_producer"}, {"d": 0.43133507339028954, "is": "network", "en": "network"}, {"d": 0.43500016973124545, "is": "framlei\u00f0slufyrirt\u00e6ki", "en": "company"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Stj\u00f3rnm\u00e1laflokkur": [{"d": 0.3566850097287909, "is": "hugmyndafr\u00e6\u00f0i", "en": "ideology"}, {"d": 0.38754492138804664, "is": "\u00feingflokksforma\u00f0ur", "en": "deputy_leader"}, {"d": 0.44793064714795683, "is": "varaforma\u00f0ur", "en": "vice_chairperson"}], "Sni\u00f0:Land": [{"d": 0.12291453041617606, "is": "tungum\u00e1l", "en": "languages"}, {"d": 0.15370888630315116, "is": "f\u00e1ni", "en": "flag"}, {"d": 0.39242620835580966, "is": "gjaldmi\u00f0ill", "en": "currency"}, {"d": 0.399655035513955, "is": "\u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6ngur", "en": "national_anthem"}, {"d": 0.4051491092004187, "is": "vlf_\u00e1r", "en": "gdp_nominal_year"}, {"d": 0.4148812676875756, "is": "skjaldarmerki", "en": "image_coat"}, {"d": 0.4343073445280373, "is": "flatarm\u00e1l_magn", "en": "area_magnitude"}, {"d": 0.43656180362537544, "is": "vlf", "en": "gdp_nominal_per_capita_rank"}, {"d": 0.4457667646379798, "is": "t\u00edmabelti", "en": "time_zone_dst"}], "Sni\u00f0:T\u00f3nlistarf\u00f3lk": [{"d": 0.3998321600606347, "is": "hlj\u00f3\u00f0f\u00e6ri", "en": "instrument"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Knattspyrnu landsli\u00f0": [{"d": 0.3062675270141193, "is": "fyrsta hm keppni", "en": "fifa world cup first"}, {"d": 0.3613253457044818, "is": "fyrsta \u00e1lfukeppni", "en": "3rdregional cup first"}, {"d": 0.3739852963465793, "is": "hm leikir", "en": "fifa world cup apps"}, {"d": 0.40064004213001503, "is": "fyrsti hm leikur", "en": "confederations cup first"}, {"d": 0.4307591086671191, "is": "\u00e1lfukeppni leikir", "en": "2ndregional cup first"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}, {"d": 0.4462076844848858, "is": "fifa s\u00e6ti", "en": "fifa world cup best"}], "Sni\u00f0:Hnit": [], "Sni\u00f0:Kvikmynd": [{"d": 0.25159160600491204, "is": "tungum\u00e1l", "en": "language"}, {"d": 0.2650334756810232, "is": "t\u00f3nlist", "en": "music"}, {"d": 0.3963153420232093, "is": "ver\u00f0laun", "en": "awards"}, {"d": 0.4055306846890314, "is": "handritsh\u00f6fundur", "en": "writer"}, {"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}], "Sni\u00f0:Vefheimild": [{"d": 0.25159160600491204, "is": "tungum\u00e1l", "en": "language"}], "Sni\u00f0:Taxobox": [{"d": 0.4245885400939404, "is": "subgenus", "en": "species"}, {"d": 0.43687113399795885, "is": "subphylum", "en": "species_subgroup"}], "Sni\u00f0:Kirkja": [{"d": 0.4062865902587026, "is": "arkitekt", "en": "architect"}], "Sni\u00f0:Infobox": [], "Sni\u00f0:B\u00f3kaheimild": [], "Sni\u00f0:Fyrirt\u00e6ki": [{"d": 0.4442695509665082, "is": "nafn", "en": "name"}]}