{"Stampa:Citim": [], "Stampa:Cite encyclopedia": [{"sq": "editor-link", "d": 0.40134367513976155, "en": "editor3-link"}], "Stampa:Speciesbox": [], "Stampa:Infobox album": [{"sq": "gjuha", "d": 0.05603943852982274, "en": "language"}, {"sq": "producenti", "d": 0.3804803804520427, "en": "producer"}, {"sq": "artisti", "d": 0.4197183006110353, "en": "artist"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "albumi i fundit", "d": 0.43426370600682807, "en": "last album"}, {"sq": "ky album", "d": 0.4383342025628145, "en": "this album"}], "Stampa:Infobox muzikant": [{"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "an\u00ebtar\u00ebt e tanishme", "d": 0.4440411406285989, "en": "current_members"}], "Stampa:Kutia gjuh\u00eb": [{"sq": "shtetet", "d": 0.36185750244810144, "en": "states"}, {"sq": "familja", "d": 0.42147360197939976, "en": "family"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}], "Stampa:Commonskat": [], "Stampa:Kartela pap\u00eb": [{"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "emri i lindjes", "d": 0.43785208898999906, "en": "birth_name"}], "Stampa:Death date and age": [], "Stampa:Reflist": [], "Stampa:Infobox shkrimtar": [{"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}], "Stampa:Convert": [], "Stampa:Webarchive": [], "Stampa:Coord": [], "Stampa:Infobox person": [{"sq": "partia", "d": 0.2168312779967937, "en": "party"}, {"sq": "organizata", "d": 0.3545651924090154, "en": "organization"}, {"sq": "arsimimi", "d": 0.3563365923838655, "en": "education"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "bashk\u00ebshorti", "d": 0.43938312759501963, "en": "mother"}, {"sq": "data e vdekjes", "d": 0.44098664719760006, "en": "death_date"}], "Stampa:Komb\u00ebtaret n\u00eb futboll": [{"sq": "stadiumi", "d": 0.2640575831411537, "en": "home stadium"}, {"sq": "kupa regjionale e par\u00eb", "d": 0.28856385346605384, "en": "world cup first"}, {"sq": "pjes\u00ebmarrja n\u00eb kupa regjionale", "d": 0.30705466719610863, "en": "3rdregional cup first"}, {"sq": "fifa max", "d": 0.31965132162882315, "en": "fifa max"}, {"sq": "kupa regjionale max", "d": 0.3322278881223646, "en": "2ndregional cup first"}, {"sq": "fifa max data", "d": 0.3437030127777069, "en": "fifa max date"}, {"sq": "fifa min data", "d": 0.3538827361379202, "en": "fifa min date"}, {"sq": "bot\u00ebrori i par\u00eb", "d": 0.3682307882965222, "en": "fifa world cup first"}, {"sq": "fifa min", "d": 0.38879610906615913, "en": "fifa min"}, {"sq": "fifa rangu", "d": 0.39045065765217546, "en": "fifa world cup best"}, {"sq": "fifa kodi", "d": 0.3927780847031024, "en": "fifa world cup apps"}, {"sq": "konfederata", "d": 0.42011384007972474, "en": "sub-confederation"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "pjes\u00ebmarrja n\u00eb bot\u00ebror", "d": 0.4295985800294859, "en": "world cup best"}, {"sq": "loja e par\u00eb", "d": 0.44245160972607167, "en": "first game"}, {"sq": "elo max data", "d": 0.44256709862323984, "en": "elo max date"}, {"sq": "elo min data", "d": 0.44365055620857163, "en": "elo min date"}, {"sq": "bot\u00ebrori max", "d": 0.4460639456091401, "en": "world cup apps"}], "Stampa:Historical populations": [], "Stampa:Multiple image": [], "Stampa:Harvnb": [], "Stampa:Cite journal": [], "Stampa:Cito web": [{"sq": "archiveurl", "d": 0.42800522441766853, "en": "publicationdate"}], "Stampa:Infobox sip\u00ebrfaqe ujore": [{"sq": "ishuj", "d": 0.24443480640642212, "en": "islands"}, {"sq": "emri_liqeni", "d": 0.28504215907076835, "en": "lake"}, {"sq": "pjes\u00eb_e", "d": 0.332388777761253, "en": "part_of"}, {"sq": "lloji_liqeni", "d": 0.354591428973673, "en": "lake_type"}, {"sq": "oqeane", "d": 0.3663096191986651, "en": "oceans"}, {"sq": "etimologjia", "d": 0.3756293483494909, "en": "etymology"}, {"sq": "shtetet_pellgut", "d": 0.3868229993304183, "en": "basin_countries"}, {"sq": "qytetet", "d": 0.39016732868856296, "en": "cities"}, {"sq": "grupi", "d": 0.3977675788026186, "en": "group"}, {"sq": "inxhinier", "d": 0.4070208153565733, "en": "engineer"}, {"sq": "agjencia", "d": 0.41997148404013185, "en": "agency"}, {"sq": "emri_vendas_gjuha", "d": 0.42124182344852756, "en": "native_name_lang"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "lumenj", "d": 0.426596904254845, "en": "rivers"}, {"sq": "alt_batimetria", "d": 0.43946675435442817, "en": "alt_bathymetry"}, {"sq": "foto_batimetria", "d": 0.44547401647308216, "en": "image_bathymetry"}], "Stampa:Infobox lib\u00ebr": [{"sq": "gjuha", "d": 0.05603943852982274, "en": "language"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}], "Stampa:Infobox organizat\u00eb": [], "Stampa:Infobox vendbanim": [{"sq": "partia udh\u00ebheq\u00ebse", "d": 0.3035107757474712, "en": "leader_party"}, {"sq": "kodi postal", "d": 0.3536812506748176, "en": "postal_code"}, {"sq": "zona urbane", "d": 0.35963696877282547, "en": "area_urban"}, {"sq": "flamuri_figura", "d": 0.3764631395199243, "en": "image_flag"}, {"sq": "sip\u00ebrfaqja uj\u00eb", "d": 0.377293738620156, "en": "area_water_percent"}, {"sq": "emri n\u00eb gjuh\u00ebn vendase", "d": 0.39659882552073866, "en": "native_name_lang"}, {"sq": "flamuri_artikulli", "d": 0.41193185009907873, "en": "flag_link"}, {"sq": "sip\u00ebrfaqja urbane", "d": 0.41574552082644856, "en": "population_density_urban_km2"}, {"sq": "gjat\u00ebsia", "d": 0.41996490195890934, "en": "length_km"}, {"sq": "zona metropolitane", "d": 0.4229719203854956, "en": "area_urban_acre"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "harta_foto_sh\u00ebnimi", "d": 0.4308426094154001, "en": "map_caption1"}, {"sq": "sip\u00ebrfaqja metropolitane", "d": 0.44041830187111275, "en": "population_density_urban_sq_mi"}], "Stampa:Cite book": [{"sq": "editor-last", "d": 0.4219779435806953, "en": "editor3-link"}, {"sq": "accessdate", "d": 0.4414683110180253, "en": "ignore-isbn-error"}], "Stampa:Cite news": [], "Stampa:Faqe e palidhur": [], "Stampa:Birth date": [], "Stampa:Infobox vend historik": [{"sq": "arkitektura", "d": 0.20803290871255353, "en": "architecture"}, {"sq": "gjuha_am\u00ebtare", "d": 0.27094014408153444, "en": "native_language"}, {"sq": "arkitekt", "d": 0.32922223560538866, "en": "architect"}, {"sq": "emri", "d": 0.42611969247973835, "en": "name"}, {"sq": "p\u00ebrcaktimi1_free1name", "d": 0.44704157254064025, "en": "designation2_free1name"}], "Stampa:Taxobox": [], "Stampa:Infobox football biography": []}